{"data": [{"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8z9cTGwFt6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-corona-massnahmen-kontaktbeschraenkungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Scholz"}, {"start": 21, "end": 25, "tag": "SPD"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "Krisenstab"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Merkel"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Corona"}]}, "text": "Den von Olaf #Scholz #SPD geforderten #Krisenstab k\u00f6nne man gemeinsam bewerkstelligen, sagt Kanzlerin Angela #Merkel. #Corona https://t.co/8z9cTGwFt6", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "created_at": "2021-11-25T16:15:14.000Z", "id": "1463904119119306753", "conversation_id": "1463904119119306753"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VZnMvqetlW", "expanded_url": "https://trib.al/tipPSkW", "display_url": "trib.al/tipPSkW"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "J\u00fcdin"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "MaxCzollek"}, {"start": 229, "end": 233, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"Ich bin keine #J\u00fcdin und will dennoch versuchen, den Fall #MaxCzollek zu beschreiben. So wird er hoffentlich jenen, die mit j\u00fcdischen Fragen nicht so vertraut sind, verst\u00e4ndlicher\", schreibt Jana Hensel. https://t.co/VZnMvqetlW #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T16:15:08.000Z", "id": "1463904092556832772", "conversation_id": "1463904092556832772"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "alisaschllnbrg", "id": "35827454"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "jacarmesin", "id": "388945506"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5u0r1paUc0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/triage-corona-hotspots-krankenhaeuser-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Corona"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "EMA"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "Kinderimpfung"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "text": "In Nachrichtenpodcast erkl\u00e4rt @alisaschllnbrg das Kleeblatt-Prinzip, das die Triage in #Corona-Hotspots abwenden soll. Au\u00dferdem in #WasJetzt mit @jacarmesin: gr\u00fcnes Licht der #EMA f\u00fcr die Corona-#Kinderimpfung https://t.co/5u0r1paUc0", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10054860349", "name": "2018 MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T16:06:01.000Z", "id": "1463901798805106688", "conversation_id": "1463901798805106688"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/MhOvMXVQbl", "expanded_url": "https://trib.al/wx0eyDC", "display_url": "trib.al/wx0eyDC"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "Corona"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Eltern"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "Kinderimpfung"}]}, "text": "Wollen wir unser Kind direkt nach der Zulassung gegen #Corona impfen lassen? L\u00e4ngst nicht alle #Eltern sind sich einig. #Kinderimpfung https://t.co/MhOvMXVQbl", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T15:55:02.000Z", "id": "1463899033882304514", "conversation_id": "1463899033882304514"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wXDKBv3kOd", "expanded_url": "https://trib.al/grP87nQ", "display_url": "trib.al/grP87nQ"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "Migration"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Union"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "Opposition"}]}, "text": "Kiffen, #Corona, #Migration, Sicherheit: Mit welchen Themen die #Union gegen den Bedeutungsverlust in der #Opposition ank\u00e4mpfen will. https://t.co/wXDKBv3kOd", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T15:35:06.000Z", "id": "1463894019243757568", "conversation_id": "1463894019243757568"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/sdnquzOXlg", "expanded_url": "https://trib.al/bbnoQkf", "display_url": "trib.al/bbnoQkf"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "China"}, {"start": 147, "end": 160, "tag": "Au\u00dfenpolitik"}]}, "text": "Entschiedener sein im Auftreten mit #China, mehr f\u00fcr die Ostflanke tun: Forderungen von Au\u00dfenpolitikexpertinnen und -experten an die neue deutsche #Au\u00dfenpolitik. https://t.co/sdnquzOXlg", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T15:15:07.000Z", "id": "1463888988503224320", "conversation_id": "1463888988503224320"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463884724259246082"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/k94HmhgVrX", "expanded_url": "https://trib.al/ecmanPZ", "display_url": "trib.al/ecmanPZ"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/aurA7ZuiBN", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463884727052558336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aurA7ZuiBN"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 198, "tag": "3G"}]}, "text": "In allen Unternehmen gilt ab Mittwoch: Wer nicht geimpft ist, muss t\u00e4glich testen. Doch das ist teilweise gar nicht umsetzbar und f\u00fchrt zu Zerw\u00fcrfnissen in den Betrieben: https://t.co/k94HmhgVrX #3G https://t.co/aurA7ZuiBN", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T14:58:11.000Z", "id": "1463884727052558336", "conversation_id": "1463884727052558336"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/2mbWwB25cX", "expanded_url": "https://trib.al/kgOYcmu", "display_url": "trib.al/kgOYcmu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Geld"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Karriere"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Haushalt"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "Elternzeit"}]}, "text": "#Geld, #Karriere, #Haushalt: Wenn es darum geht, warum V\u00e4ter so wenig #Elternzeit nehmen, kommen immer die gleichen Argumente. Aber wie stichhaltig sind die? https://t.co/2mbWwB25cX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T14:37:47.000Z", "id": "1463879592696029188", "conversation_id": "1463879592696029188"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463874262046068737"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IqZlPOoNqm", "expanded_url": "https://t1p.de/wjez", "display_url": "t1p.de/wjez"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 65, "tag": "Hospitalisierungsrate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "@c_endt Mehr \u00fcber den problematischen Wert #Hospitalisierungsrate lesen Sie hier: https://t.co/IqZlPOoNqm 6/6", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-25T14:17:19.000Z", "id": "1463874442132656134", "conversation_id": "1463872617362960388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463873940758188041"}], "lang": "und", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["7_1463874017568382981"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/5WwCVlBtqn", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463874262046068737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WwCVlBtqn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "@c_endt 5/6 https://t.co/5WwCVlBtqn", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-25T14:16:36.000Z", "id": "1463874262046068737", "conversation_id": "1463872617362960388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463873701125017602"}], "lang": "und", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["7_1463873779659120640"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/0ilVD27A0A", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463873940758188041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ilVD27A0A"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "@c_endt 4/6 https://t.co/0ilVD27A0A", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-25T14:15:19.000Z", "id": "1463873940758188041", "conversation_id": "1463872617362960388"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/FCwvbSfnqW", "expanded_url": "https://trib.al/f6f31yb", "display_url": "trib.al/f6f31yb"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Moskau"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "Memorial"}]}, "text": "In #Moskau beginnt der Prozess gegen eine der Teilorganisationen der Menschenrechtsgruppe #Memorial. Ihr droht das Aus. https://t.co/FCwvbSfnqW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T14:15:01.000Z", "id": "1463873862853173248", "conversation_id": "1463873862853173248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463873032775163905"}], "lang": "und", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["7_1463873269287772170"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/HoR1Rp6xXO", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463873701125017602/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoR1Rp6xXO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "source": "TweetDeck", "text": "@c_endt 3/6 https://t.co/HoR1Rp6xXO", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-25T14:14:22.000Z", "id": "1463873701125017602", "conversation_id": "1463872617362960388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463872617362960388"}], "lang": "und", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["7_1463872713265721350"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/C82MbhQVDw", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463873032775163905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C82MbhQVDw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "@c_endt 2/6 https://t.co/C82MbhQVDw", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-25T14:11:43.000Z", "id": "1463873032775163905", "conversation_id": "1463872617362960388"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["7_1463872206589550595"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 199, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/UO4ZODa1mX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463872617362960388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UO4ZODa1mX"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 39, "tag": "Hospitalisierungsinzidenz"}, {"start": 200, "end": 222, "tag": "Hospilatisierungsrate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "source": "TweetDeck", "text": "Wie wird die #Hospitalisierungsinzidenz berechnet? Und ist sie ein guter Gradmesser f\u00fcr die Belastung des Gesundheitssystems in der Corona-Pandemie? Ein Videothread mit unserem Daten-Experten @c_endt #Hospilatisierungsrate 1/6 https://t.co/UO4ZODa1mX", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T14:10:04.000Z", "id": "1463872617362960388", "conversation_id": "1463872617362960388"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LbfLTyWNzp", "expanded_url": "https://trib.al/pIQkEUJ", "display_url": "trib.al/pIQkEUJ"}]}, "text": "Ist Gendern gerecht? Die Linguistin Luise Pusch und der Schriftsteller Torsten Schulz sind in dieser Frage uneins. Im Podcast \"Warum denken Sie das?\" versuchen Sie, einander zu verstehen. https://t.co/LbfLTyWNzp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T13:55:08.000Z", "id": "1463868860491304968", "conversation_id": "1463868860491304968"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qMJPweHitM", "expanded_url": "https://trib.al/2eJYR0M", "display_url": "trib.al/2eJYR0M"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Schule"}, {"start": 12, "end": 19, "tag": "Corona"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "Pr\u00e4senzpflicht"}, {"start": 181, "end": 199, "tag": "Wechselunterricht"}]}, "text": "#Schule und #Corona: In manchen Bundesl\u00e4ndern gilt die #Pr\u00e4senzpflicht nicht mehr, Eltern d\u00fcrfen ihre Kinder zu Hause lassen. Unterricht gibt es keinen mehr. Ehrlicher w\u00e4re es, den #Wechselunterricht wieder einzuf\u00fchren. https://t.co/qMJPweHitM", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T13:35:05.000Z", "id": "1463863814806458368", "conversation_id": "1463863814806458368"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/deLwpQc28P", "expanded_url": "https://trib.al/R1AKWAX", "display_url": "trib.al/R1AKWAX"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Sachsen"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Corona"}]}, "text": "In #Sachsen ist die Sieben-Tage-Inzidenz der #Corona-Neuinfektionen \u00fcber den Wert von 1.000 gestiegen. https://t.co/deLwpQc28P", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T13:15:10.000Z", "id": "1463858802218971138", "conversation_id": "1463858802218971138"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/2z8d2ArvM0", "expanded_url": "https://trib.al/9p3vB9T", "display_url": "trib.al/9p3vB9T"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "TOnline"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "Werbung"}, {"start": 103, "end": 108, "tag": "EuGH"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "Spam"}]}, "text": "Der E-Mail-Anbieter #TOnline darf keine #Werbung zwischen die E-Mails im Postfach mischen, urteilt der #EuGH. Solche Anzeigen seien mit #Spam zu vergleichen. https://t.co/2z8d2ArvM0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T12:55:04.000Z", "id": "1463853744534306820", "conversation_id": "1463853744534306820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463840567620739090"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flor8i", "id": "60157170"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "anne_haehnig", "id": "21507142"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "augustmodersohn", "id": "3367834186"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 137, "tag": "Sachsen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @flor8i: Gutes Interview von @anne_haehnig und @augustmodersohn mit Petra K\u00f6pping. Sie sagt, sie sei traurig \u00fcber die Lage in #Sachsen.\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T12:49:01.000Z", "id": "1463852221506990086", "conversation_id": "1463852221506990086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463823704991932441"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anne_haehnig", "id": "21507142"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @anne_haehnig: Wir haben mit Sachsens Gesundheitsministerin Petra K\u00f6pping gesprochen und sie gefragt: Gibt es irgendeinen Anhaltspunkt d\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T12:42:25.000Z", "id": "1463850561351163905", "conversation_id": "1463850561351163905"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ywA40Je9Z6", "expanded_url": "https://trib.al/AsyV3cz", "display_url": "trib.al/AsyV3cz"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "Deutschland"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Pandemie"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "Ampel"}]}, "text": "Weltweit schauen Beobachter auf die Regierungsbildung in #Deutschland. Vor allem die #Pandemie werde die #Ampel-Koalition auf die Probe stellen, kommentieren internationale Medien. https://t.co/ywA40Je9Z6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T12:35:07.000Z", "id": "1463848723990163458", "conversation_id": "1463848723990163458"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "DavidGutensohn", "id": "68235512"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2d8NOjHx4J", "expanded_url": "https://trib.al/ywV4Ejq", "display_url": "trib.al/ywV4Ejq"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "Mindestlohn"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Ampel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Ausnahmen beim Acht-Stunden-Tag, ein h\u00f6herer #Mindestlohn und neue Minijobgrenzen: Die #Ampel will die Arbeitswelt ver\u00e4ndern. Doch ist das wirklich ein Fortschritt? Eine Analyse von @davidgutensohn https://t.co/2d8NOjHx4J", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T12:20:06.000Z", "id": "1463844943605248000", "conversation_id": "1463844943605248000"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NnjuZnHhDz", "expanded_url": "https://trib.al/lutxbXQ", "display_url": "trib.al/lutxbXQ"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Interpol"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "Folter"}]}, "text": "An der Spitze von #Interpol steht nun Ahmed Nasser al-Raissi. Er soll mitverantwortlich f\u00fcr #Folter von Oppositionellen sein, sagen Menschenrechtler. https://t.co/NnjuZnHhDz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T12:15:06.000Z", "id": "1463843687314591750", "conversation_id": "1463843687314591750"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463838650907693057"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6P4GAX3pV3", "expanded_url": "https://trib.al/3OTVrCU", "display_url": "trib.al/3OTVrCU"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OGU4GdJOJr", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463838653520793606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGU4GdJOJr"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 206, "end": 221, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "text": "Die Ampel startet unter schwierigen Bedingungen und mit gro\u00dfen Versprechungen. Das kann leicht schiefgehen. Trotzdem: Der #Koalitionsvertrag gibt Anlass zur Hoffnung. Ein Kommentar: https://t.co/6P4GAX3pV3 #Ampelkoalition https://t.co/OGU4GdJOJr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T11:55:06.000Z", "id": "1463838653520793606", "conversation_id": "1463838653520793606"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 16, "like_count": 304, "quote_count": 10}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AacV2lkKdZ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/ema-laesst-biontech-impfstoff-fuer-fuenf-bis-elfjaehrige-zu?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "text": "Ema l\u00e4sst BioNTech-Impfstoff f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zu https://t.co/AacV2lkKdZ", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T11:50:56.000Z", "id": "1463837605586518023", "conversation_id": "1463837605586518023"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 43, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ljIyal6EEz", "expanded_url": "https://trib.al/PEAihqC", "display_url": "trib.al/PEAihqC"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Corona"}, {"start": 55, "end": 68, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 166, "end": 170, "tag": "Abo"}]}, "text": "Mitten in der #Corona-Krise streiken und demonstrieren #Pflegekr\u00e4fte. K\u00e4mpfen sie f\u00fcr Gerechtigkeit? Oder lassen sie ihre Patienten im Stich? https://t.co/ljIyal6EEz #Abo", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T11:35:03.000Z", "id": "1463833609895387143", "conversation_id": "1463833609895387143"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/m75U9oRfQ4", "expanded_url": "https://trib.al/HxdygD9", "display_url": "trib.al/HxdygD9"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 113, "tag": "Konsumklimaindex"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "GfK"}]}, "text": "Steigende Infektionszahlen und die Inflationsrate lassen die Kauflaune wieder sinken, zeigt der #Konsumklimaindex der #GfK. https://t.co/m75U9oRfQ4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T11:15:05.000Z", "id": "1463828581797269509", "conversation_id": "1463828581797269509"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/DqbldW8NgT", "expanded_url": "https://trib.al/SoYLGft", "display_url": "trib.al/SoYLGft"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Klimawende"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "Ampel"}, {"start": 153, "end": 168, "tag": "Schuldenbremse"}]}, "text": "Die Finanzierung der #Klimawende wird aufwendig. Wo sollen die Milliarden an zus\u00e4tzlichen Schulden herkommen? Mark Schieritz erl\u00e4utert die #Ampel-Pl\u00e4ne. #Schuldenbremse https://t.co/DqbldW8NgT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T10:55:02.000Z", "id": "1463823538314432513", "conversation_id": "1463823538314432513"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/YQUjM4Sump", "expanded_url": "https://trib.al/OOKH5KY", "display_url": "trib.al/OOKH5KY"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "Corona"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "RottalInn"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "Bayern"}, {"start": 239, "end": 243, "tag": "Abo"}]}, "text": "Einst galt Markus #S\u00f6der als Macher in der #Corona-Krise. In Landkreisen wie im bayerischen #RottalInn haben die Inzidenzen H\u00f6hen erreicht, die kaum vorstellbar waren. Hat S\u00f6ders Pandemiemanagement versagt? #Bayern https://t.co/YQUjM4Sump #Abo", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T10:35:07.000Z", "id": "1463818525252984835", "conversation_id": "1463818525252984835"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/mz1esjP8np", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/harry-potter-film-20-jahre-jubilaeum?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}]}, "text": "Vor 20 Jahren kam der erste \"Harry Potter\"-Film in die deutschen Kinos. Wie hat die Reihe unser Leben gepr\u00e4gt? Wir haben elf Geschichten gesammelt. https://t.co/mz1esjP8np", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "933033311844286464", "name": "Harry Potter", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "created_at": "2021-11-25T10:19:46.000Z", "id": "1463814662961741824", "conversation_id": "1463814662961741824"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HnMTsGuxwG", "expanded_url": "https://trib.al/N9s6ugF", "display_url": "trib.al/N9s6ugF"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "Pandemie"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Bahnhofsmission"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}]}, "text": "In der #Pandemie ist die Not auf der Stra\u00dfe gr\u00f6\u00dfer geworden. Die Helfer der Hamburger #Bahnhofsmission haben gut zu tun \u2013 und m\u00fcssen auch mit Impfmythen aufr\u00e4umen. https://t.co/HnMTsGuxwG #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T10:15:04.000Z", "id": "1463813478578376704", "conversation_id": "1463813478578376704"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/494iIs3bBk", "expanded_url": "https://trib.al/OW2HXTy", "display_url": "trib.al/OW2HXTy"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "\u00c4thiopien"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "TPLF"}]}, "text": "In #\u00c4thiopien soll sich Ministerpr\u00e4sident Abiy nach Regierungsangaben im Konflikt mit der Rebellengruppe #TPLF selbst an die Front begeben haben. https://t.co/494iIs3bBk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T10:15:04.000Z", "id": "1463813477760393218", "conversation_id": "1463813477760393218"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/heIuRhydyi", "expanded_url": "https://trib.al/gVuwqwy", "display_url": "trib.al/gVuwqwy"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 22, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Scholz"}]}, "text": "Der #Koalitionsvertrag steht, fehlen noch die Abstimmungen der Parteien. Bis Mitte Dezember soll die Regierung mit Olaf #Scholz an der Spitze im Amt sein. Ein \u00dcberblick \u00fcber die einzelnen Schritte https://t.co/heIuRhydyi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T09:53:54.000Z", "id": "1463808151405408257", "conversation_id": "1463808151405408257"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 49, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/4rRLnhMIqa", "expanded_url": "https://trib.al/XW3gSW9", "display_url": "trib.al/XW3gSW9"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 207, "tag": "Belarus"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "Ampel"}, {"start": 215, "end": 233, "tag": "Migrationspolitik"}]}, "text": "Europa hat sich mit seiner Abschottung gegen Gefl\u00fcchtete erpressbar gemacht \u2013 und wird seither von den T\u00fcrstehern des Kontinents immer wieder erpresst. Aber mit der neuen Regierung gibt es Hoffnung. #Belarus #Ampel #Migrationspolitik https://t.co/4rRLnhMIqa", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T09:32:12.000Z", "id": "1463802692975927299", "conversation_id": "1463802692975927299"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/jXulr3xk8m", "expanded_url": "https://trib.al/Q2g1xpB", "display_url": "trib.al/Q2g1xpB"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Pandemie"}]}, "text": "Laut eine Studie riefen in der #Pandemie in vielen L\u00e4ndern mehr Frauen bei Hilfshotlines an. Die Fortschritte der vergangenen 30 Jahre seien in Gefahr, warnt Oxfam. https://t.co/jXulr3xk8m", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140163", "name": "Oxfam"}}], "created_at": "2021-11-25T09:10:47.000Z", "id": "1463797301193981955", "conversation_id": "1463797301193981955"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463791359140188161"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/nVNfhAZkCR", "expanded_url": "https://trib.al/srNcnaR", "display_url": "trib.al/srNcnaR"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/zgx4O8DI9L", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463791361342193666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgx4O8DI9L"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "Triage"}]}, "text": "Wie im vergangenen Winter steuert Deutschland auf eine Notlage zu. Diesmal mit noch weniger Intensivbetten, weil das Personal fehlt. Die Angst vor der #Triage ist gro\u00df: https://t.co/nVNfhAZkCR https://t.co/zgx4O8DI9L", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T08:47:11.000Z", "id": "1463791361342193666", "conversation_id": "1463791361342193666"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/CuTsseIq7u", "expanded_url": "https://trib.al/re2JH9r", "display_url": "trib.al/re2JH9r"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00c4rmelkanal"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}]}, "text": "Im #\u00c4rmelkanal starben mindestens 27 Menschen, als ihr Boot kenterte. #Gro\u00dfbritannien gibt die Schuld daf\u00fcr den franz\u00f6sischen Beh\u00f6rden. https://t.co/CuTsseIq7u", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T08:26:39.000Z", "id": "1463786195255709701", "conversation_id": "1463786195255709701"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TiUeeOyPyk", "expanded_url": "https://trib.al/DGPBE0b", "display_url": "trib.al/DGPBE0b"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Corona"}, {"start": 191, "end": 201, "tag": "Kleeblatt"}]}, "text": "Weil es kaum noch freie Intensivbetten gibt, sollen #Corona-Patienten aus Sachsen, Bayern und Th\u00fcringen in andere Bundesl\u00e4nder verlegt werden. Das klingt dramatisch, ist aber gut durchdacht. #Kleeblatt https://t.co/TiUeeOyPyk", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219383918592", "name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T08:05:06.000Z", "id": "1463780772612132866", "conversation_id": "1463780772612132866"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/F9BgBvHOTf", "expanded_url": "https://trib.al/7YelUhS", "display_url": "trib.al/7YelUhS", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463776379166724098/lYSAtbZu?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463776379166724098/lYSAtbZu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-Infektion: Was bei einem Corona-Kontakt zu tun ist", "description": "Die Warn-App springt auf Rot, es gab also einen Risikokontakt: Wir erkl\u00e4ren, was genau jetzt zu tun ist, wer Anspruch auf einen Test hat und f\u00fcr wen welche Regeln gelten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-infektion-kontakt-infizierte-person-was-tun-warn-app-faq?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "CoronaWarnApp"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "Abo"}]}, "text": "Was mache ich, wenn ich Kontakt zu jemanden hatte, der mit Corona infiziert ist? Wen rufe ich an, wenn meine #CoronaWarnApp in Rot \"erh\u00f6htes Risiko\" anzeigt? Antworten auf die wichtigsten Fragen https://t.co/F9BgBvHOTf #Abo", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T07:47:38.000Z", "id": "1463776376683651072", "conversation_id": "1463776376683651072"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463770711760293889"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/i5AtSaaPCf", "expanded_url": "https://trib.al/r392wFj", "display_url": "trib.al/r392wFj"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/zmzfnSD1kg", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463770713412800515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmzfnSD1kg"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/i5AtSaaPCf (Aktualisiert am 25.11.2021 um 8:00 Uhr) https://t.co/zmzfnSD1kg", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T07:25:08.000Z", "id": "1463770713412800515", "conversation_id": "1463770713412800515"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PLgbQKmUjp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/kliniken-krise-corona-vierte-welle-existenznot-ampel-parteien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/klinik\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}]}, "text": "Mitten in der Pandemie geraten viele Krankenh\u00e4user in Existenznot. Klinikleiter m\u00fcssen bei ihren Eigent\u00fcmern um Geld bitten, viele f\u00fchlen sich von der Regierung alleine gelassen. #Abo\n https://t.co/PLgbQKmUjp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T06:39:38.000Z", "id": "1463759264774766594", "conversation_id": "1463759264774766594"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463757040782827523"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "fridathurm", "id": "174726027"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/v6yhnbqik8", "expanded_url": "https://trib.al/P4nUh7I", "display_url": "trib.al/P4nUh7I"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WByLRdnHB4", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463757043219804161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WByLRdnHB4"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Pandemie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 246, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "text": "Diese #Pandemie h\u00e4tte inzwischen ihren Schrecken verloren haben k\u00f6nnen, schreibt unsere Kolumnistin @fridathurm: https://t.co/v6yhnbqik8 https://t.co/WByLRdnHB4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T06:30:49.000Z", "id": "1463757043219804161", "conversation_id": "1463757043219804161"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 169, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6XneF16hTw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/koalitionsvertrag-schweden-schach-2021-11-25?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 183, "end": 194, "tag": "Newsletter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "text": "Die #Ampel steht, in Deutschland wird wieder mehr geimpft und im \u00c4rmelkanal sind 31 Fl\u00fcchtlinge ertrunken. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/6XneF16hTw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T05:27:43.000Z", "id": "1463741163748352003", "conversation_id": "1463741163748352003"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ApIOQL9Sp9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalitionsvertrag-spd-gruene-fdp-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Ampel"}, {"start": 43, "end": 61, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Klimakrise"}, {"start": 111, "end": 125, "tag": "Verkehrswende"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Pflege"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "B\u00fcrgergeldes"}]}, "text": "Die designierte #Ampel-Regierung hat ihren #Koalitionsvertrag vorgelegt. Er im Kampf gegen die #Klimakrise und #Verkehrswende. F\u00fcr die #Pflege soll es mehr Geld geben, die H\u00f6he des geplanten #B\u00fcrgergeldes ist offen. Was planen die Ampel-Parteien? https://t.co/ApIOQL9Sp9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T04:55:29.000Z", "id": "1463733054397206531", "conversation_id": "1463733054397206531"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/78C47nBJxQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/46/sybil-graefin-schoenfeldt-kolumnistin-kochen-ernaehrung-familie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Rezept"}, {"start": 82, "end": 86, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"Wenn ich ein #Rezept lese, lese ich es genauso, wie Musiker die Partitur lesen.\" #Abo https://t.co/78C47nBJxQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T04:45:29.000Z", "id": "1463730538754330635", "conversation_id": "1463730538754330635"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/HWliyUCJa1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/geldanlage-etf-schwellenlaender-ftse-samwer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/gel\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463730130661122050/uye5PIH9?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463730130661122050/uye5PIH9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Geldanlage in Schwellenl\u00e4ndern: Auf die Nullen kommt es an", "description": "Warum nicht den MSCI World \u00fcberholen? Schwellenl\u00e4nder bieten oft hohe Renditen, sind aber risikoreich. Im n\u00e4chsten Jahr bieten sich EU-L\u00e4nder f\u00fcr ein gutes Investment an.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/geldanlage-etf-schwellenlaender-ftse-samwer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "ETF"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "moneymatters"}]}, "text": "Die Standards-#ETF Empfehlung lautet: MSCI und vielleicht noch was mit Schwellenl\u00e4ndern. Aber was genau? Unsere #moneymatters-Kolumnistin hat ein paar Ideen. Spoiler: Dazu geh\u00f6rt nicht Nigeria \u2026 https://t.co/HWliyUCJa1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T04:43:51.000Z", "id": "1463730125439127552", "conversation_id": "1463730125439127552"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JFVWF7HvLV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/petra-koepping-gesundheitsministerin-sachsen-corona-winter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/petra-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Lockdown"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Sachsen"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "Corona"}, {"start": 171, "end": 175, "tag": "Abo"}]}, "text": "Reichen drei Wochen #Lockdown in #Sachsen aus, um das Infektionsgeschehen wieder kontrollieren zu k\u00f6nnen? Die s\u00e4chsische Gesundheitsministerin glaubt nicht daran. #Corona #Abo  https://t.co/JFVWF7HvLV", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T04:39:43.000Z", "id": "1463729087491489792", "conversation_id": "1463729087491489792"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3fJl12EfMn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsvertrag-ampel-spd-gruene-fdp?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 112, "end": 130, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "text": "Das #Ampel-B\u00fcndnis hat hohe Erwartungen geweckt. Die wird es nicht alle erf\u00fcllen k\u00f6nnen. Trotzdem steckt in dem #Koalitionsvertrag viel Erneuerungspotenzial. https://t.co/3fJl12EfMn", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T04:36:56.000Z", "id": "1463728384694013958", "conversation_id": "1463728384694013958"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xHkin8QClj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bratislava-slowakei-roma-zwangssterilisierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "text": "Die slowakische Regierung hat sich offiziell f\u00fcr Zwangssterilisierungen von Roma-Frauen entschuldigt.  https://t.co/xHkin8QClj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T04:01:51.000Z", "id": "1463719554715160582", "conversation_id": "1463719554715160582"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/UZLCkflBuh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundesweite-inzidenz-hoechstwert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Coronavirus"}]}, "text": "Die Zahl der in Deutschland im Zusammenhang mit dem #Coronavirus gestorbenen Menschen ist laut RKI \u00fcber die Schwelle von 100.000 gestiegen.  https://t.co/UZLCkflBuh", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T03:01:16.000Z", "id": "1463704309703524357", "conversation_id": "1463704309703524357"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466055051638673417/wqcdFa6Z?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466055051638673417/wqcdFa6Z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Deutschland: S\u00e4chsische Impfkommission empfiehlt Impfung f\u00fcr vorerkrankte Kinder", "description": "Kinder, die ein Risiko f\u00fcr einen schweren Verlauf haben, k\u00f6nnen in Sachsen geimpft werden. Die Gesundheits\u00e4mter klagen \u00fcber \u00dcberlastung. Das Liveblog", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Corona"}]}, "text": "Bayerns Innenminister Joachim Herrmann hat sich f\u00fcr eine generelle Impfpflicht ausgesprochen.  #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-25T00:51:18.000Z", "id": "1463671604735614976", "conversation_id": "1463671604735614976"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/UcB7PbAeq1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/justizreform-polen-europaeische-menschenrechtskonvention?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "text": "Ein Teil der Europ\u00e4ischen Menschenrechtskonvention ist nach einem Urteil des polnischen Verfassungsgerichts in Warschau nicht mit der Verfassung des Landes vereinbar.  https://t.co/UcB7PbAeq1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-25T00:22:37.000Z", "id": "1463664382701973510", "conversation_id": "1463664382701973510"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Wahlkampf"}, {"start": 29, "end": 36, "tag": "Scholz"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "Kabinett"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Union"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "text": "Im #Wahlkampf versprach Olaf #Scholz ein parit\u00e4tisches #Kabinett, jetzt bekr\u00e4ftigt er sein Versprechen. Die #Union kritisiert den #Koalitionsvertrag. Das Liveblog zur Koalitionsbildung https://t.co/FTD8KTkJQE", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-24T22:47:06.000Z", "id": "1463640345229631490", "conversation_id": "1463640345229631490"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8MwtWpty5B", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/libyen-seif-al-islam-gaddafi-praesidentschaftswahl-ausschluss?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Gaddafi"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "DenHaag"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "Libyen"}, {"start": 156, "end": 181, "tag": "Pr\u00e4sidentschaftskandidat"}]}, "text": "Seif al-Islam al-#Gaddafi wird vom Internationalen Gerichtshof in #DenHaag wegen Verbrechen gegen die Menschlichkeit gesucht und wollte dennoch #Libyen als #Pr\u00e4sidentschaftskandidat antreten. Von der Wahl Ende Dezember wurde er nun ausgeschlossen. https://t.co/8MwtWpty5B", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T21:44:43.000Z", "id": "1463624646402756614", "conversation_id": "1463624646402756614"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "Infektionszahlen"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Italien"}, {"start": 144, "end": 158, "tag": "Maskenpflicht"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Corona"}]}, "text": "Wegen steigender #Infektionszahlen gilt in #Italien f\u00fcr viele Aktivit\u00e4ten ab Dezember die 2G-Regel. D\u00e4nemark steht vor der Wiedereinf\u00fchrung der #Maskenpflicht beim Einkaufen und im Nahverkehr. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T21:37:56.000Z", "id": "1463622941753724937", "conversation_id": "1463622941753724937"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Je5fCakGEo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-ahmaud-arbery-mord-rassismus-urteil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Arbery"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "USA"}]}, "text": "Ahmaud #Arbery wurde im Februar 2020 von drei Wei\u00dfen erschossen, die ihn f\u00fcr einen Einbrecher hielten. Nun sprach sie ein Geschworenengericht des Mordes schuldig. In den #USA hatte der Fall, der monatelang nicht untersucht wurde, Emp\u00f6rung ausgel\u00f6st. https://t.co/Je5fCakGEo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T21:12:03.000Z", "id": "1463616426024054789", "conversation_id": "1463616426024054789"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 60, "like_count": 102, "quote_count": 13}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/UZLCkflBuh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundesweite-inzidenz-hoechstwert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "Gesundheits\u00e4mter"}, {"start": 46, "end": 61, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Inzidenz"}]}, "text": "Die #Gesundheits\u00e4mter haben bundesweit 73.412 #Neuinfektionen mit dem #Coronavirus gemeldet, so viele wie noch nie. Auch die #Inzidenz hat mit 454,4 einen neuen H\u00f6chstwert erreicht.  https://t.co/UZLCkflBuh", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T19:46:18.000Z", "id": "1463594848548708357", "conversation_id": "1463594848548708357"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/5N31sPsgsk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-corona-olaf-scholz-spd-fdp-gruene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP haben ein historisches B\u00fcndnis geschmiedet und Vertrauen aufgebaut. Doch die dramatische Corona-Realit\u00e4t stellt sie auf die erste Probe. https://t.co/5N31sPsgsk", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T19:28:12.000Z", "id": "1463590293614338056", "conversation_id": "1463590293614338056"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/g58ZQsczxR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/alfred-kerr-berlin-wird-berlin-literatur-kritik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/alfred\u2026"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "Berlin"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "AlfredKerr"}, {"start": 237, "end": 241, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"F\u00fcr einen Deutschen (...), der in einer Stadt leben will (...), die ein jugendstarkes Ringen zukunftsfroher Kr\u00e4fte (...) zeigt \u2013 f\u00fcr einen solchen Deutschen wird #Berlin die bevorzugte Stadt sein\": Das schrieb #AlfredKerr im Jahr 1898. #Abo https://t.co/g58ZQsczxR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T19:27:08.000Z", "id": "1463590021819154436", "conversation_id": "1463590021819154436"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sYzPgdnlcr", "expanded_url": "https://trib.al/tU7dM9Y", "display_url": "trib.al/tU7dM9Y"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 174, "tag": "UrbanDictionary"}]}, "text": "Thomas hat eine Pers\u00f6nlichkeit wie niemand sonst. Carly ist gew\u00f6hnlich etwas verr\u00fcckt. Und Mohammad ist ein sehr attraktiver Mensch. Behauptet jedenfalls das #UrbanDictionary. Was fasziniert so an diesen Beschreibungen, dass sie so viele teilen? https://t.co/sYzPgdnlcr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T19:27:00.000Z", "id": "1463589991771095047", "conversation_id": "1463589991771095047"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SMjpOPAThe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/sexualisierte-gewalt-gegen-frauen-fernsehen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "TV"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Studie"}]}, "text": "#TV: Eine tote Frau \u2013 noch effektiver: eine tote vergewaltigte Frau \u2013 bewegt viele Menschen zum Einschalten. Eine #Studie belegt nun, wie h\u00e4ufig und wie klischeehaft geschlechtsspezifische Gewalt im Fernsehen gezeigt wird \u2013\u00a0und wie sch\u00e4dlich das ist. https://t.co/SMjpOPAThe", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T19:07:40.000Z", "id": "1463585126798012424", "conversation_id": "1463585126798012424"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/2bc6yukWFj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/vierte-corona-welle-psychologie-wohnen-familie-spiele?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/entdecken/2021\u2026"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 152, "tag": "Corona"}]}, "text": "\"Es hilft, wenn man sich mit Leuten umgibt, die noch schlechter gelaunt sind als man selbst.\" Wie man gut durch den zweiten Corona-Winter kommt. #Corona  https://t.co/2bc6yukWFj", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T19:04:56.000Z", "id": "1463584437363515393", "conversation_id": "1463584437363515393"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463584046966095874"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/5HTop3wh7V", "expanded_url": "https://trib.al/xcgMlnj", "display_url": "trib.al/xcgMlnj"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/aAEHbPCekk", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463584049558138889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAEHbPCekk"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 198, "tag": "3G"}]}, "text": "In allen Unternehmen gilt ab Mittwoch: Wer nicht geimpft ist, muss t\u00e4glich testen. Doch das ist teilweise gar nicht umsetzbar und f\u00fchrt zu Zerw\u00fcrfnissen in den Betrieben: https://t.co/5HTop3wh7V #3G https://t.co/aAEHbPCekk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T19:03:24.000Z", "id": "1463584049558138889", "conversation_id": "1463584049558138889"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0AkL3DiWYT", "expanded_url": "https://trib.al/jLmb09t", "display_url": "trib.al/jLmb09t"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Kino"}, {"start": 240, "end": 245, "tag": "Film"}]}, "text": "#Kino: Sandra H\u00fcller als marodierende Kunsthehlerin, ein Gaunerduo mit der kriminellen Energie von Welpen und ein Kunstwerk, das mehrere Millionen wert ist. Kein Witz! Peter Meisters Kriminalkom\u00f6die \"Das schwarze Quadrat\" ist sogar lustig. #Film https://t.co/0AkL3DiWYT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T18:35:05.000Z", "id": "1463576926497484801", "conversation_id": "1463576926497484801"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1463572360221573125"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "fridathurm", "id": "174726027"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/bJsSTDKGw5", "expanded_url": "https://trib.al/hq5B8yv", "display_url": "trib.al/hq5B8yv"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ebiGemihJp", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463572363103117314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebiGemihJp"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Pandemie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Diese #Pandemie h\u00e4tte inzwischen ihren Schrecken verloren haben k\u00f6nnen, schreibt unsere Kolumnistin @fridathurm: https://t.co/bJsSTDKGw5 https://t.co/ebiGemihJp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T18:16:57.000Z", "id": "1463572363103117314", "conversation_id": "1463572363103117314"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 35, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1LytMXC2Yl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/joshua-kimmich-nach-positivem-corona-test-in-quarantaene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "text": "Joshua Kimmich nach positivem Corona-Test in Quarant\u00e4ne https://t.co/1LytMXC2Yl", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "created_at": "2021-11-24T18:04:57.000Z", "id": "1463569340951838730", "conversation_id": "1463569340951838730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463566146184044546"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlyLaurence", "id": "47775002"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "urbandictionary"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @CarlyLaurence: Wenn Du deinen Namen im #urbandictionary nachschaust und @frauhegemann das dann in einem Text einbaut ... \ud83d\ude0dhttps://t.co/\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T18:01:31.000Z", "id": "1463568479362162695", "conversation_id": "1463568479362162695"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/CN3Dn9gepP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/magdalena-andersson-schweden-ruecktritt-regierungschefin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Schweden"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Andersson"}]}, "text": "In #Schweden ist die Amtszeit von Regierungschefin Magdalena #Andersson schon am Tag ihrer Wahl vorerst wieder zu Ende: Nur wenige Stunden nach ihrer Ernennung zerbrach ihre Koalition. Andersson trat zur\u00fcck. https://t.co/CN3Dn9gepP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T17:56:41.000Z", "id": "1463567263102119940", "conversation_id": "1463567263102119940"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 30, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VAXwCr0xRE", "expanded_url": "https://trib.al/Zk19PEf", "display_url": "trib.al/Zk19PEf"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 62, "tag": "Hundertausend"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Corona"}]}, "text": "Wir m\u00f6chten Ihnen die Gelegenheit geben, an die #Hundertausend Opfer der #Corona-Pandemie zu erinnern. https://t.co/VAXwCr0xRE", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T17:55:03.000Z", "id": "1463566848956547076", "conversation_id": "1463566848956547076"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/NsIQFDWOBA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-bundeswehr-soldaten-impfpflicht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "Impfung"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Corona"}]}, "text": "F\u00fcr Soldatinnen und Soldaten der #Bundeswehr ist die #Impfung gegen das #Corona-Virus ab sofort praktisch verpflichtend. Sie sind die erste Berufsgruppe, f\u00fcr die das gilt. https://t.co/NsIQFDWOBA", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T17:49:34.000Z", "id": "1463565469860962308", "conversation_id": "1463565469860962308"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/qMwsLd0mdA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kritik-ampel-koalition-union-fridays-for-future?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 41, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "Ampel"}]}, "text": "Die Reaktionen auf den #Koalitionsvertrag der #Ampel fallen gespalten aus: Kritik kommt aus der Union. Auch Klimaaktivisten sind entt\u00e4uscht. Lob kommt vom Arbeitgeberverband. https://t.co/qMwsLd0mdA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T17:46:27.000Z", "id": "1463564687270944782", "conversation_id": "1463564687270944782"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/cskSaYUDUk", "expanded_url": "https://trib.al/tapWIJM", "display_url": "trib.al/tapWIJM"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 254, "tag": "Abo"}]}, "text": "Sie ist eine Ausnahmes\u00e4ngerin: die erst 26-j\u00e4hrige kanadische Mezzosopranistin Emily d'Angelo ist heute schon dort, wo die meisten ihrer Kolleginnen erst in zehn Jahren hinkommen. Nun ist ihr Deb\u00fctalbum \"enargeia\" erschienen. https://t.co/cskSaYUDUk #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T17:43:47.000Z", "id": "1463564012965269507", "conversation_id": "1463564012965269507"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5JZpmSWsAD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/corona-regeln-hamburg-2g-schnelltests-haendehygiene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "Abo"}]}, "text": "Desinfektionsspender helfen kaum gegen Corona, 2G kann die Lage sogar verschlimmern. Warum h\u00e4lt der Hamburger Senat an diesen Regeln fest?#Abo https://t.co/5JZpmSWsAD", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T17:34:47.000Z", "id": "1463561748993220611", "conversation_id": "1463561748993220611"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/BwtKkDwGLG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/mathias-doepfner-julian-reichelt-sms-axel-springer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "D\u00f6pfner"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Reichelt"}]}, "text": "Springer-Chef Mathias #D\u00f6pfner hatte den fr\u00fcheren Bild-Chefredakteur Julian #Reichelt als einzigen Journalisten bezeichnet, der noch mutig gegen einen \"neuen DDR-Obrigkeitsstaat\" aufbegehre. Der Zeitungsverlegerverband nahm seine Entschuldigung nun an. https://t.co/BwtKkDwGLG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T17:26:45.000Z", "id": "1463559729612042240", "conversation_id": "1463559729612042240"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/cveZeE81q3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-krisenstab-olaf-scholz-ampel-koalition?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Scholz"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "Kanzleramt"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "Bonus"}, {"start": 159, "end": 165, "tag": "Ampel"}]}, "text": "Olaf #Scholz w\u00fcnscht sich ein Bund-L\u00e4nder-Gremium als Krisenstab im #Kanzleramt, um der Covid-Lage so besser Herr zu werden. Pflegekr\u00e4fte erwartet ein #Bonus. #Ampel https://t.co/cveZeE81q3", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T17:21:52.000Z", "id": "1463558499854651397", "conversation_id": "1463558499854651397"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/XVF0XpPmYu", "expanded_url": "https://trib.al/XRtrp0u", "display_url": "trib.al/XRtrp0u"}]}, "text": "\"Es sind viele Br\u00fccken, die die Wissenschaft gebaut hat. Doch sie allein kann nicht jede Grenze \u00fcberwinden.\" Katja Becker, Pr\u00e4sidentin der Deutschen Forschungsgemeinschaft, in ihrem Gastbeitrag. https://t.co/XVF0XpPmYu", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T17:16:11.000Z", "id": "1463557067348889605", "conversation_id": "1463557067348889605"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466055051638673417/wqcdFa6Z?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466055051638673417/wqcdFa6Z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Deutschland: S\u00e4chsische Impfkommission empfiehlt Impfung f\u00fcr vorerkrankte Kinder", "description": "Kinder, die ein Risiko f\u00fcr einen schweren Verlauf haben, k\u00f6nnen in Sachsen geimpft werden. Die Gesundheits\u00e4mter klagen \u00fcber \u00dcberlastung. Das Liveblog", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Scholz"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "Kanzleramt"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Merkel"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "Corona"}]}, "text": "Der designierte Kanzler Olaf #Scholz (SPD) hat die Einrichtung eines st\u00e4ndigen Bund-L\u00e4nder-Krisenstabs im #Kanzleramt angek\u00fcndigt. Angela #Merkel (CDU) dringt darauf, die Corona-Ausbreitung in Deutschland einzud\u00e4mmen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "created_at": "2021-11-24T17:15:41.000Z", "id": "1463556942366978054", "conversation_id": "1463556942366978054"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Kinder"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Impfung"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "WHO"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Corona"}]}, "text": "Erst die armen L\u00e4ndern, die #Kinder ganz zum Schluss: So sollte es mit der #Impfung ablaufen, wenn es nach der #WHO geht. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T17:09:08.000Z", "id": "1463555293363720195", "conversation_id": "1463555293363720195"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/K4TWPtzjvS", "expanded_url": "https://trib.al/9VKi3Rm", "display_url": "trib.al/9VKi3Rm"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "AfD"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "H\u00f6cke"}]}, "text": "Der Th\u00fcringer Justizausschuss hebt die Immunit\u00e4t von #AfD-Fraktionschef Bj\u00f6rn #H\u00f6cke auf. https://t.co/K4TWPtzjvS", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T16:55:07.000Z", "id": "1463551765496872965", "conversation_id": "1463551765496872965"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 33, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/XkEwdOd0v0", "expanded_url": "https://trib.al/wbml9WT", "display_url": "trib.al/wbml9WT"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "Legalisierung"}]}, "text": "Cannabisanbau soll genau so klimasch\u00e4dlich sein wie Kohleabbau, haben Wissenschaftler im Bundesstaat Colorado rausgefunden. Was bedeutet das f\u00fcr die #Legalisierung in Deutschland? https://t.co/XkEwdOd0v0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T16:35:06.000Z", "id": "1463546729144401921", "conversation_id": "1463546729144401921"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "souleidis", "id": "1151219430"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "stammplatz", "id": "148821114"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/3pAWzjdkjh", "expanded_url": "https://trib.al/Jqf1mjv", "display_url": "trib.al/Jqf1mjv"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 188, "tag": "SchachWM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Der internationale Schachmeister @souleidis zeigt Tausenden auf Twitch und YouTube, wie man Schach spielt. @stammplatz wollte wissen: Was unterscheidet die Onlinevariante von der #SchachWM, die am Freitag beginnt? https://t.co/3pAWzjdkjh", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "created_at": "2021-11-24T16:15:08.000Z", "id": "1463541703898505218", "conversation_id": "1463541703898505218"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/JD09kZF8KG", "expanded_url": "https://trib.al/PCnvj7I", "display_url": "trib.al/PCnvj7I", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463536652127772676/N5FWdnzD?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463536652127772676/N5FWdnzD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Friedrich Merz: \"Immer noch derselbe\"", "description": "Er kandidiert zum dritten Mal f\u00fcr den Parteivorsitz, aber diesmal rechnet er sich so gro\u00dfe Chancen aus wie nie. Wohin w\u00fcrde Friedrich Merz die CDU f\u00fchren?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/48/friedrich-merz-kandidatur-cdu-vorsitz?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "Merz"}, {"start": 61, "end": 65, "tag": "CDU"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}]}, "text": "Im Interview spricht Friedrich #Merz \u00fcber die Erneuerung der #CDU, den richtigen Weg in der Klimapolitik und was er von einer #Impfpflicht h\u00e4lt.  https://t.co/JD09kZF8KG #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T15:55:03.000Z", "id": "1463536649867083781", "conversation_id": "1463536649867083781"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/8V7tsJBttM", "expanded_url": "https://trib.al/0s3VZaR", "display_url": "trib.al/0s3VZaR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463531635698196483/QAQjxg8D?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463531635698196483/QAQjxg8D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-Schnelltests: Im Sommer verramscht, jetzt ausverkauft", "description": "Derzeit braucht man wieder Gl\u00fcck, um an Selbsttests zu kommen. Verk\u00e4ufer versuchen, Nachschub zu organisieren \u2013 und erh\u00f6hen die Preise.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/corona-schnelltests-selbsttests-mangel-lieferengpaesse-winter?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Corona"}]}, "text": "Pl\u00f6tzlich wollen alle wieder #Corona-Selbsttests. Damit haben offenbar auch einige Unternehmen nicht gerechnet. https://t.co/8V7tsJBttM", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T15:35:07.000Z", "id": "1463531633395605510", "conversation_id": "1463531633395605510"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Ua1Tyzy6aI", "expanded_url": "https://trib.al/UPz7RHr", "display_url": "trib.al/UPz7RHr"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "PengShuai"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "EU"}]}, "text": "Dass #PengShuai zwei Wochen lang nicht gesehen wurde, sei weiterhin besorgniserregend, teilte die #EU mit. https://t.co/Ua1Tyzy6aI", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "created_at": "2021-11-24T15:15:10.000Z", "id": "1463526615841914886", "conversation_id": "1463526615841914886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463524972345888779"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliustroeger", "id": "182376416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @juliustroeger: Neu: In unserem Corona-Live-Artikel zeigen wir nun auch w\u00f6chentlich Inzidenzen nach Ungeimpften und Geimpften. https://t\u2026", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T15:11:18.000Z", "id": "1463525640565661701", "conversation_id": "1463525640565661701"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/egsQVkfVzk", "expanded_url": "https://trib.al/Tz5Hzsx", "display_url": "trib.al/Tz5Hzsx"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Corona"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "Ischgl"}]}, "text": "Die Staatsanwaltschaft in #\u00d6sterreich sieht nicht, dass bei der Ausbreitung von #Corona in #Ischgl \"jemand schuldhaft etwas getan oder unterlassen h\u00e4tte, das zu einer Erh\u00f6hung der Ansteckungsgefahr gef\u00fchrt h\u00e4tte\". https://t.co/egsQVkfVzk", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T14:55:03.000Z", "id": "1463521551735738374", "conversation_id": "1463521551735738374"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/HOs9DIYn6x", "expanded_url": "https://trib.al/dNlOm6D", "display_url": "trib.al/dNlOm6D"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Ampel"}, {"start": 151, "end": 169, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "text": "Was \u00e4ndert sich mit der #Ampel? Wie geht es weiter mit dem Klima, Corona, in der Sozialpolitik und wie wird es finanziert? Die wichtigsten Punktes des #Koalitionsvertrag|s. https://t.co/HOs9DIYn6x", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T14:35:05.000Z", "id": "1463516527076986882", "conversation_id": "1463516527076986882"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ONqzICNsay", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-ist-sich-einig-koalitionsvertrag-von-spd-gruenen-und-fdp-steht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Ampel ist sich einig: Koalitionsvertrag von SPD, Gr\u00fcnen und FDP steht https://t.co/ONqzICNsay", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T14:17:15.000Z", "id": "1463512039607910408", "conversation_id": "1463512039607910408"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/iS0IzhfFlz", "expanded_url": "https://trib.al/eZR4UyH", "display_url": "trib.al/eZR4UyH"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "Wirtschaft"}]}, "text": "\"H\u00f6chstst\u00e4nde an den Aktienm\u00e4rkten d\u00fcrfen nicht dar\u00fcber hinweg t\u00e4uschen, dass es weiten Teilen der deutschen #Wirtschaft schon wieder ziemlich schlecht geht\", sagte Peter Adrian, Pr\u00e4sident des Deutschen Industrie- und Handelskammertags. https://t.co/iS0IzhfFlz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T14:15:03.000Z", "id": "1463511485280407552", "conversation_id": "1463511485280407552"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/I1TsiKSJhl", "expanded_url": "https://trib.al/CSGDrEC", "display_url": "trib.al/CSGDrEC"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 63, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Berlin"}]}, "text": "Jetzt live: SPD, Gr\u00fcne und FDP stellen ihren #Koalitionsvertrag vor. Was genau ist geplant? Verfolgen Sie hier die Pressekonferenz in #Berlin. https://t.co/I1TsiKSJhl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T14:10:08.000Z", "id": "1463510247499251720", "conversation_id": "1463510247499251720"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/EYl2g2bjtN", "expanded_url": "https://trib.al/qlE3wmi", "display_url": "trib.al/qlE3wmi"}]}, "text": "Wer als Kind und Jugendlicher Missbrauch durch Kirchenmitarbeiter erlebt hat, soll bis zu 50.000 Euro erhalten. Mehr jedoch nicht. Betroffene reagieren entsetzt. https://t.co/EYl2g2bjtN", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T13:55:06.000Z", "id": "1463506465591861257", "conversation_id": "1463506465591861257"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RJoDm4drTa", "expanded_url": "https://trib.al/ptZGW4x", "display_url": "trib.al/ptZGW4x"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Taiwan"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "Demokratie"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Peking"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "USA"}]}, "text": "Die US-Regierung hat #Taiwan zu ihrem Onlinegipfel f\u00fcr #Demokratie eingeladen \u2013 zum Missfallen Chinas. Man lehne die Einladung an Taiwan strikt ab, hie\u00df es aus #Peking. #USA https://t.co/RJoDm4drTa", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T13:35:04.000Z", "id": "1463501421303762948", "conversation_id": "1463501421303762948"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 44, "like_count": 114, "quote_count": 5}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UeSuxbqk9D", "expanded_url": "https://trib.al/r1gKiwW", "display_url": "trib.al/r1gKiwW"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 151, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"Wer sich nicht impfen l\u00e4sst, w\u00e4lzt das eigene Risiko auch auf andere ab\", sagt der Verfassungsrechtler Christoph M\u00f6llers. https://t.co/UeSuxbqk9D #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T13:15:04.000Z", "id": "1463496389032304657", "conversation_id": "1463496389032304657"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Soldaten"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Corona"}]}, "text": "Soldatinnen und #Soldaten der #Bundeswehr m\u00fcssen sich gegen das #Coronavirus impfen lassen: Das Verteidigungsministerium hat eine Duldungspflicht beschlossen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T12:56:24.000Z", "id": "1463491693584527366", "conversation_id": "1463491693584527366"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YRYCddnSK5", "expanded_url": "https://trib.al/RWZ9xCF", "display_url": "trib.al/RWZ9xCF"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "Corona"}, {"start": 171, "end": 183, "tag": "Impfpflicht"}]}, "text": "Die Politik hat den Sommer nicht genutzt, um sich auf eine neue #Corona-Welle vorzubereiten. Die Folgen sind dramatisch und erfordern drastische Ma\u00dfnahmen. Auch \u00fcber eine #Impfpflicht muss diskutiert werden, findet unser Autor. https://t.co/YRYCddnSK5", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T12:55:05.000Z", "id": "1463491362855268361", "conversation_id": "1463491362855268361"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/rfg47CHPzB", "expanded_url": "https://trib.al/qBF8lDz", "display_url": "trib.al/qBF8lDz"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 62, "tag": "CoronaWarnApp"}]}, "text": "Erh\u00e4lt man einen kostenlosen PCR-Test, wenn die #CoronaWarnApp eine rote Risikobegegnung anzeigt? Das fragen sich gerade immer mehr Menschen. Die Antwort ist kompliziert \u2013 denn selbst die zust\u00e4ndigen Stellen sind nicht immer richtig informiert. https://t.co/rfg47CHPzB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T12:35:05.000Z", "id": "1463486325898817554", "conversation_id": "1463486325898817554"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 23, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/eYSWFCCvlP", "expanded_url": "https://trib.al/9T253tw", "display_url": "trib.al/9T253tw"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "Schnelltest"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "Corona"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "Abo"}]}, "text": "Wer doppelt geimpft ist und zus\u00e4tzlich noch einen #Schnelltest macht, f\u00fchlt sich sicher. Doch einiges deutet darauf hin, dass die Tests bei Geimpften etwas weniger zuverl\u00e4ssig sind. Aussagekr\u00e4ftige Studien dazu fehlen allerdings noch. #Corona https://t.co/eYSWFCCvlP #Abo", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-24T12:15:10.000Z", "id": "1463481316842868743", "conversation_id": "1463481316842868743"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 9, "username": "NASA", "id": "11348282"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MgLdLV7Xrn", "expanded_url": "https://trib.al/6aUkhk7", "display_url": "trib.al/6aUkhk7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "text": "Die @NASA hat eine Raumsonde ins All geschickt, um ihn zur Kollision mit einem Asteroiden zu bringen. https://t.co/MgLdLV7Xrn", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872802352448667648", "name": "NASA", "description": "NASA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}], "created_at": "2021-11-24T11:55:08.000Z", "id": "1463476273297207299", "conversation_id": "1463476273297207299"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 174, "username": "Martin_Debes", "id": "2377056486"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Rz0aZ306T1", "expanded_url": "https://trib.al/S2hKTjP", "display_url": "trib.al/S2hKTjP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "text": "In Th\u00fcringen laufen die Kliniken \u00fcber, das Land geht in den Teillockdown. Doch trotz angek\u00fcndigten Verbots er\u00f6ffnen einige St\u00e4dte trotzig ihre Weihnachtsm\u00e4rkte. @Martin_Debes hat den Erfurter OB am Gl\u00fchweinstand besucht. https://t.co/Rz0aZ306T1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-24T11:35:04.000Z", "id": "1463471223980146690", "conversation_id": "1463471223980146690"}], "meta": {"oldest_id": "1463471223980146690", "newest_id": "1463904119119306753", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3arhvujtmvj46myteqhsga2d68", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer71q9348dv7qku9tvevzroe9f"}}