{"data": [{"attachments": {"media_keys": ["3_1458861274423599107"]}, "id": "1458861277103677446", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 40, "like_count": 501, "quote_count": 8}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T18:16:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458861277103677446", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "DIEZEIT", "id": "1081459807"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oqufiCfSWL", "expanded_url": "https://trib.al/TbP2I7A", "display_url": "trib.al/TbP2I7A"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/g5LinBIMY6", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458861277103677446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5LinBIMY6"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Wissenschaft hat ihren Job gemacht, sagt der Virologe Christian Drosten im @DieZEIT-Interview. Der Impfstoff ist da. Was jetzt folgt, ist Sache der Politik: https://t.co/oqufiCfSWL https://t.co/g5LinBIMY6"}, {"id": "1458861275669225473", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 139, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T18:16:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458861275669225473", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 70, "username": "RWE_AG", "id": "158347171"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "RaphaelThelen", "id": "47719485"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/2sQsOFBq3F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/klimawandel-journalismus-konzerne-manipulation-oeffentlichkeit-gesellschaft-profit-cop26?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-11/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "\"Die Erde erw\u00e4rmt sich\" \u2013 aber nicht von alleine: Konzerne wie @RWE_AG, die mit Kohlef\u00f6rderung Gewinne in Milliardenh\u00f6he gemacht haben, sind hauptverantwortlich daf\u00fcr. Wieso schreiben Journalisten diese Wahrheit so selten auf?, fragt @RaphaelThelen. https://t.co/2sQsOFBq3F"}, {"id": "1458860933938352131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T18:15:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458860933938352131", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Auf einer #Bergtour begegnen sie sich zum ersten Mal und finden sich: eher seltsam. Doch dann verlieben sie sich. Warum Gegens\u00e4tze eine #Partnerschaft bereichern. #Abo https://t.co/haTGGJa1RW", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "Bergtour"}, {"start": 136, "end": 150, "tag": "Partnerschaft"}, {"start": 163, "end": 167, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/haTGGJa1RW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/46/verbundenheit-liebe-partnerschaft-beziehung-liebeskolumne?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}}, {"id": "1458860044334809088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T18:11:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458860044334809088", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Das Land Mecklenburg-Vorpommern h\u00e4tte die #LucaApp nicht einfach kaufen d\u00fcrfen, urteilt ein Gericht. Was bedeutet das f\u00fcr die Kontaktnachverfolgung? https://t.co/VLSIirGdGp", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "LucaApp"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VLSIirGdGp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/luca-app-mecklenburg-vorpommern-kauf-rechtswidrig-kontaktnachverfolgung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/datens\u2026"}]}}, {"id": "1458856218219491330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:56:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458856218219491330", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Polens Regierungspartei PiS erschwert Schwangerschaftsabbr\u00fcche sogar bei Lebensgefahr f\u00fcr die Mutter. Dabei ist die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung gegen diese Versch\u00e4rfung. https://t.co/Y53tIfrHcp", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Y53tIfrHcp", "expanded_url": "https://trib.al/2yYJ4VV", "display_url": "trib.al/2yYJ4VV"}]}}, {"id": "1458849385241010179", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:29:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458849385241010179", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die \"nat\u00fcrliche\" Bestimmung der Frau als Hausfrau und #Mutter ist eine Behauptung, sagt die Kulturwissenschaftlerin Evke #Rulffes. https://t.co/VHB2rsCuEC #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "Mutter"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Rulffes"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/VHB2rsCuEC", "expanded_url": "https://trib.al/euXdHsD", "display_url": "trib.al/euXdHsD"}]}}, {"id": "1458845830308376583", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:15:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458845830308376583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JakobStruller", "id": "37951824"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "LucaApp"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @JakobStruller: Vergabe an #LucaApp in Mecklenburg-Vorpommern war ein Wettberwerbsversto\u00df, Vertrag ist ung\u00fcltig, sagt das OLG Rostock. E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458768308136812547"}]}, {"id": "1458845798595284994", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:15:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458845798595284994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "C_Althaus", "id": "320239495"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ViolaPriesemann", "id": "1193983696627544065"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GoMSyONo8P", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/covid-winter-strategien-2021.pdf", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @C_Althaus: \u00c4usserst hilfreiche Einsch\u00e4tzungen und Szenarien zu 2G/3G von @ViolaPriesemann et al. (https://t.co/GoMSyONo8P) Siehe auch e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458801965467676675"}]}, {"id": "1458845744400588804", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:15:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458845744400588804", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "evawolfangel", "id": "332185953"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @evawolfangel: Eine mutma\u00dflich russische Gruppe hackt Journalist:innen und Aktivist:innen etc. und besorgt alles, was Spione begehren, w\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458833677375488006"}]}, {"id": "1458845660246163461", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:14:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458845660246163461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lisacaspari", "id": "538995832"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @lisacaspari: Die Funktion von Helge Brauns Kandidatur ist also klar: Merz verhindern, R\u00f6ttgen bremsen. Die Frage bleibt: Was will Braun\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458840982347259910"}]}, {"id": "1458845638016311304", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:14:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458845638016311304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PhDaum", "id": "3092505892"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @PhDaum: Harry war Querdenker. Wenn er so weitergemacht h\u00e4tte, h\u00e4tte er irgendwann zur Waffe gegriffen, sagt er. Aber er hat nicht weite\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458842020324298753"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458842732005367813"]}, "id": "1458842734358319106", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T17:03:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458842734358319106", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Fachleute empfehlen eine #Corona-Auffrischungsimpfung, allerdings erst sechs Monate nach der vorherigen Dosis. Was aber, wenn man auch fr\u00fcher drankommen kann? https://t.co/mdTzTjbANz #Boosterimpfung https://t.co/mVpANhUHLV", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "Corona"}, {"start": 183, "end": 198, "tag": "Boosterimpfung"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/mdTzTjbANz", "expanded_url": "https://trib.al/AOoM2Y0", "display_url": "trib.al/AOoM2Y0"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mVpANhUHLV", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458842734358319106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVpANhUHLV"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458841541066305539", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:58:22.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458841541066305539", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Nur noch Geimpfte und Genesene k\u00f6nnen in #Brandenburg ab Montag ins Restaurant oder Theater. In #M\u00fcnchen schlagen die Kliniken Alarm. Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "Brandenburg"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "M\u00fcnchen"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458837252356939778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:41:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458837252356939778", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "TVtotal", "id": "16509586"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "ProSieben", "id": "13951532"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CC3Vn2WdtK", "expanded_url": "https://trib.al/TvRrREy", "display_url": "trib.al/TvRrREy", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458837254537895937/ErcXC4Bd?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458837254537895937/ErcXC4Bd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"TV Total\": Warum das alles noch mal?", "description": "Das neue \"TV Total\" ist tats\u00e4chlich wie das alte. Der ProSieben-Beitrag zum deutschen Retro-Fernsehunterhaltungstrend passt nur nicht mehr in die Medienwelt von heute.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tv-total-sebastian-puffpaf-prosieben-neuauflage?utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Vom Aufbau, der Atmosph\u00e4re und geistigen Flugh\u00f6he ist das neue @TVTotal wie das alte. Sebastian Pufpaff kn\u00fcpft eng an Stefan Raabs Moderation an. Die Frage ist nur: Braucht man das noch. Oder wieder? @ProSieben https://t.co/CC3Vn2WdtK"}, {"id": "1458835686874923016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:35:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458835686874923016", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Zerstrittene Parteifl\u00fcgel, schlechte Umfragewerte \u2013 bei den US-Demokraten macht sich Panik breit. Kann Joe #Biden noch eine Wende einleiten? #Abo https://t.co/TQHbZa3Ypz", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "Biden"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/TQHbZa3Ypz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/us-praesident-joe-biden-demokraten-virginia-wahl?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/us-pra\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}]}, {"id": "1458834771371511808", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 49, "like_count": 250, "quote_count": 15}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:31:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458834771371511808", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 205, "username": "PhDaum", "id": "3092505892"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 21, "tag": "Querdenker"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "corona"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "verschw\u00f6rungsglauben"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/FgvkXajQ8g", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/querdenker-aussteiger-corona-impfung-umdenken-freundschaft-radikalisierung-erfahrungsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Harry war #Querdenker. So radikal, dass er fast zur Waffe gegriffen h\u00e4tte. Jetzt l\u00e4sst er sich impfen. Wie erreicht man Menschen, die sich abgewandt haben? Wie geht ein Ausstieg? Eine Reportage von @PhDaum #corona #verschw\u00f6rungsglauben https://t.co/FgvkXajQ8g", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458834576311304194", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:30:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458834576311304194", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "APosener", "id": "57654259"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bosnien"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Rv93865DOQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bosnien-buergerkrieg-eu-balkan-voelkermord-republik-srpska-serbien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#Bosnien steht am Rande der Aufl\u00f6sung und die EU sieht unt\u00e4tig zu. Der Hohe Repr\u00e4sentant Christian Schmidt ist mit der Situation \u00fcberfordert, schreibt @APosener. Um das Land zu retten, brauche es eine Person von internationalem Format.  https://t.co/Rv93865DOQ"}, {"id": "1458833783101267968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:27:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458833783101267968", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Helge #Braun erbt als Kandidat um den #CDU-Vorsitz eine Aufgabe von #AKK und #Laschet: #Merz verhindern. Nur ist f\u00fcr den Kanzleramtsminister die Ausgangslage ungleich schwerer. Die Machtnetzwerke z\u00e4hlen diesmal weniger, wenn die Basis bestimmt. https://t.co/allzOhmBTX", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "Braun"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "CDU"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "AKK"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Laschet"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "Merz"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/allzOhmBTX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-chef-angela-merkel-friedrich-merz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1458833553819680769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:26:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458833553819680769", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "jacarmesin", "id": "388945506"}, {"start": 210, "end": 219, "username": "PPinzler", "id": "1734692346"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7RPrdH8k9r", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-inzidenz-winter-infektionsschutzgesetz-bundestag-massnahmen-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Im Update von #WasJetzt berichtet @jacarmesin \u00fcber die Bundestagsdebatte zum Infektionsschutzgesetz: Welche Corona-Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnten die vierte Welle brechen? Au\u00dferdem: eine neue Folge des #COP26-Tagebuchs mit @PPinzler https://t.co/7RPrdH8k9r", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458830662786555909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:15:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458830662786555909", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Helau, Alaaf und Corona: Die Karnevalssaison startet in #K\u00f6ln und #D\u00fcsseldorf unter 2G-Regeln. https://t.co/viRPGF6cPl", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "K\u00f6ln"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "D\u00fcsseldorf"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/viRPGF6cPl", "expanded_url": "https://trib.al/NYhtrQP", "display_url": "trib.al/NYhtrQP"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458829062890311682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:08:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458829062890311682", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Eine mutma\u00dflich russische Hackergruppe verkauft E-Mails und Standortdaten an jeden, der daf\u00fcr bezahlt. Eine aktuelle Recherche zeigt, wie professionell sie dabei vorgehen.  https://t.co/PbMGngVbU1", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/PbMGngVbU1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/hackergruppe-rockethack-datenverkauf-cyberspionage-hackerangriff?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}]}}, {"id": "1458828217456996358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:05:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458828217456996358", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ich darf fliegen, wenn du B\u00e4ume pflanzt? \u00dcber Regeln f\u00fcr den Markt mit CO2-Zertifikaten wird derzeit in #Glasgow auf der #COP26 verhandelt. Anbieter gibt es heute schon viele und ja, manche sind sogar seri\u00f6s. #Abo https://t.co/B629e0jiEL", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 112, "tag": "Glasgow"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "COP26"}, {"start": 209, "end": 213, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/B629e0jiEL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/co2-kompensation-emissionsausgleich-co2-bilanz-klimaschutz-klimakrise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-11/\u2026"}]}}, {"id": "1458826998835523594", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T16:00:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458826998835523594", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der Trabant war das Auto der DDR. Aber er war auch schnell. Zumindest seine Rennversion. https://t.co/XQBL6slnlS", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XQBL6slnlS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/trabis-bei-der-rallye-monte-carlo?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}}, {"id": "1458825627604238337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T15:55:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458825627604238337", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 121, "username": "johehr", "id": "22911048"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Kinder"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "Pandemie"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Covid19"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ZF5DAjjGm4", "expanded_url": "https://trib.al/b1BYzom", "display_url": "trib.al/b1BYzom"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Unsere #Kinder vor allem zu sch\u00fctzen, ist nicht m\u00f6glich. Die #Pandemie f\u00fchrt uns das gerade wieder vor Augen, wie @johehr schreibt. #Covid19 https://t.co/ZF5DAjjGm4 #Abo", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458821388815548419", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T15:38:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458821388815548419", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In #\u00d6sterreich f\u00fchrt das erste Bundesland einen #Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte ein. Die #Philippinen erlauben traditionelles Adventssingen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "Lockdown"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Philippinen"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458820587946655745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T15:35:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458820587946655745", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Nicht Friedrich #Merz, nicht Norbert #R\u00f6ttgen \u2013 Kanzleramtschef Helge #Braun hat als erster Politiker \u00f6ffentlich seine Ambitionen f\u00fcr das Amt des #CDU-Vorsitzenden erkl\u00e4rt. https://t.co/unsk9PH6j2", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "Merz"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "R\u00f6ttgen"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Braun"}, {"start": 146, "end": 150, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/unsk9PH6j2", "expanded_url": "https://trib.al/wpZFeCX", "display_url": "trib.al/wpZFeCX"}]}}, {"id": "1458815551980064768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T15:15:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458815551980064768", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wegen der stark steigenden #Corona-Infektionszahlen debattieren Veranstalter und Politiker \u00fcber m\u00f6gliche Rahmenbedingungen f\u00fcr #Weihnachtsm\u00e4rkte in diesem Jahr. https://t.co/RUJCLBCYpH", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Corona"}, {"start": 127, "end": 144, "tag": "Weihnachtsm\u00e4rkte"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RUJCLBCYpH", "expanded_url": "https://trib.al/bieu1eB", "display_url": "trib.al/bieu1eB"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458810537404370947", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T14:55:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458810537404370947", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "In den kommenden Monaten der Pandemie m\u00fcssen die Erwachsenen solidarisch sein. #Kinderrechte #Corona #Schulschlie\u00dfungen https://t.co/tCxgCP6F7r", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "Kinderrechte"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Corona"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "Schulschlie\u00dfungen"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tCxgCP6F7r", "expanded_url": "https://trib.al/igbYFEB", "display_url": "trib.al/igbYFEB"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458808863776464896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T14:48:31.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458808863776464896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jalenz", "id": "23576906"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @jalenz: Warum nochmal geht es an der polnisch-belarussischen Grenze nicht vor und nicht zur\u00fcck? \n\nIch habe einen kleinen Explainer zur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458807456046407680"}]}, {"id": "1458807055536603143", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T14:41:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458807055536603143", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Am Freitag wollen die #Ampel-Koalition\u00e4re \u00fcber das #Impftempo beraten. Baden-W\u00fcrttemberg warnt vor schwierigen Wochen. Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Ampel"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "Impftempo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458805492617293825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T14:35:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458805492617293825", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Kann Diktator #Lukaschenko in #Belarus die EU wirklich erpressen? Noch ist das freilich Wunschdenken. Aber die EU muss die Eskalation an der polnischen Grenze sehr ernst nehmen. https://t.co/5GfRzpeuCL", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/5GfRzpeuCL", "expanded_url": "https://trib.al/jxuxpGu", "display_url": "trib.al/jxuxpGu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458805495221919752/9GtLTe0i?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458805495221919752/9GtLTe0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belarus: Seine Strafe f\u00fcr Polen und Litauen, sein Druckmittel gegen die EU", "description": "Der belarussische Diktator Lukaschenko geht an der EU-Au\u00dfengrenze den Weg der Eskalation. Es wird nicht sein letzter Versuch gewesen sein, solange er an der Macht ist.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-alexander-lukaschenko-polen-eu-grenze-sanktion?utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}]}}, {"id": "1458800454503182350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T14:15:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458800454503182350", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Was zeichnet eine #Freundschaft aus, die das alles \u00fcbersteht? Wir wollen deine Geschichte h\u00f6ren! #Aufruf https://t.co/fL54OoWy0G", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "Freundschaft"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "Aufruf"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fL54OoWy0G", "expanded_url": "https://trib.al/A9bdk1g", "display_url": "trib.al/A9bdk1g"}]}}, {"id": "1458795425721368580", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T13:55:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458795425721368580", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der Friedensnobelpreistr\u00e4ger und ehemalige Pr\u00e4sident von #S\u00fcdafrika, Frederik Willem de #Klerk, ist tot. Der 85-J\u00e4hrige starb in Kapstadt. https://t.co/mhWthP6aAU", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "Klerk"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mhWthP6aAU", "expanded_url": "https://trib.al/QOycPms", "display_url": "trib.al/QOycPms"}]}}, {"id": "1458790381571747840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T13:35:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458790381571747840", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Bei seiner ersten Rede als Beinahe-Kanzler im Bundestag wirkt Olaf #Scholz fast noch n\u00fcchterner als Angela Merkel. Dabei ist der Anlass dramatisch und das Land k\u00f6nnte politische F\u00fchrung gut gebrauchen. #Corona https://t.co/olOHMiIL1a", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Scholz"}, {"start": 202, "end": 209, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/olOHMiIL1a", "expanded_url": "https://trib.al/f7QksdD", "display_url": "trib.al/f7QksdD"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1458779988950499336"]}, "id": "1458785344304795654", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 84, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T13:15:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458785344304795654", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "L\u00e4ngst treffen wir uns wieder daheim, im Restaurant oder l\u00fcften weniger das B\u00fcro \u2013 mit #Delta und trotz #Corona-Impfung ein Risiko. Testen Sie mit unserem Rechner, wie sicher Ihr Umfeld ist: https://t.co/j9eK8tsJCV #AerosolRechner https://t.co/he8nNhYD5T", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "Delta"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Corona"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "AerosolRechner"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/j9eK8tsJCV", "expanded_url": "https://trib.al/BZAUHNY", "display_url": "trib.al/BZAUHNY"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/he8nNhYD5T", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458785344304795654/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/he8nNhYD5T"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458780316471070725", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 39, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T12:55:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458780316471070725", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Es ist nicht Aufgabe der #Politik, zu beschwichtigen, sondern daf\u00fcr zu sorgen, dass die dramatischen #Corona-Zahlen auch in die K\u00f6pfe der Menschen gelangen. https://t.co/L9UnMb43TN", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "Politik"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/L9UnMb43TN", "expanded_url": "https://trib.al/Zu3CsSy", "display_url": "trib.al/Zu3CsSy"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458775279674048514", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 63, "quote_count": 8}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T12:35:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458775279674048514", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#Delta kann sich noch besser \u00fcber #Aerosole \u00fcbertragen. In Innenr\u00e4umen ist das Risiko deshalb besonders hoch. Unser Rechner zeigt, wie wahrscheinlich Infektionen mit dem #Coronavirus sind. Besonders auch f\u00fcr vollst\u00e4ndig Geimpfte. https://t.co/X6Vub6evXu", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Delta"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Aerosole"}, {"start": 170, "end": 182, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/X6Vub6evXu", "expanded_url": "https://trib.al/SN1zqiX", "display_url": "trib.al/SN1zqiX"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458770252192432130", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T12:15:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458770252192432130", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der #Nike-Skandal: Auf unserer #sneakerjagd finden wir nicht nur heraus, was mit alten Schuhen aus den Recycling-Boxen in den Gesch\u00e4ften tats\u00e4chlich passiert, sondern werden auch Zeuge, wie neuwertige Ware in einer Schredder-Halle landet. https://t.co/sDb4f019Zc", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "Nike"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "sneakerjagd"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sDb4f019Zc", "expanded_url": "https://trib.al/WT7x7LF", "display_url": "trib.al/WT7x7LF"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026482869", "name": "Nike"}}]}, {"id": "1458766971013636096", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T12:02:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458766971013636096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliustroeger", "id": "182376416"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @juliustroeger: Wir haben unseren Aerosole-Rechner aktualisiert: So hoch ist die Ansteckungsgefahr mit Delta in Innenr\u00e4umen https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458766472646467587"}]}, {"id": "1458765979631108102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T11:58:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458765979631108102", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ab kommenden Monat werden die Spitzen von #SPD, #Gr\u00fcnen und #FDP die #Koalitionsverhandlungen fortsetzen. Mehr dazu im Koalitionsblog https://t.co/FTD8KTkJQE", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "SPD"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 60, "end": 64, "tag": "FDP"}, {"start": 69, "end": 93, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1458765214829191168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T11:55:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458765214829191168", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #WHO und die #CDC warnen vor m\u00f6glichen Masernausbr\u00fcchen, weil die Impfkampagne in der Pandemie ins Stocken geraten ist. https://t.co/Fn9kc9wEEW", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "WHO"}, {"start": 17, "end": 21, "tag": "CDC"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Fn9kc9wEEW", "expanded_url": "https://trib.al/xbvbYe7", "display_url": "trib.al/xbvbYe7"}]}}, {"id": "1458760182800990209", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 21, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T11:35:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458760182800990209", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Weder die alte noch die kommende Regierung interessiert sich f\u00fcr die Klimakonferenz #COP26. Das ist peinlich. https://t.co/nXfnqmvq49", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nXfnqmvq49", "expanded_url": "https://trib.al/8OJzvbV", "display_url": "trib.al/8OJzvbV"}]}}, {"id": "1458755173552168963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T11:15:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458755173552168963", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die US-Regierung verklagt den Mobilit\u00e4tsdienstleister #Uber wegen Diskriminierung von Menschen mit Behinderungen. https://t.co/bOJiiGkRpS", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Uber"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bOJiiGkRpS", "expanded_url": "https://trib.al/pLj4IJk", "display_url": "trib.al/pLj4IJk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458755175930290176/WJFz1NCh?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458755175930290176/WJFz1NCh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "USA: US-Justizministerium verklagt Uber wegen Diskriminierung", "description": "In den USA berechnet Uber Geb\u00fchren, wenn Kunden mehr als zwei Minuten zum Einsteigen brauchen. Die US-Regierung sieht darin eine Benachteiligung behinderter Menschen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/usa-us-justizministerium-uber-klage-diskriminierung-menschen-mit-behinderung?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597251964928", "name": "Car Rental/Sharing"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040709681", "name": "Uber"}}]}, {"id": "1458751179656155140", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T10:59:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458751179656155140", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Mittags redet er von Heirat, abends geht er auf Tinderjagd: Einen solchen Mann kann sich eine Frau nur aussuchen, wenn sie auf den Thrill des Unsicheren steht. Oder? https://t.co/70yqNUA8H3 #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}, {"start": 195, "end": 202, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/70yqNUA8H3", "expanded_url": "https://trib.al/vlm3Gg6", "display_url": "trib.al/vlm3Gg6"}]}}, {"id": "1458745550493429762", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 13, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T10:36:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458745550493429762", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#China ist zu einem v\u00f6lligen #\u00dcberwachungsstaat geworden, der ganz auf Pr\u00e4sident #Xi ausgerichtet ist, sagt der Diplomat Christoph Heusgen. Er findet, #Deutschland m\u00fcsse h\u00e4rter auftreten. #Diplomatie https://t.co/iABpbOoecb #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "China"}, {"start": 29, "end": 47, "tag": "\u00dcberwachungsstaat"}, {"start": 81, "end": 84, "tag": "Xi"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "Deutschland"}, {"start": 188, "end": 199, "tag": "Diplomatie"}, {"start": 224, "end": 228, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/iABpbOoecb", "expanded_url": "https://trib.al/Jolwc3L", "display_url": "trib.al/Jolwc3L"}]}}, {"id": "1458740056852733954", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T10:15:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458740056852733954", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Wir m\u00fcssen gewisserma\u00dfen unser Land winterfest machen\", sagte Olaf Scholz im #Bundestag. https://t.co/9uuzEdvXIs", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9uuzEdvXIs", "expanded_url": "https://trib.al/rHqrIdb", "display_url": "trib.al/rHqrIdb"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458736013115899907"]}, "id": "1458736015556894727", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 18, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T09:59:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458736015556894727", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#Spanien k\u00f6nnte die #Corona-Pandemie bald hinter sich lassen, fast 90 Prozent der \u00fcber Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen sind geimpft. Dabei gab es zun\u00e4chst viele Skeptiker. Was ist passiert? https://t.co/A8QrEHlGxK #Abo https://t.co/BdIEZDnuzr", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Spanien"}, {"start": 20, "end": 27, "tag": "Corona"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/A8QrEHlGxK", "expanded_url": "https://trib.al/LFhfmMm", "display_url": "trib.al/LFhfmMm"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/BdIEZDnuzr", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458736015556894727/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BdIEZDnuzr"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458730360951484420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T09:36:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458730360951484420", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wer seine Wohnung aufr\u00e4umt, galt fr\u00fcher als spie\u00dfig. Auf einmal soll alles ordentlich aussehen. Was ist passiert? https://t.co/8TmnZ9E5oK #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "Abo"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8TmnZ9E5oK", "expanded_url": "https://trib.al/kpQABLo", "display_url": "trib.al/kpQABLo"}]}}, {"id": "1458724958796976133", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T09:15:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458724958796976133", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Das Vertrauen in \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, medizinisches Personal und Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler in Deutschland ist einer Umfrage zufolge w\u00e4hrend der #Pandemie hoch geblieben. https://t.co/vJZ1kgL0S4", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "Pandemie"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vJZ1kgL0S4", "expanded_url": "https://trib.al/arOgMFC", "display_url": "trib.al/arOgMFC"}]}}, {"id": "1458724665267003393", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T09:13:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458724665267003393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "c_endt", "id": "626286397"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "ViolaPriesemann", "id": "1193983696627544065"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @c_endt: Exklusiv: 2G wird nicht reichen, um die aktuelle Welle zu brechen, schreiben f\u00fchrende Corona-Forscher, u.a. @ViolaPriesemann @C\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458722545474097155"}]}, {"id": "1458719927041413124", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T08:55:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458719927041413124", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Jetzt live: Wie planen die Ampel-Parteien, die Corona-Pandemie einzud\u00e4mmen? Dazu jetzt SPD-Kanzlerkandidat Olaf Scholz im Bundestag https://t.co/eoaetJoKqd", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eoaetJoKqd", "expanded_url": "https://trib.al/MlNZBa8", "display_url": "trib.al/MlNZBa8"}]}}, {"id": "1458719571322576898", "attachments": {"poll_ids": ["1458719570320142344"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T08:53:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458719571322576898", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "klaus_raab", "id": "19072349"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "TVTotal"}, {"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/CByW4kiVEw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tv-total-sebastian-puffpaf-prosieben-neuauflage", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "\"Das neue #TVTotal ist, was Aufbau, Atmosph\u00e4re und geistige Flugh\u00f6he angeht, im Prinzip tats\u00e4chlich wie das alte\", schreibt @klaus_raab: https://t.co/CByW4kiVEw #Abo \u2028\n\nHat Ihnen die Sendung gefallen?"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458718392844795904"]}, "id": "1458718395243929606", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T08:49:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458718395243929606", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Zahl der #Corona-Neuinfektionen in Deutschland ist stark angestiegen, am Vortag waren es noch 39.676 Neuinfektionen. Besonders viele F\u00e4lle gibt es in Bayern, Baden-W\u00fcrttemberg und Sachsen: https://t.co/MyoPPOQnwO #RKI https://t.co/KrhZ8p9kwl", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Corona"}, {"start": 217, "end": 221, "tag": "RKI"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/MyoPPOQnwO", "expanded_url": "https://trib.al/8M4TDfp", "display_url": "trib.al/8M4TDfp"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KrhZ8p9kwl", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458718395243929606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrhZ8p9kwl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458715522162475013", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T08:37:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458715522162475013", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Schreiben Sie auch To-do-Listen? Was wirklich hilft, das Denken zu strukturieren. https://t.co/xr8LtUr1ci #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 110, "tag": "Abo"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xr8LtUr1ci", "expanded_url": "https://trib.al/cWRHSmp", "display_url": "trib.al/cWRHSmp"}]}}, {"id": "1458709852537114625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T08:15:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458709852537114625", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Alec #Baldwin wurde im Zusammenhang mit dem t\u00f6dlichen Schuss auf die Kamerafrau Halyna #Hutchins vom Chefbeleuchter der Filmproduktion #Rust verklagt. Er fordert Schadensersatz wegen schwerer seelischer Sch\u00e4den. https://t.co/95GjdgVOvp", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Baldwin"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Hutchins"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "Rust"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/95GjdgVOvp", "expanded_url": "https://trib.al/i2PsRqP", "display_url": "trib.al/i2PsRqP"}]}}, {"id": "1458704813982638085", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T07:55:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458704813982638085", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Corona-Zahlen erreichen neue Rekorde, die Koalitionsverhandlungen treten in die n\u00e4chste Phase und Nike zerst\u00f6rt zur\u00fcckgesandte Neuware. Der Morgen\u00fcberblick https://t.co/Up8SEsfkTn", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026482869", "name": "Nike"}}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Up8SEsfkTn", "expanded_url": "https://trib.al/qMtmV1q", "display_url": "trib.al/qMtmV1q", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458704817321390081/wsKfllAS?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458704817321390081/wsKfllAS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Was jetzt?\"-Newsletter: Dramatische Corona-Zahlen, Koalitionsverhandlungen, Nike zerst\u00f6rt Ware", "description": "Die Corona-Zahlen erreichen neue Rekorde, die Koalitionsverhandlungen treten in die n\u00e4chste Phase und Nike zerst\u00f6rt zur\u00fcckgesandte Neuware. Der Morgen\u00fcberblick", "unwound_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-koalition-nike-2021-11-11?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}}, {"id": "1458699935159922691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T07:35:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458699935159922691", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"'Ich hab wenig Antriebskraft, bin stinkfaul und v\u00f6llig schlaff\", singen die Kassierer. Die Hymne der Faulen? Unser Autor findet: Ja! Und begibt sich auf eine Suche: Er will herausfinden, woher seine Faulheit stammt. https://t.co/tyUbqAwkWO #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 245, "tag": "Abo"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/tyUbqAwkWO", "expanded_url": "https://trib.al/ILwlk8c", "display_url": "trib.al/ILwlk8c"}]}}, {"id": "1458695640599478275", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T07:18:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458695640599478275", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Geplante Masern-Impfkampagnen in 23 L\u00e4ndern mussten 2020 laut #WHO verschoben werden. Ein Beratergremium der israelischen Regierung hat die Impfung von Kindern ab f\u00fcnf Jahren gegen das #Coronavirus empfohlen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 66, "tag": "WHO"}, {"start": 185, "end": 197, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458694771506098180"]}, "id": "1458694772852469762", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T07:15:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458694772852469762", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/Yz15yO77QZ (Aktualisiert am 11.11.2021 um 7:40 Uhr) https://t.co/kbjkjo2XFM", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Yz15yO77QZ", "expanded_url": "https://trib.al/bkOWnqn", "display_url": "trib.al/bkOWnqn"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kbjkjo2XFM", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458694772852469762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbjkjo2XFM"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458689806700003329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T06:55:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458689806700003329", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Brutto: 7.349 Euro. Es gibt einmal im Jahr eine automatische Gehaltserh\u00f6hung von zwei bis f\u00fcnf Prozent. Michas* Chef entscheidet dabei nach Leistung. Was er mit dem Geld macht? Micha hat es uns erz\u00e4hlt. https://t.co/PXEy9R3Psv #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 231, "tag": "Abo"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/PXEy9R3Psv", "expanded_url": "https://trib.al/jb2RMKi", "display_url": "trib.al/jb2RMKi"}]}}, {"id": "1458687379028467714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T06:45:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458687379028467714", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In den kommenden Jahren erwartet Hamburg eine Reihe gewaltiger Gro\u00dfbaustellen. F\u00fcr alle Verkehrsteilnehmer bedeutet das: Die Staus von heute sind erst der Anfang. #Abo https://t.co/S50ybyBImb", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 167, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S50ybyBImb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/verkehr-hamburg-baustellen-projekte-staus-autofahren?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/verkeh\u2026"}]}}, {"id": "1458685033905111046", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 31, "like_count": 118, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T06:36:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458685033905111046", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "schieritz", "id": "63423356"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Diesel"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "Sprit"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "Spritpreise"}, {"start": 232, "end": 236, "tag": "Co2"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ghzDNY18xk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/benzinpreis-benzin-diesel-treibstoff-kosten-geschichte-entwicklung-5vor8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#Diesel ist so teuer wie nie. @schieritz stellt aber klar: So gut wie alles ist so teuer wie nie, denn Preise steigen in der Marktwirtschaft meistens. Und gemessen an seinem Klimaschaden ist #Sprit noch viel zu billig. #Spritpreise #Co2 https://t.co/ghzDNY18xk"}, {"id": "1458684425940656132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T06:34:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458684425940656132", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Selten geben einem so viele Menschen Ern\u00e4hrungstipps wie in der Schwangerschaft. Nur: Nicht alle fu\u00dfen auf wissenschaftlichen Daten, sagt die \u00d6konomin Emily Oster. https://t.co/ExxA9iIWuX #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/ExxA9iIWuX", "expanded_url": "https://trib.al/aeM1YnN", "display_url": "trib.al/aeM1YnN"}]}}, {"id": "1458683282216955910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T06:29:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458683282216955910", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 67, "username": "elonmusk", "id": "44196397"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ontAOK1e9j", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/tesla-elon-musk-aktienverkauf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Nach einer Twitter-Abstimmung trennt sich sich Tesla-Chef @elonmusk erstmals seit 2016 von Anteilen seines Konzerns. Der Verkauf war bereits vor zwei Monaten geplant. https://t.co/ontAOK1e9j", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}]}, {"id": "1458678286993797120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T06:09:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458678286993797120", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In zahlreichen Bundesl\u00e4ndern sind wegen einer #technischen St\u00f6rung die #Notrufnummer 112 und 110 ausgefallen. Es wird dazu aufgerufen, sich in Notf\u00e4llen bei den lokalen Polizeidienststellen zu melden. https://t.co/SLKZL43bXB", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "technischen"}, {"start": 71, "end": 84, "tag": "Notrufnummer"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/SLKZL43bXB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/notrufnummer-ausgefallen-technische-stoerung-notfall?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"id": "1458674412551647233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T05:54:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458674412551647233", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der Lebensmittelh\u00e4ndler #Veganz geht an die B\u00f6rse. Und wenn die eigenen Kinder auch schon fast alle Vegetarier sind: Warum nicht auch in die entsprechenden Firmen investieren? #moneymatters https://t.co/qjoabUpRb2", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "Veganz"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "moneymatters"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/qjoabUpRb2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/veganz-boersengang-unternehmen-vegane-lebensmittel-beyond-meat-klimaschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/gel\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}]}, {"id": "1458667301599948800", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T05:26:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458667301599948800", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Was die Hoffnung bei der #Klimakonferenz in #Glasgow antreibt? Man setzt auf Handlungen, die irgendwann \u00fcber Versprechungen hinausschie\u00dfen, anstatt hinter ihnen zur\u00fcckzubleiben. #COP26 https://t.co/Am3pA3zjHz", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "Klimakonferenz"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Glasgow"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Am3pA3zjHz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/un-klimakonferenz-glasgow-regenwald-methan-1-5-grad?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/un-kli\u2026"}]}}, {"id": "1458666463380877314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T05:22:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458666463380877314", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Im letzten Sommer bekam er Kurzarbeitergeld, am Anfang 4.500 Euro brutto im Monat. Dann wurde Mirko gesagt, dass er nicht mehr zur\u00fcckkommen soll. Sein Kontoauszug: https://t.co/6zs9KObpLv #Abo #Archiv", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/6zs9KObpLv", "expanded_url": "https://trib.al/FFlincP", "display_url": "trib.al/FFlincP"}]}}, {"id": "1458661355129643010", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 12}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T05:02:22.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458661355129643010", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der Nike-Skandal: Auf unserer #sneakerjagd finden wir nicht nur heraus, was mit alten Schuhen aus den Recycling-Boxen in den Gesch\u00e4ften tats\u00e4chlich passiert, sondern werden auch Zeuge, wie neuwertige Ware in einer Schredder-Halle landet. https://t.co/LOtvOqwDV4", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "sneakerjagd"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/LOtvOqwDV4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/sneakerjagd-nike-recycling-greenwashing-carolin-kebekus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/sneake\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026482869", "name": "Nike"}}]}, {"id": "1458660859027333124", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T05:00:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458660859027333124", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#Supermarkt ohne Kasse, perfekter Diebstahlschutz, Lieferung per Drohne. So k\u00f6nnte der #Einkauf der Zukunft aussehen. https://t.co/zvRyoeXT6X", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Supermarkt"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "Einkauf"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zvRyoeXT6X", "expanded_url": "https://trib.al/Z448KfE", "display_url": "trib.al/Z448KfE"}]}}, {"id": "1458659475884318720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T04:54:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458659475884318720", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "tillski", "id": "9622622"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "aabackhaus", "id": "136206782"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 22, "tag": "Nachrichtenpodcast"}, {"start": 83, "end": 95, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "Impfungen"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Libyen"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/CUlGElWepi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-infektion-innenraeume-aerosole-ansteckungsgefahr-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Im #Nachrichtenpodcast sprechen wir heute \u00fcber die Gefahr einer Ansteckung mit dem #Coronavirus in Innenr\u00e4umen. Wie sehr sch\u00fctzen #Impfungen und 3G-Regeln? Au\u00dferdem spricht @tillski mit @aabackhaus \u00fcber die Situation in #Libyen, wo bald gew\u00e4hlt wird. https://t.co/CUlGElWepi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458638734258323461", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T03:32:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458638734258323461", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Zahl der #Corona-Neuinfektionen in Deutschland ist stark angestiegen und hat erstmals in der Corona-Pandemie den Wert von 50.000 \u00fcberschritten. https://t.co/5sR1USO0Yt", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/5sR1USO0Yt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bayern-sachsen-thueringen-berlin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458622899582029828", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T02:29:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458622899582029828", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Eine Hilfsorganisation meldet einen starken Anstieg der Fl\u00fcchtlingszahlen in Afghanistans Nachbarland Iran. https://t.co/wZjatcNxjl", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wZjatcNxjl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/taliban-afghanistan-fluechtlinge-iran?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1458608409817894919", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-11T01:31:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458608409817894919", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die zypriotische Regierung beklagt \"akute sozio\u00f6konomische Auswirkungen\" durch illegale Grenz\u00fcbertritte. Antr\u00e4ge auf Asyl will sie nun nicht mehr bearbeiten. https://t.co/MltB0pWPCu", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/MltB0pWPCu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migration-zypern-asylantraege-eu-kommission?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1458580896106397700", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T23:42:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458580896106397700", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der Prozess nach der T\u00f6tung einer 85-J\u00e4hrigen endet in Paris mit zwei Schuldspr\u00fcchen. Die Richter betonten den antisemitischen Charakter der Tat. https://t.co/GaIS7Uey3a", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/GaIS7Uey3a", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/frankreich-mord-holocaust-ueberlebende-schuldspruch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"id": "1458568818092134404", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T22:54:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458568818092134404", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Bundesweit haben sich nach Recherchen von ZEIT ONLINE innerhalb eines Tages 44.958 mit dem #Coronavirus infiziert. 242 weitere Menschen sind im Zusammenhang mit #Covid19 gestorben.  https://t.co/5sR1USO0Yt", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/5sR1USO0Yt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bayern-sachsen-thueringen-berlin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458549947373129733"]}, "id": "1458549950011351040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 29, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T21:39:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458549950011351040", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "In Sachsen gilt seit Montag in der Gastronomie 2G. Unterwegs im Landkreis S\u00e4chsische Schweiz, wo die Impfquote bei 52 Prozent liegt \u2013 und die Inzidenz bei fast 1.000. https://t.co/W3INBZv0G3 #Abo https://t.co/RH3zFR7hUo", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/W3INBZv0G3", "expanded_url": "https://trib.al/eHXq70q", "display_url": "trib.al/eHXq70q"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/RH3zFR7hUo", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458549950011351040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RH3zFR7hUo"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458542951878045700"]}, "id": "1458542954432315400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 27, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T21:11:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458542954432315400", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Brenne auf, mein Licht! Es ist die Zeit der Laternenumz\u00fcge. Aber warum m\u00fcssen dabei \u00fcberall h\u00e4ssliche LED-Lichter an Plastikst\u00e4ben blinken? https://t.co/3wMlJnozc6 https://t.co/9JVbW82rE7", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3wMlJnozc6", "expanded_url": "https://trib.al/pbmmUxa", "display_url": "trib.al/pbmmUxa", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457963563985870851/NigJJyWO?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457963563985870851/NigJJyWO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Laternenumzug: Lasst die Kinder mit Feuer spielen", "description": "Brenne auf, mein Licht! Es ist die Zeit der Laternenumz\u00fcge. Aber warum m\u00fcssen dabei \u00fcberall h\u00e4ssliche LED-Lichter an Plastikst\u00e4ben blinken?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-10/laternenumzug-kinder-kerzen-led-laternenstab-plastik-muell-umweltschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/9JVbW82rE7", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458542954432315400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JVbW82rE7"}]}}, {"id": "1458538521287970826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T20:54:16.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458538521287970826", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die #USA und #China haben eine Vereinbarung geschlossen, um den #Klimaschutz in beiden L\u00e4ndern zu st\u00e4rken. #COP26 #Glasgow https://t.co/bQL8eyKKCk", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "USA"}, {"start": 13, "end": 19, "tag": "China"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "COP26"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Glasgow"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/bQL8eyKKCk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-usa-klimakonferenz-glasgow-klimaschutz-cop26?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458537179987259397"]}, "id": "1458537183137173507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T20:48:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458537183137173507", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Intensivstation des Mediziners Heinrich Groesdonk ist so voll wie vor einem Jahr. Hier erkl\u00e4rt er die Lage \u2013 und warum er trotzdem gegen eine Impfpflicht ist: https://t.co/esiAHfRdo5 https://t.co/rd3m5DB157", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/esiAHfRdo5", "expanded_url": "https://trib.al/KNjySXD", "display_url": "trib.al/KNjySXD"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rd3m5DB157", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458537183137173507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rd3m5DB157"}]}}, {"id": "1458530717617491973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T20:23:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458530717617491973", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wann ist endlich Weihnachten? F\u00fcnf neue Adventskalenderb\u00fccher f\u00fcr Kinder, mit denen sich lesend die Tage bis zum Fest runterz\u00e4hlen lassen. https://t.co/EvOf6rtyWz #Adventskalender", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "Adventskalender"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/EvOf6rtyWz", "expanded_url": "https://trib.al/ETshZ9A", "display_url": "trib.al/ETshZ9A"}]}}, {"id": "1458524048363769856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T19:56:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458524048363769856", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Ein \u00dcberlebender in der \"noch warmen Leiche der Stadt\". Guido Morselli hat einen dystopisch entr\u00fcckten #Roman \u00fcber die #Einsamkeit geschrieben. https://t.co/wsEP4pEsPw", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Roman"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "Einsamkeit"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/wsEP4pEsPw", "expanded_url": "https://trib.al/AWQbFFZ", "display_url": "trib.al/AWQbFFZ"}]}}, {"id": "1458520209405394944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T19:41:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458520209405394944", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "22 Arbeitsgruppen, 300 Fachpolitiker, verschl\u00fcsselte Kommunikation per Messenger \u2013 und nichts soll nach drau\u00dfen dringen: Am Mittwochabend war die Deadline f\u00fcr die Arbeitsgruppen der #Koalitionsverhandlungen. #Ampel #SPD #Gr\u00fcne #FDP https://t.co/Jr2iImtqaj", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 206, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "Ampel"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "SPD"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "Gr\u00fcne"}, {"start": 227, "end": 231, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Jr2iImtqaj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsverhandlungen-spd-gruene-fdp-arbeitsgruppen-ergebnis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458518584917905415"]}, "id": "1458518587686195203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T19:35:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458518587686195203", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 171, "username": "soeren_goetz", "id": "1157961492"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/hNXU231Vfy", "expanded_url": "https://trib.al/ZKGuupJ", "display_url": "trib.al/ZKGuupJ"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3HZQ5vEUpc", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458518587686195203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HZQ5vEUpc"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Ampel-Parteien werden in der Verkehrspolitik viele gute Ideen brauchen. Denn die Verkehrswende kommt bislang kaum voran, wie f\u00fcnf Zahlen zeigen, schreibt @soeren_goetz. https://t.co/hNXU231Vfy https://t.co/3HZQ5vEUpc"}, {"id": "1458515405526470662", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T19:22:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458515405526470662", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ein M\u00e4dchen mit null Selbstvertrauen, aber mit jeder Menge Humor und scharfem Verstand. Marie Pavlenko ist in Deutschland eine neue Stimme im Jugendbuch, ihr zweiter Roman #DieKirscheAufDerTorteAllerKatastrophen ein widerspenstiger Coming-of-Age-Roman. https://t.co/9L0d9Ec1oL", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 211, "tag": "DieKirscheAufDerTorteAllerKatastrophen"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9L0d9Ec1oL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/die-kirsche-auf-der-torte-aller-katastrophen-marie-pavienko-jugendliteratur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/die-ki\u2026"}]}}, {"id": "1458514810111512583", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T19:20:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458514810111512583", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "F\u00fcr die st\u00e4dtischen Bediensteten in New York gilt eine #Corona-Impfpflicht, gegen die viele revoltiert haben. Doch sie wirkt offenbar. https://t.co/eBONRp8oAK", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/eBONRp8oAK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/impfpflicht-new-york-corona-oeffentlicher-dienst-joe-biden-de-blasio?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458512360054923270"]}, "id": "1458512362584035331", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T19:10:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458512362584035331", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Was tun, wenn sich Eltern zu Querdenkern radikalisieren? Vier junge Menschen reden \u00fcber ihre verzweifelten K\u00e4mpfe und was bleibt, wenn alles Reden nichts mehr bringt. https://t.co/LPDEkp3heQ #Abo https://t.co/Cq9Uk2YWxb", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/LPDEkp3heQ", "expanded_url": "https://trib.al/M3f0ZDX", "display_url": "trib.al/M3f0ZDX", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458506912769712135/vKrzL7PG?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458506912769712135/vKrzL7PG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Querdenker in der Familie: \"Ich habe mir nicht ausgesucht, dass meine Eltern durchdrehen\"", "description": "Was tun, wenn sich Eltern zu Querdenkern radikalisieren? Vier junge Menschen reden \u00fcber ihre verzweifelten K\u00e4mpfe und was bleibt, wenn alles Reden nichts mehr bringt.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/querdenker-familie-verschwoerungstheorien-eltern-kinder-debatte?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Cq9Uk2YWxb", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458512362584035331/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq9Uk2YWxb"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1458506907522588673"]}, "id": "1458506909749743622", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 224, "like_count": 161, "quote_count": 33}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T18:48:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458506909749743622", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Was tun, wenn sich Eltern zu Querdenkern radikalisieren? Vier junge Menschen reden \u00fcber ihre verzweifelten K\u00e4mpfe und was bleibt, wenn alles Reden nichts mehr bringt. https://t.co/Rr80V51H5d #Abo https://t.co/2ezg3842L0", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Rr80V51H5d", "expanded_url": "https://trib.al/nZvgG3h", "display_url": "trib.al/nZvgG3h"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2ezg3842L0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458506909749743622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ezg3842L0"}]}}, {"id": "1458501951537262594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T18:28:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458501951537262594", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ist dies der gr\u00f6\u00dfte Korruptionsfall der Nachkriegsgeschichte? Oder hat sich die Staatsanwaltschaft verrannt? In #Hamburg beginnt der Prozess um das Rolling-Stones-Konzert. https://t.co/ElYOyY9QEq", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Hamburg"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ElYOyY9QEq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/rolling-stones-affaere-harald-roesler-prozess-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}}, {"id": "1458501697303613443", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T18:27:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458501697303613443", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In den #USA wurden innerhalb weniger Tage bereits etwa 900.000 Kinder unter 12 Jahren geimpft. #Bulgarien bittet die #EU um Hilfe in der #CoronaKrise. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/yCBHRNPA3x", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "USA"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Bulgarien"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "CoronaKrise"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1458500865975783428", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T18:24:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458500865975783428", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 216, "username": "JakobStruller", "id": "37951824"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/4y8R7aGVNp", "expanded_url": "https://trib.al/U7WLpxm", "display_url": "trib.al/U7WLpxm"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Das Gericht der EU best\u00e4tigt eine Milliardenstrafe gegen Google. Damit ist klar: Margrethe Vestagers Idee, Techkonzernen mithilfe des Wettbewerbsrechts Einhalt zu gebieten, kann funktionieren, schreibt @jakobstruller. https://t.co/4y8R7aGVNp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}]}, {"id": "1458493515252576258", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:55:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458493515252576258", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Jens #Spahn hat laut \u00fcbereinstimmenden Medienberichten angek\u00fcndigt, nicht f\u00fcr den #CDU-Vorsitz zu kandidieren. https://t.co/YIk1Igjujj", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Spahn"}, {"start": 82, "end": 86, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YIk1Igjujj", "expanded_url": "https://trib.al/2s6Gjlg", "display_url": "trib.al/2s6Gjlg"}]}}, {"id": "1458488397459296259", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:35:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458488397459296259", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der Bau von Grenzz\u00e4unen wird absehbarer. #Baerbock und #Habeck wollen eine Aufkl\u00e4rungskampagne gegen #Migration aus #Belarus. Die #UN fordert, Helfer und #Reporter ins Krisengebiet zu lassen. https://t.co/1WolWHw985", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Baerbock"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Habeck"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Migration"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Belarus"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "UN"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "Reporter"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1WolWHw985", "expanded_url": "https://trib.al/YNhbPMw", "display_url": "trib.al/YNhbPMw"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}]}, {"id": "1458486068781649926", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:25:50.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458486068781649926", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Was soll eine #Impfpflicht f\u00fcr Fu\u00dfballer bringen? Angesichts der hohen Impfquote unter ihnen ist sie wohl sowieso unn\u00f6tig. Und wenn man schon einzelne Berufsgruppen zu Impfungen verpflichten will, dann wohl kaum als erstes die Fu\u00dfballer. Ein #Kommentar https://t.co/XTfvArwadc", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "Kommentar"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XTfvArwadc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/corona-impfung-fussball-niklas-suele-impfpflicht-dfb?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}}, {"id": "1458483205666148353", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:14:28.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458483205666148353", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der 2001 verstorbene Schriftsteller Thomas Brasch ist bis heute weithin unbekannt \u2013 die Verfilmung seines Lebens mit Albrecht Schuch ist ein seltener Gl\u00fccksfall f\u00fcr das deutsche Kino. #LieberThomas #ThomasBrasch https://t.co/QHDp0UsNg0", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 197, "tag": "LieberThomas"}, {"start": 198, "end": 211, "tag": "ThomasBrasch"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/QHDp0UsNg0", "expanded_url": "https://trib.al/KaclK5V", "display_url": "trib.al/KaclK5V"}]}}, {"id": "1458482915369758728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:13:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458482915369758728", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die #Fl\u00fcchtlingskrise mit #Belarus will #Polen|s Regierungspartei #PiS  f\u00fcr sich nutzen, die Opposition ist sprachlos. https://t.co/IEGJtdtQ7F", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "Fl\u00fcchtlingskrise"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Belarus"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "Polen"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "PiS"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/IEGJtdtQ7F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-eu-grenzschutz-regierung-corona-inflation?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1458481169117458432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:06:22.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458481169117458432", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In #NewJersey beginnen andere kulturelle Erweckungsgeschichten als in New York City. Sie teilen sich auf in die Geschichten der Bleibenden (#TonySoprano), der Fortgehenden (#JackAntonoff) und der Zur\u00fcckkommenden (#BruceSpringsteen). https://t.co/EQ3QVBtyG1", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "NewJersey"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "TonySoprano"}, {"start": 173, "end": 186, "tag": "JackAntonoff"}, {"start": 213, "end": 230, "tag": "BruceSpringsteen"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/EQ3QVBtyG1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/new-jersey-new-york-city-renegades-buch-the-many-saints-of-newark-kinofilm?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028298873", "name": "The Sopranos", "description": "Tony Soprano is a troubled mob boss from New Jersey that goes into therapy to deal with personal and professional problems. He tells his therapist, Jennifer, all about his `colourful' life."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "950759178477322240", "name": "Jack Antonoff", "description": "Jack Antonoff"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "950759178477322240", "name": "Jack Antonoff", "description": "Jack Antonoff"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1292906424071151616", "name": "Indie pop"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877869411520045059", "name": "Bruce Springsteen", "description": "Bruce Springsteen"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877869411520045059", "name": "Bruce Springsteen", "description": "Bruce Springsteen"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}]}, {"id": "1458480813490716674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T17:04:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458480813490716674", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Chen geht einmal pro Woche cruisen. Bedeutet: Er besucht Orte, wo M\u00e4nner gezielt Sex mit anderen M\u00e4nnern haben. Warum sucht er schnellen Sex nicht \u00fcber Dating-Apps wie viele Gleichaltrige? https://t.co/v3Mn3gU2AE", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/v3Mn3gU2AE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/cruisen-gay-sauna-dampfbad-dating-apps-treffen-sex?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/liebe-sex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458480824005840901/FUf9OFoY?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458480824005840901/FUf9OFoY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sex und Dating: Cruisen in Zeiten von Grindr", "description": "Schnelle Liebe suchen sich junge Menschen \u00fcber Dating-Apps. Chen aber besucht daf\u00fcr Saunen und Parks, wo sich fremde M\u00e4nner zum Sex treffen. Was ist so viel besser daran?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/cruisen-gay-sauna-dampfbad-dating-apps-treffen-sex?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"id": "1458473897884585985", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T16:37:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458473897884585985", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Immer h\u00e4ufiger ver\u00fcben T\u00e4ter mit psychischen Erkrankungen terroristische Anschl\u00e4ge. Sind Terrororganisationen so schwach, dass sie auf T\u00e4ter angewiesen sind, die nicht verstehen, was sie anrichten? https://t.co/aPwvlD9kek #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 226, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/aPwvlD9kek", "expanded_url": "https://trib.al/BVWFtes", "display_url": "trib.al/BVWFtes"}]}}, {"id": "1458468265349599240", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-10T16:15:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1458468265349599240", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Mehr Wettbewerb hilft der #Bahn nicht zwangsl\u00e4ufig, sagen Experten. Das Beispiel anderer L\u00e4nder zeigt: Er k\u00f6nnte sie sogar teurer machen. #DB https://t.co/mq4O7TPRj9", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Bahn"}, {"start": 138, "end": 141, "tag": "DB"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mq4O7TPRj9", "expanded_url": "https://trib.al/7gETldJ", "display_url": "trib.al/7gETldJ"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1458468265349599240", "newest_id": "1458861277103677446", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vwjkmohzfzxbrulunbiwa3kfk", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc34jcn6thonn1xhmyk4aj3ue"}}