{"data": [{"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465203196125659139", "conversation_id": "1465203196125659139", "attachments": {"media_keys": ["13_1463885034042150915"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/1ABk59Osof", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465203196125659139/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ABk59Osof"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Corona"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Impfung"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "vierteWelle"}, {"start": 263, "end": 271, "tag": "Covid19"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "svensonst", "id": "17649599"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Eines Tages wird sich jeder mit #Corona anstecken \u2013 am besten mit #Impfung. Denn der erste Kontakt mit dem Virus ist der gef\u00e4hrlichste. Auch deshalb ist diese #vierteWelle so heftig. @svensonst erkl\u00e4rt, was in diesem Winter wichtig wird und wof\u00fcr es zu sp\u00e4t ist. #Covid19 https://t.co/1ABk59Osof", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T06:17:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 16, "like_count": 93, "quote_count": 3}}, {"id": "1465202314969550849", "conversation_id": "1465202314969550849", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/chLoexUidL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/kunst-muenster-nimmersatt-ausstellung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/kunst-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Museen"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Verzicht"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "Kunst"}, {"start": 79, "end": 105, "tag": "Postwachstumsgesellschaft"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "#Museen schw\u00e4rmen vom #Verzicht in der #Kunst und von der ressourcenschonenden #Postwachstumsgesellschaft \u2013 und lassen doch \"unger\u00fchrt neue Kunstwerke fabrizieren, materialaufwendig, stromfressend\", schreibt Hanno Rauterberg. https://t.co/chLoexUidL", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T06:13:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"id": "1465202214708862976", "conversation_id": "1465202214708862976", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/19yrLeRK7T", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-kalifornien-anstieg-kriminalitaet-ueberfaelle-nordstrom-apple?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465202220547416070/LTj4arDz?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465202220547416070/LTj4arDz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "USA: Die \"Gig-Economy\" der Kriminellen", "description": "In Kalifornien h\u00e4ufen sich Raub\u00fcberf\u00e4lle auf Nobelkaufh\u00e4user. Dahinter stecken Kriminelle, die T\u00e4ter \u00fcber Soziale Medien anwerben. Brauchen die USA h\u00e4rtere Gesetze?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-kalifornien-anstieg-kriminalitaet-ueberfaelle-nordstrom-apple?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "Kriminalit\u00e4tsrate"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "USA"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "Pandemie"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Seit den Neunzigerjahren ist die #Kriminalit\u00e4tsrate in den #USA immer weiter gesunken. F\u00fcr den R\u00fcckgang wurden allerhand Erkl\u00e4rungen gefunden. Seit der #Pandemie nehmen \u00dcberf\u00e4lle wieder zu. https://t.co/19yrLeRK7T", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T06:13:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465197938200698883", "conversation_id": "1465197938200698883", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/3s3wP1eJxU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/omicron-intensivstationen-freundschaft-2021-11-29?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Omicron"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "VirgilAbloh"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "SchachWM"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 201, "username": "stuemic", "id": "76694670"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "#Omicron ist in Deutschland, Intensivpatienten werden ausgeflogen, #VirgilAbloh ist gestorben und ein fehlerfreies Remis bei der #SchachWM. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @stuemic im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/3s3wP1eJxU", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T05:56:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"id": "1465197668314005511", "conversation_id": "1465197668314005511", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mRcUoifBSb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/jan-nepomnjaschtschi-magnus-carlsen-wm-dubai-partie-3?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Uli Stock \u00fcber die fehlerfreieste Partie der WM-Geschichte  https://t.co/mRcUoifBSb", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T05:55:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465183776280039429", "conversation_id": "1465183776280039429", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Jj58Js0b3N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-migration-eu-asyl-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "Omicron"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "jacarmesin", "id": "388945506"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die #Ampel-Parteien versprechen einen Neuanfang in der Migrations- und Asylpolitik. Wie soll dieser aussehen? Au\u00dferdem in #WasJetzt mit @jacarmesin: alles zur #Omicron-Variante https://t.co/Jj58Js0b3N", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T05:00:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"id": "1465181827459690499", "conversation_id": "1465181827459690499", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2awsnNwElg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/radverkehr-ampelschaltung-smartphone-app-verkehrswende?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Fahrrad"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "Verkehrswende"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Ohne das st\u00e4ndige Anhalten an Ampeln w\u00e4re man in der Stadt noch schneller auf dem #Fahrrad unterwegs. Hamburg arbeitet an L\u00f6sungen \u2013 in den Niederlanden ist man schon viel weiter. #Verkehrswende (Abo) https://t.co/2awsnNwElg", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T04:52:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 23, "like_count": 123, "quote_count": 2}}, {"id": "1465181387015794689", "conversation_id": "1465181387015794689", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MQn0bsqIVO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/harald-martenstein-geschlechter-cancel-culture?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "Martenstein"}, {"start": 106, "end": 110, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Cancel Culture? M\u00e4nner und Frauen? Gibt es alles in Wirklichkeit gar nicht, schreibt Harald #Martenstein. #Abo https://t.co/MQn0bsqIVO", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T04:50:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"id": "1465166391942778882", "conversation_id": "1465166391942778882", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ODLM8ugNiQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sachsen-hoechstwert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Inzidenz"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Das #RKI meldet erstmals wieder einen leichten R\u00fcckgang bei den #Neuinfektionen. Ein Grund zum Aufatmen ist das mit Blick auf die #Inzidenz jedoch nicht.  https://t.co/ODLM8ugNiQ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T03:51:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"id": "1465050439381131267", "conversation_id": "1465050439381131267", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/347aqICq7s", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/hypochondrie-angst-krankheit-tod-panik-psychologie-therapie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "Hypochondrie"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "Psychologie"}, {"start": 157, "end": 161, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die \u00dcberzeugung, schwer krank zu sein, bestimmte ihr Leben. Eine Betroffene von #Hypochondrie erz\u00e4hlt, wie sie lernte, mit der Angst umzugehen. #Psychologie #Abo https://t.co/347aqICq7s", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T20:10:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465044520429576203", "conversation_id": "1465044520429576203", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2xMAhXvNpR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/pandemie-klimawandel-krisen-hoffnung-optimismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "Corona"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "Pandemie"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "GeorgDiez1", "id": "1174444819"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Trostlose Texte \u00e4ndern nichts an einer trostlosen Lage \u2013 doch nicht nur deshalb pl\u00e4diert @GeorgDiez1 f\u00fcr die Hoffnung. Denn nur mit ihr f\u00fchrt die Analyse nicht immer tiefer hinein in ein resignativ-reaktion\u00e4res Zeitalter. #Corona #Pandemie https://t.co/2xMAhXvNpR", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T19:46:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465042540474904576", "conversation_id": "1465042540474904576", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Omicron"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Lidner"}, {"start": 80, "end": 103, "tag": "Ausgangsbeschr\u00e4nkungen"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "NRW meldet Verdacht auf Infektion mit #Omicron-Variante. Christian #Lidner will #Ausgangsbeschr\u00e4nkungen vermeiden. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T19:38:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 5}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000612773", "name": "NFL Football", "description": "Football action from around the National Football League."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1392659989337042944", "name": "Buccaneers at Colts"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "689566306014617600", "name": "American football"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "689566314835259392", "name": "NFL"}}, {"domain": {"id": "27", "name": "American Football Game", "description": "Sports Event specific to American Football, such as Notre Dame vs. Stanford"}, "entity": {"id": "1392659989337042944", "name": "Buccaneers at Colts"}}, {"domain": {"id": "28", "name": "NFL Football Game", "description": "Sports Event specific to NFL Football, such as Buffalo Bills vs. New England Patriots"}, "entity": {"id": "1392659989337042944", "name": "Buccaneers at Colts"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "id": "1465037617855180803", "conversation_id": "1465037617855180803", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/2WBkjLkLlr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migration-aermelkanal-frontex-flugzeug-krisentreffen-frankreich-grossbritannien-gerald-darmanin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 118, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 138, "end": 149, "tag": "Frankreich"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "Darmanin"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Paris sei bereit, mit \"seinen britischen Freunden\" zusammenzuarbeiten, um Migranten auf ihrem Weg nach #Gro\u00dfbritannien aufzuhalten, sagte #Frankreich|s Innenminister Gerald #Darmanin. Dies m\u00fcsse aber \"auf Augenh\u00f6he\" geschehen. https://t.co/2WBkjLkLlr", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T19:19:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"id": "1465034066277904389", "conversation_id": "1465034066277904389", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/EBQP09Yzt6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/ulrich-wilhelm-bayrischer-rundfunk-intendant-artensterben-medien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/ulrich\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Die Wirtschaft muss zu der Erkenntnis kommen: Mit dem Artensterben, seinem Ausma\u00df, Tempo und seinen Auswirkungen schaffen sich die Grundlagen unseres Wirtschaftens ab.\" Ex-Regierungssprecher und BR-Intendant Ulrich Wilhelm im Interview https://t.co/EBQP09Yzt6", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T19:05:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 2}}, {"id": "1465020576729341960", "conversation_id": "1465020576729341960", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/deXjyvKPr2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/hamburg-eimsbuettel-gruen-schwarze-koalition?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 162, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "In Hamburg-Eimsb\u00fcttel zerbricht die Koalition der CDU mit den Gr\u00fcnen. Die Ursache: ein Streit um gendergerechte Sprache im Bezirksamt. Und ein Antrag der SPD #Abo https://t.co/deXjyvKPr2", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T18:11:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465020059986898944", "conversation_id": "1465020059986898944", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vHhmsMY0Jc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/omicron-variante-hamburg-corona-massnahmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Wie wappnet sich Hamburg gegen die Omicron-Variante? Virologen vom Leibniz-Institut fordern entschiedene Ma\u00dfnahmen. Die Gesundheitsbeh\u00f6rde wartet lieber ab. https://t.co/vHhmsMY0Jc", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T18:09:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 26, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465018432559239168", "conversation_id": "1465018432559239168", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "WHO"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die #WHO fordert die Staaten auf gemeinsam nach L\u00f6sungen zu suchen statt Reisebeschr\u00e4nkungen auszusprechen. Schweizer stimmen f\u00fcr die Beibehaltung des 3G-Zertifikats #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T18:03:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}}, {"id": "1465017528862793730", "conversation_id": "1465017528862793730", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/u4MlMEC7Km", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/bindungsangst-trennung-vertrauen-liebe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/bindun\u2026"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 141, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Sobald ich eine Frau kennenlerne und sp\u00fcre, dass sie sich mehr vorstellen k\u00f6nnte, ergreife ich innerlich kurze Zeit sp\u00e4ter die Flucht.\" #Abo  https://t.co/u4MlMEC7Km", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T17:59:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"id": "1465017392682221579", "conversation_id": "1465017392682221579", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1gIOZ5nYfk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/traber-familie-dynastie-hochseilartistik-sturz-veraenderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 102, "tag": "Abo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Artisten"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Meine Kinder sollen nicht aufs Seil.\" Wie ein schwerer Unfall eine Artistenfamilie ersch\u00fctterte. #Abo #Artisten https://t.co/1gIOZ5nYfk", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T17:58:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"id": "1465012654293065744", "conversation_id": "1465012654293065744", "attachments": {"media_keys": ["3_1465012651453558790"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DH8qwWtsfh", "expanded_url": "https://trib.al/8wDqqYE", "display_url": "trib.al/8wDqqYE"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/0zhu8ftwOF", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465012654293065744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zhu8ftwOF"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Karneval"}, {"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Die Ehefrau des Krefelder Oberb\u00fcrgermeisters wird im #Karneval sexuell bedr\u00e4ngt und geht dagegen vor. Am Ende steht sie sehr alleine da: https://t.co/DH8qwWtsfh #Abo https://t.co/0zhu8ftwOF", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T17:40:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 121, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465010868232597507", "conversation_id": "1465010868232597507", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xdHED2lJoP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/vierte-welle-omicron-lockdown-corona?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lockdown"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Impfen"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "corinnaschoeps", "id": "2215576226"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Es wird wieder ein #Lockdown n\u00f6tig sein, wenn nicht auf der Stelle das #Impfen und Boostern massiv ausgeweitet wird, kommentiert @corinnaschoeps. https://t.co/xdHED2lJoP", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T17:33:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 26, "like_count": 75, "quote_count": 6}}, {"id": "1465010359874564100", "conversation_id": "1465010359874564100", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/SBeOSWs5NE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-geschichte/2021/06/geschichte-europaeische-juden-roemer-judentum-ursprung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-geschicht\u2026"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 217, "tag": "Geschichte"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "Judentum"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Als sich die R\u00f6mer n\u00f6rdlich der Alpen ausbreiteten, bildeten sich an Rhein und Donau erste j\u00fcdische Gemeinschaften. Welche Rolle Juden in der damaligen Gesellschaft spielten, wird bis heute missverstanden. #Geschichte #Judentum #Abo https://t.co/SBeOSWs5NE", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T17:31:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465002688521904132", "conversation_id": "1465002688521904132", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/XaXiSXjzz0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omicron-impfstoff-moderna-corona-variante?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Moderna"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Corona"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Omicron"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "#Moderna arbeitet nach eigenen Angaben schon seit Tagen daran, seinen #Corona-Impfstoff an die #Omicron-Variante  anzupassen. https://t.co/XaXiSXjzz0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T17:00:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 3}}, {"id": "1464996323825004557", "conversation_id": "1464996323825004557", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tOVAulvsED", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-remis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Nepomnjaschtschi hatte Raumvorteile, aber Carlsen verteidigte sich umsichtig.\" #SchachWM https://t.co/tOVAulvsED", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T16:35:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"id": "1464991439629205504", "conversation_id": "1464991439629205504", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/j7uO8tFSag", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/ahrtal-schaeden-wiederaufbau-versicherungen-arbeit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/ahrtal\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Nur eine Minderheit der Betroffenen in den Flutgebieten im Westen Deutschlands war ausreichend versichert. Die Justizminister der L\u00e4nder lassen derzeit pr\u00fcfen, ob eine Elementarsch\u00e4denversicherung f\u00fcr jedes Haus verpflichtend gemacht werden soll.  https://t.co/j7uO8tFSag", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T16:15:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"id": "1464987525471158285", "conversation_id": "1464987525471158285", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/fY8APokcM2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/games/2021-11/spielemagazin-wasted-fabu-wasd-games-journalismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/games/\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 151, "username": "herrfabu", "id": "85937984"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Einmal den Spielejournalismus durchsch\u00fctteln \u2013 das haben sich die Macher des neuen Portals \"Wasted\" vorgenommen. Was haben sie vor? Wir haben @herrfabu, den Chefredakteur, gefragt. https://t.co/fY8APokcM2", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T16:00:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 8}}, {"id": "1464985222160826374", "conversation_id": "1464985222160826374", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/xl4KBL3KJw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/ja-okay-aber-peter-licht-kapitalismuskritik-rezension?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "PeterLicht"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "ltrtrpunktde", "id": "4894685423"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Was muss man f\u00fcr eine ENERGIE reinstecken, f\u00fcr ein richtig sch\u00f6nes VORANKOMMEN.\" @ltrtrpunktde hat den neuen Roman von #PeterLicht gelesen, worin die Leute \u2013 leider, doch \u2013 so reden oder zumindest denken. https://t.co/xl4KBL3KJw", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T15:51:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"id": "1464981199726825485", "conversation_id": "1464981199726825485", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/NZLRwiX8y8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/ruhrgebiet-kultur-weltkulturerbe-armut-industrie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/ruhrge\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "Weltkulturerbe"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "Klimakatastrophe"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Das Ruhrgebiet wollte #Weltkulturerbe werden. Aber kann man \u00fcberhaupt stolz sein auf ein industrielles Erbe, das Ausbeutung bedeutete, Tod f\u00fcr viele Arbeiter, Staublungen und eine #Klimakatastrophe?  https://t.co/NZLRwiX8y8", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T15:35:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 50, "quote_count": 6}}, {"id": "1464980544081604610", "conversation_id": "1464980544081604610", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ttiZyrZHVc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-11/freundschaft-soziale-beziehungen-gesundheit-evolution-roman-wittig-sinn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sinn/2021-11/f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Freundschaft"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Was kann man von Schimpansen \u00fcber #Freundschaft lernen? Affen und Menschen kennen \u00e4hnliche Rituale, sagt der Biopsychologe Roman Wittig im Interview.  https://t.co/ttiZyrZHVc", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T15:32:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"id": "1464965728365338624", "conversation_id": "1464965728365338624", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QxcYnhHEKr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/palliativmedizin-monika-fuehrer-todkranke-kinder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/pallia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "Sinn"}, {"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}, {"start": 195, "end": 202, "tag": "Kinder"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "Eltern"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Noch an keinem Tag, seitdem ich in der Kinderpalliativmedizin arbeite, habe ich mich gefragt, hat es einen #Sinn, was ich tue?\" Eine \u00c4rztin spricht \u00fcber ihre Arbeit mit sterbenden Kindern. #Abo #Kinder #Eltern https://t.co/QxcYnhHEKr", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T14:33:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464963519389085707", "conversation_id": "1464963519389085707", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/oZvBLdWjuN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/schweiz-covid-19-gesetz-volksabstimmung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 24, "tag": "Volksabstimmung"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "Schweiz"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "Covid"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Bei der #Volksabstimmung in der #Schweiz zeichnet sich eine klare Mehrheit f\u00fcr das Covid-19-Gesetz ab. Es soll eine rechtssichere Grundlage f\u00fcr das umstrittene #Covid-19-Zertifikat schaffen.  https://t.co/oZvBLdWjuN", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T14:24:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 2}}, {"id": "1464959147896721413", "conversation_id": "1464959147896721413", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d3Za07W4yo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/angela-winkler-schauspielerin-eurotrash-christian-kracht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/angela\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 60, "tag": "AngelaWinkler"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "Schaub\u00fchne"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "Eurotrash"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Bei mir ist nicht so viel Angst dabei\", sagt #AngelaWinkler, die nun an der #Schaub\u00fchne in der Adaption des Romans #Eurotrash zu sehen ist, \u00fcber ihren Beruf, das Schauspielen. \"Wenn ich auf der B\u00fchne bin, bin ich drauf. Dann f\u00fchl ich mich frei.\" #Abo https://t.co/d3Za07W4yo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T14:07:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464956966917316622", "conversation_id": "1464956966917316622", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bSgMD85rin", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/luftwaffe-muenchen-hamburg-covid-19-patienten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "Luftwaffe"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "Covid"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die #Luftwaffe fliegt zum zweiten Mal #Covid-Patienten durch das Land.  https://t.co/bSgMD85rin", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T13:58:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 21, "like_count": 56, "quote_count": 9}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464946598736240641", "conversation_id": "1464946598736240641", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/MdWBP2NB2r", "expanded_url": "https://trib.al/9CWc98j", "display_url": "trib.al/9CWc98j"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 20, "tag": "Anthroposophen"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Impfgegner"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Sind #Anthroposophen gleich #Impfgegner? Der Waldorfp\u00e4dagoge Jost Schieren sagt, das Problem sei eher soziologisch als ideologisch. Rudolf Steiner war nicht gegen das Impfen. #Corona https://t.co/MdWBP2NB2r", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T13:17:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464943404379430916", "conversation_id": "1464943404379430916", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7V0IkteCKS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/schweden-corona-politik-niedrige-inzidenz-impfnachweis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/schwed\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "VierteWelle"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Warum ist die #VierteWelle bisher nicht in Schweden angekommen? #Corona https://t.co/7V0IkteCKS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T13:04:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 34, "like_count": 17, "quote_count": 4}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877848251059195905", "name": "Aretha Franklin", "description": "Aretha Franklin"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877848251059195905", "name": "Aretha Franklin", "description": "Aretha Franklin"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684722695327744", "name": "R&B and soul", "description": "R&B and soul"}}], "id": "1464941515952775174", "conversation_id": "1464941515952775174", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VhLiELck9w", "expanded_url": "https://trib.al/FkDbERN", "display_url": "trib.al/FkDbERN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464941523611627524/_BSRot2P?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464941523611627524/_BSRot2P?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aretha Franklin: Seelendrama einer K\u00f6nigin", "description": "Jennifer Hudson spielt in \"Respect\" die legend\u00e4re S\u00e4ngerin Aretha Franklin. Liesl Tommys Film hat neben Franklin aber noch eine weitere Hauptfigur: ihre Musik. Respekt!", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/48/aretha-franklin-film-liesl-tommy-respect?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "Film"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Respect"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "ArethaFranklin"}, {"start": 248, "end": 253, "tag": "Soul"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "\"Jedes Biopic bleibt eine Fiktion, eine Wahrheitssuche bestenfalls\", schreibt Christian Staas. \"Was den #Film #Respect \u00fcber #ArethaFranklin auszeichnet, ist, dass er diese Wahrheit nicht allein in der Psychologie vermutet, sondern in der Musik, im #Soul.\" https://t.co/VhLiELck9w", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T12:57:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464941238403092489", "conversation_id": "1464941238403092489", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/dtHIoWZTlF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/neue-virusvariante-suedafrika-corona-mutation?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Corona"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "B11529"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Omikron"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Omicron"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "In Europa sind bereits mehrere F\u00e4lle der neuen #Corona-Variante nachgewiesen: Wie gef\u00e4hrlich ist Omicron? #B11529, #Omikron #Omicron https://t.co/dtHIoWZTlF", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T12:56:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"id": "1464938299441782789", "conversation_id": "1464938299441782789", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/NtgOKE4kdh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/marion-doenhoff-preis-2021-gerhart-baum-dankesrede?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Wir befinden uns in einem Prozess des Umbruchs mit weltweiten Krisen und neuen Machtkonstellationen\", schreibt Gerhart Baum zur Verleihung des Marion-D\u00f6nhoff-Preises. https://t.co/NtgOKE4kdh", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T12:44:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"id": "1464934781444104197", "conversation_id": "1464934781444104197", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dnjAXYTe7b", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-3?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Dritte Partie in Dubai. Hier ist der Live-Stream. #SchachWM https://t.co/dnjAXYTe7b", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T12:30:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"id": "1464927074091782144", "conversation_id": "1464927074091782144", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/4UYHQhYcF0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/guadeloupe-karibik-kolonialismus-gregory-halpern-portraet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "Guadeloupe"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "Karibik"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"F\u00fcr mich war #Guadeloupe ein Ort voller Gegens\u00e4tze.\" Der Magnum-Fotograf Gregory Halpern hat die Bewohner des #Karibik-Archipels portr\u00e4tiert.  https://t.co/4UYHQhYcF0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T12:00:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}], "id": "1464926843203633153", "conversation_id": "1464926843203633153", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/cYQFhj2VCR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/limoncello-likoer-zitronen-rezept?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "Weihnachten"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "Limoncello"}, {"start": 101, "end": 105, "tag": "Abo"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Geschenk"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "Rezept"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Jetzt schon am \u00fcberlegen, was Sie zu #Weihnachten verschenken k\u00f6nnten? #Limoncello w\u00e4re eine Option. #Abo #Geschenk #Rezept https://t.co/cYQFhj2VCR", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T11:59:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827105234795106304", "name": "Sigmar Gabriel", "description": "Sigmar Gabriel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827105234795106304", "name": "Sigmar Gabriel", "description": "Sigmar Gabriel"}}], "id": "1464921325852663808", "conversation_id": "1464921325852663808", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1xmHsKMaiB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/laudatio-gerhart-baum-marion-doenhoff-preis-2021?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "GerhartBaum"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "Laudatio"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Der FDP-Politiker #GerhartBaum erh\u00e4lt den Marion D\u00f6nhoff-Preis. Mit seinen mutigen Entscheidungen zum Datenschutz oder zum Radikalenerlass habe er sich in harte politische Kontroversen begeben, schreibt Sigmar Gabriel in seiner #Laudatio.  https://t.co/1xmHsKMaiB", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T11:37:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"id": "1464899341160796162", "conversation_id": "1464899341160796162", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/37uRPhvZyq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/jugend-aktivismus-jamila-tressel-bildung-tatjana-lorena-bittner-just-protest?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/jugend\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Meiner Generation wird generell unterstellt, zu naiv zu sein\" Eine Begegnung mit Jugendlichen, die ihre Zukunft selbst in die Hand nehmen. #Abo https://t.co/37uRPhvZyq", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T10:09:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464896586799108098", "conversation_id": "1464896586799108098", "attachments": {"media_keys": ["3_1464896584416735232"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/0lHnjaZdUy", "expanded_url": "https://trib.al/qe3FdfY", "display_url": "trib.al/qe3FdfY"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/BccyetuuVS", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464896586799108098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BccyetuuVS"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Mitten in der Corona-Krise streiken und demonstrieren #Pflegekr\u00e4fte. K\u00e4mpfen sie f\u00fcr Gerechtigkeit? Oder lassen sie ihre Patienten im Stich? https://t.co/0lHnjaZdUy #Abo https://t.co/BccyetuuVS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:58:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 39, "quote_count": 3}}, {"id": "1464895527867330566", "conversation_id": "1464895527867330566", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/miMxoKeJM0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cannabis-legalisierung-ampel-koalition-niederlande?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Drogenpolitik"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "Niederlande"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "Cannabis"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "Ampel"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Durch seine liberale #Drogenpolitik hat der Ruf der #Niederlande gelitten. Ein Experiment soll den Kriminellen jetzt die Gesch\u00e4ftsgrundlage entziehen. Eine Reportage von Simon Langemann #Cannabis #Ampel https://t.co/miMxoKeJM0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:54:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464890380009234432", "conversation_id": "1464890380009234432", "attachments": {"media_keys": ["3_1464890377677250563"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/KVsqHrYLRA", "expanded_url": "https://trib.al/itFsx4V", "display_url": "trib.al/itFsx4V"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/eRIllsMRwX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464890380009234432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eRIllsMRwX"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 209, "end": 213, "tag": "red"}, {"start": 238, "end": 242, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Ein Wortf\u00fchrer der Impfgegner in #\u00d6sterreich erkrankte an Covid, aber wollte sich nicht medizinisch behandeln lassen. Wie so viele aus der Szene setzte er auf Selbsttherapie mit Chlordioxid. Jetzt ist er tot. #red https://t.co/KVsqHrYLRA #Abo https://t.co/eRIllsMRwX", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:34:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 66, "like_count": 377, "quote_count": 15}}, {"id": "1464887773199020036", "conversation_id": "1464887773199020036", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "Holetschek"}, {"start": 125, "end": 136, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 141, "end": 167, "tag": "Bundesgesundheitsminister"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Mit staatlichen Gutscheinen sollen sich Familien k\u00fcnftig legale Hilfe im Haushalt leisten k\u00f6nnen. Klaus #Holetschek hat Karl #Lauterbach als #Bundesgesundheitsminister vorgeschlagen. Das Liveblog zur Koalitionsbildung https://t.co/FTD8KTkJQE", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:23:56.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 3}}, {"id": "1464885603384938499", "conversation_id": "1464885603384938499", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/UTmSFX45CH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/gerhart-baum-fpd-bundestag-hans-dietrich-genscher?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/gerhar\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Zum 19. Mal wird in diesem Jahr der Marion-D\u00f6nhoff-Preis f\u00fcr internationale Verst\u00e4ndigung und Vers\u00f6hnung verliehen, der an die fr\u00fchere Chefredakteurin und Herausgeberin der ZEIT erinnert. Hauptpreistr\u00e4ger ist der Altliberale Gerhart Baum. https://t.co/UTmSFX45CH", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:15:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"id": "1464885242486046721", "conversation_id": "1464885242486046721", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PrQ1lmaE9N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/belarus-menschenrechte-wjasna-dokumentation-politische-verfolgung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/belaru\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Wjasna"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Mit seiner Arbeit leistet das Menschenrechtszentrum #Wjasna einen wichtigen Beitrag zur Entwicklung einer aktiven Zivilgesellschaft. Es zeigt Missst\u00e4nde auf und unterst\u00fctzt diejenigen, die sich f\u00fcr Freiheit in ihrem Land einsetzen. https://t.co/PrQ1lmaE9N", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:13:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"id": "1464883405196341254", "conversation_id": "1464883405196341254", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ogQD2RSBvl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/peter-maffay-kinder-spaete-vaterschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "Vaterschaft"}, {"start": 167, "end": 171, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "peter_maffay", "id": "19907551"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Der S\u00e4nger @peter_maffay sieht seine dreij\u00e4hrige Tochter als Chance, ein achtsames Leben zu f\u00fchren. Im Interview erkl\u00e4rt er, warum er f\u00fcr sp\u00e4te #Vaterschaft pl\u00e4diert. #Abo https://t.co/ogQD2RSBvl", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:06:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"id": "1464883254331330561", "conversation_id": "1464883254331330561", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tC0UHi4Eqs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/matcha-tofu-cheesecake-rezept-sonntagsessen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Sein Blog hei\u00dft \"Eric Tries It\". Wir k\u00f6nnen bezeugen: Eric succeeds! #Abo https://t.co/tC0UHi4Eqs", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T09:05:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"id": "1464879323467370499", "conversation_id": "1464879323467370499", "attachments": {"media_keys": ["3_1464879321437376513"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/W7aOaa6hNt", "expanded_url": "https://trib.al/fTXJyjh", "display_url": "trib.al/fTXJyjh"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FKbETx2v33", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464879323467370499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FKbETx2v33"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 208, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Viele Menschen k\u00f6nnen mit Gott nichts mehr anfangen. Dazu kommen die weltweiten Missbrauchsskandale der Kirchen. Stellen wir uns also vor, es g\u00e4be eines Tages keine Religion mehr.\u2002https://t.co/W7aOaa6hNt #Abo https://t.co/FKbETx2v33", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T08:50:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 181, "quote_count": 6}}, {"id": "1464873144120971264", "conversation_id": "1464873144120971264", "attachments": {"media_keys": ["3_1464873141654724608"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/j9zGdrK0Xk", "expanded_url": "https://trib.al/xLTgBwe", "display_url": "trib.al/xLTgBwe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463546731455467528/Sespqbbb?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463546731455467528/Sespqbbb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cannabisanbau: Krasses Gras", "description": "Umstritten ist Gras ohnehin. Jetzt zeigt eine Studie aus den USA: Cannabis ist \u00e4hnlich klimasch\u00e4dlich wie Kohleabbau. Was bedeutet das f\u00fcr den Anbau in Deutschland?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/cannabisanbau-legalisierung-klima-nachhaltigkeit?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/6795vJuQYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464873144120971264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6795vJuQYJ"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "Cannabis"}, {"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "Legalisierung"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Umstritten ist Gras ohnehin. Jetzt zeigt eine Studie aus den USA: #Cannabis ist \u00e4hnlich klimasch\u00e4dlich wie Kohleabbau. Stimmt das auch f\u00fcr den Anbau in Deutschland? https://t.co/j9zGdrK0Xk #Abo #Legalisierung https://t.co/6795vJuQYJ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T08:25:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 144, "like_count": 130, "quote_count": 10}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464866811887955969", "conversation_id": "1464866811887955969", "attachments": {"media_keys": ["3_1464866810013130752"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/HLGBwUU71c", "expanded_url": "https://trib.al/NxqJngW", "display_url": "trib.al/NxqJngW"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/1d06CN2tCS", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464866811887955969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1d06CN2tCS"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Triage"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Wir waren noch nie in so einer Situation, sagt #Triage-Spezialistin Barbara Friesenecker. Sie spricht \u00fcber die Corona-Lage in \u00d6sterreich und die Ersch\u00f6pfung der Kollegen. https://t.co/HLGBwUU71c https://t.co/1d06CN2tCS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T08:00:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"id": "1464852912132218885", "conversation_id": "1464852912132218885", "attachments": {"media_keys": ["3_1464852910571982854"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/GxRfmtJFar", "expanded_url": "https://trib.al/bqi4vsG", "display_url": "trib.al/bqi4vsG"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/83kkJ9Xy5T", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464852912132218885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83kkJ9Xy5T"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Geimpft f\u00fchlten sie sich frei: wieder Leute treffen, feiern. Dann infizierten sie sich. F\u00fcnf junge Menschen fragen sich: Waren wir unvorsichtig oder ist das jetzt normal? https://t.co/GxRfmtJFar #Abo https://t.co/83kkJ9Xy5T", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T07:05:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464847422270709767", "conversation_id": "1464847422270709767", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xoZYpPmoAo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/impfpflicht-corona-melanie-brinkmann-dirk-brockmann-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 235, "end": 244, "tag": "Covid_19"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 200, "username": "CorneliaBetsch", "id": "382509763"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "BrinkmannLab", "id": "976417451540967424"}, {"start": 220, "end": 234, "username": "DirkBrockmann", "id": "1546977270"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "W\u00fcrde eine #Impfpflicht die Gesellschaft weiter spalten? Im Gegenteil, sagen einige Forschende. Sie k\u00f6nnte sogar Vertrauen wieder herstellen. Wie soll das gehen? Ein Krisengespr\u00e4ch mit @CorneliaBetsch, @BrinkmannLab und @DirkBrockmann #Covid_19  https://t.co/xoZYpPmoAo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T06:43:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 45, "like_count": 170, "quote_count": 6}}, {"id": "1464839341449097219", "conversation_id": "1464839341449097219", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/DoDYPTxVNc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/requisiteur-kuenstler-gehalt-rente-kontoauszug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "Jobs"}, {"start": 84, "end": 96, "tag": "Requisiteur"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "Volkstheater"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "K\u00fcnstler"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "M\u00fcnchen"}, {"start": 205, "end": 217, "tag": "Kontoauszug"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Bernd, 58, hatte in seinem Leben schon 26 verschiedene #Jobs. Heute verdient er als #Requisiteur am M\u00fcnchner #Volkstheater und als freier #K\u00fcnstler in #M\u00fcnchen 2.500 Euro netto \u2013 und ist rundum gl\u00fccklich. #Kontoauszug https://t.co/DoDYPTxVNc", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T06:11:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"id": "1464836288402579464", "conversation_id": "1464836288402579464", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/W4RQZmSC4F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/tonaufnahmen-erinnerung-verstorbene-familie-freunde?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/tonauf\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Mal waren es Gespr\u00e4che beim Kaffee, mal beim Spazierengehen. Mal ging es um Hamburg, mal um die Erlebnisse von Tante Traude im Krieg. Unser Autor hat alles aufgenommen \u2013 und ist froh dar\u00fcber.  https://t.co/W4RQZmSC4F", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T05:59:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"id": "1464836095494008839", "conversation_id": "1464836095494008839", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TVXwJ29uci", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/welt-ohne-religion-missbrauchsskandale-kirche?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/welt-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Was w\u00e4re eigentlich, wenn es eines Tages keine Religionen mehr g\u00e4be? #Abo https://t.co/TVXwJ29uci", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T05:58:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 75, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464828298798718979", "conversation_id": "1464828298798718979", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/wDd5LDQLqJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 33, "end": 48, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "Coronavirus"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Das #RKI registriert rund 44.400 #Neuinfektionen und 104 Tote im Zusammenhang mit dem #Coronavirus. Die bundesweite #Inzidenz steigt weiter und liegt laut dem Institut nun bei 446,7. #Coronavirus https://t.co/wDd5LDQLqJ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T05:27:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"id": "1464807585886965760", "conversation_id": "1464807585886965760", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8WVCBI8WPM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/panikattacken-angst-therapie-medikamente-psychologie-belastung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "Angst"}, {"start": 209, "end": 213, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "ZEITmagazin", "id": "1228038901"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "L_McMinn", "id": "1720198622"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Ich soll mich nicht nur mit meiner Angst anfreunden \u2013 sondern mit mir.\" In der @zeitmagazin-Titelgeschichte beschreibt @L_McMinn, wie sie lernt, mit ihrer #Angst zu leben, statt st\u00e4ndig gegen sie zu k\u00e4mpfen. #Abo https://t.co/8WVCBI8WPM", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T04:05:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464793058793435151", "conversation_id": "1464793058793435151", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "Steinmeier"}, {"start": 114, "end": 119, "tag": "Heil"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "Impfskepsis"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Bundespr\u00e4sident Frank-Walter #Steinmeier ruft B\u00fcrger zu Kontaktbeschr\u00e4nkungen auf. Bundesarbeitsminister Hubertus #Heil kritisiert die #Impfskepsis unter Profi-Fu\u00dfballern. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T03:07:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 4}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464792307987886081", "conversation_id": "1464792307987886081", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Israel"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "D\u00e4nemark"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Omikron"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "#Israel macht seine Grenzen f\u00fcr alle Einreisenden aus dem Ausland dicht. #D\u00e4nemark und #\u00d6sterreich melden #Omikron-Verdachtsf\u00e4lle. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T03:04:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 3}}, {"id": "1464749601265700874", "conversation_id": "1464749601265700874", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/eddp0JanJO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/griechenland-fluechtlingslager-ueberwachungskameras-leros-kos?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "Griechenland"}, {"start": 35, "end": 52, "tag": "Fl\u00fcchtlingslager"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "In #Griechenland sind zwei weitere #Fl\u00fcchtlingslager mit Videokameras und R\u00f6ntgenger\u00e4ten in Betrieb gegangen. Die von der EU finanzierten Anlagen wurden in mehreren Berichten mit Gef\u00e4ngnissen verglichen. https://t.co/eddp0JanJO", "lang": "de", "created_at": "2021-11-28T00:14:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 18, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"id": "1464737219944632333", "conversation_id": "1464737219944632333", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Pj9Db4BYoR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-arkadi-dworkowitsch-schach-wm-2021-partie-3?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Der schwarze K\u00f6nig steht etwas luftig, um nicht zu sagen windig. Die wei\u00dfe Dame eilt heran. Da haut Nepo den Springer weg mit einem Turm, dass mal a Ruh ist.\"\nUli Stock aus Dubai #SchachWM https://t.co/Pj9Db4BYoR", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T23:25:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}}, {"id": "1464672644968718340", "conversation_id": "1464672644968718340", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/1SgK1p16du", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/chris-kraus-aliens-anorexie-feminismus-literatur-identitaetspolitik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/chris-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "Schriftstellerin"}, {"start": 129, "end": 140, "tag": "ChrisKraus"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Weibliche Kunst wird leider vor allem dann als Kunst anerkannt, wenn sie explizit feministisch ist\", sagt die #Schriftstellerin #ChrisKraus. #Abo https://t.co/1SgK1p16du", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T19:09:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"id": "1464644713261191175", "conversation_id": "1464644713261191175", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/5U2xghqOnq", "expanded_url": "https://trib.al/YeVUzWo", "display_url": "trib.al/YeVUzWo"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 146, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "\"Eine solche Liebe habe ich nie wieder erlebt.\" Wie es ist, nach Jahrzehnten immer noch an die Jugendliebe zu denken. https://t.co/5U2xghqOnq #Abo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T17:18:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"id": "1464607893118988291", "conversation_id": "1464607893118988291", "attachments": {"media_keys": ["3_1464607891214716937"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/DYYr3K0saa", "expanded_url": "https://trib.al/gtMdsX6", "display_url": "trib.al/gtMdsX6"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/zUb5LQrtFk", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464607893118988291/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUb5LQrtFk"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 178, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Manche Eltern machen es sich selbst schwer, sagt der Professor f\u00fcr Schlafmedizin Thomas Erler. Wie man dem Schlafrhythmus seiner Kinder gerecht wird: https://t.co/DYYr3K0saa #Abo https://t.co/zUb5LQrtFk", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T14:51:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"id": "1464591795204067328", "conversation_id": "1464591795204067328", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/P8ODHAF3jI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/chaos-computer-club-ampel-plaene-digitalisierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/datens\u2026"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 150, "tag": "CCC"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 169, "username": "erdgeist", "id": "16701619"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Wird Deutschland jetzt endlich richtig digital? Zumindest habe die Ampel-Koalition einige Vers\u00e4umnisse der bisherigen Netzpolitik anerkannt, sagt #CCC-Sprecher @erdgeist. Und erkl\u00e4rt, warum er trotzdem noch Bauchschmerzen hat. https://t.co/P8ODHAF3jI", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T13:47:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"id": "1464576112089088000", "conversation_id": "1464576112089088000", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/M6nrNTxQqf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/danyal-bayaz-katharina-schulze-gruene-kinder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/danyal\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Politik"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "Vereinbarkeit"}, {"start": 110, "end": 114, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Mach dich auf was gefasst, hat er gesagt, aber wenn es jemand hinbekommt, dann ihr.\" #Politik #Vereinbarkeit #Abo https://t.co/M6nrNTxQqf", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T12:45:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"id": "1464575584634388486", "conversation_id": "1464575584634388486", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cOdcN3e2wX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-wissen/2021/06/arbeiten-kulturen-wort-lebenseinstellung-sehnsucht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-wissen/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Arbeit"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die Gegen\u00fcberstellung von #Arbeit und Leben geht an der Sache vorbei und schafft k\u00fcnstliche Gegens\u00e4tze. Arbeit ist Teil des Lebens. Manch Sprachen haben nicht mal ein Wort daf\u00fcr. K\u00f6nnen wir daraus etwas lernen? #Abo https://t.co/cOdcN3e2wX", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T12:43:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390824996874", "name": "VfL Wolfsburg vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1464575088095895560", "conversation_id": "1464575088095895560", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Xn4XOAS89L", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/peter-sauer-greenkeeper-fussball-vfl-wolfsburg-bundesliga?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Wolfsburg"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Klaus Peter Sauer ist Greenkeeper des VfL #Wolfsburg. Und ein ziemlich erfolgreicher, denn der Rasen in der Volkswagen Arena wurde 2021 erneut zum \"Pitch of the Year\" aller Bundesligisten gew\u00e4hlt. Was macht ihn so gut? https://t.co/Xn4XOAS89L", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T12:41:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"id": "1464553373915656196", "conversation_id": "1464553373915656196", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/B0vh3zkajF", "expanded_url": "https://trib.al/cTxXCTK", "display_url": "trib.al/cTxXCTK"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Christstollen"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Rezept"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Ein #Christstollen muss lange ruhen, damit er sein Aroma vollst\u00e4ndig entfalten kann. Also lieber schnell loslegen. #Rezept https://t.co/B0vh3zkajF #Abo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T11:15:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"id": "1464553255690723330", "conversation_id": "1464553255690723330", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ovZEEwWQoQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/bafoeg-reform-ampel-plaene-studienfoerderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Ampel"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Baf\u00f6g"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 172, "username": "amnafranzke", "id": "208120610"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Im Koalitionsvertrag steckt f\u00fcr alle Studierenden eine gro\u00dfe \u00dcberraschung: Die #Ampel m\u00f6chte das #Baf\u00f6g reformieren. Und zwar gewaltig. Na endlich, kommentiert @amnafranzke. https://t.co/ovZEEwWQoQ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T11:14:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898650876658634752", "name": "Cybersecurity", "description": "Cybersecurity"}}], "id": "1464552003791695877", "conversation_id": "1464552003791695877", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/IfzJoneJDO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/ransomware-hackerangriff-cyberkriminalitaet-innenministerkonferenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/intern\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Innenminister"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Ransomware"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die #Innenminister von Bund und L\u00e4ndern sehen in #Ransomware ein gro\u00dfes Sicherheitsrisiko und befassen sich auf ihrer dreit\u00e4gigen Konferenz mit dem Thema der Erpressungen. https://t.co/IfzJoneJDO", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T11:09:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464551107754180608", "conversation_id": "1464551107754180608", "reply_settings": "everyone", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464549302110461962"}], "source": "TweetDeck", "text": "RT @svensonst: Seid ihr auch so m\u00fctend? Wie geht es durch die #VierteWelle? Was ist nach dem Winter? Wird #Corona je harmlos? @cbracholdt,\u2026", "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 74, "tag": "VierteWelle"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "cbracholdt", "id": "162086662"}]}, "created_at": "2021-11-27T11:06:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "933033311844286464", "name": "Harry Potter", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "id": "1464547490900889600", "conversation_id": "1464547490900889600", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/E16HzUzVDO", "expanded_url": "https://trib.al/HuaOoXl", "display_url": "trib.al/HuaOoXl"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "HarryPotter"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Vor 20 Jahren kam der erste #HarryPotter-Film in die deutschen Kinos. Wie hat die Reihe unser Leben gepr\u00e4gt? Wir haben elf Geschichten gesammelt. https://t.co/E16HzUzVDO", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T10:51:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464545338086281216", "conversation_id": "1464545338086281216", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/545LudrUnV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/neue-corona-variante-omikron-deutschland?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Omikron"}, {"start": 179, "end": 189, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 200, "end": 202, "tag": "B"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Der hessische Sozialminister meldet, ein erster Fall der Corona-Variante #Omikron sei \"mit sehr hoher Wahrscheinlichkeit\" in Deutschland angekommen. Bei einem Reiser\u00fcckkehrer aus #S\u00fcdafrika seien f\u00fcr #B.1.1.529 typische Mutationen festgestellt worden.  https://t.co/545LudrUnV", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T10:43:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 13, "like_count": 52, "quote_count": 6}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464536828812439560", "conversation_id": "1464536828812439560", "reply_settings": "everyone", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464515141786025984"}], "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @CiesekSandra: Leider schlechte Nachrichten am fr\u00fchen Morgen.", "lang": "de", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiesekSandra", "id": "1238438247698763781"}]}, "created_at": "2021-11-27T10:09:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 695, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1464534758734639108", "conversation_id": "1464534758734639108", "attachments": {"media_keys": ["3_1464534756301975556"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/QFLv6j0bn8", "expanded_url": "https://trib.al/AfX9zsR", "display_url": "trib.al/AfX9zsR"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TBFUtorzgr", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464534758734639108/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBFUtorzgr"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 162, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Keine Art kann allein existieren, auch nicht der Mensch. Warum wir mit jeder ausgerotteten Spezies unser eigenes \u00dcberleben gef\u00e4hrden: https://t.co/QFLv6j0bn8 #Abo https://t.co/TBFUtorzgr", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T10:01:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464528431337586693", "conversation_id": "1464528431337586693", "attachments": {"media_keys": ["3_1464528429353680904"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/lqqEJaNZVp", "expanded_url": "https://trib.al/Py2aEe5", "display_url": "trib.al/Py2aEe5"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rxqIJ3yV6K", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464528431337586693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxqIJ3yV6K"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Covid_19"}, {"start": 237, "end": 241, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Ein Wortf\u00fchrer der Impfgegner in #\u00d6sterreich erkrankte an #Covid_19, aber wollte sich nicht medizinisch behandeln lassen. Wie so viele aus der Szene setzte er auf Selbsttherapie mit Chlordioxid. Jetzt ist er tot. https://t.co/lqqEJaNZVp #Abo https://t.co/rxqIJ3yV6K", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T09:36:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 48, "like_count": 299, "quote_count": 16}}, {"id": "1464524021391835139", "conversation_id": "1464524021391835139", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3K4F4oW6qo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/rentier-cookies-rezept-weihnachten-plaetzchen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Backen"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Abo"}, {"start": 68, "end": 78, "tag": "Pl\u00e4tzchen"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Advent"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Schnell gemacht, super lecker, ideal f\u00fcrs #Backen mit Kindern. #Abo #Pl\u00e4tzchen #Advent https://t.co/3K4F4oW6qo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T09:18:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464522694624481280", "conversation_id": "1464522694624481280", "attachments": {"media_keys": ["3_1464522692514701313"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CEPR22IeDK", "expanded_url": "https://trib.al/7v5x0b0", "display_url": "trib.al/7v5x0b0"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/FtieptyO2o", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464522694624481280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtieptyO2o"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Die Kinder\u00e4rztin Ulrike Gillert behandelt bis zu 95 Patienten am Tag, doppelt so viele wie \u00fcblich. Sie sorgt sich um ihre Mitarbeiter \u2013 und Kinder, die zu Hause bleiben. https://t.co/CEPR22IeDK #Abo https://t.co/FtieptyO2o", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T09:13:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"id": "1464522073641037836", "conversation_id": "1464522073641037836", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/t1ljQ0QCvI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/edouard-louis-die-freiheit-einer-frau-mutter-herkunft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/edouar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "EdgarSelge"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "\u00c9douardLouis"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Es ist diese Empathie mit seinen Angeh\u00f6rigen, seiner Klasse, die beim Lesen des Buches im Ged\u00e4chtnis bleibt und lange nachwirkt\", schreibt #EdgarSelge \u00fcber \"Die Freiheit einer Frau\", das neue Buch von #\u00c9douardLouis. https://t.co/t1ljQ0QCvI", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T09:10:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464520891275096070", "conversation_id": "1464520891275096070", "reply_settings": "everyone", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464520115920191493"}], "source": "TweetDeck", "text": "RT @cbracholdt: Wir stehen wieder vor einem Corona-Winter: Worauf es jetzt ankommt und ob das #Coronavirus jemals harmlos wird, erkl\u00e4rt @sv\u2026", "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "Coronavirus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cbracholdt", "id": "162086662"}]}, "created_at": "2021-11-27T09:06:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1464516997291597825", "conversation_id": "1464516997291597825", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WcAozZakKF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/japan-aufruestung-nordkorea-raketentests?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "Japan"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Wegen fortgesetzter nordkoreanischer Raketentests erw\u00e4gt #Japan milit\u00e4rische Aufr\u00fcstung.  https://t.co/WcAozZakKF", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T08:50:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"id": "1464516608316125185", "conversation_id": "1464516608316125185", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/XK7d118E5Z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/stress-alltag-priorisierung-aufgaben-rollenverteilung-beziehung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "Abo"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Alltag"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "Stress"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "\"Es ist nicht erstrebenswert, seine Bed\u00fcrfnisse immer hintanzustellen und dar\u00fcber zu schweigen\", sagt der Coach Louis Lewitan. #Abo #Alltag #Stress https://t.co/XK7d118E5Z", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T08:49:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"id": "1464515774807162888", "conversation_id": "1464515774807162888", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/qkY7WkMrkN", "expanded_url": "https://trib.al/y6d4oA9", "display_url": "trib.al/y6d4oA9"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 70, "tag": "Sachbuchbestenliste"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Zw\u00f6lf Titel, zehn Neueinstiege: Hier kommt unsere #Sachbuchbestenliste f\u00fcr den Monat Dezember, unter anderem mit Daniel Schreiber, Svenja Fla\u00dfp\u00f6hler und Helene Hegemann. https://t.co/qkY7WkMrkN", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T08:45:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"id": "1464509661898498049", "conversation_id": "1464509661898498049", "attachments": {"media_keys": ["3_1464509659755298817"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/jh1pUGSYT4", "expanded_url": "https://trib.al/RrrQGqy", "display_url": "trib.al/RrrQGqy"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RMxHwgRrPs", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464509661898498049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMxHwgRrPs"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "Cannabis"}, {"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "Legalisierung"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Umstritten ist Gras ohnehin. Jetzt zeigt eine Studie aus den USA: #Cannabis ist \u00e4hnlich klimasch\u00e4dlich wie Kohleabbau. Stimmt das auch f\u00fcr den Anbau in Deutschland? https://t.co/jh1pUGSYT4 #Abo #Legalisierung https://t.co/RMxHwgRrPs", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T08:21:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 184, "like_count": 193, "quote_count": 37}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464506811315273728", "conversation_id": "1464506811315273728", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/w3j0KhKXEn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/video/2021-11/6283747076001/vierte-welle-was-sie-ueber-diesen-corona-winter-wissen-muessen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/video/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Corona"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Impfung"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "vierteWelle"}, {"start": 243, "end": 251, "tag": "Covid19"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Eines Tages wird sich jeder mit #Corona anstecken \u2013 am besten mit #Impfung. Denn der erste Kontakt mit dem Virus ist der gef\u00e4hrlichste. Auch deshalb ist diese #vierteWelle so heftig. Was in diesem Winter wichtig wird und wof\u00fcr es zu sp\u00e4t ist. #Covid19 https://t.co/w3j0KhKXEn", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T08:10:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"id": "1464505523047383044", "conversation_id": "1464505523047383044", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/lH6d2MOA3X", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/nur-gute-nachrichten-2021-11-27?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "WasJetzt"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 154, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Nur gute Nachrichten, inspirierende Lekt\u00fcre und das alles (fast) virenfrei: Die 31. Wochenend-Ausgabe unseres #WasJetzt-Newsletters, diesmal von @abditsch https://t.co/lH6d2MOA3X", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T08:05:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"id": "1464503375639236612", "conversation_id": "1464503375639236612", "attachments": {"media_keys": ["3_1464503373521117184"]}, "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Wtr0lUvwI5", "expanded_url": "https://trib.al/Tk6iTES", "display_url": "trib.al/Tk6iTES"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EsOPrRWpq0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464503375639236612/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EsOPrRWpq0"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Familie, das hie\u00df in Deutschland lange: Vater, Mutter, Kind. Doch die Realit\u00e4t sieht l\u00e4ngst anders aus \u2013 und das ist auch im Koalitionsvertrag angekommen. Darin verbergen sich einige gesellschaftspolitische Gro\u00dfprojekte. Ein \u00dcberblick https://t.co/Wtr0lUvwI5 #Ampelkoalition https://t.co/EsOPrRWpq0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T07:56:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464488224823386112", "conversation_id": "1464488224823386112", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ObyWZ7OraK", "expanded_url": "https://trib.al/IZAsqEk", "display_url": "trib.al/IZAsqEk"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Schweiz"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Die #Schweiz hat viele Entwicklungen hervorgebracht. Aber wenn es um das Management der #Corona-Pandemie geht, versagt das Land. https://t.co/ObyWZ7OraK", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T06:56:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 54, "quote_count": 7}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1464481215881396231", "conversation_id": "1464481215881396231", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/2I53f1X9pd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/corona-impfung-ostdeutschland-impfskepsis-gesundheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/corona\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464481223770886148/-7i5TBrr?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464481223770886148/-7i5TBrr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Impfskepsis: Politisch geimpft", "description": "Ist Ostdeutschland ist die Skepsis gegen\u00fcber dem Staat gr\u00f6\u00dfer \u2013 und der Umgang mit Gesundheit mitunter unbek\u00fcmmerter. Das muss man bei der Corona-Bek\u00e4mpfung bedenken.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/48/corona-impfung-ostdeutschland-impfskepsis-gesundheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 159, "tag": "Ostdeutschland"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Corona"}, {"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Die Unterschiede bei der Impfquote zwischen Westen und Osten sind gro\u00df. Das hat auch etwas mit der Skepsis im Osten gegen\u00fcber dem Staat zu tun. #Ostdeutschland #Corona #Abo  https://t.co/2I53f1X9pd", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T06:28:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 49, "like_count": 53, "quote_count": 3}}, {"id": "1464474205714538499", "conversation_id": "1464474205714538499", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CPVrS4RMOj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/huhn-knoblauchzehe-weisswein-rezept-wochenmarkt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Knoblauch"}, {"start": 35, "end": 39, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "text": "Einfach Huhn. Mit viel #Knoblauch. #Abo https://t.co/CPVrS4RMOj", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T06:00:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"id": "1464460033228476419", "conversation_id": "1464460033228476419", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PvnPZ4kJZl", "expanded_url": "https://trib.al/Ekspoof", "display_url": "trib.al/Ekspoof"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Wir legen uns mal kurz hin, so ungef\u00e4hr bis n\u00e4chsten M\u00e4rz. Wie machen das die Murmeltiere eigentlich? https://t.co/PvnPZ4kJZl", "lang": "de", "created_at": "2021-11-27T05:04:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"id": "1464348345586040834", "conversation_id": "1464348345586040834", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nFpIvnHVIM", "expanded_url": "https://trib.al/E2H0hkC", "display_url": "trib.al/E2H0hkC"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "pruefer", "id": "19837757"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Bla, bla, bla: @pruefer verfolgt den Ausdruck f\u00fcr inhaltsloses Gerede zu seinen Urspr\u00fcngen zur\u00fcck. https://t.co/nFpIvnHVIM", "lang": "de", "created_at": "2021-11-26T21:40:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"id": "1464341572930134023", "conversation_id": "1464341572930134023", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/MzOHysaFpP", "expanded_url": "https://trib.al/USUAP7v", "display_url": "trib.al/USUAP7v"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Alejandro Cartagenas Fotos zeichnen den Alltag eines Pendlers nach: Morgens hin, abends zur\u00fcck. https://t.co/MzOHysaFpP", "lang": "de", "created_at": "2021-11-26T21:13:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"id": "1464334993723899913", "conversation_id": "1464334993723899913", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3LSIKdrAsN", "expanded_url": "https://trib.al/PEFSCmb", "display_url": "trib.al/PEFSCmb"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 222, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Judith Kerr verarbeitete in \"Als Hitler das rosa Kaninchen stahl\" ihre Flucht vor den Nazis. Hier spricht ihr Sohn Matthew Kneale \u00fcber das ber\u00fchmte Kinderbuch seiner Mutter und ihre Geschichte. https://t.co/3LSIKdrAsN #Abo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-26T20:47:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"id": "1464329811208413194", "conversation_id": "1464329811208413194", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/16Ii7Fnp1h", "expanded_url": "https://trib.al/TVHLqog", "display_url": "trib.al/TVHLqog"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "Venedig"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "text": "Im Herbst ziehen die Venezianerinnen ihre Gummistiefel \u00fcber und die Restaurants servieren K\u00fcrbispasta. Sch\u00f6ner als jetzt ist #Venedig nie. https://t.co/16Ii7Fnp1h", "lang": "de", "created_at": "2021-11-26T20:26:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}}], "meta": {"oldest_id": "1464329811208413194", "newest_id": "1465203196125659139", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3atmazx0ayk3rpgzf4hwh9oh10", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerb930r7a0px07yila6gi0ihx5"}}