{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T15:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 253, "username": "SimoneCatharin", "id": "1541968734"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/E0KLzt7S2i", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/ns-vergangenheit-familie-schuld-holocaust-jonas-rees-sozialpsychologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "id": "1453017190316314626", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453017190316314626", "source": "ZEITonline", "text": "Im deutschen Familienged\u00e4chtnis klaffen L\u00fccken: Nur 20 Prozent der Deutschen berichten, dass ihre Vorfahren zu den T\u00e4ter:innen der NS-Zeit geh\u00f6rten. Was das f\u00fcr die Gegenwart bedeutet, erkl\u00e4rt Sozialpsychologe Jonas Rees im Interview mit @simonecatharin. https://t.co/E0KLzt7S2i", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-26T15:13:29.000Z", "id": "1453016941665427463", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453016941665427463", "source": "ZEITonline", "text": "Der Fall hatte bundesweit f\u00fcr Aufsehen gesorgt: Nur wenige Monate nach einem Angriff auf einen Syrer in einer Trambahn in #Erfurt ist der Angeklagte nun zu fast f\u00fcnf Jahren Haft verurteilt worden.  https://t.co/qsdtTrkLv9", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 129, "tag": "Erfurt"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qsdtTrkLv9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/erfurt-tram-agriff-rassismus-prozess-mehrjaehrige-haftstrafe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T15:08:38.000Z", "id": "1453015723375202308", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453015723375202308", "source": "ZEITonline", "text": "Eine #Merkel-Biografie aus den #USA will das Bild der scheidenden #Kanzlerin international pr\u00e4gen. An dem Anspruch muss sich das Buch auch selbst messen lassen.  https://t.co/LSed7ECZtI", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Merkel"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "USA"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Kanzlerin"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/LSed7ECZtI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/angela-merkel-biografie-the-chancellor-kati-marton?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T15:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 116, "username": "EliseLandschek", "id": "881558923295293440"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "JakobStruller", "id": "37951824"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Zf1EQxmSXl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/facebook-files-enthuellungen-experimente-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453015169660035080/gAg6D3up?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453015169660035080/gAg6D3up?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Facebook droht Gesichtsverlust", "description": "Die neuen Enth\u00fcllungen der sogenannten Facebook Files weisen auf viele Missst\u00e4nde hin. Wie reagiert Facebook? Au\u00dferdem im Update: Treffen der europ\u00e4ischen Energieminister", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/facebook-files-enthuellungen-experimente-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "id": "1453015366507106307", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453015366507106307", "source": "ZEITonline", "text": "Tausende interne Dokumente von Facebook setzten den Konzern unter Druck. Im #WasJetzt-Update spricht @EliseLandschek mit @JakobStruller \u00fcber die Enth\u00fcllungen. Wie geht es jetzt weiter f\u00fcr Facebook? Au\u00dferdem im Update: Treffen der EU-Energieminister https://t.co/Zf1EQxmSXl", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T15:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "pruefer", "id": "19837757"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 104, "tag": "Abo"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "Familie"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Erziehung"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/VpN5G1aeHs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/geschwisterrivalitaet-wettkampf-kinder-familienalltag-pruefers-toechter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "id": "1453014893142097928", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453014893142097928", "source": "ZEITonline", "text": "\"Eltern m\u00f6chten, dass Geschwister miteinander teilen, aber das tun sie nicht\", beobachtet @pruefer. #Abo #Familie #Erziehung https://t.co/VpN5G1aeHs", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1452996682623356929"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T14:57:35.000Z", "id": "1453012941507268611", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453012941507268611", "source": "SocialFlow", "text": "Zum Abschied als Bundestagspr\u00e4sident will sich Wolfgang Sch\u00e4uble nicht zu sehr r\u00fchren lassen. Wie sollte es anders sein, meint unsere Kollegin Tina Hildebrandt: Er hat noch was zu sagen und bleibt eine Instanz: https://t.co/e66xS0weiX https://t.co/S5HqUrX2fG", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/e66xS0weiX", "expanded_url": "https://trib.al/8mRk2KK", "display_url": "trib.al/8mRk2KK"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/S5HqUrX2fG", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453012941507268611/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5HqUrX2fG"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T14:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452983485166145552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lichterbeck_Rio", "id": "51856268"}]}, "id": "1453012541144244226", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453012541144244226", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Lichterbeck_Rio: \"Besser eine lebendige Mutter in Belgien als eine tote in Brasilien\"\n\nMein Report \u00fcber eine brasilianische Forscherin,\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T14:34:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 123, "username": "rice_and_shine", "id": "963763671435538433"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/48RTsozTfE", "expanded_url": "https://trib.al/RIVJkWw", "display_url": "trib.al/RIVJkWw"}]}, "id": "1453007020001579021", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453007020001579021", "source": "SocialFlow", "text": "Sind Sie auch so aufgeregt \u00fcber die vielen neuen Filme und Serien aus Asien? Wir besprechen einige davon im @rice_and_shine-Podcast. https://t.co/48RTsozTfE", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T14:12:18.000Z", "id": "1453001545834958867", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453001545834958867", "source": "SocialFlow", "text": "Bei einer internationalen Aktion gegen Kriminalit\u00e4t im #Darknet gab es nach Angaben von #Europol 150 Festnahmen, 47 allein in Deutschland. https://t.co/8451Jt79y5", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Darknet"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "Europol"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/8451Jt79y5", "expanded_url": "https://trib.al/44zRRGa", "display_url": "trib.al/44zRRGa"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-26T13:44:36.000Z", "id": "1452994573500915719", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452994573500915719", "source": "SocialFlow", "text": "\"Bringen Sie mich bitte nicht zu sehr in R\u00fchrung\", sagt Wolfgang #Sch\u00e4uble zum Abschied. Das Protokoll notiert: Heiterkeit. https://t.co/VSgspTQtD2", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Sch\u00e4uble"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/VSgspTQtD2", "expanded_url": "https://trib.al/HIRa4XB", "display_url": "trib.al/HIRa4XB"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1452960617174904838"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T13:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "herrhorn", "id": "52687314"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "Gehtdanochwas"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Rr7S1FNrWZ", "expanded_url": "https://trib.al/iQpgmnF", "display_url": "trib.al/iQpgmnF"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ErotxtnpMu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452989345816883205/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErotxtnpMu"}]}, "id": "1452989345816883205", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452989345816883205", "source": "SocialFlow", "text": "To-do-Listen werden bei Ihnen immer l\u00e4nger und machen mehr Arbeit, als dass sie n\u00fctzen? Im neuen Podcast #Gehtdanochwas? sprechen @frauhegemann und @herrhorn \u00fcber die kleinen Alltagsprobleme und suchen nach L\u00f6sungen: https://t.co/Rr7S1FNrWZ https://t.co/ErotxtnpMu", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T13:17:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452938975828660226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tinagroll", "id": "24671142"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 53, "tag": "Hausratsversicherung"}, {"start": 76, "end": 101, "tag": "Risikolebensversicherung"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "Haftpflicht"}]}, "id": "1452987630614945792", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452987630614945792", "source": "TweetDeck", "text": "RT @tinagroll: Braucht man eine #Hausratsversicherung? Wie sinnvoll ist die #Risikolebensversicherung? Und was muss bei #Haftpflicht und Ki\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452983760190857224"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-26T13:01:39.000Z", "id": "1452983763852476419", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452983763852476419", "source": "SocialFlow", "text": "Zum dritten Mal steht eine Frau an der Spitze des Deutschen Bundestags. In ihrer Antrittsrede warb SPD-Politikerin B\u00e4rbel Bas f\u00fcr eine verl\u00e4ssliche Politik \u2013 und mehr B\u00fcrgern\u00e4he: https://t.co/QeqJfECatN #Bundestag #Konstituierung https://t.co/y0l8l0uiHE", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 213, "tag": "Bundestag"}, {"start": 214, "end": 229, "tag": "Konstituierung"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/QeqJfECatN", "expanded_url": "https://trib.al/KAAa7p3", "display_url": "trib.al/KAAa7p3"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/y0l8l0uiHE", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452983763852476419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0l8l0uiHE"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T12:58:27.000Z", "id": "1452982961284997125", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452982961284997125", "source": "SocialFlow", "text": "#Reddit sei die \"menschlichste aller sozialen Plattformen\", sagt Gr\u00fcnder Steve Huffman. Was er damit meint, was er von der Regulierung von Big Tech h\u00e4lt und weshalb Reddit nun nach Deutschland expandiert, erz\u00e4hlt er im Interview. https://t.co/T1UYw5ZiFz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10046838569", "name": "Reddit"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Reddit"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/T1UYw5ZiFz", "expanded_url": "https://trib.al/3W4SysZ", "display_url": "trib.al/3W4SysZ"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-26T12:36:45.000Z", "id": "1452977498053042186", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452977498053042186", "source": "SocialFlow", "text": "Vor dem Klimagipfel in Glasgow k\u00fcndigt auch #Australien an, bis 2050 keine Treibhausgase mehr zu emittieren. Kurzfristig will das Land aber nichts \u00e4ndern. China verzichtet derweil darauf, seine Emissionsziele zu versch\u00e4rfen. #COP26 https://t.co/eEFCvT5UFc", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 55, "tag": "Australien"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/eEFCvT5UFc", "expanded_url": "https://trib.al/MDjwmMD", "display_url": "trib.al/MDjwmMD"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T12:11:40.000Z", "id": "1452971187152293891", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452971187152293891", "source": "SocialFlow", "text": "Es sitzen einige Wahlkreissieger im #Bundestag, die die Mehrheit der W\u00e4hler vor Ort gerade nicht will. Das bl\u00e4ht das Parlament nicht nur unn\u00f6tig auf, sondern ist auch ein demokratisches Problem, schreibt der Politologe Joachim Behnke im Gastbeitrag. https://t.co/QeEs2pW4eM", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/QeEs2pW4eM", "expanded_url": "https://trib.al/V1DuJnT", "display_url": "trib.al/V1DuJnT"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T11:27:44.000Z", "id": "1452960130790739969", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452960130790739969", "source": "ZEITonline", "text": "B\u00e4rbel Bas ist neue Bundestagspr\u00e4sidentin https://t.co/ho6vi2nG9Y", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ho6vi2nG9Y", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/baerbel-bas-ist-neue-bundestagspraesidentin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 35, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T11:06:15.000Z", "id": "1452954724022505475", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452954724022505475", "source": "SocialFlow", "text": "Wolfgang #Sch\u00e4uble fordert bei seiner letzten Rede als Bundestagspr\u00e4sident eine #Wahlrechtsreform. https://t.co/jzF6zqVPbZ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Sch\u00e4uble"}, {"start": 80, "end": 97, "tag": "Wahlrechtsreform"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jzF6zqVPbZ", "expanded_url": "https://trib.al/kBqvC7n", "display_url": "trib.al/kBqvC7n", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452954726249684998/lglFEF6V?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452954726249684998/lglFEF6V?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bundestagssitzung: Sch\u00e4uble mahnt rasche \u00c4nderung des Wahlrechts an", "description": "Zum letzten Mal hat Wolfgang Sch\u00e4uble eine Parlamentssitzung er\u00f6ffnet. Dabei forderte er Reformen, um eine weitere Aufbl\u00e4hung des Bundestags zu verhindern.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagssitzung-wolfgang-schaeuble-wahlrechtsreform-bundestagspraesident-rede?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-26T10:41:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "Lichterbeck_Rio", "id": "51856268"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Brasilien"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "Pestizide"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Uw5kUyQO0K", "expanded_url": "https://trib.al/aDY4bPO", "display_url": "trib.al/aDY4bPO"}]}, "id": "1452948409640497153", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452948409640497153", "source": "SocialFlow", "text": "\"Dort wachsen Zweij\u00e4hrigen Schamhaare und Br\u00fcste. (...) Babys werden ohne obere Extremit\u00e4ten geboren.\" Weil sie aufdeckt, wo #Brasilien gef\u00e4hrliche #Pestizide einsetzt, lebt eine Forscherin dort nicht mehr sicher. Ein Besuch im Exil von @Lichterbeck_Rio https://t.co/Uw5kUyQO0K", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T10:03:30.000Z", "id": "1452938931809439744", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452938931809439744", "source": "SocialFlow", "text": "Vier Wochen nach der Wahl kommen die Abgeordneten des Bundestags erstmals zusammen. Verfolgen Sie die Sitzung mit der Wahl der Bundestagspr\u00e4sidentin im Livestream. https://t.co/PBIpXyxryZ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/PBIpXyxryZ", "expanded_url": "https://trib.al/i0ueD9y", "display_url": "trib.al/i0ueD9y"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T09:41:03.000Z", "id": "1452933281377398786", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452933281377398786", "source": "SocialFlow", "text": "Gro\u00dfbritanniens Geheimdienste sollen einen Deal mit Amazon eingegangen sein: Der Clouddienst AWS soll demnach vertrauliches Material bearbeiten. https://t.co/3g4KM6xwMw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10040695083", "name": "Amazon Web Services (AWS)"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/3g4KM6xwMw", "expanded_url": "https://trib.al/XMuu7iv", "display_url": "trib.al/XMuu7iv"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T09:18:54.000Z", "id": "1452927707591888901", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452927707591888901", "source": "SocialFlow", "text": "Nach dem Tod einer Kamerafrau am Set des Films #Rust suchen Ermittler weiter nach den Ursachen. Nun ger\u00e4t der Regieassistent unter Druck, der Alec #Baldwin die Waffe reichte. https://t.co/BgqPQYxD5k", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "Rust"}, {"start": 147, "end": 155, "tag": "Baldwin"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/BgqPQYxD5k", "expanded_url": "https://trib.al/LcVgqsV", "display_url": "trib.al/LcVgqsV"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T08:56:43.000Z", "id": "1452922126982434819", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452922126982434819", "source": "SocialFlow", "text": "Olaolu Fajembola verkauft online #Spielzeug. Im Podcast erz\u00e4hlt sie, warum die Hautfarbe von Puppen wichtig ist und man mit Kindern \u00fcber #Rassismus sprechen sollte. https://t.co/KdPpj9MqAE", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "Spielzeug"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "Rassismus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/KdPpj9MqAE", "expanded_url": "https://trib.al/9llBqkJ", "display_url": "trib.al/9llBqkJ"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T07:54:19.000Z", "id": "1452906420580634629", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452906420580634629", "source": "SocialFlow", "text": "Rund viereinhalb Jahre dauerte der Ausnahmezustand in #\u00c4gypten. Nun hat Pr\u00e4sident Abdel Fattah al-Sisi in beendet. https://t.co/9yq50ofHkQ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "\u00c4gypten"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9yq50ofHkQ", "expanded_url": "https://trib.al/1uBNdkC", "display_url": "trib.al/1uBNdkC"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-26T07:34:05.000Z", "id": "1452901328905199617", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452901328905199617", "source": "SocialFlow", "text": "Ein Bericht des Europ\u00e4ischen Rechnungshofs zeigt: Aus dem Budget der #EU sind 2020 mehr als vier Milliarden Euro fehlerhaft ausgegeben worden. https://t.co/1qrOE60oCe", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 72, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1qrOE60oCe", "expanded_url": "https://trib.al/LRgfwWr", "display_url": "trib.al/LRgfwWr"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1452621534581907456"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T06:51:55.000Z", "id": "1452890718666694662", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452890718666694662", "source": "SocialFlow", "text": "W\u00fcrden #Die49 Cannabis legalisieren? Wenn SPD, Gr\u00fcne und FDP gemeinsam regieren, k\u00f6nnten sie das Verbot von #Cannabis kippen. Na endlich \u2013 oder doch: Bitte nicht? Wie Die 49 zur Freigabe stehen: https://t.co/DevI0eNnoq #Legalisierung https://t.co/6QkPr4wpgX", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 13, "tag": "Die49"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Cannabis"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "Legalisierung"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/DevI0eNnoq", "expanded_url": "https://trib.al/7xoYJtR", "display_url": "trib.al/7xoYJtR"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/6QkPr4wpgX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452890718666694662/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6QkPr4wpgX"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T06:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452726349572067333"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuelBogner", "id": "544219337"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "frau_maier", "id": "191395406"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "hannesleitlein", "id": "16449569"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SimoneCatharin", "id": "1541968734"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "sarahkldf", "id": "776880757570695168"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "NeuerTag", "id": "49651035"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Kleenkram", "id": "982163420769239040"}]}, "id": "1452883432820940812", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452883432820940812", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ManuelBogner: @zeitonline @frau_maier @hannesleitlein @SimoneCatharin @sarahkldf @NeuerTag @Kleenkram Heute ist Teil 4 der Serie \u00fcber S\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452876181276135428"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 28, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-26T05:54:09.000Z", "id": "1452876183121678342", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452876183121678342", "source": "SocialFlow", "text": "Gl\u00fcckwunsch, Sie sind Mutter! Vergessen Sie nicht Ihre Schuldgef\u00fchle: https://t.co/PIgPc7QNK1 #Abo https://t.co/W5iwCMlsO9", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PIgPc7QNK1", "expanded_url": "https://trib.al/zsYtVPc", "display_url": "trib.al/zsYtVPc"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/W5iwCMlsO9", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452876183121678342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5iwCMlsO9"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452870653980332040"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T05:32:12.000Z", "id": "1452870656278896641", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452870656278896641", "source": "SocialFlow", "text": "Er bittet sie, ihren Freund zu verlassen, tanzt mit ihr Walzer im Kunstunterricht, l\u00e4dt sie zu sich nach Hause ein. Sie war 16, er 48 und ihr Lehrer. Bis sie sich wehrt.  https://t.co/jiNVMIlRoB #Abo https://t.co/cqBXw3w2j0", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jiNVMIlRoB", "expanded_url": "https://trib.al/3TsRRXt", "display_url": "trib.al/3TsRRXt"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/cqBXw3w2j0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452870656278896641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cqBXw3w2j0"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T04:41:53.000Z", "id": "1452857996481019906", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452857996481019906", "source": "ZEITonline", "text": "Bewaffnete haben in #Nigeria w\u00e4hrend des Morgengebetes in einer #Moschee das Feuer auf Gl\u00e4ubige er\u00f6ffnet.  https://t.co/xQNdcX9A65", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Nigeria"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Moschee"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xQNdcX9A65", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-angriff-moschee-tote-verletzte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T04:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 206, "username": "tillski", "id": "9622622"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Bundestag"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8Nveexcfe9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/bundestag-erdogan-schuldgefuehle-2021-10-26?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "id": "1452857357315330055", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452857357315330055", "source": "ZEITonline", "text": "Heute w\u00e4hlt der neue #Bundestag seine Pr\u00e4sidentin, #Erdo\u011fan hat seine Drohung nicht wahr gemacht \u2013 und wir beantworten Fragen zur Grippeimpfung. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @tillski im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/8Nveexcfe9", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T04:21:12.000Z", "id": "1452852789521141762", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452852789521141762", "source": "ZEITonline", "text": "W\u00e4hrend die #Pandemie die #USA lahmlegte, geschah etwas Unerwartetes:  So viele Menschen wie nie zuvor machten sich selbstst\u00e4ndig. Was treibt sie an? #Abo https://t.co/Cv5lLuVPD4", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Pandemie"}, {"start": 26, "end": 30, "tag": "USA"}, {"start": 150, "end": 154, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Cv5lLuVPD4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/start-ups-usa-corona-krise-selbststaendigkeit-gruendung-unternehmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/start-\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-26T04:15:09.000Z", "id": "1452851268444172288", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452851268444172288", "source": "ZEITonline", "text": "Sturm, Flut, Feuer, Krankheit, Unfall, Diebstahl \u2013 welche Versicherungen braucht man wirklich, um existenzielle Risiken abzusichern, und worauf kann man getrost verzichten? #Versicherungsschutz #Haftpflichtversicherung #Abo https://t.co/SlzFGfneg3", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 193, "tag": "Versicherungsschutz"}, {"start": 194, "end": 218, "tag": "Haftpflichtversicherung"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/SlzFGfneg3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-09/versicherung-schaeden-hochwasser-unfall-schaden-absicherung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T04:12:28.000Z", "id": "1452850593039622146", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452850593039622146", "source": "ZEITonline", "text": "Als #Bundestagsvizepr\u00e4sident m\u00fcsste Michael Kaufmann von der #AfD auch \u00c4u\u00dferungen seiner eigenen Fraktionskollegen r\u00fcgen. Wann genau er das t\u00e4te, ist nicht konkret zu erfahren. #Bundestag https://t.co/o9epcGBCd7", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 28, "tag": "Bundestagsvizepr\u00e4sident"}, {"start": 61, "end": 65, "tag": "AfD"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/o9epcGBCd7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagspraesident-afd-kandidat-michael-kaufmann-thueringer-landtag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-26T04:09:58.000Z", "id": "1452849963235487746", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452849963235487746", "source": "ZEITonline", "text": "Mehr als 1.000 Beh\u00e4lter mit radioaktivem M\u00fcll lagern inzwischen in Deutschland - oberirdisch. Ob auch in Ihrer N\u00e4he, zeigt unsere Karte. #atomm\u00fcll #atomkraft https://t.co/WiwGEvGM5i", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 146, "tag": "atomm\u00fcll"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "atomkraft"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/WiwGEvGM5i", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/atommuell-entsorgung-zwischenlager-abbau-kernkraftwerke-anwohner-sorgen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-26T03:55:07.000Z", "id": "1452846226035154947", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452846226035154947", "source": "ZEITonline", "text": "In Griechenland werden Bewohnerinnen und Bewohner von neuen Fl\u00fcchtlingslagern \u00fcberwacht. Ist das mit EU-Recht vereinbar? Au\u00dferdem: Was zeichnet die m\u00f6gliche neue Bundestagspr\u00e4sidentin B\u00e4rbel Bas aus? Rebekka Wiese berichtet. https://t.co/CbF4Ij01yW", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/CbF4Ij01yW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/moria-fluechtlingslager-lesbos-griechenland-ueberwachung-bundestag-plenum-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T03:31:32.000Z", "id": "1452840293003313153", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452840293003313153", "source": "ZEITonline", "text": "Als Reaktion auf ein Video von Brasiliens Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro haben die Online-Netzwerke Facebook und YouTube dessen Nutzerkonten eingeschr\u00e4nkt. Die Corona-News aus aller Welt.  https://t.co/CtjOrkeDlw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-26T01:53:34.000Z", "id": "1452815635470327814", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452815635470327814", "source": "ZEITonline", "text": "#Facebook-Chef Mark Zuckerberg will seine sozialen Netzwerke nicht l\u00e4nger f\u00fcr \"\u00e4ltere Leute\" optimieren. Die Vorw\u00fcrfe gegen den Konzern weist er als koordinierte Kampagne zur\u00fcck. https://t.co/1sUmiYtUJL", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/1sUmiYtUJL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/facebook-mark-zuckerberg-instragram-junge-nutzer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/intern\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 56, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-26T01:00:11.000Z", "id": "1452802203991805954", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452802203991805954", "source": "ZEITonline", "text": "Die Drogenbeauftragte der Bundesregierung, Daniela Ludwig, hat die k\u00fcnftige Regierung vor einer Legalisierung von #Cannabis gewarnt. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTkJQE", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Cannabis"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T23:17:30.000Z", "id": "1452776359428755461", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452776359428755461", "source": "ZEITonline", "text": "Der Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission (Stiko), Thomas Mertens, hat die Debatte um den Impfstatus von FC-Bayern-Profi Joshua Kimmich als \"grenzenlosen Unfug\" kritisiert. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 183, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T22:51:05.000Z", "id": "1452769712337719298", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452769712337719298", "source": "ZEITonline", "text": "Soldaten haben nach dem Putsch in Sudans Hauptstadt Khartum auf Demonstranten geschossen. Mindestens drei Menschen wurden get\u00f6tet. Der UN-Sicherheitsrat plant eine Dringlichkeitssitzung. https://t.co/PkQBrnOg2q", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/PkQBrnOg2q", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-militaerputsch-proteste-tote?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T22:03:23.000Z", "id": "1452757710160764932", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452757710160764932", "source": "ZEITonline", "text": "Die #Marktkapitalisierung von #Tesla hat sich seit Anfang 2020 verzehnfacht. Die Elektroautofirma von Elon #Musk ist an der #B\u00f6rse erstmals eine Billion Dollar wert. https://t.co/7sM4ekAqRA", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 25, "tag": "Marktkapitalisierung"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Tesla"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "Musk"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "B\u00f6rse"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7sM4ekAqRA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/elon-musk-tesla-marktwert-eine-billion-dollar-hertz-grossbestellung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-25T21:40:12.000Z", "id": "1452751876903088128", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452751876903088128", "source": "ZEITonline", "text": "#OrbitalReef soll \u00e4hnlich gro\u00df sein wie die #ISS, h\u00f6her fliegen und mehr Menschen aufnehmen k\u00f6nnen. #Amaz0n -Gr\u00fcnder Jeff #Bezos will mit seiner Weltraumfirma #BlueOrigin die erste private Raumstation bauen und betreiben. https://t.co/g9wBngRb12", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872806647684448257", "name": "Blue Origin", "description": "Blue Origin"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "OrbitalReef"}, {"start": 44, "end": 48, "tag": "ISS"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Amaz0n"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "Bezos"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "BlueOrigin"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/g9wBngRb12", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/blue-origin-private-raumstation-orbital-reef-jeff-bezos-raumfahrt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452751882984767497/sjQll3Bv?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452751882984767497/sjQll3Bv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Blue Origin: Weltraumfirma von Jeff Bezos will private Raumstation einrichten", "description": "Sie soll h\u00f6her fliegen als die ISS und ann\u00e4hernd so gro\u00df sein wie sie: \"Orbital Reef\" soll nach den Pl\u00e4nen des Amazon-Milliard\u00e4rs die erste private Raumstation werden.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/blue-origin-private-raumstation-orbital-reef-jeff-bezos-raumfahrt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 14, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T21:21:05.000Z", "id": "1452747063087845380", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452747063087845380", "source": "ZEITonline", "text": "Fast f\u00fcnf Jahre nach dem Anschlag vom #Breitscheidplatz ist ein 49-J\u00e4hriger in Folge seiner schweren Verletzungen vom Abend des Anschlags gestorben. Er war Verletzten zur Hilfe geeilt. https://t.co/C6K2QQHMlQ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 55, "tag": "Breitscheidplatz"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/C6K2QQHMlQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/anschlag-breitscheidplatz-berlin-ersthelfer-gestorben?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T18:29:42.000Z", "id": "1452703935861600256", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452703935861600256", "source": "ZEITonline", "text": "Gefl\u00fcchtete, die sofort arbeiten und bleiben d\u00fcrfen, sogar Stipendien f\u00fcr die Uni bekommen? So ging es 1956 vielen Ungarn, die in \u00d6sterreich ankamen. Enik\u0151 und Istv\u00e1n Hochbaum sind zwei davon.  https://t.co/0uTayNKf3u", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0uTayNKf3u", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/ungarn-fluechtlinge-oesterreich-1956-ungarnaufstand-siedlung-floridsdorf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/ungarn\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T18:26:55.000Z", "id": "1452703231872753676", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452703231872753676", "source": "ZEITonline", "text": "\"Wo ist die coole Streaming-Serie, die in den Schweizer Bergen spielt? Wo ist die Schweizer Dua Lipa?\", fragt sich der Medienunternehmer Tyler Br\u00fbl\u00e9. #Schweiz #Z\u00fcrich https://t.co/IoCUEzrHqp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "870297323053527040", "name": "Dua Lipa", "description": "Dua Lipa"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "870297323053527040", "name": "Dua Lipa", "description": "Dua Lipa"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 158, "tag": "Schweiz"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Z\u00fcrich"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/IoCUEzrHqp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/tyler-brule-medienunternehmer-schweiz-migration-monocle-wallpaper?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-10-25T18:23:49.000Z", "id": "1452702454844362757", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452702454844362757", "source": "ZEITonline", "text": "Die Mediengruppe #Ippen wird die Recherchen ihres Investigativteams zu Julian #Reichelt nicht ver\u00f6ffentlichen.   https://t.co/zgy375WT8X", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Ippen"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zgy375WT8X", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/julian-reichelt-bild-chefredakteur-recherchen-ippen-mediengruppe-nicht-veroeffentlichen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T18:18:38.000Z", "id": "1452701150554247168", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452701150554247168", "source": "ZEITonline", "text": "Die bundesweite #Inzidenz ist im Vergleich zur Vorwoche um 47 Prozent angestiegen und liegt bei 115,7. Die #Gesundheits\u00e4mter haben am Montag 9.077 neue #Corona -F\u00e4lle und 64 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit #Covid19 gemeldet. https://t.co/bA7zzdzuYd", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 107, "end": 124, "tag": "Gesundheits\u00e4mter"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "Corona"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/bA7zzdzuYd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-wachstum?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T18:11:07.000Z", "id": "1452699257065070594", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452699257065070594", "source": "ZEITonline", "text": "Nicht ein Halt au\u00dferhalb der Stadtgrenzen. Als g\u00e4be es keine Welt zwischen #Hamburg und #Berlin. #ICE #Bahn https://t.co/INZhraS4Eq", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Hamburg"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Berlin"}, {"start": 97, "end": 101, "tag": "ICE"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "Bahn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/INZhraS4Eq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/stendal-ice-berlin-hamburg-pendler-hansestadt-zugverkehr?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/stenda\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T18:08:50.000Z", "id": "1452698682625773569", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452698682625773569", "source": "ZEITonline", "text": "Schon mal von Narratophilie oder Mysophilie geh\u00f6rt? Im #Sexpodcast #Istdasnormal? geht es um seltene sexuelle Vorlieben. Solche Paraphilien k\u00f6nnen alles sein, manches ist l\u00e4ngst Mainstream, wie etwa #BDSM. Die Tiefenpsychologin Annika Fl\u00f6ter wei\u00df mehr. https://t.co/l4UVb3RkiH", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "Sexpodcast"}, {"start": 67, "end": 80, "tag": "Istdasnormal"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "BDSM"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/l4UVb3RkiH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-10/paraphilie-sexuelle-neigungen-annika-floeter-sexpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T18:07:39.000Z", "id": "1452698385593602056", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452698385593602056", "source": "ZEITonline", "text": "Schlechtes Gewissen, weil es Ihnen zu gut geht? Das st\u00e4ndige Gef\u00fchl, nicht genug zu schaffen? Sind sind nicht allein mit solchen Schuldgef\u00fchlen. Eine Psychologin verr\u00e4t, was hilft, sie loszuwerden. #Abo #Psychologie\n https://t.co/2hMgUseJqV", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 202, "tag": "Abo"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "Psychologie"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2hMgUseJqV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/schuldgefuehle-glueck-psychologie-gedanken-ursachen-tipps?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T17:45:38.000Z", "id": "1452692844506927115", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452692844506927115", "source": "ZEITonline", "text": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident #Erdo\u011fan hatte gedroht, zehn Botschafter, darunter auch den deutschen, auszuweisen. Hintergrund ist eine Forderung, den inhaftierten Unternehmer Osman #Kavala freizulassen.  https://t.co/qPsnqRFpsy", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "Kavala"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qPsnqRFpsy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tuerkei-ausweisung-deutscher-botschafter-bundesregierung-kritik-recep-tayyip-erdogan?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T17:36:15.000Z", "id": "1452690482086174720", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452690482086174720", "source": "SocialFlow", "text": "Meteorologen kennen verschiedene Sorten von Regen \u2013 und Regen, der eigentlich gar kein Regen ist. Unser Leitfaden f\u00fcr schlechtes Wetter. https://t.co/dfcONXuow6 #Abo", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/dfcONXuow6", "expanded_url": "https://trib.al/GWUot9l", "display_url": "trib.al/GWUot9l"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T17:15:02.000Z", "id": "1452685143559319554", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452685143559319554", "source": "SocialFlow", "text": "Wenn Modemarken auf die Idee kommen, Spezialschuhe zu Stra\u00dfenschuhen umzufunktionieren, kommt dabei nicht immer etwas Bequemes heraus. https://t.co/yLuO2JoqYF", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/yLuO2JoqYF", "expanded_url": "https://trib.al/yM4upHR", "display_url": "trib.al/yM4upHR"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-10-25T17:08:50.000Z", "id": "1452683584809181185", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452683584809181185", "source": "ZEITonline", "text": "Bei einem Offizier wird radioaktives Material gefunden. Das #Strontium-90 soll aber nicht aus Best\u00e4nden der #Bundeswehr kommen.  https://t.co/bFbjt8e1fO", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Strontium"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Bundeswehr"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/bFbjt8e1fO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/bundeswehr-offizier-radioaktives-material-nrw-kreis-dueren?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T16:47:30.000Z", "id": "1452678213025603590", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452678213025603590", "source": "SocialFlow", "text": "Sie dachten, #Ei biete nichts Neues mehr? Falsch gedacht! #OnsenTamago https://t.co/r8jsEcB1tn #Abo", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "Ei"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "OnsenTamago"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/r8jsEcB1tn", "expanded_url": "https://trib.al/UfAbP9o", "display_url": "trib.al/UfAbP9o"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T16:46:34.000Z", "id": "1452677980426313732", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452677980426313732", "source": "ZEITonline", "text": "30 Jahre nach der Wende werden in immer mehr Betrieben und Branchen die L\u00f6hne zwischen Ost und West angeglichen. Doch immer noch bef\u00fcrchten manche, das f\u00fchre in den Ruin. Was ist dran? #Ostdeutschland #Westdeutschland #Tarif #L\u00f6hne #Gewerkschaft #Abo https://t.co/m45IH6jiDi", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 200, "tag": "Ostdeutschland"}, {"start": 201, "end": 217, "tag": "Westdeutschland"}, {"start": 218, "end": 224, "tag": "Tarif"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "L\u00f6hne"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "Gewerkschaft"}, {"start": 246, "end": 250, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/m45IH6jiDi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/streik-riesa-teigwaren-loehne-ostdeutschland-westdeutschland-ungleichheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/streik\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452672924385742848"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 14, "like_count": 119, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-10-25T16:26:29.000Z", "id": "1452672926734503936", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452672926734503936", "source": "SocialFlow", "text": "W\u00fcrden #Die49 Cannabis legalisieren? Wenn SPD, Gr\u00fcne und FDP gemeinsam regieren, k\u00f6nnten sie das Verbot von #Cannabis kippen. Na endlich \u2013 oder doch: Bitte nicht? Wie Die 49 zur Freigabe stehen: https://t.co/Tk6fGv6Wy1 #Legalisierung https://t.co/o2aDuMjIAR", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 13, "tag": "Die49"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Cannabis"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "Legalisierung"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Tk6fGv6Wy1", "expanded_url": "https://trib.al/jYMeE2f", "display_url": "trib.al/jYMeE2f"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/o2aDuMjIAR", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452672926734503936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o2aDuMjIAR"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T16:25:00.000Z", "id": "1452672550555865098", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452672550555865098", "source": "ZEITonline", "text": "Amira Mohamed Ali und Dietmar #Bartsch bleiben die Fraktionschefs der #Linken im Bundestag. https://t.co/LAp1htRUgl", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Bartsch"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Linken"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LAp1htRUgl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/die-linke-bundestag-fraktionsvorsitzende-amira-mohamed-ali-dietmar-bartsch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452667546533048341"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 60, "like_count": 138, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-10-25T16:05:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "CarolinRita", "id": "64387396"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 157, "tag": "AMG"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/H24DmSsoih", "expanded_url": "https://trib.al/ovd1f3M", "display_url": "trib.al/ovd1f3M"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/d2Dk4wbNMl", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452667549229912065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2Dk4wbNMl"}]}, "id": "1452667549229912065", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452667549229912065", "source": "SocialFlow", "text": "Junge M\u00e4nner lenken fette Mercedes-Limousinen durch deutsche Innenst\u00e4dte \u2013 und keiner versteht, wie sich das leisten k\u00f6nnen. @CarolinRita cruist mit den #AMG-Chabos von Berlin-Kreuzberg: https://t.co/H24DmSsoih #Abo https://t.co/d2Dk4wbNMl", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364225", "name": "Mercedes-Benz"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10042175417", "name": "Mercedes-Benz - AMG"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T16:01:49.000Z", "id": "1452666719101726730", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452666719101726730", "source": "ZEITonline", "text": "Alle Augen auf die Kamera: Das neue #Pixel6 von #Google ist ein Smartphone, das Bilder retuschieren kann und Universaldolmetscher sein will. Wir haben es getestet.  https://t.co/KjxQYWCvKT", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1045759094756323328", "name": "Google Pixel", "description": "Google Pixel"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Pixel6"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "Google"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/KjxQYWCvKT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/google-pixel-6-smartphone-android-test?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/mobil/\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T15:55:14.000Z", "id": "1452665062896848902", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452665062896848902", "source": "ZEITonline", "text": "Eigentlich sollten schon 2020 j\u00e4hrlich 100 Milliarden Dollar an #Klimahilfen f\u00fcr \u00e4rmere L\u00e4nder zusammenkommen. Dieses Ziel erreichen die Industrienationen wohl erst drei Jahre sp\u00e4ter, r\u00e4umt unter anderem die Bundesregierung ein. #COP26 https://t.co/yyYngyZBrW", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "Klimahilfen"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/yyYngyZBrW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/industrienationen-verfehlen-ziel-klima-hilfen-klimakrise-jochen-flasbarth?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T15:42:52.000Z", "id": "1452661948181618703", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452661948181618703", "source": "SocialFlow", "text": "\"Zwischen Globalismus und Demokratie\", das neue Buch des Soziologen Wolfgang #Streeck, enthalte unter anderem \"eine Kapitulation vor der gesellschaftlichen Komplexit\u00e4t\", schreibt wiederum der Soziologe Armin #Nassehi in seiner Rezension. https://t.co/KItBPXTTL1 #Abo", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Streeck"}, {"start": 208, "end": 216, "tag": "Nassehi"}, {"start": 262, "end": 266, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/KItBPXTTL1", "expanded_url": "https://trib.al/rDWB63M", "display_url": "trib.al/rDWB63M"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T15:34:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 165, "username": "villastuck", "id": "20598847"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/OYpeNr5OyX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/37/nevin-aladag-kunst-sound-of-spaces-ausstellung-villa-stuck-muenchen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/37/nevin-\u2026"}]}, "id": "1452659858256371722", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452659858256371722", "source": "ZEITonline", "text": "Bei der K\u00fcnstlerin Nevin Alada\u011f bekommen R\u00e4ume und M\u00f6bel durch kleine oder gr\u00f6\u00dfere Eingriffe einen ganz neuen Sound, scheinen selbst Musik zu machen. Die @villastuck in M\u00fcnchen zeigt nun die umfassendste Ausstellung ihres Werks bisher.  https://t.co/OYpeNr5OyX", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-25T15:32:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 185, "username": "APosener", "id": "57654259"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/z8PXBL7ZhG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/grundgesetz-menschenrechte-ursula-von-der-leyen-eu-recht-polen-verfassungsgericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1452659213084373002", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452659213084373002", "source": "ZEITonline", "text": "Polens Regierung wehrt sich gegen \u00fcbergriffiges EU-Recht, und ihre Motivation mag nicht sehr sympathisch sein. Doch das Problem ist echt und wurde zu lange verdr\u00e4ngt, schreibt @APosener. https://t.co/z8PXBL7ZhG", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T15:29:39.000Z", "id": "1452658624782811145", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452658624782811145", "source": "ZEITonline", "text": "Der Boxer Ammar Riad Abduljabbar lebt in Hamburg und boxte sich f\u00fcr das deutsche Team bei Olympia ins Viertelfinale. Jetzt droht seiner Familie die Abschiebung. #Abo  https://t.co/5jXJPWK0Rg", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5jXJPWK0Rg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/ammar-riad-abduljabbar-abschiebung-boxer-olympia-2021-ha?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T15:20:03.000Z", "id": "1452656208234614784", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452656208234614784", "source": "SocialFlow", "text": "In #Usbekistan ist Amtsinhaber Mirsijojew im Amt best\u00e4tigt worden. Oppositionskandidaten waren nicht zugelassen; die OSZE spricht von \"bedeutenden Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten\" bei der Wahl. https://t.co/fyqiiGfVPp", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Usbekistan"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/fyqiiGfVPp", "expanded_url": "https://trib.al/7yRQvY1", "display_url": "trib.al/7yRQvY1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452651193654812679/r0YEznkr?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452651193654812679/r0YEznkr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schawkat Mirsijojew: Usbekistans reformorientierter Pr\u00e4sident im Amt best\u00e4tigt", "description": "Amtsinhaber Mirsijojew hat die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen. Jedoch waren keine Oppositionskandidaten zugelassen; die OSZE spricht von \"bedeutenden Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten\".", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usbekistan-schawkat-mirsijojew-praesident-wahl?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T15:00:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 189, "username": "ulikroekel", "id": "121821129"}, {"start": 214, "end": 223, "username": "fatigare", "id": "875497686"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PqIXhtpqdO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/polnisch-belarussische-grenze-migranten-flucht-eu-is-rueckkehrerin-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "id": "1452651220775092229", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452651220775092229", "source": "ZEITonline", "text": "Immer mehr Migranten fl\u00fcchten \u00fcber Belarus und stranden in Polen. Bundesinnenminister Horst Seehofer k\u00fcndigt verst\u00e4rkte Grenzkontrollen an. Wie reagiert die polnische Regierung, @ulikroekel? Au\u00dferdem im Update mit @fatigare: IS-R\u00fcckkehrerin verurteilt https://t.co/PqIXhtpqdO", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T15:00:07.000Z", "id": "1452651191775768588", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452651191775768588", "source": "SocialFlow", "text": "In #Usbekistan ist Amtsinhaber Mirsijojew im Amt best\u00e4tigt worden. Oppositionskandidaten waren nicht zugelassen; die OSZE spricht von \"bedeutenden Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten\" bei der Wahl. https://t.co/QUyHrB2U2u", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Usbekistan"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/QUyHrB2U2u", "expanded_url": "https://trib.al/5gWTl2j", "display_url": "trib.al/5gWTl2j"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T14:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "jensteutrine", "id": "801549587144175616"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ejjzKpVxjD", "expanded_url": "https://trib.al/7spqMbM", "display_url": "trib.al/7spqMbM"}]}, "id": "1452648829719830542", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452648829719830542", "source": "SocialFlow", "text": "Er habe sich fr\u00fcher manchmal f\u00fcr seine Herkunft gesch\u00e4mt, sagt @jensteutrine. Jetzt sitzt der ehemalige F\u00f6rdersch\u00fcler f\u00fcr die FDP neu im Bundestag und sagt: \"Ich finde es einfach ungerecht, wenn nicht alle faire Chancen haben.\" https://t.co/ejjzKpVxjD", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T14:25:08.000Z", "id": "1452642387482787847", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452642387482787847", "source": "SocialFlow", "text": "H\u00e4ufig ist der Einwand zu h\u00f6ren, dass ein h\u00f6herer #Mindestlohn Arbeitspl\u00e4tze kosten und die Inflation antreiben w\u00fcrde. Wie realistisch ist dieses Szenario? https://t.co/AiXCXZtL3w", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "Mindestlohn"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/AiXCXZtL3w", "expanded_url": "https://trib.al/ea30WRk", "display_url": "trib.al/ea30WRk"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T14:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452626477355253762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tinagroll", "id": "24671142"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "tom_krebs_", "id": "1160574722234552322"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "Mindestlohn"}]}, "id": "1452641777727442956", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452641777727442956", "source": "TweetDeck", "text": "RT @tinagroll: Ein #Mindestlohn von 12 Euro ist eine sinnvolle Ma\u00dfnahme, schreibt  @tom_krebs_ in unserem Gastbeitrag. Warum er nicht die #\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452637579422093312"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T14:06:02.000Z", "id": "1452637581427023877", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452637581427023877", "source": "SocialFlow", "text": "Kann Liebe eine #Depression \u00fcberstehen?  https://t.co/vpBaAMMCJc #Abo https://t.co/7W0gDLUggQ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Depression"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vpBaAMMCJc", "expanded_url": "https://trib.al/0HMNEyu", "display_url": "trib.al/0HMNEyu"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7W0gDLUggQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452637581427023877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W0gDLUggQ"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T13:44:34.000Z", "id": "1452632179180195840", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452632179180195840", "source": "SocialFlow", "text": "Habt ihr #Sexismus am Arbeitsplatz erlebt? Wie seid ihr damit umgegangen? Kennt ihr m\u00f6glicherweise Unternehmen, deren Arbeitskultur Sexismus eher f\u00f6rdert, anstatt ihn zu bek\u00e4mpfen? Teilt eure Geschichte mit uns. https://t.co/XOqfP3hrYi", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Sexismus"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XOqfP3hrYi", "expanded_url": "https://trib.al/z3G04B2", "display_url": "trib.al/z3G04B2"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T13:32:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452613028134928385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "Gehtdanochwas"}]}, "id": "1452629222615306249", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452629222615306249", "source": "TweetDeck", "text": "RT @frauhegemann: Ich nuschele jetzt ins Internet: In unserem neuen Podcast #Gehtdanochwas suchen wir L\u00f6sungen f\u00fcr die kleinen Probleme des\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T13:23:28.000Z", "id": "1452626869950586889", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452626869950586889", "source": "SocialFlow", "text": "#Polen will die Zahl der Soldaten an der Grenze zu #Belarus auf rund 10.000 erh\u00f6hen. In Deutschland soll die Verteilung der Menschen, die \u00fcber die Belarusroute kommen, in der ersten Novemberwoche starten. https://t.co/j1wm11sgi7", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Polen"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/j1wm11sgi7", "expanded_url": "https://trib.al/J19iMNK", "display_url": "trib.al/J19iMNK"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T12:55:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}, {"start": 158, "end": 167, "username": "herrhorn", "id": "52687314"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 134, "tag": "Gehtdanochwas"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/MRZC17gNfm", "expanded_url": "https://trib.al/kHyhEBu", "display_url": "trib.al/kHyhEBu"}]}, "id": "1452619949923524609", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452619949923524609", "source": "SocialFlow", "text": "Und immer bleibt diese eine Aufgabe stehen: To-do-Listen sind der Endgegner von @frauhegemann. In unserem neuen Podcast #Gehtdanochwas geht sie gemeinsam mit @herrhorn der Frage nach, wie sie sich besser organisiert. https://t.co/MRZC17gNfm", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T12:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452615889245835271"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tillski", "id": "9622622"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "jensteutrine", "id": "801549587144175616"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/i4wIU2JYCf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/jens-teutrine-fdp-bundestag-abgeordneter-herkunft-ziele-interview", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1452618124835045381", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452618124835045381", "source": "TweetDeck", "text": "RT @tillski: Diese #FDP macht neugierig auf mehr https://t.co/i4wIU2JYCf @jensteutrine", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T12:34:59.000Z", "id": "1452614665058635778", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452614665058635778", "source": "SocialFlow", "text": "Muss ein nachhaltiger Lebensstil immer teuer sein? Nein! So funktioniert bewusster Konsum auch mit kleinem Geldbeutel. https://t.co/al5YF9nIFc #Abo", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 147, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/al5YF9nIFc", "expanded_url": "https://trib.al/K7gPIFt", "display_url": "trib.al/K7gPIFt"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T12:34:07.000Z", "id": "1452614449949519878", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452614449949519878", "source": "ZEITonline", "text": "Habt ihr #Sexismus am Arbeitsplatz erlebt? Wie seid ihr damit umgegangen? Kennt ihr m\u00f6glicherweise Unternehmen, deren Arbeitskultur Sexismus eher f\u00f6rdert, anstatt ihn zu bek\u00e4mpfen? Teilt eure Geschichte mit uns.  https://t.co/p4CiyD7pvk", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Sexismus"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/p4CiyD7pvk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/sexismus-beruf-arbeitsplatz-machtmissbrauch-leseraufruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T12:14:09.000Z", "id": "1452609422690238469", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452609422690238469", "source": "SocialFlow", "text": "Die Justizbeh\u00f6rden in Nordrhein-Westfalen versteigern Bitcoins, die im Zusammenhang mit Straftaten beschlagnahmt worden sind. Jeder kann auf einem Onlineportal mitbieten \u2013 das Startgebot f\u00fcr einen Bitcoin liegt bei 42.400 Euro. https://t.co/IR8D7OtcP5", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/IR8D7OtcP5", "expanded_url": "https://trib.al/CttaMKR", "display_url": "trib.al/CttaMKR"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-25T11:51:18.000Z", "id": "1452603675390713861", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452603675390713861", "source": "SocialFlow", "text": "Brachte #Corona wenigstens eine Pause f\u00fcrs #Klima? Leider nein: Trotz leicht gesunkener Emissionen hat 2020 einen neuen Treibhaus-Rekord aufgestellt, berichtet nun die World Meteorological Organization in einem aktuellen Bericht. https://t.co/DqxUfLj4Fy", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "Klima"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/DqxUfLj4Fy", "expanded_url": "https://trib.al/iPidsEE", "display_url": "trib.al/iPidsEE"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T11:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Spahn"}, {"start": 21, "end": 28, "tag": "Corona"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "Inzidenz"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ZYoAXiuNAP", "expanded_url": "https://trib.al/76qGhqp", "display_url": "trib.al/76qGhqp"}]}, "id": "1452598083775307777", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452598083775307777", "source": "SocialFlow", "text": "Jens #Spahn will den #Corona-Ausnahmezustand beenden. Derweilen steigt die #Inzidenz. @Karl_Lauterbach fordert eine einheitliche Teststrategie an Schulen. https://t.co/ZYoAXiuNAP", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T11:28:53.000Z", "id": "1452598031845625859", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452598031845625859", "source": "SocialFlow", "text": "In einer neuen Folge ihres Podcasts \"Geht da noch was?\" suchen Lisa Hegemann und Sebastian Horn nach Tipps, wie gute Ern\u00e4hrung im Joballtag gelingen kann. Eine Erkenntnis: Snacken ist okay \u2013 solange man ein paar Regeln beachtet. https://t.co/YuZDkPxf7J", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/YuZDkPxf7J", "expanded_url": "https://trib.al/MA9BEw1", "display_url": "trib.al/MA9BEw1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452598033896587280/Co5wmXMy?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452598033896587280/Co5wmXMy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ern\u00e4hrung im Berufsalltag: \"Ich habe immer zwei hartgekochte Eier auf dem Schreibtisch\"", "description": "Kaum gefr\u00fchst\u00fcckt, keine Zeit zum Mittagessen und genervt vor Hunger: Lisa Hegemann und Sebastian Horn sprechen im Podcast \u00fcber gute Ern\u00e4hrung im Arbeitsalltag.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-10/ernaehrung-arbeitsalltag-stress-ratgeber-podcast?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T11:27:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452596120329273348"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zeitverlag", "id": "153386532"}]}, "id": "1452597749388615683", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452597749388615683", "source": "TweetDeck", "text": "RT @zeitverlag: Wie schaffe ich es, besser aufzur\u00e4umen, h\u00e4ufiger Laufen zu gehen und sinnvolle To-Do-Listen zu pflegen? Heute startet @zeit\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 40, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T11:13:22.000Z", "id": "1452594128479526923", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452594128479526923", "source": "ZEITonline", "text": "Die Vorsitzende vom Deutschen #Ethikrat hofft, dass sich Joshua #Kimmich doch noch f\u00fcr eine Corona-Impfung entscheidet. Er sei \"einer Falschinformation aufgesessen\". #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Ethikrat"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Kimmich"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T11:06:43.000Z", "id": "1452592455405219847", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452592455405219847", "source": "SocialFlow", "text": "\"Aus der Corona-Krise ist eine Knappheitskrise geworden\": Der Ifo-Gesch\u00e4ftsklima-Index ist den vierten Monat in Folge gesunken. https://t.co/hVGvqMAbOm", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hVGvqMAbOm", "expanded_url": "https://trib.al/TYaauzd", "display_url": "trib.al/TYaauzd"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452586395093045249"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 119, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-25T10:42:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 195, "username": "OliFritsch", "id": "12394212"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/L9weLQ3Ebs", "expanded_url": "https://trib.al/NtmaSY0", "display_url": "trib.al/NtmaSY0"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/sK0L3JWils", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452586397471227906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sK0L3JWils"}]}, "id": "1452586397471227906", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452586397471227906", "source": "SocialFlow", "text": "Joshua #Kimmich gilt als engagierter Fu\u00dfballprofi, nun \u00e4u\u00dfert er Bedenken gegen die #Corona-Impfung. Damit schw\u00e4cht er die wichtigste Waffe im Kampf gegen das Virus. Ein Kommentar von @OliFritsch : https://t.co/L9weLQ3Ebs https://t.co/sK0L3JWils", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1452581032956411909"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T10:23:24.000Z", "id": "1452581554761383945", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452581554761383945", "source": "Twitter Media Studio", "text": "#TheBase vernetzte Rechtsextreme weltweit. Mitschnitte interner Gespr\u00e4che zeichnen ein Bild vom Innenleben der Gruppe \u2013 und zeigen, dass auch Deutsche beteiligt waren. Mehr in unserem #Podcast #WasJetzt https://t.co/xC5RxcGYkq https://t.co/ViNtxTZuH0", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "TheBase"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "Podcast"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xC5RxcGYkq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/the-base-rechtsextreme-gruppe-vernetzung-weltweit-international-nachrichtenpodcast", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ViNtxTZuH0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452581554761383945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ViNtxTZuH0"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T10:19:16.000Z", "id": "1452580512371986432", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452580512371986432", "source": "SocialFlow", "text": "K\u00fcnstliche Intelligenz kann Menschen immer mehr Aufgaben abnehmen. Insbesondere in der Banken-, Immobilien- und Versicherungsbranche machen sich Besch\u00e4ftigte deshalb zunehmend Sorgen um ihren Arbeitsplatz. #KI #Digitalisierung https://t.co/aM3zjpH29f", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 209, "tag": "KI"}, {"start": 210, "end": 226, "tag": "Digitalisierung"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/aM3zjpH29f", "expanded_url": "https://trib.al/lN96xcf", "display_url": "trib.al/lN96xcf"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T09:58:47.000Z", "id": "1452575355789877255", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452575355789877255", "source": "SocialFlow", "text": "Die Lehrerin Carolin R\u00fcckert war frustiert \u00fcber das #Schulsystem \u2013 und gr\u00fcndete kurzerhand eine Drau\u00dfenschule. Hier lernen Kinder anders \u2013 vor allem freier. https://t.co/B3jePDT2C2 #Abo", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Schulsystem"}, {"start": 181, "end": 185, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/B3jePDT2C2", "expanded_url": "https://trib.al/aG4dCSW", "display_url": "trib.al/aG4dCSW"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T09:34:48.000Z", "id": "1452569322887565313", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452569322887565313", "source": "SocialFlow", "text": "Bereits seit Juli sinken die Exporte aus Deutschland in L\u00e4nder au\u00dferhalb der EU. https://t.co/AFUvINxp3T", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AFUvINxp3T", "expanded_url": "https://trib.al/hSmFfIh", "display_url": "trib.al/hSmFfIh"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T09:10:34.000Z", "id": "1452563224520495106", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452563224520495106", "source": "SocialFlow", "text": "Sobald das Baby da ist, reden viele Eltern nur noch \u00fcber Kinderthemen. \"Kritisch wird es, wenn man den Weg zur\u00fcck in die Individualit\u00e4t nicht wieder hinbekommt\", sagt die Therapeutin Tara Christopeit. https://t.co/tHMiEyHfOf #Abo", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 229, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/tHMiEyHfOf", "expanded_url": "https://trib.al/vYOhHLb", "display_url": "trib.al/vYOhHLb"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T08:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452551691325345793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fa_Mueller", "id": "1056996931917041664"}]}, "id": "1452558655451275267", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452558655451275267", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Fa_Mueller: Vor anderthalb Jahren, als die Pandemie gerade Deutschland erreicht, kaufen drei Freunde das erste Mal Masken in einem M\u00fcnc\u2026", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T08:50:05.000Z", "id": "1452558068890411008", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452558068890411008", "source": "SocialFlow", "text": "Im Terror-Prozess vor dem Oberlandesgericht M\u00fcnchen ist die IS-R\u00fcckkehrerin Jennifer W. zu zehn Jahren Haft verurteilt worden. https://t.co/ud4gEpFCyI", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ud4gEpFCyI", "expanded_url": "https://trib.al/1EBBvWf", "display_url": "trib.al/1EBBvWf"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T08:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452547284625985536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DavidGutensohn", "id": "68235512"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Corona"}]}, "id": "1452554497847353344", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452554497847353344", "source": "TweetDeck", "text": "RT @DavidGutensohn: Drei M\u00e4nner aus Bayern steigen fr\u00fch ins #Corona-Gesch\u00e4ft ein. Sie verkaufen Masken, Tests, machen Abstriche \u2013 und verdi\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-25T08:30:36.000Z", "id": "1452553167791603716", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452553167791603716", "source": "SocialFlow", "text": "Sein Amt als #NRW-Ministerpr\u00e4sident hat Armin #Laschet niedergelegt, dochBundestagsabgeordneter bleibt er. https://t.co/1YXBjWvpZV", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 17, "tag": "NRW"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Laschet"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1YXBjWvpZV", "expanded_url": "https://trib.al/atlkOaF", "display_url": "trib.al/atlkOaF"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T08:08:03.000Z", "id": "1452547489182240768", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452547489182240768", "source": "SocialFlow", "text": "Die Witwe des ehemaligen Kanzlers Helmut Kohl will vor dem #BGH eine Entsch\u00e4digung in Millionenh\u00f6he nach einer Buchver\u00f6ffentlichung erreichen. https://t.co/n4hzAmqS6C", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "BGH"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/n4hzAmqS6C", "expanded_url": "https://trib.al/2qVyaFy", "display_url": "trib.al/2qVyaFy"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452541938121519109"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 66, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T07:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 195, "username": "OliFritsch", "id": "12394212"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1gTH027Q0L", "expanded_url": "https://trib.al/05AWn6T", "display_url": "trib.al/05AWn6T"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Ur5lBlyuqc", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452541940961095681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ur5lBlyuqc"}]}, "id": "1452541940961095681", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452541940961095681", "source": "SocialFlow", "text": "Joshua #Kimmich gilt als engagierter Fu\u00dfballprofi, nun \u00e4u\u00dfert er Bedenken gegen die #Corona-Impfung. Damit schw\u00e4cht er die wichtigste Waffe im Kampf gegen das Virus. Ein Kommentar von @OliFritsch : https://t.co/1gTH027Q0L https://t.co/Ur5lBlyuqc", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452536400717488128"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 23, "like_count": 63, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-25T07:23:59.000Z", "id": "1452536402789416960", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452536402789416960", "source": "SocialFlow", "text": "Das #Jugendwort des Jahres ist da! Und was war zuletzt f\u00fcr Sie #cringe? https://t.co/kfCkBO0Jss https://t.co/ZCzMZOphmy", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Jugendwort"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "cringe"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kfCkBO0Jss", "expanded_url": "https://trib.al/MLC7bVi", "display_url": "trib.al/MLC7bVi"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZCzMZOphmy", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452536402789416960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZCzMZOphmy"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1452536402789416960", "newest_id": "1453017190316314626", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vjriejtdlbt0ly7i50k73anu8", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec1d39q09ge1o5yaot3m492lh2"}}