{"data": [{"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "FDP"}, {"start": 31, "end": 47, "tag": "Neuverschuldung"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "Atomkraftwerke"}]}, "text": "Die #FDP will eine noch h\u00f6here #Neuverschuldung verhindern. Er spricht sich auch gegen eine Laufzeitverl\u00e4ngerung f\u00fcr #Atomkraftwerke aus. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTkJQE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T18:00:01.000Z", "id": "1455957953719283715", "conversation_id": "1455957953719283715"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/c9QmciGC3Y", "expanded_url": "https://trib.al/jHrUDbU", "display_url": "trib.al/jHrUDbU", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455956703145570307/IaY8HUE1?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455956703145570307/IaY8HUE1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Volkswagen: VW-Vermittlungsausschuss ber\u00e4t \u00fcber Zukunft von Konzernchef Diess", "description": "Der Streit um VW-Chef Diess eskaliert: Der Manager ist erneut mit dem Aufsichtsrat aneinandergeraten. Die Arbeitnehmervertreter sollen ihm das Vertrauen entzogen haben.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/vw-herbert-diess-volkswagen-vermittlungsausschuss-abgas-affaere?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "VW"}]}, "text": "Der Streit zwischen #VW-Chef Diess und den Aufsichtsr\u00e4ten schaukelt sich weiter hoch. Nun gibt es einen Vermittlungsausschuss. https://t.co/c9QmciGC3Y", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "created_at": "2021-11-03T17:55:02.000Z", "id": "1455956700620537869", "conversation_id": "1455956700620537869"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/L5Y8OXOg1m", "expanded_url": "https://trib.al/N7pinnb", "display_url": "trib.al/N7pinnb"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "DFB"}]}, "text": "Beim #DFB gibt es heftigen Streit: Ex-Chef Keller wirft seinem fr\u00fcheren Vize Koch Intrigen vor, ihm selbst wird \"halt- und substanzlose Polemik\" vorgeworfen. https://t.co/L5Y8OXOg1m", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:35:06.000Z", "id": "1455951682450374661", "conversation_id": "1455951682450374661"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/12wQ4axnNo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/robert-blum-wegbereiter-der-deutschen-demokratie-frank-walter-steinmeier-sammelband?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/robert\u2026"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 253, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"Wir sollten uns Robert Blums Ziel ins Ged\u00e4chtnis rufen: die Politik der Stra\u00dfe mit der Politik des Parlaments und selbst radikalen Widerspruch mit dem Respekt vor geltendem Recht, mit der Achtung vor den demokratischen Institutionen zu verbinden.\" #Abo https://t.co/12wQ4axnNo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:29:53.000Z", "id": "1455950371151560707", "conversation_id": "1455950371151560707"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455948657459666944"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/gPSJ2TOaow", "expanded_url": "https://trib.al/YOudzne", "display_url": "trib.al/YOudzne"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/2DhmMYaMzI", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455948659787509762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DhmMYaMzI"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}]}, "text": "Eine \u00e4ltere Prostituierte will der Sexarbeit in Berlin entkommen. Erst als eine junge Studentin ihr ehrenamtlich dabei hilft, gelingt das fast Unm\u00f6gliche. https://t.co/gPSJ2TOaow #Abo https://t.co/2DhmMYaMzI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:23:05.000Z", "id": "1455948659787509762", "conversation_id": "1455948659787509762"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 54, "like_count": 128, "quote_count": 10}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5BlXh1bY1V", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/booster-impfungen-corona-impfzentrum-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "text": "Eine Boosterimpfung f\u00fcr alle k\u00f6nnte die Bev\u00f6lkerung zu fast 100 Prozent gegen Corona sch\u00fctzen, das zeigen aktuelle Studien. Aber wieder einmal ist die Politik z\u00f6gerlich. https://t.co/5BlXh1bY1V", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T17:15:41.000Z", "id": "1455946797998907398", "conversation_id": "1455946797998907398"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bDZECpzbvD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/claus-christian-carbon-masken-wahrnehmung-psychologie-schueler?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Grundschulkinder"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "Maskentragen"}]}, "text": "#Grundschulkinder lernen \u00fcber die Mundbewegungen ihrer Lehrerinnen und Lehrer Lesen und Schreiben. Wie sehr #Maskentragen im Unterricht diesen Prozess beeinflu\u00dft, hat Psychologieprofessor Christian Carbon von der Universit\u00e4t Bamberg herausgefunden.  https://t.co/bDZECpzbvD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:12:41.000Z", "id": "1455946042407628806", "conversation_id": "1455946042407628806"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Hotspots"}, {"start": 74, "end": 77, "tag": "VW"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "Corona"}]}, "text": "In Bayern werden besonders in den #Hotspots die Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft. Bei #VW k\u00f6nnen die Mitarbeiter bis zu vier mobile Arbeitstage pro Woche nehmen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T17:04:57.000Z", "id": "1455944097823445003", "conversation_id": "1455944097823445003"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/kp1d6hug6V", "expanded_url": "https://trib.al/r3moSc5", "display_url": "trib.al/r3moSc5"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "Polen"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Belarus"}]}, "text": "Drei Unbekannte sollen mit Waffen die Grenze zu #Polen \u00fcberquert haben. Das EU-Land spricht von einer bewussten Provokation aus #Belarus. https://t.co/kp1d6hug6V", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:02:02.000Z", "id": "1455943364357021704", "conversation_id": "1455943364357021704"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 170, "username": "Lars_Feld", "id": "980818198663716866"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "adam_tooze", "id": "3311286493"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "JosephEStiglitz", "id": "1963312058"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/i9SE7Qz0FJ", "expanded_url": "https://trib.al/0d1Wytw", "display_url": "trib.al/0d1Wytw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "text": "Stiglitz und Tooze l\u00e4gen falsch, schreibt der \u00d6konom Lars Feld im Gastbeitrag. Er entgegnet ihrer Forderung, der FDP nicht das Finanzministerium zu \u00fcberlassen. @lars_feld @adam_tooze @JosephEStiglitz https://t.co/i9SE7Qz0FJ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:40:34.000Z", "id": "1455937959782453253", "conversation_id": "1455937959782453253"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 252, "username": "Faiaann", "id": "964009554"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/L2YwhGe2h1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-auffrischungsimpfung-booster-kinder-jens-spahn-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455935574616035335/YC3pBWEn?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455935574616035335/YC3pBWEn?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Es muss ein Boost durch Deutschland gehen", "description": "Drittimpfungen sollen helfen, besser durch den Winter zu kommen. Auch Impfungen f\u00fcr Kinder k\u00f6nnten bald empfohlen werden. Wovon das abh\u00e4ngt, kl\u00e4ren wir im Podcast-Update.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-auffrischungsimpfung-booster-kinder-jens-spahn-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Israel"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "Delta"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "Spahn"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 237, "end": 243, "tag": "COP26"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "text": "Kann sich Deutschland wie #Israel aus der #Delta-Welle rausboostern? Das regt Jens #Spahn an. Au\u00dferdem Thema bei #WasJetzt: Warum die Impfstoffzulassung f\u00fcr unter Zw\u00f6lfj\u00e4hrige so lange dauert und wie in Glasgow ums Geld gestritten wird. #COP26 @Faiaann https://t.co/L2YwhGe2h1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:31:04.000Z", "id": "1455935569872236560", "conversation_id": "1455935569872236560"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/SpZvZk3agc", "expanded_url": "https://trib.al/mIXjnb2", "display_url": "trib.al/mIXjnb2"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "Frankreich"}, {"start": 63, "end": 78, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}]}, "text": "Mehr als 290 Menschen haben die \u00dcberfahrt von #Frankreich nach #Gro\u00dfbritannien \u00fcber den \u00c4rmelkanal versucht. Sie wurden aufgegriffen und zur\u00fcck an Land gebracht. https://t.co/SpZvZk3agc", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "created_at": "2021-11-03T16:15:06.000Z", "id": "1455931553704521730", "conversation_id": "1455931553704521730"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yiBJ2YuEL5", "expanded_url": "https://trib.al/casXP9G", "display_url": "trib.al/casXP9G"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 157, "tag": "CPO26"}]}, "text": "China und Russland weisen die Kritik der USA an ihrer Klimapolitik zur\u00fcck. US-Pr\u00e4sident Joe Biden hatte die Abwesenheit der beiden Staatschefs bei der #CPO26 bem\u00e4ngelt. https://t.co/yiBJ2YuEL5", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "created_at": "2021-11-03T15:55:06.000Z", "id": "1455926519038099463", "conversation_id": "1455926519038099463"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/svMzc0a2HP", "expanded_url": "https://trib.al/3nDNGZf", "display_url": "trib.al/3nDNGZf"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Glasgow"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "Alpenpodcast"}, {"start": 206, "end": 212, "tag": "Cop26"}]}, "text": "Tritt \u00d6sterreich in #Glasgow besonders gr\u00fcn auf? Und wie geht die m\u00f6gliche deutsche Ampel-Regierung mit dem Klimagipfel um? Au\u00dferdem: warum Genf Werbung im \u00f6ffentlichen Raum einschr\u00e4nken will #Alpenpodcast #Cop26 https://t.co/svMzc0a2HP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:35:03.000Z", "id": "1455921473789497350", "conversation_id": "1455921473789497350"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Z4AMWmoMt4", "expanded_url": "https://trib.al/hSMZH5E", "display_url": "trib.al/hSMZH5E"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "Politico"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Russland"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Ukraine"}]}, "text": "Laut einem #Politico-Bericht zieht #Russland erneut tausende Soldaten im Grenzgebiet zur #Ukraine zusammen. Das ukrainische Verteidigungsministerium kritisiert den politischen Druck des Nachbarstaats. https://t.co/Z4AMWmoMt4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:15:03.000Z", "id": "1455916441069395974", "conversation_id": "1455916441069395974"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455912420174704642"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "jensspahn", "id": "299650387"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HrjUP2z7vk", "expanded_url": "https://trib.al/xAQiU5I", "display_url": "trib.al/xAQiU5I"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5dYFAcDCH4", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455912423160942593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dYFAcDCH4"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "Impfangebot"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "3G"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "Corona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "text": "Bundesgesundheitsminister @jensspahn warnt vor einem Kollaps des Gesundheitswesens. 3G m\u00fcsse daher konsequent umgesetzt, die Boosterimpfungen beschleunigt werden. https://t.co/HrjUP2z7vk #Impfangebot #3G #Corona https://t.co/5dYFAcDCH4", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T14:59:05.000Z", "id": "1455912423160942593", "conversation_id": "1455912423160942593"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8Y0MWylNf4", "expanded_url": "https://trib.al/Hu8b7dr", "display_url": "trib.al/Hu8b7dr"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 44, "tag": "Wirtschaftsordnung"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Konzerne"}, {"start": 236, "end": 243, "tag": "Umwelt"}]}, "text": "Das Problem der globalen #Wirtschaftsordnung sei nicht, \"dass #Konzerne nach Profiten streben\", sagt der Wirtschaftsanwalt Jean-Philippe Rob\u00e9. \"Sondern dass sie Profite machen k\u00f6nnen, indem sie bestimmte Formen von Kapital, etwa unsere #Umwelt, zerst\u00f6ren.\" https://t.co/8Y0MWylNf4", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "844603730221707264", "name": "Fashion", "description": "Fashion"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "844604232737087488", "name": "General Fashion", "description": "General Fashion"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "845290255997530114", "name": "Dresses", "description": "Dresses"}}], "created_at": "2021-11-03T14:56:36.000Z", "id": "1455911798457122817", "conversation_id": "1455911798457122817"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/LQa3VX9OHW", "expanded_url": "https://trib.al/HI7cVR5", "display_url": "trib.al/HI7cVR5"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "Abo"}]}, "text": "Tweeten, wischen, liken \u2013 s\u00fcchtig sein. Die amerikanische Psychiaterin Anna Lembke beobachtet, dass immer mehr Menschen unter einer Smartphonesucht leiden. Und erkl\u00e4rt, welche Wege es aus der Abh\u00e4ngigkeit gibt. https://t.co/LQa3VX9OHW #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T14:35:12.000Z", "id": "1455906410890506244", "conversation_id": "1455906410890506244"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ojZowCFwFw", "expanded_url": "https://trib.al/8wq6OlS", "display_url": "trib.al/8wq6OlS"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "Jusos"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Ampel"}]}, "text": "Ihnen reicht das alles nicht: Die #Jusos, Gr\u00fcne Jugend und die DGB-Jugend machen sich Sorgen: Vergisst die #Ampel ihre Forderungen? Jetzt haben die drei linken Jugendverb\u00e4nde gemeinsam ein Papier verfasst \u2013 mit ihren W\u00fcnschen. https://t.co/ojZowCFwFw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T14:15:10.000Z", "id": "1455901369135730689", "conversation_id": "1455901369135730689"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/uO15Lo1JDl", "expanded_url": "https://trib.al/T3qWya4", "display_url": "trib.al/T3qWya4"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Tigray"}]}, "text": "\"Der #Tigray-Konflikt ist von extremer Brutalit\u00e4t gepr\u00e4gt\", sagt UN-Menschenrechtskommissarin Michelle Bachelet. Ein UN-Bericht hat schwere Verbrechen in dem Konflikt von beiden Seiten festgestellt. https://t.co/uO15Lo1JDl", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1275804600105197568", "name": "Michelle Bachelet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1275804600105197568", "name": "Michelle Bachelet"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "895656597250228224", "name": "Michelle Bachelet", "description": "President of Chile Michelle Bachelet"}}], "created_at": "2021-11-03T14:07:55.000Z", "id": "1455899544898658320", "conversation_id": "1455899544898658320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455580145411149829"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kscheib", "id": "14300419"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "buddepiept", "id": "701091818"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "mediummagazin", "id": "18942977"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @kscheib: Hach - danke, @buddepiept &amp; danke, @mediummagazin! \n\nUnd Shoutout ans ganze CvD-Team bei @zeitonline: CvD ist bekanntlich der\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:58:35.000Z", "id": "1455897197048909833", "conversation_id": "1455897197048909833"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/X4O69MLa1O", "expanded_url": "https://trib.al/OSVAQF8", "display_url": "trib.al/OSVAQF8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "KathleenStock"}, {"start": 127, "end": 141, "tag": "Gendertheorie"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "Transpersonen"}, {"start": 232, "end": 236, "tag": "Abo"}]}, "text": "#KathleenStock, schreibt Peter Neumann, habe \"immer wieder deutlich gemacht, dass sie kritisch gegen\u00fcber bestimmten Thesen der #Gendertheorie sei, aber nichts gegen #Transpersonen habe. Ihr gehe es um eine philosophische Position.\" #Abo https://t.co/X4O69MLa1O", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:47:48.000Z", "id": "1455894480935133196", "conversation_id": "1455894480935133196"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455869187839115266"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "zacys", "id": "281728543"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "marcbrost", "id": "595664237"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "bertpsch", "id": "1863911994"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "PaulMiddelhoff", "id": "339579099"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "schieritz", "id": "63423356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @zacys: Endlich mal ein bisschen insides aus den Koalitionsverhandlungen von @marcbrost @bertpsch @PaulMiddelhoff @schieritz \nhttps://t.\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:36:39.000Z", "id": "1455891676921278470", "conversation_id": "1455891676921278470"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/OImn7TMaC1", "expanded_url": "https://trib.al/9lk8vkq", "display_url": "trib.al/9lk8vkq"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "Wissenschaftskommunikation"}]}, "text": "#Wissenschaftskommunikation macht man nicht mal nebenbei, sagen die beiden Wissenschaftler Dorothea K\u00fcbler und Peter Haan. Warum sich junge Forschende besser verkaufen m\u00fcssen. https://t.co/OImn7TMaC1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:25:52.000Z", "id": "1455888964074840064", "conversation_id": "1455888964074840064"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 28, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sAmLWNw7ME", "expanded_url": "https://trib.al/ZE4pmZC", "display_url": "trib.al/ZE4pmZC"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Ampel"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Gr\u00fcnen"}]}, "text": "Zu Beginn der Verhandlungen strotzte des #Ampel-B\u00fcndnis vor Harmonie. Doch mittlerweile hat sich eine gewisse Grundgereiztheit breit gemacht. Vor allem bei den #Gr\u00fcnen. https://t.co/sAmLWNw7ME", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:04:02.000Z", "id": "1455883466994814980", "conversation_id": "1455883466994814980"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/KU0RT5SP8G", "expanded_url": "https://trib.al/oyGKGqo", "display_url": "trib.al/oyGKGqo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455878173112086537/hwkX-_Ri?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455878173112086537/hwkX-_Ri?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Facebook-Umbenennung: Auf der Meta-Ebene", "description": "Mark Zuckerberg will das Metaversum aufbauen, seinen verrufenen Konzern hat er umbenannt \u2013 aber er kann sich nicht vor sich selbst verstecken.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/45/facebook-umbenennung-meta-konzern-mark-zuckerberg-metaversum?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Meta"}]}, "text": "Der Konzern hei\u00dft jetzt #Meta. Doch der gesellschaftspolitische Schaden, den Facebook angerichtet hat, wird mit Mark Zuckerbergs Namen weiterhin verbunden sein. https://t.co/KU0RT5SP8G", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "created_at": "2021-11-03T12:42:59.000Z", "id": "1455878169433608194", "conversation_id": "1455878169433608194"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455872442585468928"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/XZwwkImFWj", "expanded_url": "https://trib.al/dtRpfjN", "display_url": "trib.al/dtRpfjN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455632921478434823/bHH8AcYv?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455632921478434823/bHH8AcYv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Scheidungsrecht \u2022 Das Beste aus Z+: \"W\u00e4hrend der Scheidung zeigt sich der wahre Charakter eines Menschen\"", "description": "Monika Mittendorf arbeitet seit 25 Jahren als Scheidungsanw\u00e4ltin. Sie erkl\u00e4rt, wie man teure Scheidungen verhindert und was unbedingt in einem Ehevertrag stehen sollte.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/scheidungsrecht-ehevertrag-scheidung-kosten-monika-mittendorf?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QXGAeXAzn9", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455872446293286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXGAeXAzn9"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 210, "tag": "Abo"}]}, "text": "Monika Mittendorf arbeitet seit 25 Jahren als Scheidungsanw\u00e4ltin. Im Interview erkl\u00e4rt sie, wie man teure Scheidungen verhindert und was unbedingt in einem Ehevertrag stehen sollte: https://t.co/XZwwkImFWj #Abo https://t.co/QXGAeXAzn9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T12:20:14.000Z", "id": "1455872446293286912", "conversation_id": "1455872446293286912"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Q9CHaOd5A3", "expanded_url": "https://trib.al/ciKzwdd", "display_url": "trib.al/ciKzwdd"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 108, "tag": "Gruenen"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "DieNeuen"}]}, "text": "Sie ist die erste Frau mit sichtbarer Behinderung im Bundestag: Stephanie Aeffner sitzt neu f\u00fcr die #Gruenen im Parlament. Was sie an der Rede von Wolfgang Sch\u00e4uble ge\u00e4rgert hat und was sie bewegen will, erz\u00e4hlt Aeffner in unserer Serie #DieNeuen. https://t.co/Q9CHaOd5A3", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "created_at": "2021-11-03T11:57:38.000Z", "id": "1455866758934548483", "conversation_id": "1455866758934548483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455856141225824259"}], "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8209, "type": "Place", "normalized_text": "Europe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mycountrytalks", "id": "971393393397026816"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @mycountrytalks: When was the last time you met someone new? Europe Talks matches you with someone in a different European country with\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:49:10.000Z", "id": "1455864627963867143", "conversation_id": "1455864627963867143"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qECkBmXgvH", "expanded_url": "https://trib.al/IGp85xZ", "display_url": "trib.al/IGp85xZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "3G"}, {"start": 5, "end": 18, "tag": "Testkonzepte"}, {"start": 39, "end": 56, "tag": "Boosterimpfungen"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "Spahn"}]}, "text": "#3G, #Testkonzepte in Pflegeheimen und #Boosterimpfungen: Bundesgesundheitsminister Jens #Spahn fordert angesichts der stark steigenden Infektionszahlen zur konsequenten Umsetzung von staatlichen Schutzma\u00dfnahmen auf. https://t.co/qECkBmXgvH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:35:04.000Z", "id": "1455861078475354119", "conversation_id": "1455861078475354119"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 77, "like_count": 22, "quote_count": 10}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ipDRMuiW3d", "expanded_url": "https://trib.al/u1t5STa", "display_url": "trib.al/u1t5STa", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455856484189888512/xjWHdm5G?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455856484189888512/xjWHdm5G?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Andy Grote: \"Das setzt einem schon zu\"", "description": "Hamburgs Innensenator Andy Grote hat Strafantrag gegen den Verfasser des \"Pimmel\"-Tweets gestellt. Der Verlauf der Ermittlungen sei nicht mit ihm abgestimmt, sagt er.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/45/andy-grote-pimmelgate-hamburg-innensenator-beleidigung-rote-flora?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Grote"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "Pimmelgate"}, {"start": 260, "end": 264, "tag": "Abo"}]}, "text": "Hamburgs Innensenator Andy #Grote geriet nach dem #Pimmelgate in eine Hetzkampagne, auch weil der Eindruck entstand, es werde unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig hart ermittelt. Dieses Vorgehen sei nicht mit ihm abgestimmt gewesen, sagt er im Interview. https://t.co/ipDRMuiW3d #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:16:48.000Z", "id": "1455856481941741573", "conversation_id": "1455856481941741573"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/YKQDFZoawG", "expanded_url": "https://trib.al/4DWlsuZ", "display_url": "trib.al/4DWlsuZ"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Minneapolis"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "Polizeibeh\u00f6rde"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "Polizei"}, {"start": 178, "end": 190, "tag": "GeorgeFloyd"}]}, "text": "Die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger in #Minneapolis haben einen Vorschlag abgelehnt, die #Polizeibeh\u00f6rde der US-Stadt durch ein neues Amt f\u00fcr \u00f6ffentliche Sicherheit zu ersetzen. #Polizei #GeorgeFloyd https://t.co/YKQDFZoawG", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1266467007987253248", "name": "George Floyd"}}], "created_at": "2021-11-03T10:55:06.000Z", "id": "1455851019775184898", "conversation_id": "1455851019775184898"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zAerMD9HMY", "expanded_url": "https://trib.al/5DIe24N", "display_url": "trib.al/5DIe24N"}]}, "text": "Jetzt im Livestream: Jens Spahn und Lothar Wieler \u00e4u\u00dfern sich zum Boostern vor dem Corona-Winter. https://t.co/zAerMD9HMY", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T10:50:04.000Z", "id": "1455849755083431945", "conversation_id": "1455849755083431945"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/VNyuoNkYAs", "expanded_url": "https://trib.al/ONISfai", "display_url": "trib.al/ONISfai"}]}, "text": "Laut einer Umfrage des ifo-Instituts haben weiterhin rund 70 Prozent der Industriebetriebe Probleme bei der Materialbeschaffung. Folge sind h\u00f6here Preise und Lieferschwierigkeiten. https://t.co/VNyuoNkYAs", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:35:01.000Z", "id": "1455845966259630082", "conversation_id": "1455845966259630082"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2NbRJ6xraL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-boosterimpfung-corona-auffrischung-jens-spahn-rki?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Jetzt im Livestream: Jens Spahn und Lothar Wieler \u00e4u\u00dfern sich zum Boostern vor dem Corona-Winter. https://t.co/2NbRJ6xraL", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T10:31:38.000Z", "id": "1455845116099403777", "conversation_id": "1455845116099403777"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1iZSdguL3m", "expanded_url": "https://trib.al/HifjUDc", "display_url": "trib.al/HifjUDc"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "Abo"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Archiv"}]}, "text": "Alles in einer Pfanne: Dieses Rezept ist genau das Richtige f\u00fcr Koch-Minimalisten. #Abo #Archiv https://t.co/1iZSdguL3m", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:18:54.000Z", "id": "1455841910971588610", "conversation_id": "1455841910971588610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455819893383782400"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tinagroll", "id": "24671142"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "Abholzung"}, {"start": 69, "end": 87, "tag": "Wiederaufforstung"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @tinagroll: Was bringt der Kampf gegen die #Abholzung? Was bringt #Wiederaufforstung? Wir haben uns das mal angesehen. 4 Fakten, die man\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:09:06.000Z", "id": "1455839444397854723", "conversation_id": "1455839444397854723"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/yMUsp8Lhcx", "expanded_url": "https://trib.al/fZNXVAj", "display_url": "trib.al/fZNXVAj"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 30, "tag": "U"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "Frankreich"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "Australien"}]}, "text": "Im Streit um den geplatzten #U-Boot-Deal zwischen #Frankreich und #Australien ist eine SMS publik geworden, die Frankreichs Pr\u00e4sident angeblich dem australischen Premier geschickt hat. https://t.co/yMUsp8Lhcx", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "created_at": "2021-11-03T09:57:48.000Z", "id": "1455836599544070145", "conversation_id": "1455836599544070145"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455831384883437573"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 21, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1YkZbvtcEH", "expanded_url": "https://trib.al/Kg9XTg6", "display_url": "trib.al/Kg9XTg6"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/CwsCRAaV1x", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455831386796052482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwsCRAaV1x"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 189, "tag": "Abo"}]}, "text": "Mittlerweile erreichen die Preisaufschl\u00e4ge alarmierende H\u00f6hen: Auf Rastst\u00e4tten wird ordentlich zugelangt, weil ein Unternehmen den Markt fast allein beherrscht. https://t.co/1YkZbvtcEH #Abo https://t.co/CwsCRAaV1x", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:37:05.000Z", "id": "1455831386796052482", "conversation_id": "1455831386796052482"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/zQE8sHc8sk", "expanded_url": "https://trib.al/XB0CFH1", "display_url": "trib.al/XB0CFH1"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}]}, "text": "Was m\u00fcssen wir \u00e4ndern, um die Welt noch zu retten? Die Kapitalismuskritikerin Naomi Klein ist \u00fcberzeugt: alles. Aber wie? Ein Gespr\u00e4ch https://t.co/zQE8sHc8sk #Abo", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1179084462820220928", "name": "Naomi Klein"}}], "created_at": "2021-11-03T09:16:37.000Z", "id": "1455826239084810244", "conversation_id": "1455826239084810244"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2wRFXSKxl", "expanded_url": "https://trib.al/DkES2ov", "display_url": "trib.al/DkES2ov"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Syrien"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Israel"}]}, "text": "In #Syrien sind nach Angaben aus dem B\u00fcrgerkriegsland erneut Raketen aus #Israel eingeschlagen. https://t.co/n2wRFXSKxl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:56:12.000Z", "id": "1455821099409739781", "conversation_id": "1455821099409739781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455816099778506753"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455816055448821764"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/OveZ1Bqlgr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-pandemie-vierte-welle-prognosen-fallzahlen-krankenhaeuser-auslastung", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/evT4FSytEq", "expanded_url": "https://twitter.com/c_endt/status/1455816099778506753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evT4FSytEq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @c_endt: Achtung, wichtige Durchsage.\nhttps://t.co/OveZ1Bqlgr https://t.co/evT4FSytEq", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:39:22.000Z", "id": "1455816863498358787", "conversation_id": "1455816863498358787"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ZBhRInNHe3", "expanded_url": "https://trib.al/qy0PwcJ", "display_url": "trib.al/qy0PwcJ"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}, {"start": 29, "end": 35, "tag": "Alten"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "Pflegeheimen"}, {"start": 84, "end": 96, "tag": "Impfpflicht"}]}, "text": "Mehrere #Corona-Ausbr\u00fcche in #Alten- und #Pflegeheimen heizen die Debatte \u00fcber eine #Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen an. Doch braucht es die? https://t.co/ZBhRInNHe3", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T08:36:03.000Z", "id": "1455816025975529477", "conversation_id": "1455816025975529477"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dTT1a9gY4r", "expanded_url": "https://trib.al/0UKi3K8", "display_url": "trib.al/0UKi3K8"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "China"}]}, "text": "Beschneidet #China die Freiheit der deutschen Wissenschaft? Ja und nein, es ist kompliziert. https://t.co/dTT1a9gY4r", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:28:06.000Z", "id": "1455814027611934722", "conversation_id": "1455814027611934722"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455809042526392322"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/i34zkuwexf", "expanded_url": "https://trib.al/bTMFbjy", "display_url": "trib.al/bTMFbjy"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/k1ixrDvOy1", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455809045122650115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1ixrDvOy1"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 165, "tag": "die49"}]}, "text": "Ist Deutschland eigentlich ein kinderfreundliches Land? Diese Frage haben wir den 49 gestellt \u2013 und die Mehrheit von ihnen sagt: Nein. https://t.co/i34zkuwexf #die49 https://t.co/k1ixrDvOy1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:08:18.000Z", "id": "1455809045122650115", "conversation_id": "1455809045122650115"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455803950490439683"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/2nOX32wOPO", "expanded_url": "https://trib.al/jZfMIbR", "display_url": "trib.al/jZfMIbR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455803954567258116/O8HnBHW3?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455803954567258116/O8HnBHW3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus-Karte f\u00fcr Deutschland: Coronavirus in Deutschland und bei Ihnen \u2013 alle Zahlen im \u00dcberblick", "description": "Neuinfektionen, Tote, Intensivpatienten: Sehen Sie hier, wie viele Menschen sich in Ihrer Region mit Covid-19 anstecken \u2013 t\u00e4glich aktuell direkt aus den 400 Kreisen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/corona-karte-deutschland-aktuelle-zahlen-landkreise?utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/l1TmeuW7Yp", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455803952021311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1TmeuW7Yp"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/2nOX32wOPO (Aktualisiert am 3.\u2009November, 8:00 Uhr) https://t.co/l1TmeuW7Yp", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T07:48:04.000Z", "id": "1455803952021311488", "conversation_id": "1455803952021311488"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/cE0rlcOuxv", "expanded_url": "https://trib.al/BjtGquL", "display_url": "trib.al/BjtGquL"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Rotlicht"}, {"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}]}, "text": "Raus aus dem #Rotlicht: Eine 55-J\u00e4hrige, die jahrelang als Prostituierte gearbeitet hat. Eine Studentin, die Sexarbeitenden beim Ausstieg helfen will. Zwei Frauen, zwei Welten, eine Freundschaft #Abo https://t.co/cE0rlcOuxv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T07:30:49.000Z", "id": "1455799611172478976", "conversation_id": "1455799611172478976"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455794517295214592"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ueNLzST8NV", "expanded_url": "https://trib.al/GJwkfme", "display_url": "trib.al/GJwkfme"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/cMCOGUPTVh", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455794520017285121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cMCOGUPTVh"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "Kontoauszug"}, {"start": 212, "end": 216, "tag": "Abo"}]}, "text": "Linda, 50, verdient als Arbeitsvermittlerin 4.900 Euro im Monat. Damit stemmt sie den Gro\u00dfteil der Familienkosten \u2013 und kann ihre Tochter auf eine Privatschule schicken. Ihr #Kontoauszug: https://t.co/ueNLzST8NV #Abo https://t.co/cMCOGUPTVh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T07:10:35.000Z", "id": "1455794520017285121", "conversation_id": "1455794520017285121"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ogGU4dixV8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/wirtschaftsministerium-ruestungsexporte-bericht-2021-ruecklaeufig-bundeskabinett?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Der Abw\u00e4rtstrend bei R\u00fcstungsexporten aus Deutschland hat sich im ersten Halbjahr 2021 fortgesetzt. https://t.co/ogGU4dixV8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T07:09:41.000Z", "id": "1455794292010672128", "conversation_id": "1455794292010672128"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/0OwbbJfFsx", "expanded_url": "https://trib.al/pxd7aPA", "display_url": "trib.al/pxd7aPA"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "Abo"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "Archiv"}]}, "text": "Wer laufen geht, kann vieles falsch machen: Sabrina Mockenhaupt, 45-fache Deutsche Meisterin im Laufen, erkl\u00e4rt, wie man richtig trainiert. #Abo #Archiv https://t.co/0OwbbJfFsx", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T06:44:50.000Z", "id": "1455788039398166531", "conversation_id": "1455788039398166531"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wmphhcFGZy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/kuerbis-tarte-franzoesische-kueche-rezept-blaetterteig?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "Abo"}, {"start": 63, "end": 76, "tag": "herbstzezept"}]}, "text": "Wer hat Angst vor der Tarte Tatin? Wir sagen: Nie wieder! #Abo #herbstzezept https://t.co/wmphhcFGZy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T06:22:19.000Z", "id": "1455782372440412162", "conversation_id": "1455782372440412162"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/EE8KKV06Yg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sachsen-bayern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 91, "end": 103, "tag": "Coronavirus"}]}, "text": "Das #RKI hat f\u00fcr Dienstag 20.398 Neuinfektionen und 123 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem #Coronavirus gemeldet. Demnach registrierten die \u00c4mter  80 Tote mehr an einem Tag als noch vor einer Woche. https://t.co/EE8KKV06Yg", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T05:39:05.000Z", "id": "1455771493305102339", "conversation_id": "1455771493305102339"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zOcQB80M55", "expanded_url": "https://trib.al/y770uth", "display_url": "trib.al/y770uth"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}, {"start": 76, "end": 89, "tag": "Molnupiravir"}]}, "text": "Kein Durchbruch bei der Suche nach einem #Corona-Medikament. Mit dem Mittel #Molnupiravir k\u00f6nnte sich das \u00e4ndern. Ein gro\u00dfer Vorteil: Infizierte schlucken es als Tablette. Und es gibt weitere Therapien, die auf Zulassung warten. Was k\u00f6nnen sie? https://t.co/zOcQB80M55", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T05:32:55.000Z", "id": "1455769942721187841", "conversation_id": "1455769942721187841"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AdHJksY1Dk", "expanded_url": "https://trib.al/qq0yOqX", "display_url": "trib.al/qq0yOqX"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Nahost"}]}, "text": "\"Beim Rohstoffabbau werden besonders hohe Gewinne erzielt\": Olivia Lazard vom Carnegie Institut \u00fcber den Zusammenhang von schwachen Staaten und \u00f6kologischen Krisen. #Nahost https://t.co/AdHJksY1Dk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T05:02:21.000Z", "id": "1455762250552254471", "conversation_id": "1455762250552254471"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 170, "username": "havpost", "id": "164649491"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oGj162FnDi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/gouverneurswahl-virginia-usa-joe-biden-terry-mcauliffe-demokraten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 64, "tag": "VirginiaElection2021"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Biden"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "text": "Der Republikaner Glenn Younkin gewinnt die #VirginiaElection2021. Warum es f\u00fcr die Demokraten und US-Pr\u00e4sident Joe #Biden ein ern\u00fcchternder Abend ist, analysiert @havpost. https://t.co/oGj162FnDi", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "created_at": "2021-11-03T04:56:17.000Z", "id": "1455760722760241152", "conversation_id": "1455760722760241152"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 142, "username": "havpost", "id": "164649491"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/kM6TQoM03i", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-medikament-behandlung-molnupiravir-therapie-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 32, "tag": "USA"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "COP26"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "wasjetzt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "text": "Wie viel Einfluss haben die #USA noch beim Klimagipfel #COP26? Und kann Joe Biden halten, was er verspricht? Dar\u00fcber sprechen wir mit @havpost im #wasjetzt-Podcast. https://t.co/kM6TQoM03i", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "created_at": "2021-11-03T04:55:05.000Z", "id": "1455760421714026496", "conversation_id": "1455760421714026496"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 108, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/kXFmkV5oaJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ecuador-kolumbien-costa-rica-panama-meeresschutzgebiet-un-klimagipfel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 88, "tag": "Meeresschutzgebiet"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "COP26"}]}, "text": "Ecuador, Kolumbien, Costa Rica und Panama planen ein riesiges, neues #Meeresschutzgebiet vor der K\u00fcste S\u00fcdamerikas. #COP26 https://t.co/kXFmkV5oaJ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T03:48:28.000Z", "id": "1455743657395593225", "conversation_id": "1455743657395593225"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 162, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ebFIFVlyJ7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/buergermeisterwahl-new-york-usa-eric-adams-ergebnis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 78, "tag": "B\u00fcrgermeisterwahl"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "NewYork"}]}, "text": "Der Demokrat Eric Adams, ein schwarzer Ex-Polizist, hat die #B\u00fcrgermeisterwahl in #NewYork gewonnen. https://t.co/ebFIFVlyJ7", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}], "created_at": "2021-11-03T02:26:26.000Z", "id": "1455723010711752712", "conversation_id": "1455723010711752712"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "Niedersachsen"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "Bayern"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "Corona"}]}, "text": "Die Zahl gef\u00e4lschter Covid-Impfp\u00e4sse in #Niedersachsen ist laut einem Bericht sprunghaft gestiegen. Der Gesundheitsminister von #Bayern, Klaus Holetschek, will einen steuerfreien Zuschlag f\u00fcr #Pflegekr\u00e4fte. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T01:39:36.000Z", "id": "1455711226378526722", "conversation_id": "1455711226378526722"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "USA"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "BioNTech"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Brasilien"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Corona"}]}, "text": "Ein Expertengremium in den #USA hat den Corona-Impfstoff von #BioNTech/Pfizer f\u00fcr 5- bis 11-J\u00e4hrige empfohlen. In #Brasilien sinkt die Zahl der w\u00f6chentlichen Corona-Todesf\u00e4lle. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "created_at": "2021-11-03T00:11:20.000Z", "id": "1455689011306061825", "conversation_id": "1455689011306061825"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "Klingbeil"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "SPD"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "Parteivorsitz"}]}, "text": "Lars #Klingbeil ist laut einem Medienbericht offen f\u00fcr den #SPD-#Parteivorsitz, will aber an der Doppelspitze festhalten. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTkJQE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T00:06:34.000Z", "id": "1455687813970681856", "conversation_id": "1455687813970681856"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/oRzlJJIzQG", "expanded_url": "https://trib.al/OkulspT", "display_url": "trib.al/OkulspT"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"Das Konzept der Rasse ist v\u00f6lliger Bl\u00f6dsinn.\" Der Arch\u00e4ogenetiker Johannes Krause ist mit seiner Forschung zum Star geworden. #Abo https://t.co/oRzlJJIzQG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T21:43:27.000Z", "id": "1455651794709880849", "conversation_id": "1455651794709880849"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/fZcn9jt4b8", "expanded_url": "https://trib.al/ssu8oyq", "display_url": "trib.al/ssu8oyq"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Backups"}, {"start": 158, "end": 166, "tag": "Android"}]}, "text": "Ja, #Backups von seinem Smartphone anlegen ist ungef\u00e4hr so sexy wie die Steuererkl\u00e4rung. Man sollte sie aber trotzdem unbedingt machen. Wie \u00fcblich f\u00fchren bei #Android-Ger\u00e4ten viele Wege zum Ziel. Was Sie unbedingt wissen sollten. https://t.co/fZcn9jt4b8", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026820777", "name": "Android"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "848985956778561538", "name": "Mobile", "description": "Mobile"}}], "created_at": "2021-11-02T21:16:41.000Z", "id": "1455645061920743430", "conversation_id": "1455645061920743430"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455639411643781127"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lyqrdLeZCy", "expanded_url": "https://trib.al/KgvpRKd", "display_url": "trib.al/KgvpRKd"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/sXUxE7nDhu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455639414353408002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXUxE7nDhu"}]}, "text": "Auffrischungsimpfungen sollen helfen, die Pandemie einzud\u00e4mmen. Wie sinnvoll sind sie und was braucht es sonst noch, damit Deutschland gut durch den Winter kommt? Die wichtigsten Fragen und Antworten: https://t.co/lyqrdLeZCy https://t.co/sXUxE7nDhu", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:54:15.000Z", "id": "1455639414353408002", "conversation_id": "1455639414353408002"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EE8KKV06Yg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sachsen-bayern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "Gesundheits\u00e4mter"}, {"start": 46, "end": 61, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Covid19"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Inzidenz"}]}, "text": "Die #Gesundheits\u00e4mter haben bundesweit 15.435 #Neuinfektionen mit dem #Coronavirus und 123 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit #Covid19 gemeldet. Die #Inzidenz liegt bei 162,1 und ist damit um ein Drittel h\u00f6her als vor einer Woche.  https://t.co/EE8KKV06Yg", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T20:49:52.000Z", "id": "1455638312144748546", "conversation_id": "1455638312144748546"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Xe1VMVqs2F", "expanded_url": "https://trib.al/Fs0JRrj", "display_url": "trib.al/Fs0JRrj"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}]}, "text": "Monika Mittendorf wei\u00df, wie teuer eine Scheidung sein kann. Hier erz\u00e4hlt die Anw\u00e4ltin, welche Paare einen Ehevertrag brauchen, und was unbedingt drinstehen sollte. https://t.co/Xe1VMVqs2F #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:28:26.000Z", "id": "1455632915346362369", "conversation_id": "1455632915346362369"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/84AWS6VvEK", "expanded_url": "https://trib.al/SNvzXjt", "display_url": "trib.al/SNvzXjt", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455627531848241165/lukf9Ckz?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455627531848241165/lukf9Ckz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Biod\u00fcnger: Wer bio will, muss stinken", "description": "Ist was mit dem Abfluss? Nein, es ist die selbst angesetzte Brennnesseljauche. Und Obacht: Sie riecht nicht nur \u00e4tzend, sie ist es auch.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/44/bio-duenger-brennesseljauche-geruch-gaertnern-oekologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 118, "tag": "Garten"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "Abo"}]}, "text": "An ihr scheiden sich die Geister, und wahrscheinlich hat Brennnesseljauche sogar schon zu Scheidungen gef\u00fchrt. #Garten #Abo https://t.co/84AWS6VvEK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:07:01.000Z", "id": "1455627526215176197", "conversation_id": "1455627526215176197"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/m89VfqiRR5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/stechmuecken-infektionskrankheiten-geschichte-usa-malaria?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/stechm\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Malaria"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "USA"}, {"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}]}, "text": "Stechm\u00fccken \u00fcbertragen Krankheiten wie #Malaria und Gelbfieber. Genau aus diesem Grund verhalfen sie den #USA zur Unabh\u00e4ngigkeit und sp\u00e4ter zum Aufstieg zur Weltmacht. #Abo https://t.co/m89VfqiRR5", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:00:04.000Z", "id": "1455625780445302785", "conversation_id": "1455625780445302785"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/TT93sl9YgI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/abholzung-klimaschutz-wald-rodung-holzhandel-faq?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 151, "tag": "COP26"}]}, "text": "Rund 100 Staaten wollen die weltweite Zerst\u00f6rung des Waldes bis 2030 stoppen. Das Problem ist riesig. Wie l\u00e4sst sich der Wald wirklich sch\u00fctzen? #COP26 https://t.co/TT93sl9YgI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:47:02.000Z", "id": "1455622499094380546", "conversation_id": "1455622499094380546"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/VHun8taH1q", "expanded_url": "https://trib.al/ZXrHlrR", "display_url": "trib.al/ZXrHlrR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455622253584990210/aZYD-MDk?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455622253584990210/aZYD-MDk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Informationskontrolle in China: Wenn der Staat nur noch Nachrichten zul\u00e4sst, die ihm gefallen", "description": "Die chinesische Regierung will Medien und Social-Media-Nutzern im Land noch h\u00e4rtere Regeln aufzwingen. Dabei hat die Zensur heute dort bereits weitreichende Folgen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/china-informationskontrolle-medien-berichterstattung-massnahmen-regulierung?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 44, "tag": "Informationskontrolle"}, {"start": 68, "end": 74, "tag": "China"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "FrankaLu"}]}, "text": "\"Die Versch\u00e4rfung der #Informationskontrolle durch den Staat war in #China lange ein schleichender, aber kontinuierlicher Prozess\", schreibt #FrankaLu in der neuen Folge ihrer Kolumne \"Lu erkl\u00e4rt China\". Nun gehe die Regierung in Peking radikaler vor. https://t.co/VHun8taH1q", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:46:03.000Z", "id": "1455622251433299979", "conversation_id": "1455622251433299979"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/HonceIwvcU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/datenschutz-facebook-meta-privatsphaere-gesichtserkennung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Facebook"}, {"start": 37, "end": 55, "tag": "Gesichtserkennung"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "Datenschutz"}]}, "text": "#Facebook hat seit 2010 ein Tool zur #Gesichtserkennung. Aus #Datenschutz -Gr\u00fcnden will es die Onlineplattform k\u00fcnftig massiv einschr\u00e4nken und damit zusammenh\u00e4ngende Daten von mehr als einer Milliarde Nutzern l\u00f6schen.  https://t.co/HonceIwvcU", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "created_at": "2021-11-02T19:39:38.000Z", "id": "1455620636366225419", "conversation_id": "1455620636366225419"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Mf0z8H5Wd9", "expanded_url": "https://trib.al/nGgKmQm", "display_url": "trib.al/nGgKmQm"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Krimi"}, {"start": 23, "end": 37, "tag": "SusanneSaygin"}, {"start": 56, "end": 75, "tag": "Geschlechterrollen"}]}, "text": "Der #Krimi \"Crash\" von #SusanneSaygin \"kehrt stereotype #Geschlechterrollen um, aber anders, als man es kennt\", schreibt Judith Luig in ihrer Rezension. https://t.co/Mf0z8H5Wd9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:20:05.000Z", "id": "1455615714446831619", "conversation_id": "1455615714446831619"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Corona"}]}, "text": "In den Niederlanden gilt an manchen Orten bald wieder Maskenpflicht. Griechenland versch\u00e4rft die Regeln f\u00fcr Ungeimpfte. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T19:18:34.000Z", "id": "1455615336238272514", "conversation_id": "1455615336238272514"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 219, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/33UVrqsgu3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/diskriminierung-sprache-fragen-interesse-hierarchie-kompliment-aufdringlich?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455613080147304450/K_C2MK1x?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455613080147304450/K_C2MK1x?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Diskriminerung: Das war doch nur ein Kompliment", "description": "Offene Diskriminierung kann man benennen. Was aber tun, wenn sie sich hinter freundlichen Worten verbirgt? Unsere Autorin schreibt an all jene, die es nicht so meinten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/diskriminierung-sprache-fragen-interesse-hierarchie-kompliment-aufdringlich?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "text": "\"Das war doch nur ein Kompliment\", \"Das war doch nur Neugierde\", Ich wollte doch nur wissen\", \"Ich zeige Interesse\". Wie es sich anf\u00fchlt, wenn auch nicht Gemeintes ausgesprochen wird, schreibt Lena Gorelik um @10_nach_8 https://t.co/33UVrqsgu3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:09:35.000Z", "id": "1455613074216521734", "conversation_id": "1455613074216521734"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/WrsJJQtzNb", "expanded_url": "https://trib.al/T8exqrS", "display_url": "trib.al/T8exqrS"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "SPD"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "DieNeuen"}]}, "text": "Sie eroberte den Merkel-Wahlkreis \u2013 jetzt sitzt Anna Kassautzki f\u00fcr die #SPD im Bundestag. Sie stehe f\u00fcr eine neue Generation von Politikerinnen, erz\u00e4hlt Kassautzki in unserer Serie #DieNeuen https://t.co/WrsJJQtzNb", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "created_at": "2021-11-02T18:56:18.000Z", "id": "1455609729623941126", "conversation_id": "1455609729623941126"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/sG184G2nvi", "expanded_url": "https://trib.al/0KX5oU9", "display_url": "trib.al/0KX5oU9"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 53, "tag": "Lieferengp\u00e4sse"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Seehandel"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "Lieferketten"}, {"start": 250, "end": 254, "tag": "NGO"}]}, "text": "Die Frachtpreise haben sich wegen der #Lieferengp\u00e4sse beim #Seehandel teils mehr als verdoppelt. Darunter leiden vor allem Hilfsorganisationen, die es nicht mehr bezahlen k\u00f6nnen, Hilfsg\u00fcter dorthin zu schicken, wo sie gebraucht werden. #Lieferketten #NGO https://t.co/sG184G2nvi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:32:54.000Z", "id": "1455603841660030979", "conversation_id": "1455603841660030979"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/KEVhU8lv9b", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tigray-aethiopien-ausnahmezustand-tplf-abiy-ahmed?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455603464537579520/WMpTtVmH?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455603464537579520/WMpTtVmH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tigray-Konflikt: \u00c4thiopiens Zentralregierung ruft Ausnahmezustand aus", "description": "Im Kampf mit der Volksbefreiungsfront von Tigray sichert sich die Regierung weitgehende Befugnisse. Die Beh\u00f6rden in der Hauptstadt rufen dazu auf, sich zu bewaffnen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tigray-aethiopien-ausnahmezustand-tplf-abiy-ahmed?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "\u00c4thiopien"}]}, "text": "In #\u00c4thiopien sichert sich die Zentralregierung mit dem Ausnahmezustand weitreichende Befugnisse. Die USA drohen mit der K\u00fcndigung eines wichtigen Handelsabkommens. https://t.co/KEVhU8lv9b", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:31:23.000Z", "id": "1455603461815508992", "conversation_id": "1455603461815508992"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZfFarlAxnD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/rente-niveau-anstieg-sozialpolitik-altersvorsoge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Rente"}, {"start": 149, "end": 168, "tag": "Rentenversicherung"}, {"start": 188, "end": 199, "tag": "Konjunktur"}]}, "text": "Die #Rente wird im kommenden Jahr voraussichtlich kr\u00e4ftig erh\u00f6ht: Auf 5,2 Prozent im Westen und 5,9 Prozent im Osten wird der Anstieg gesch\u00e4tzt. Die #Rentenversicherung profitiert von der #Konjunktur, nachdem die letzte Erh\u00f6hung sehr gering ausfiel.  https://t.co/ZfFarlAxnD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:23:42.000Z", "id": "1455601525452156935", "conversation_id": "1455601525452156935"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rUfjVqiOT4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-01/klimawandel-deutschland-2020-hitzerekord-globale-erwaermung-temperaturanstieg-gemeinden-klimastreifen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/umwelt/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 133, "tag": "Weltklimakonferenz"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 216, "end": 231, "tag": "warmingstripes"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "COP26"}]}, "text": "Hei\u00df f\u00fchlte sich 2021 nicht unbedingt an. Dennoch war das Jahr eines der w\u00e4rmsten, die je gemessen wurden. Zur UN-#Weltklimakonferenz zeigen wir Ihnen, wie sich der #Klimawandel vor Ihrer Haust\u00fcr seit 1881 auswirkt. #warmingstripes #COP26 https://t.co/rUfjVqiOT4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:12:58.000Z", "id": "1455598826098774016", "conversation_id": "1455598826098774016"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "vanessa_vash", "id": "1134059457191776257"}, {"start": 200, "end": 208, "username": "cparbey", "id": "1129090057967734785"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/659neCYa81", "expanded_url": "https://trib.al/Lod6NZK", "display_url": "trib.al/Lod6NZK"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 223, "tag": "COP26"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "COP26Glasgow"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Klimakrise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Bei Klimakonferenzen ist @vanessa_vash eine der wenigen afrikanischen Aktivist:innen. Viele k\u00f6nnen sich die Anreise nicht leisten. F\u00fcr Nakate bedeutet das viel Verantwortung, wie sie im Interview mit @cparbey verr\u00e4t. #COP26 #COP26Glasgow #Klimakrise https://t.co/659neCYa81", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:09:21.000Z", "id": "1455597917759328257", "conversation_id": "1455597917759328257"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Tb6RPFX4ki", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/cricket-world-cup-wm-uebertragung-deuschland-icc-t20?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455597317155872776/Jikk9Wcq?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455597317155872776/Jikk9Wcq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cricket World Cup: Millionen lieben Cricket, die Deutschen nicht", "description": "Die Cricket-WM 2021 ist nach Olympia wohl das gr\u00f6\u00dfte Sportevent des Jahres. Zumindest im Rest der Welt. In Deutschland wird sie nicht einmal \u00fcbertragen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/cricket-world-cup-wm-uebertragung-deuschland-icc-t20?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "T20WorldCup"}]}, "text": "Seit dem 23. Oktober findet in den Vereinigten Arabischen Emiraten der #T20WorldCup im Cricket statt. Es ist eines der gr\u00f6\u00dften Sportereignisse des Jahres, doch in Deutschland wird es nicht einmal \u00fcbertragen.  https://t.co/Tb6RPFX4ki", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1437713821452234752", "name": "2021 ICC Men's T20 World Cup"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "897814293395103744", "name": "Cricket"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1437802949418229761", "name": "ICC Men's T20 World Cup"}}, {"domain": {"id": "40", "name": "Sports Series", "description": "A grouping of sports events or series, for example 2014 pre-season, a tournament, or round"}, "entity": {"id": "1437802949418229761", "name": "ICC Men's T20 World Cup"}}], "created_at": "2021-11-02T18:06:57.000Z", "id": "1455597310277193737", "conversation_id": "1455597310277193737"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 57, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HjBMPucqOV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/nemi-el-hassan-wdr-antisemitismus-quarks-bild?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "WDR"}]}, "text": "Die Journalistin Nemi El-Hassan wirft dem #WDR vor, einer Kampagne der \"Bild\" gefolgt zu sein. https://t.co/HjBMPucqOV", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:05:04.000Z", "id": "1455596837726048261", "conversation_id": "1455596837726048261"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1UNn1JgJwV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-parteichef-mitgliederversammlung-parteitag-armin-laschet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Laschet"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "CDU"}]}, "text": "Ab Samstag nimmt das Konrad-Adenauer-Haus die Bewerbungen um die Nachfolge von Armin #Laschet entgegen. Entscheiden sollen diesmal die Basis und ein Parteitag Ende Januar. Worauf sich die #CDU geeinigt hat \u2013 und was das f\u00fcr den Wahlkampf bedeutet. https://t.co/1UNn1JgJwV", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-02T17:59:53.000Z", "id": "1455595532982890501", "conversation_id": "1455595532982890501"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EoVYJHwk2A", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/un-klimakonferenz-cop26-methan-waelder-klimaschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455592861743857675/UhEUE0cq?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455592861743857675/UhEUE0cq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UN-Klimakonferenz COP26: Mehr als 80 Staaten schlie\u00dfen Pakt gegen Methan-Aussto\u00df", "description": "Es ist 80 Mal klimasch\u00e4dlicher als CO2: Viele Staaten k\u00fcndigen auf der Klimakonferenz an, den Methan-Aussto\u00df zu verringern. Doch einige wichtige L\u00e4nder ziehen nicht mit.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/un-klimakonferenz-cop26-methan-waelder-klimaschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Glasgow"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Methan"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "COP26"}]}, "text": "Es ist 80 Mal klimasch\u00e4dlicher als CO2: Zahlreiche Staaten wollen mit einer Initiative in #Glasgow den #Methan-Aussto\u00df verringern. #COP26 https://t.co/EoVYJHwk2A", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:49:11.000Z", "id": "1455592842420686849", "conversation_id": "1455592842420686849"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455592431781662720"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "alphahuhn", "id": "2179763023"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "BastianBerbner", "id": "338552148"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/G6LCKri2Hu", "expanded_url": "https://trib.al/5KB1dmS", "display_url": "trib.al/5KB1dmS"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3123nydvEp", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455592433899741191/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3123nydvEp"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 98, "tag": "ZEITVerbrechen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "James Fallon ist als Experte f\u00fcr die Gehirne von Psychopathen ber\u00fchmt geworden. Im #ZEITVerbrechen-Podcast sprechen @alphahuhn, Andreas Sentker und @BastianBerbner \u00fcber eine erstaunliche Entdeckung, die Fallon in seinem eigenen Gehirn machte: https://t.co/G6LCKri2Hu https://t.co/3123nydvEp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:47:34.000Z", "id": "1455592433899741191", "conversation_id": "1455592433899741191"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455587142323904520"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/MFfRjvHWWN", "expanded_url": "https://trib.al/t5qYABS", "display_url": "trib.al/t5qYABS"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/08U6sWHPE0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455587144324587523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/08U6sWHPE0"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "text": "Die Zeitumstellung ist ein Geschenk, sagt ein ehemaliger Einbrecher. Wer ist jetzt gef\u00e4hrdet? Ermittler und Statistiken verraten, wann und wo wirklich eingebrochen wird: https://t.co/MFfRjvHWWN #Abo https://t.co/08U6sWHPE0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:26:33.000Z", "id": "1455587144324587523", "conversation_id": "1455587144324587523"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455580396771549197"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/3X5psTyRSb", "expanded_url": "https://trib.al/cgVdqWp", "display_url": "trib.al/cgVdqWp"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KhHjepV9zL", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455580399594360843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhHjepV9zL"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 215, "tag": "Abo"}]}, "text": "Linda, 50, verdient als Arbeitsvermittlerin 4.900 Euro im Monat. Damit stemmt sie den Gro\u00dfteil der Familienkosten \u2013 und kann ihre Tochter auf eine Privatschule schicken. Ihr Kontoauszug: https://t.co/3X5psTyRSb #Abo https://t.co/KhHjepV9zL", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:59:45.000Z", "id": "1455580399594360843", "conversation_id": "1455580399594360843"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Yay0OPvTgv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/warm-waters-buch-klimawandel-globale-erwaermung-fs?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 175, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "COP26"}]}, "text": "Wasser kann m\u00e4chtig sein: Es kann Wohnh\u00e4user wegsp\u00fclen, an ganzen St\u00e4dten nagen oder sie ganz zerst\u00f6ren. Der Fotograf Vlad Sokhin hat jene besucht, die l\u00e4ngst den #Klimawandel sp\u00fcren. #COP26 https://t.co/Yay0OPvTgv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:56:32.000Z", "id": "1455579591251222538", "conversation_id": "1455579591251222538"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/mebic5M8Uc", "expanded_url": "https://trib.al/3xatfFB", "display_url": "trib.al/3xatfFB"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Fischereistreit"}, {"start": 29, "end": 44, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Frankreich"}]}, "text": "Im #Fischereistreit zwischen #Gro\u00dfbritannien und #Frankreich deutet sich Entspannung an. Frankreich gab den festgesetzten britischen Fischkutter \"Cornelis Gert Jan\" wieder frei. https://t.co/mebic5M8Uc", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "created_at": "2021-11-02T16:33:01.000Z", "id": "1455573674732441605", "conversation_id": "1455573674732441605"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/J727KpDurh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/amelie-deuflhard-hamburger-krimifestival-kampnagel-klaus-pueschel-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Hamburg"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "Kampnagel"}]}, "text": "Die #Hamburg\u200ber Kulturb\u00fchne #Kampnagel distanziert sich von einer Lesung des Rechtsmediziners Klaus P\u00fcschel. Ist das klug? Ein Gespr\u00e4ch mit Intendantin Amelie Deuflhard. https://t.co/J727KpDurh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:26:16.000Z", "id": "1455571975003414535", "conversation_id": "1455571975003414535"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ZDaEpp9Opd", "expanded_url": "https://trib.al/wzp3Svk", "display_url": "trib.al/wzp3Svk"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 171, "tag": "Glasgow"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "COP26"}]}, "text": "\"Die Rolle von China ist entt\u00e4uschend\", sagt Umweltstaatssekret\u00e4r Jochen Flasbarth. Auch die USA hatten China kritisiert und erkl\u00e4rt, das Land k\u00f6nne mehr leisten. #Glasgow #COP26 https://t.co/ZDaEpp9Opd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:12:31.000Z", "id": "1455568514367041538", "conversation_id": "1455568514367041538"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 197, "username": "fatigare", "id": "875497686"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NAFrY2X1CY", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/lieferengpaesse-corona-mangel-ngo-medikamente-cdu-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455566959307894786/JxC3G5Q1?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455566959307894786/JxC3G5Q1?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Wenn die Medikamente knapp werden", "description": "Die coronabedingten Lieferengp\u00e4sse erschweren die Arbeit von Hilfsorganisationen. Medikamente kommen oft nicht rechtzeitig an. Au\u00dferdem im Update: Neuaufstellung der CDU", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/lieferengpaesse-corona-mangel-ngo-medikamente-cdu-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 183, "tag": "Update"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "text": "Die globalen Lieferengp\u00e4sse wirken sich auch auf die Arbeit von Hilfsorganisationen aus. Wie k\u00f6nnen die NGOs die Transportprobleme \u00fcberbr\u00fccken, Karin Finkenzeller? Au\u00dferdem im #Update mit @fatigare: Neuaufstellung der CDU \u00fcber eine Mitgliederbefragung https://t.co/NAFrY2X1CY", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:06:19.000Z", "id": "1455566953209384966", "conversation_id": "1455566953209384966"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/odxpcR8cTZ", "expanded_url": "https://trib.al/5I6tJF7", "display_url": "trib.al/5I6tJF7"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Verdi"}]}, "text": "Die Gewerkschaft #Verdi hat als Reaktion auf die ergebnislose zweite Tarifrunde f\u00fcr die Besch\u00e4ftigten im \u00f6ffentlichen Dienst der L\u00e4nder Warnstreiks angek\u00fcndigt. https://t.co/odxpcR8cTZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:50:05.000Z", "id": "1455562867109937169", "conversation_id": "1455562867109937169"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/KRKapZnZj1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-spitze-saskia-esken-bundestagswahl-rolf-muetzenich-olaf-scholz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Scholz"}, {"start": 56, "end": 60, "tag": "SPD"}]}, "text": "Parteif\u00fchrung gesucht: Olaf #Scholz braucht eine loyale #SPD-Spitze. Macht er es selbst? Alan Posener geht die Optionen einmal durch. https://t.co/KRKapZnZj1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:48:31.000Z", "id": "1455562472174362624", "conversation_id": "1455562472174362624"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 252, "username": "NetflixDE", "id": "2341884084"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/cdmxBhtURp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/colin-in-black-and-white-netflix-serie-colin-kaepernick-rassismus-polizeigewalt-usa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 80, "tag": "ColinInBlackAndWhite"}, {"start": 156, "end": 166, "tag": "Rassismus"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "Swagger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "text": "Zwei Fernsehserien handeln von US-Sportlern und Rassismus. #ColinInBlackAndWhite erz\u00e4hlt, wie der Ausnahme-Footballer Colin Kaepernick zum Aktivisten gegen #Rassismus wurde. #Swagger orientiert sich am Leben des Baseball-Profis Kevin Durant. @NetflixDE https://t.co/cdmxBhtURp", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1445754948705079298", "name": "Swagger"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1453984331009904641", "name": "Colin in Black & White"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "783327988611813376", "name": "Colin Kaepernick", "description": "Colin Kaepernick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "783327988611813376", "name": "Colin Kaepernick", "description": "Colin Kaepernick"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809849106986188800", "name": "Kevin Durant"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "769193663230468096", "name": "Baseball"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809849106986188800", "name": "Kevin Durant"}}], "created_at": "2021-11-02T15:45:37.000Z", "id": "1455561742264700936", "conversation_id": "1455561742264700936"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Py0T6SMEm", "expanded_url": "https://trib.al/tW0lBKG", "display_url": "trib.al/tW0lBKG"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "Auslandsjahr"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "Abo"}]}, "text": "Wenn die Kinder aus dem Haus sind, k\u00f6nnen die Eltern machen, was sie wollen. Aber was? Das #Auslandsjahr der Tochter ist vielleicht h\u00e4rter f\u00fcr den Vater. #Abo https://t.co/3Py0T6SMEm", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:31:52.000Z", "id": "1455558282530246667", "conversation_id": "1455558282530246667"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/YQeCkcRj1T", "expanded_url": "https://trib.al/QxapGgB", "display_url": "trib.al/QxapGgB"}]}, "text": "Jetzt im Livestream: Wie wird der n\u00e4chste CDU-Chef gew\u00e4hlt? Dazu jetzt der scheidende Parteivorsitzende Armin Laschet https://t.co/YQeCkcRj1T", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-02T15:10:08.000Z", "id": "1455552813073829890", "conversation_id": "1455552813073829890"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AyMRqsnI4v", "expanded_url": "https://trib.al/8o59IEx", "display_url": "trib.al/8o59IEx"}]}, "text": "CDU will neuen Vorsitzenden laut Berichten im Januar w\u00e4hlen https://t.co/AyMRqsnI4v", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-02T15:00:14.000Z", "id": "1455550324635279367", "conversation_id": "1455550324635279367"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1455545652239388681"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uVS5qduasy", "expanded_url": "https://trib.al/WgtClLo", "display_url": "trib.al/WgtClLo"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/1KzETjliv8", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455545654944600080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KzETjliv8"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 189, "tag": "Abo"}]}, "text": "Mittlerweile erreichen die Preisaufschl\u00e4ge alarmierende H\u00f6hen: Auf Rastst\u00e4tten wird ordentlich zugelangt, weil ein Unternehmen den Markt fast allein beherrscht. https://t.co/uVS5qduasy #Abo https://t.co/1KzETjliv8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:41:41.000Z", "id": "1455545654944600080", "conversation_id": "1455545654944600080"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/TDdL3kj2k8", "expanded_url": "https://trib.al/vgJBr2s", "display_url": "trib.al/vgJBr2s"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "McAuliffe"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "Youngkin"}]}, "text": "Im Sommer lag der demokratische Gouverneurskandidat #McAuliffe in Umfragen noch deutlich vor #Youngkin, der Republikaner schloss dann aber auf und lag zuletzt sogar leicht vorne. https://t.co/TDdL3kj2k8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:19:39.000Z", "id": "1455540108447391752", "conversation_id": "1455540108447391752"}], "meta": {"oldest_id": "1455540108447391752", "newest_id": "1455957953719283715", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vq5ow11e545v4ru6pz7qkt73m", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec5p8uassdtsl6fzh5n2oqkhth"}}