{"data": [{"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461186846411706371", "text": "Die Zahl der t\u00e4glich bekannten #Corona-Ansteckungen in Deutschland hat laut #RKI erstmals die Schwelle von 65.000 \u00fcberschritten. Die bundesweite #Inzidenz liegt jetzt bei einem neuen Rekordwert von 336,9. https://t.co/FWsgPQVc1P", "created_at": "2021-11-18T04:17:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Corona"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "RKI"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Inzidenz"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/FWsgPQVc1P", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundeslaender-inzidenzen-hoechstwerte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461186846411706371", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461174455342878721", "text": "Nach dem Todesschuss an einem Filmset ist eine zweite Klage gegen #Hollywood-Star Alec #Baldwin eingegangen. https://t.co/ObrA90NNuF", "created_at": "2021-11-18T03:28:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Hollywood"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "Baldwin"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ObrA90NNuF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/alec-baldwin-schuss-neue-anklage-filmset-halyna-hutchins?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461174455342878721", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461155087859036164", "text": "\"Wir waren noch nie so beunruhigt\" - #RKI-Pr\u00e4sident Lothar #Wieler appelliert zum zweiten Mal in einer Woche an die Politik, der vierten #Corona-Welle entgegenzusteuern. https://t.co/hEsjV8ak6Y", "created_at": "2021-11-18T02:11:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "RKI"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "Wieler"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/hEsjV8ak6Y", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/rki-lothar-wieler-corona-pandemie-lage-deutschland?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461155087859036164", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461130023394549761", "text": "Der Vorsitzende der #Kassen\u00e4rzte in Deutschland warnt vor Hysterie und Panikmache in der vierten Welle. Kliniken fordern Finanzhilfen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "created_at": "2021-11-18T00:31:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Kassen\u00e4rzte"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461130023394549761", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1098627191485521921", "name": "Malcolm x", "description": "Malcolm X was an American Muslim minister and human rights activist. "}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461121387888885761", "text": "Zwei Ex-H\u00e4ftlinge sollen als M\u00f6rder von #MalcolmX freigesprochen werden https://t.co/uWjKrn1NC7", "created_at": "2021-11-17T23:57:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "MalcolmX"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/uWjKrn1NC7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/malcolm-x-usa-buergerrechtsaktivist-freispruch-verurteilte-mord?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461121387888885761", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461113640707362816", "text": "#Belgien kehrt zur Maskenpflicht im Freien zur\u00fcck. In den #USA sind 80% der Menschen ab 12 Jahren jetzt mindestens einmal geimpft. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "created_at": "2021-11-17T23:26:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Belgien"}, {"start": 58, "end": 62, "tag": "USA"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461113640707362816", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461081148445138945", "text": "Der Autor Yunior Garc\u00eda #Aguilera war in #Kuba an Protesten gegen die Regierung beteiligt gewesen und ist nun nach Spanien ausgereist. https://t.co/gGCsm38pl9", "created_at": "2021-11-17T21:17:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Aguilera"}, {"start": 41, "end": 46, "tag": "Kuba"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gGCsm38pl9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kuba-proteste-dissident-yunior-garcia-aguilera-spanien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461081148445138945", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461066627529822215", "text": "Sowohl in 14 L\u00e4ndern als auch auf Bundesebene sind neue H\u00f6chstwerte bei den t\u00e4glichen #Corona-Neuinfektionen registriert worden. https://t.co/FWsgPQVc1P", "created_at": "2021-11-17T20:20:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 93, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/FWsgPQVc1P", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundeslaender-inzidenzen-hoechstwerte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461066627529822215", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "923552037635112960", "name": "John F. Kennedy", "description": "Former US President John F. Kennedy"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "923552037635112960", "name": "John F. Kennedy", "description": "Former US President John F. Kennedy"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461065383935463429", "text": "#Film: Der amerikanische Filmemacher Oliver Stone w\u00fcrde zu gerne beweisen, dass seine Spekulationen \u00fcber das Attentat auf John F. Kennedy stimmen. 30 Jahre nach seinem Spielfilm #JFK bringt er daher einen #Dokumentarfilm ins #Kino. https://t.co/fZM8Za3SW8", "created_at": "2021-11-17T20:15:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Film"}, {"start": 178, "end": 182, "tag": "JFK"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "Dokumentarfilm"}, {"start": 225, "end": 230, "tag": "Kino"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/fZM8Za3SW8", "expanded_url": "https://trib.al/EXW16ys", "display_url": "trib.al/EXW16ys"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461065383935463429", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461060154166763529", "attachments": {"media_keys": ["3_1461060151738351622"]}, "text": "Die deutschsprachigen L\u00e4nder haben im europ\u00e4ischen Vergleich besonders niedrige Impfquoten. Wir haben uns angeschaut, woran das liegen k\u00f6nnte: https://t.co/EBgJtZ5mBn #Abo https://t.co/Y9SZTdU2uP", "created_at": "2021-11-17T19:54:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 171, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/EBgJtZ5mBn", "expanded_url": "https://trib.al/7Ehg82v", "display_url": "trib.al/7Ehg82v"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Y9SZTdU2uP", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461060154166763529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9SZTdU2uP"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461060154166763529", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 247, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461054910146007047", "attachments": {"media_keys": ["3_1461054908094943238"]}, "text": "Die Kitaeingew\u00f6hnung ist die erste gro\u00dfe Trennung von Eltern und Kind. Wie sie gelingt und was Eltern dazu beitragen k\u00f6nnen, erkl\u00e4rt die Soziologin Birte Radmacher:  https://t.co/HuGQzUaUlj #Abo https://t.co/g8gEpoSgcm", "created_at": "2021-11-17T19:33:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/HuGQzUaUlj", "expanded_url": "https://trib.al/PPGkMPQ", "display_url": "trib.al/PPGkMPQ"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/g8gEpoSgcm", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461054910146007047/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8gEpoSgcm"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461054910146007047", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461049314986414084", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 207, "username": "jalenz", "id": "23576906"}, {"start": 208, "end": 222, "username": "FlorianGasser", "id": "35502446"}, {"start": 223, "end": 236, "username": "matthiasdaum", "id": "17867257"}, {"start": 241, "end": 250, "username": "BuchWien", "id": "1326863761576177665"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "servusgr\u00fcezihallo"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hFLlukem63", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/angela-lehner-2001-buchmesse-wien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "text": "Warum die Autorin Angela Lehner bis heute ihr Brot bekreuzigt und ob das Aufwachsen auf dem Land wirklich so schlimm ist, wie die St\u00e4dter glauben: Die Aufzeichung des Auftritts von #servusgr\u00fcezihallo @jalenz @floriangasser @matthiasdaum bei @buchwien https://t.co/hFLlukem63", "created_at": "2021-11-17T19:11:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1461049314986414084", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461048919958429702", "attachments": {"media_keys": ["3_1461048916863066127"]}, "text": "\"Alleinsein bedeutet nicht Isolation. In der reinen Abwesenheit anderer Menschen spiegelt sich keineswegs eine innere Leere, sondern eine F\u00fclle, in deren Stille eine Vielzahl von Stimmen widerhallt\", schreibt der indische Psychoanalytiker Sudhir Kakar https://t.co/oqsBN98XlJ #Abo https://t.co/7Yp6XeS5Cj", "created_at": "2021-11-17T19:09:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/oqsBN98XlJ", "expanded_url": "https://trib.al/ZDMEDG2", "display_url": "trib.al/ZDMEDG2"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7Yp6XeS5Cj", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461048919958429702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Yp6XeS5Cj"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461048919958429702", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461047380489482257", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 247, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 192, "tag": "Antisemitismus"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/p5S0lVabYP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/nemi-el-hassan-quarks-moderation-anitsemitismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}]}, "text": "Man h\u00e4tte mit Nemi El-Hassan und anhand ihres Falls \u00fcber so viele Dinge sprechen k\u00f6nnen. Doch das h\u00e4tte nicht zuletzt bedeutet, den deutschen Einfluss auf den pal\u00e4stinensischen #Antisemitismus aufzuarbeiten, schreibt Marion Detjen heute @10_nach_8. https://t.co/p5S0lVabYP", "created_at": "2021-11-17T19:03:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1461047380489482257", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461046773598855169", "text": "#eScooter sorgen auch zweieinhalb Jahre nach ihrer Einf\u00fchrung noch f\u00fcr \u00c4rger. Jetzt wehren sich die ersten St\u00e4dte. https://t.co/O0gZhxacnc", "created_at": "2021-11-17T19:01:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "eScooter"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/O0gZhxacnc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/e-scooter-einschraenkung-koeln-duesseldorf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461046773598855169", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461046139243880450", "text": "Geimpft und keine Lust mehr auf #Pandemie? Wir haben 22 Ideen, wie man sich trotz hoher Inzidenzen nicht in die Isolation begeben muss. #Corona https://t.co/Xa4yOMT9Qx", "created_at": "2021-11-17T18:58:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Pandemie"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Xa4yOMT9Qx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/vierte-corona-welle-pandemie-verhalten-alltag-schnelltest-booster-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461046139243880450", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461042956337569801", "text": "Jaroslav Rudi\u0161 ist der ideale Ratgeber, um Bahnfahrer aus ihrer Klagespirale zu befreien. Eine Rezension. https://t.co/pTRDfp9hMZ", "created_at": "2021-11-17T18:46:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1461042956337569801", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pTRDfp9hMZ", "expanded_url": "https://trib.al/yzmq7tE", "display_url": "trib.al/yzmq7tE"}]}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461042298347835398", "text": "Man rechne Ende Dezember mit den ersten Dosen des Kinderimpfstoffs von #BioNTech, hei\u00dft es aus dem Gesundheitsministerium. Hilfen f\u00fcr Selbst\u00e4ndige und Unternehmen sollen bis Fr\u00fchjahr 2022 andauern. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "created_at": "2021-11-17T18:43:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "BioNTech"}, {"start": 198, "end": 205, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461042298347835398", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461037131971899405", "text": "#Kino: Der #Film #Gro\u00dfeFreiheit erz\u00e4hlt davon, wie lange nach dem Dritten Reich #Homosexualit\u00e4t noch strafbar war. Es ist auch das Drama um einen Mann, der sich die Liebe nicht verbieten l\u00e4sst. https://t.co/w6xtTFiDeV", "created_at": "2021-11-17T18:22:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Kino"}, {"start": 11, "end": 16, "tag": "Film"}, {"start": 17, "end": 31, "tag": "Gro\u00dfeFreiheit"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "Homosexualit\u00e4t"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/w6xtTFiDeV", "expanded_url": "https://trib.al/fekJPjR", "display_url": "trib.al/fekJPjR"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461037131971899405", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461032342051602444", "text": "Der #QAnon-Verschw\u00f6rungstheoretiker Jacob Chansley nennt sich selbst \"Schamane\" und war an der gewaltsamen Erst\u00fcrmung des US-Kapitols beteiligt. Nun wurde er zu 41 Monaten Gef\u00e4ngnis verurteilt. https://t.co/MmNrQcmCbt", "created_at": "2021-11-17T18:03:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "QAnon"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/MmNrQcmCbt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/sturm-us-kapitol-jake-angeli-qanon-gerichtsurteil-washington-gefaengnisstrafe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461032342051602444", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597218340864", "name": "Video Games"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024026820", "name": "Blizzard Entertainment"}}, {"domain": {"id": "78", "name": "Video Game Publisher", "description": "A Video Game Publisher like 'Activision'"}, "entity": {"id": "10024026820", "name": "Blizzard Entertainment"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461031313054617606", "text": "Beim Spielekonzern #ActivisionBlizzard herrscht eine toxische und sexistische Arbeitskultur. CEO Bobby #Kotick will das angeblich \u00e4ndern. Doch neue Recherchen zeigen, dass er wom\u00f6glich Teil des Problems ist. https://t.co/S6AFb4JImn", "created_at": "2021-11-17T17:59:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "ActivisionBlizzard"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Kotick"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/S6AFb4JImn", "expanded_url": "https://trib.al/azucodA", "display_url": "trib.al/azucodA"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461031313054617606", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461025107913158665", "text": "K\u00fcnftig sollen alle Nutzer von #Apple-Ger\u00e4ten selbst kleinere Reparaturen durchf\u00fchren k\u00f6nnen. https://t.co/EFnU8IF1sj", "created_at": "2021-11-17T17:35:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Apple"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EFnU8IF1sj", "expanded_url": "https://trib.al/eOGTO6U", "display_url": "trib.al/eOGTO6U"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461025107913158665", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461021559095767042", "text": "Die Spitze des #Leichtathletik-Weltverbandes WA sieht den russischen Verband sechs Jahre nach Bekanntwerden des fl\u00e4chendeckenden Dopings auf einem guten Weg. https://t.co/dl264VIFZH", "created_at": "2021-11-17T17:20:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "Leichtathletik"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/dl264VIFZH", "expanded_url": "https://trib.al/Uu1HsoN", "display_url": "trib.al/Uu1HsoN"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461021559095767042", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461018246535073793", "text": "Das komplette Paket kostet mehr als 9.000 Euro. Nach der Operation tr\u00e4gt man drei Monate lang ein Stretchger\u00e4t. Wie es wirklich ist, seinen Penis verl\u00e4ngern zu lassen. #Abo #Archiv https://t.co/UJWK7bnXp7", "created_at": "2021-11-17T17:07:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/UJWK7bnXp7", "expanded_url": "https://trib.al/YBayfSM", "display_url": "trib.al/YBayfSM"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461018246535073793", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461016370666217477", "text": "#Baumwolle ist seit Jahrtausenden eine wichtige Kulturpflanze, zudem aber eng mit #Sklaverei verwoben und einem hohen Wasserverbrauch verbunden. Eine \u00dcbersicht in Grafiken https://t.co/im4K1hf3ol", "created_at": "2021-11-17T17:00:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Baumwolle"}, {"start": 82, "end": 92, "tag": "Sklaverei"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/im4K1hf3ol", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/baumwolle-faser-eigenschaft-anbau-wasser-gift?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/baumwo\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461016370666217477", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461015182977683467", "text": "Wie weit ist die Gesellschaft in Deutschland bei der #Gleichberechtigung zwischen Mann und Frau? Dar\u00fcber diskutierten #Die49 diese Woche.  https://t.co/H581pd7l5N", "created_at": "2021-11-17T16:55:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 72, "tag": "Gleichberechtigung"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Die49"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/H581pd7l5N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-06/die-49-bundestagswahl-mini-public-corona-politik-diversitaet-demokratie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461015182977683467", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461014108954841103", "text": "Die #Niederlande haben mit rund 21.000 neuen F\u00e4llen einen H\u00f6chststand an Neuinfektionen gemeldet. Der US-Pharmakonzern #Novovax beantragt die Zulassung seines Totimpfstoffes in der EU. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "created_at": "2021-11-17T16:51:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Niederlande"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Novovax"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461014108954841103", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461010615049146377", "text": "Eva Maria Welskop-Deffaa: \"Auf die Dauer kann die #Caritas nicht ohne Kirche, ohne Glauben \u00fcberleben\". https://t.co/TEsPLRvDfN #Abo", "created_at": "2021-11-17T16:37:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Caritas"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEsPLRvDfN", "expanded_url": "https://trib.al/3L1woyM", "display_url": "trib.al/3L1woyM"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461010615049146377", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1461010515946348558", "text": "Wie bitte, #Ofenschlupfer? Klingt nach Unterhose, ist aber eine k\u00f6stliche, schw\u00e4bische S\u00fc\u00dfspeise aus \u00c4pfeln und altem Brot. https://t.co/ngMY8cNE52 #Abo", "created_at": "2021-11-17T16:37:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "Ofenschlupfer"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ngMY8cNE52", "expanded_url": "https://trib.al/bA1onw9", "display_url": "trib.al/bA1onw9"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1461010515946348558", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1461005012574916614", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 209, "username": "SimoneCatharin", "id": "1541968734"}, {"start": 235, "end": 245, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Merkel"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "Spahn"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Merkel"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rc1QDjgcZp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-politik-corona-gipfel-bund-laender-angela-merkel-jens-spahn-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "text": "Vor den Bund-L\u00e4nder-Beratungen melden sich Angela #Merkel und Jens #Spahn mit eindringlichen Worten zur Lage. Was #Merkel plant und welches Verhalten nun das richtige sein k\u00f6nnte, das bespricht @SimoneCatharin im #WasJetzt Podcast mit @Ingo_Arzt. https://t.co/rc1QDjgcZp", "created_at": "2021-11-17T16:15:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1461005012574916614", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460999962423181313", "text": "Das Berliner #Landesarbeitsgericht hat entschieden, dass Besch\u00e4ftigte des Lieferdienstes #Gorillas einen #Betriebsrat w\u00e4hlen k\u00f6nnen. https://t.co/Rfl6G41xKy", "created_at": "2021-11-17T15:55:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 34, "tag": "Landesarbeitsgericht"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Gorillas"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "Betriebsrat"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Rfl6G41xKy", "expanded_url": "https://trib.al/pzcEqwW", "display_url": "trib.al/pzcEqwW"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460999962423181313", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460998146335596547", "text": "Der Vermittlungsversuch der Kanzlerin in der Krise um die Migranten an der belarussisch-polnischen Grenze kommt in #Polen nicht gut an. Nach polnischen Angaben bringt #Belarus einen Teil der Menschen von der Grenze an einen anderen Ort.  https://t.co/l7PUbqVMZ5", "created_at": "2021-11-17T15:47:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 121, "tag": "Polen"}, {"start": 167, "end": 175, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/l7PUbqVMZ5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/grenzstreit-polen-belarus-kuznica-brusgi-grenzuebergang-migranten-bustransport?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460998146335596547", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460994908383293457", "text": "Es fehlt kaum etwas f\u00fcr das volle Retro-Feeling des Kalten Krieges: Truppenaufmarsch an der ukrainischen Grenze, Fl\u00fcchtende an der polnischen \u2013 es sieht schlimm aus, aber die #EU wehrt sich. https://t.co/RMEBnFtZfw", "created_at": "2021-11-17T15:35:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 178, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RMEBnFtZfw", "expanded_url": "https://trib.al/CywrTMq", "display_url": "trib.al/CywrTMq"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460994908383293457", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10037862227", "name": "EHF Champions League Handball"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460989872437669897", "text": "Die Wildwest-Verh\u00e4ltnisse haben im Handball, in dem es kaum Regeln f\u00fcr Investoren gibt, zu nationalen Monopolen gef\u00fchrt. Es gibt viele FC Bayerns. Nun kaufte ein neues Projekt aus Norwegen der Bundesliga Top-Spieler weg. Eine Bedrohung f\u00fcr die Liga? #EHFCL https://t.co/kMM3L6ZSsa", "created_at": "2021-11-17T15:15:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 256, "tag": "EHFCL"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kMM3L6ZSsa", "expanded_url": "https://trib.al/nXA2UHx", "display_url": "trib.al/nXA2UHx"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460989872437669897", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460984863687856128", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "Adele"}, {"start": 174, "end": 178, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/12YTTkAyvQ", "expanded_url": "https://trib.al/PMWAFwD", "display_url": "trib.al/PMWAFwD"}]}, "text": "\"There ain\u2019t no gold in this river\" \u2013 am Anfang gab es nur diesen einen Satz, hat #Adele @ch_amend erz\u00e4hlt. Dann ist daraus ihr neues Album geworden. https://t.co/12YTTkAyvQ #Abo", "created_at": "2021-11-17T14:55:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460984863687856128", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460981159236673537", "text": "#Europa ist die einzige Region in der Welt, in der die Zahl der Corona-Todesf\u00e4lle ansteigt, sagt die #WHO. In #Tschechien und der #Slowakei gibt es neue Corona-H\u00f6chstst\u00e4nde. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "created_at": "2021-11-17T14:40:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Europa"}, {"start": 101, "end": 105, "tag": "WHO"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "Tschechien"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Slowakei"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460981159236673537", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596161376261", "name": "Dining"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157251586", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040184401", "name": "DoorDash"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460979839087820802", "text": "Essen, Blumen, Alkohol: Der US-Lieferdienst #DoorDash startet in #Stuttgart. Das Unternehmen sieht das Ganze als Testlauf f\u00fcr den deutschen Markt. https://t.co/p8waKYKuSg", "created_at": "2021-11-17T14:35:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "DoorDash"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "Stuttgart"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/p8waKYKuSg", "expanded_url": "https://trib.al/uEZ46na", "display_url": "trib.al/uEZ46na"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460979839087820802", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460974821907611648", "text": "\"Ich bin der erste Minister in der Bundesrepublik, der \u00fcberhaupt mal eine verpflichtende Impfung eingef\u00fchrt hat.\" https://t.co/iAJ4nifXRn #Abo", "created_at": "2021-11-17T14:15:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iAJ4nifXRn", "expanded_url": "https://trib.al/251umyG", "display_url": "trib.al/251umyG"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460974821907611648", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 30, "quote_count": 7}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460969747886059525", "text": "Bundeskanzlerin Angela #Merkel hat sich zur #Pandemie-Bek\u00e4mpfung f\u00fcr einen neuen Schwellenwert ausgesprochen. #Corona https://t.co/OOVUb4t2Wo", "created_at": "2021-11-17T13:55:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Merkel"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Pandemie"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/OOVUb4t2Wo", "expanded_url": "https://trib.al/XAvHnOj", "display_url": "trib.al/XAvHnOj"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460969747886059525", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460964704512323599", "text": "Die #Gr\u00fcnen sind von den #Koalitonsverhandlungen frustriert. Doch das haben sie auch sich selbst zuzuschreiben. Denn die Strategie, die sie zuletzt stark gemacht hat, funktioniert nicht mehr. https://t.co/kN89md1szb", "created_at": "2021-11-17T13:35:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 25, "end": 48, "tag": "Koalitonsverhandlungen"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/kN89md1szb", "expanded_url": "https://trib.al/MMzuMwd", "display_url": "trib.al/MMzuMwd"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460964704512323599", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460959718118203393", "text": "Die Pl\u00e4ne der #Ampel-Parteien zur #Corona-Eind\u00e4mmung werden konkreter: #3G im #\u00d6PNV und am Arbeitsplatz, hohe Strafen f\u00fcr Nachweis-F\u00e4lscher und #Homeoffice. Einige Ausnahmen sind aber auch vorgesehen. https://t.co/20wYte8D45", "created_at": "2021-11-17T13:15:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Ampel"}, {"start": 34, "end": 41, "tag": "Corona"}, {"start": 71, "end": 74, "tag": "3G"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "\u00d6PNV"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "Homeoffice"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/20wYte8D45", "expanded_url": "https://trib.al/UN2ACc6", "display_url": "trib.al/UN2ACc6"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460959718118203393", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460954742121771009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bertpsch", "id": "1863911994"}]}, "text": "RT @bertpsch: \u201eNoch immer wollen die Gr\u00fcnen gewinnen, ohne zu besiegen. Sie wollen die Macht in Sch\u00f6nheit erlangen. Und wenn das nicht klap\u2026", "created_at": "2021-11-17T12:55:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460954742121771009", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460944906680258565"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460954652703440897", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 29, "username": "msf_de", "id": "159495088"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 129, "tag": "Seenotrettung"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/tmwqww6HrQ", "expanded_url": "https://trib.al/zM7saKf", "display_url": "trib.al/zM7saKf"}]}, "text": "Die Hilfsorganisation @msf_de hat vor der libyschen K\u00fcste zehn Tote in einem \u00fcberf\u00fcllten Fl\u00fcchtlingsboot gefunden. #Seenotrettung https://t.co/tmwqww6HrQ", "created_at": "2021-11-17T12:55:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460954652703440897", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460949615872778252", "text": "#Armenien und #Aserbaidschan haben sich gegenseitig f\u00fcr die neuerlichen K\u00e4mpfe in der N\u00e4he von #Bergkarabach verantwortlich gemacht. Auf beiden Seiten starben Soldaten. https://t.co/zbBLPbVusi", "created_at": "2021-11-17T12:35:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Armenien"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "Aserbaidschan"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "Bergkarabach"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/zbBLPbVusi", "expanded_url": "https://trib.al/fZ6HFnk", "display_url": "trib.al/fZ6HFnk"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460949615872778252", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460944583899164685", "text": "Laut einem Bericht bekamen viele afghanische Ortskr\u00e4fte erst w\u00e4hrend oder nach der Evakuierungsaktion der #Bundeswehr im August eine Zusage zur Aufnahme. https://t.co/gRtIahA506", "created_at": "2021-11-17T12:15:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "Bundeswehr"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/gRtIahA506", "expanded_url": "https://trib.al/maxfFhD", "display_url": "trib.al/maxfFhD"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460944583899164685", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460939548427444224", "text": "Eltern sollten ihren eigenen K\u00f6rper nicht vor den Kindern negativ kommentieren, sagt Ern\u00e4hrungsexpertin Antje Hebestreit. Denn das k\u00f6nnte sie bis ins Erwachsenenalter pr\u00e4gen. https://t.co/XlEMXuyQYH #Abo", "created_at": "2021-11-17T11:55:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/XlEMXuyQYH", "expanded_url": "https://trib.al/Xj1Cb1O", "display_url": "trib.al/Xj1Cb1O"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460939548427444224", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460934520325255173", "text": "#Polen hat die Vermittlungsversuche von Angela #Merkel und Emmanuel #Macron kritisiert in der Migrationskrise an der polnisch-belarussischen Grenze kritisiert. Das Telefonat Merkels sei \"kein guter Schritt\". https://t.co/51njnuUDk3", "created_at": "2021-11-17T11:35:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Polen"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "Merkel"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "Macron"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/51njnuUDk3", "expanded_url": "https://trib.al/J5Ip6X9", "display_url": "trib.al/J5Ip6X9"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460934520325255173", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460929641523335171", "text": "Immer mehr deutsche Unternehmen wandeln sich in eine #SE um, vor allem Firmen aus dem Gesundheitssektor, der Wohnungswirtschaft und von Personaldienstleistern. #Mitbestimmung und #Frauenquote werden so umgangen. https://t.co/BOPTyqTkgS", "created_at": "2021-11-17T11:15:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 56, "tag": "SE"}, {"start": 160, "end": 174, "tag": "Mitbestimmung"}, {"start": 179, "end": 191, "tag": "Frauenquote"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BOPTyqTkgS", "expanded_url": "https://trib.al/q5bS9Hw", "display_url": "trib.al/q5bS9Hw"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460929641523335171", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460924458684854276", "text": "In #\u00c4thiopien sind laut den Vereinten Nationen in den vergangenen Wochen rund 1.000 Angeh\u00f6rige der Volksgruppe der #Tigray festgenommen worden. https://t.co/vwwi7X0y2G", "created_at": "2021-11-17T10:55:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "\u00c4thiopien"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Tigray"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/vwwi7X0y2G", "expanded_url": "https://trib.al/k7JuNzB", "display_url": "trib.al/k7JuNzB"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460924458684854276", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460920482014932997", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "Adele"}, {"start": 150, "end": 154, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/s65BekoTHa", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/47/adele-musik-erfolg-begegnung-london-identitaet-lebenskrise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "text": "\"There ain\u2019t no gold in this river\" \u2013 am Anfang gab es nur diesen einen Satz, hat #Adele @ch_amend erz\u00e4hlt. Dann ist daraus ihr neues Album geworden. #Abo https://t.co/s65BekoTHa", "created_at": "2021-11-17T10:39:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460920482014932997", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460919923039997956", "text": "Pflegeheime wie in Deutschland, in denen nur die H\u00e4lfte des Personals geimpft ist: In #Italien w\u00e4ren sie undenkbar. Die #Impfpflicht im Gesundheitswesen wird dort hervorragend angenommen. Woran liegt das? https://t.co/6kneugRGOn", "created_at": "2021-11-17T10:37:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Italien"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6kneugRGOn", "expanded_url": "https://trib.al/iFHWkjA", "display_url": "trib.al/iFHWkjA"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460919923039997956", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460886556244385801", "text": "Magdalena Becker verdient als Managerin 300.000 Euro brutto im Jahr. Ihr Mann als Schreiner nur einen Bruchteil davon. Hier erz\u00e4hlt sie, wie Geld und Karriere ihre Beziehung beeinflussen. #Abo #Archiv https://t.co/lAho03iOMJ", "created_at": "2021-11-17T08:24:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lAho03iOMJ", "expanded_url": "https://trib.al/0zEnuue", "display_url": "trib.al/0zEnuue"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460886556244385801", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460881470403264513", "attachments": {"media_keys": ["3_1460881468192927748"]}, "text": "Sparen und investieren, um mit 40 in Rente zu gehen, kann das klappen? Hier erkl\u00e4ren drei Anh\u00e4nger der Fire-Bewegung, wie sie ihr Geld vermehren und dennoch ein gutes Leben f\u00fchren: https://t.co/6K1QjvwXu7 #Abo https://t.co/xxwnGeq9Ge", "created_at": "2021-11-17T08:04:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 209, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/6K1QjvwXu7", "expanded_url": "https://trib.al/mCP7707", "display_url": "trib.al/mCP7707"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xxwnGeq9Ge", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460881470403264513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxwnGeq9Ge"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460881470403264513", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460875530119618562", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "MidnightRails", "id": "1382960762780549123"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "rom1payet", "id": "2578292538"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2IGlnWdSpR", "expanded_url": "https://trib.al/xUGmvWl", "display_url": "trib.al/xUGmvWl"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/xAt1b5ZBpe", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460875530119618562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xAt1b5ZBpe"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460875528269975552"]}, "text": "Das Start-up @MidnightRails will ein Hotel auf R\u00e4dern anbieten und Fl\u00fcge \u00fcberfl\u00fcssig machen. Mitgr\u00fcnder @rom1payet sagt: Es soll nicht teurer sein als ein Billigflug. https://t.co/2IGlnWdSpR #Abo https://t.co/xAt1b5ZBpe", "created_at": "2021-11-17T07:40:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460875530119618562", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460870339035078660", "attachments": {"media_keys": ["3_1460870337202118666"]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in #Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/L4EcLJDPpn (aktualisiert am 17.11.2021 um 7:20 Uhr) https://t.co/lnctuxqC1H", "created_at": "2021-11-17T07:20:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Deutschland"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/L4EcLJDPpn", "expanded_url": "https://trib.al/PDxhQyT", "display_url": "trib.al/PDxhQyT"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/lnctuxqC1H", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460870339035078660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnctuxqC1H"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460870339035078660", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460863748948774913", "text": "\"Gehen Sie erst mal sch\u00f6n in Elternzeit und dann sehen wir weiter.\" Das ist lieb gemeint, aber bl\u00f6d gedacht. #Abo #Archiv https://t.co/YnhrQfynyd", "created_at": "2021-11-17T06:53:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 113, "tag": "Abo"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/YnhrQfynyd", "expanded_url": "https://trib.al/ZwRS4HK", "display_url": "trib.al/ZwRS4HK"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460863748948774913", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460861651612221441", "text": "Die Rivalit\u00e4t zwischen #China und den #USA wird die Weltpolitik der n\u00e4chsten Jahrzehnte pr\u00e4gen. Sie zu leugnen, hilft nicht. https://t.co/mkHNFnzj4b", "created_at": "2021-11-17T06:45:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "China"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "USA"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mkHNFnzj4b", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-china-gipfel-biden-xi-jinping?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460861651612221441", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460858416151371778", "attachments": {"media_keys": ["3_1460858413450203143"]}, "text": "\"Die ber\u00fchmten Sorgen der echten Deutschen werden unentwegt h\u00f6her bewertet als Forschung und Wissenschaft.\" Mely Kiyak \u00fcber die Angst vor Extremisten, die #Querdenker genannt werden: https://t.co/AqfgVSj01x https://t.co/AHRb7JBavw", "created_at": "2021-11-17T06:32:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 166, "tag": "Querdenker"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/AqfgVSj01x", "expanded_url": "https://trib.al/HFEDUVm", "display_url": "trib.al/HFEDUVm"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/AHRb7JBavw", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460858416151371778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHRb7JBavw"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460858416151371778", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 62, "like_count": 744, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460852309559238660", "attachments": {"media_keys": ["3_1460852307231481856"]}, "text": "Die Menschheit hat mehr Kontrolle \u00fcber das Coronavirus, als sie denkt, sagt Mike Ryan. Im Interview erkl\u00e4rt der oberste Krisenmanager der #WHO, warum Europa trotzdem ein dunkler Winter bevorsteht: https://t.co/Q8iQFLeSiT https://t.co/VygI75KV2e", "created_at": "2021-11-17T06:08:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "WHO"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Q8iQFLeSiT", "expanded_url": "https://trib.al/WanzNDK", "display_url": "trib.al/WanzNDK"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VygI75KV2e", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460852309559238660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VygI75KV2e"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460852309559238660", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460838557590093824", "text": "\"Wir zelebrieren das Lebensgef\u00fchl der Discomusik.\" Die Hamburger Band Schorl3 wurde zu Corona-Zeiten gegr\u00fcndet, wartet auf den gro\u00dfen Erfolg \u2013 und zeigt hier aktuelle Mode. #Hamburg #Popmusik https://t.co/8s43817C7K", "created_at": "2021-11-17T05:13:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 181, "tag": "Hamburg"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "Popmusik"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/8s43817C7K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/46/schorl3-sprudelpop-album-hamburg-disco-funk-pop-fotografie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460838557590093824", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460835528400646151", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 207, "username": "MPilath", "id": "746850146"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/58OwrbXZNW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/impfpflicht-weltall-rente-2021-11-17?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "text": "Mehrere Bundesl\u00e4nder f\u00fchren 2G ein, eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe ist umstritten und f\u00fcr den CDU-Vorsitz gibt es weiter keine Kandidatin. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @MPilath im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/58OwrbXZNW", "created_at": "2021-11-17T05:01:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460835528400646151", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460835272397053956", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 37, "username": "jalenz", "id": "23576906"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "yangxifan", "id": "44902294"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "SimoneCatharin", "id": "1541968734"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 239, "tag": "PengShuai"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nT1zmqPP0B", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfquote-deutschsprachiger-raum-impfverweigerer-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "text": "Im Nachrichtenpodcast erkl\u00e4rt @jalenz, wie die hohe Anzahl Ungeimpfter in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz zustande kommt. Au\u00dferdem spricht @yangxifan mit @simonecatharin \u00fcber die verschwundene chinesische Tennisspielerin #PengShuai. https://t.co/nT1zmqPP0B", "created_at": "2021-11-17T05:00:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460835272397053956", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460831862406926341", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 84, "username": "berndulrich", "id": "968225418"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hyExfgBs9I", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalitionsverhandlungen-stand-regierungsbildung-gespraeche?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460831868220325888/vaNQ1wAo?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460831868220325888/vaNQ1wAo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Koalitionsverhandlungen: Ampel, merkt ihr noch was?", "description": "W\u00e4hrend das Land von Krisen erdr\u00fcckt wird, will sich die kommende Regierung zur Macht durchschweigen. So gut kann der Koalitionsvertrag gar nicht werden.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalitionsverhandlungen-stand-regierungsbildung-gespraeche?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "text": "Die Idee der #Ampel-Koalition, sich zur Macht durchzuschweigen, ist f\u00fcr @berndulrich kein Ausweis von Diskretion, sondern von Politikverweigerung: \"Irgendjemand muss hier jetzt mal das Licht anknipsen.\" https://t.co/hyExfgBs9I", "created_at": "2021-11-17T04:47:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460831862406926341", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 24, "like_count": 165, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460829953482801161", "text": "Kein Sport, die Schulen teilweise zu: Viele Kinder haben sich w\u00e4hrend #Corona weniger bewegt und sind nun \u00fcbergewichtig. Aber die Chancen stehen gut, die \u00fcbersch\u00fcssigen Kilos wieder loszuwerden \u2013 vor allem f\u00fcr \u00e4ltere Kinder und Jugendliche. #Abo https://t.co/ebQKXbKLUj", "created_at": "2021-11-17T04:39:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Corona"}, {"start": 241, "end": 245, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ebQKXbKLUj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/uebergewicht-kinder-corona-gewicht-zunahme-bewegung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/ueberg\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460829953482801161", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460719748002504718", "text": "Die #CDU-Politikerin Sabine #Buder in ihrem Kreisverband nicht die n\u00f6tigen Stimmen f\u00fcr eine Kandidatur um den Parteivorsitz bekommen. https://t.co/7gbPNjGKWK", "created_at": "2021-11-16T21:21:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Buder"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7gbPNjGKWK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-parteivorsitz-sabine-buder-kandidatur-brandenburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460719748002504718", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460702598303043585", "text": "Mit 40.843 Neuinfektionen und 298 Todesf\u00e4llen melden die \u00c4mter in Deutschland weiter steigende #Corona-Zahlen. https://t.co/fcDE5L9s9k", "created_at": "2021-11-16T20:13:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/fcDE5L9s9k", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-bayern-todesfaelle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460702598303043585", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460702136967249922", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 100, "username": "jalenz", "id": "23576906"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/jdMyv1dvTj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-impfquote-europa-impfpflicht-infektionszahlen-grafiken?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "text": "Warum sind die Impfquoten in den (mehrheitlich) deutschsprachigen L\u00e4ndern besonders niedrig? @jalenz versucht eine Erkl\u00e4rung. https://t.co/jdMyv1dvTj", "created_at": "2021-11-16T20:11:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460702136967249922", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 25, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460700065950011398", "text": "Das Zulassungsverfahren l\u00e4uft schon, sodass auch Kinder ab f\u00fcnf Jahren wom\u00f6glich bald gegen #Corona geimpft werden k\u00f6nnen. Werden Sie Ihr Kind impfen lassen, liebe Eltern \u2013 und sind Sie sich einig? https://t.co/GnzVz2KuRO", "created_at": "2021-11-16T20:03:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/GnzVz2KuRO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/corona-impfung-kinder-streit-zulassung-aufruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460700065950011398", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 52, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460697359357296641", "text": "\"In Marokko waren die Stra\u00dfen so schlecht gepflastert, dass ich meinen Rollstuhl kaum fortbewegen konnte.\" Wie es wirklich ist, mit dem Rollstuhl um die Welt zu reisen. https://t.co/1U0ahP2QUM #Abo", "created_at": "2021-11-16T19:52:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/1U0ahP2QUM", "expanded_url": "https://trib.al/YJGjRXs", "display_url": "trib.al/YJGjRXs"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460697359357296641", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460696853234733062", "text": "Im Grenzgebiet zwischen #Armenien und #Aserbaidschan sind neue milit\u00e4rische Gefechte ausgebrochen. Es soll Tote geben. https://t.co/8pLPevH6To", "created_at": "2021-11-16T19:50:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Armenien"}, {"start": 38, "end": 52, "tag": "Aserbaidschan"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/8pLPevH6To", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/armenien-aserbaidschan-konflikt-bergkarabach-gefecht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460696853234733062", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460695964595986432", "text": "Schreiben an die \u00c4rzteschaft: Bundesgesundheitsminister Jens #Spahn empfiehlt Booster-Impfungen schon vor der Sechsmonatefrist. Die Veranstaltungsbranche klagt \u00fcber eine \"Stornowelle in der Kultur- und Eventindustrie\". #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "created_at": "2021-11-16T19:47:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "Spahn"}, {"start": 219, "end": 226, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460695964595986432", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460692150090444810", "text": "\"Durch die Zerst\u00f6rung des #Satelliten im niedrigen Erdorbit ist eine Vielzahl von Tr\u00fcmmerteilen entstanden, die die freie und ungehinderte Nutzung des Weltraums f\u00fcr alle Staaten f\u00fcr Jahre beeintr\u00e4chtigen werden\", kritisiert das Ausw\u00e4rtige Amt. https://t.co/2csTQEC0aj", "created_at": "2021-11-16T19:32:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "Satelliten"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/2csTQEC0aj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-satellitenabschuss-bundesregierung-auswaertiges-amt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460692150090444810", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460689344994369541", "text": "Lassen sich V\u00f6lkermorde vergleichen? Am Ende l\u00e4uft es beim Besuch der deutschen J\u00fcdin Adriana Altaras in #Namibia auch auf diese Frage hinaus. Doch klare Antworten gibt es nicht, nur immer wieder Momente der Fremdheit und des Wiedererkennens. #freitext https://t.co/rViRWQLsED", "created_at": "2021-11-16T19:20:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "Namibia"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "freitext"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rViRWQLsED", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/freitext/voelkermord-herero-nama-deutschland-juden-holocaust-entschaedigung-namibia?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460689344994369541", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877868040716558340", "name": "Bj\u00f6rk", "description": "Bj\u00f6rk"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877868040716558340", "name": "Bj\u00f6rk", "description": "Bj\u00f6rk"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684313704611840", "name": "Electronic music", "description": "Electronic"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460689302556450819", "text": "Als #Bj\u00f6rk in #Reykjavik zu singen begann, \"fielen all die verdr\u00e4ngten Gef\u00fchle der vergangenen Monate von einem ab, in einen herein\", schreibt Laura Ewert. \"Da war es, als ob Bj\u00f6rk einen m\u00fctterlich an ihre Brust nehme.\" #Bj\u00f6rkOrkestral  https://t.co/Ppq4NvOxMn", "created_at": "2021-11-16T19:20:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Bj\u00f6rk"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "Reykjavik"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "Bj\u00f6rkOrkestral"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Ppq4NvOxMn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/bjoerk-orkestral-konzert-reykjavik-tour?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/musik/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460689302556450819", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460688407529676814", "text": "Sie sind gut ausgebildet, hatten spannende Jobs \u2013 und entschieden sich dann f\u00fcr ein Leben als Hausfrau. Drei Vollzeitm\u00fctter erz\u00e4hlen ihre Geschichte. #Familie  https://t.co/PBvHpsm5OO", "created_at": "2021-11-16T19:17:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 158, "tag": "Familie"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PBvHpsm5OO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/hausfrau-mutter-leben-familie-kindererziehung-haushalt-alltag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460688407529676814", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460688090704584708", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 157, "username": "alphahuhn", "id": "2179763023"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 129, "tag": "ZEITVerbrechen"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Rkb4umzTaB", "expanded_url": "https://trib.al/1ZsFE6B", "display_url": "trib.al/1ZsFE6B"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/XJS3ZO9YM5", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460688090704584708/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJS3ZO9YM5"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460688088229978115"]}, "text": "In Russland w\u00fctet ein Serienm\u00f6rder. Dem Strom der Wolga folgend ermordet er 31 alte Frauen in ihren Wohnungen. Im #ZEITVerbrechen-Podcast sprechen @alphahuhn, Andreas Sentker und Wolfgang Bauer \u00fcber einen Mann, den die Polizei \"den Maniak\" nennt: https://t.co/Rkb4umzTaB https://t.co/XJS3ZO9YM5", "created_at": "2021-11-16T19:15:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460688090704584708", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460687914942222336", "text": "Trotz hoher Impfquote: #Portugal und #Irland f\u00fchren wieder Ma\u00dfnahmen ein. Auch #S\u00fcdtirol muss neue Beschr\u00e4nkungen erheben \u2013 die Region hat die niedrigste Impfquote in ganz Italien. #Brasilien boostert alle \u00fcber 18-J\u00e4hrigen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "created_at": "2021-11-16T19:15:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "Portugal"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Irland"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "S\u00fcdtirol"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "Brasilien"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460687914942222336", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460681525691707392", "text": "Nach einem Schlaganfall kann man schnell allen Mut verlieren. Man muss dann akzeptieren, dass das Leben nie mehr wird, wie es war. Wie kann das gelingen? #ZEITDoctor https://t.co/aBsTTseJTj #Abo", "created_at": "2021-11-16T18:49:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "ZEITDoctor"}, {"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/aBsTTseJTj", "expanded_url": "https://trib.al/zJcC9dy", "display_url": "trib.al/zJcC9dy"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460681525691707392", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872802352448667648", "name": "NASA", "description": "NASA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460674962960928778", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "Space_Station", "id": "1451773004"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Weltraumschrott"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "Satelliten"}, {"start": 213, "end": 217, "tag": "ISS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/vcprxSBLEv", "expanded_url": "https://trib.al/ZjDnDS0", "display_url": "trib.al/ZjDnDS0"}]}, "text": "#Weltraumschrott wird immer mehr zum Problem \u2013 erst recht, wenn Staaten wie Russland zu Testzwecken #Satelliten abschie\u00dfen. Mindestens 1.500 Tr\u00fcmmer sollen so entstanden sein. Und die Besatzung der @Space_Station #ISS musste in Raumkapseln Schutz suchen. https://t.co/vcprxSBLEv", "created_at": "2021-11-16T18:23:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460674962960928778", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460668801259872264", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 139, "username": "fatigare", "id": "875497686"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "AnnikaJoeres", "id": "1052189708195782656"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "Update"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/BqwDMXLAq1", "expanded_url": "https://trib.al/AYN9ShI", "display_url": "trib.al/AYN9ShI"}]}, "text": "W\u00e4hrend in Deutschland noch diskutiert wird, gilt in Frankreich bereits eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe. Im #Update spricht @fatigare mit @AnnikaJoeres dar\u00fcber, wie erfolgreich die strengen Ma\u00dfnahmen sind. Au\u00dferdem: R\u00fcckschlag f\u00fcr Nord Stream 2. https://t.co/BqwDMXLAq1", "created_at": "2021-11-16T17:59:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460668801259872264", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460662405550284810", "text": "Nanu? Friedrich #Merz will die #CDU moderner, sozialer und \u00f6kologischer machen. Und klingt fast nach jenen Parteien, gegen die er seit Jahrzehnten einen leidenschaftlichen Kulturkampf f\u00fchrt.  https://t.co/3Z1BWefwq4", "created_at": "2021-11-16T17:33:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "Merz"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/3Z1BWefwq4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-cdu-klimapolitik-parteivorsitz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460662405550284810", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460662230421323779", "text": "Friedrich #Merz will in der #CDU-Parteispitze einen weiteren Posten schaffen. Norbert #R\u00f6ttgen h\u00e4lt das f\u00fcr keine gute Idee. https://t.co/gaWYrqYfOq", "created_at": "2021-11-16T17:33:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "Merz"}, {"start": 28, "end": 32, "tag": "CDU"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "R\u00f6ttgen"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/gaWYrqYfOq", "expanded_url": "https://trib.al/dYotwh2", "display_url": "trib.al/dYotwh2"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460662230421323779", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460661807828373509", "attachments": {"media_keys": ["3_1460661806398152715"]}, "text": "Wie kommt das Impfen in den Bundesl\u00e4ndern voran? Und wie steht Deutschland international da? Vergleichen Sie es in unseren interaktiven Grafiken:\u00a0https://t.co/a4WhzA2hV9 https://t.co/YzJLA30XLJ", "created_at": "2021-11-16T17:31:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460661807828373509", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/a4WhzA2hV9", "expanded_url": "https://trib.al/tS9tPFu", "display_url": "trib.al/tS9tPFu"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/YzJLA30XLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460661807828373509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzJLA30XLJ"}]}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460655791141277700", "text": "Der belarussische Machthaber Alexander #Lukaschenko hat die Einrichtung eines Nachtlagers f\u00fcr die festsitzenden Migranten nahe der Grenze zu Polen angeordnet. #Belarus https://t.co/2pt956sLjU", "created_at": "2021-11-16T17:07:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/2pt956sLjU", "expanded_url": "https://trib.al/JRA6Wbg", "display_url": "trib.al/JRA6Wbg"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460655791141277700", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460650591324155911", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 46, "username": "alphahuhn", "id": "2179763023"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "ZEITVerbrechen"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/huODsbigvP", "expanded_url": "https://trib.al/jGxHzIM", "display_url": "trib.al/jGxHzIM"}]}, "text": "Im #ZEITVerbrechen-Podcast sprechen @alphahuhn, Andreas Sentker und Wolfgang Bauer \u00fcber einen Serienm\u00f6rder, der in Russland wahllos alte Frauen t\u00f6tet. Die Polizei nennt ihn den \"Maniak\". Warum kann er trotz unz\u00e4hliger Spuren nicht gefasst werden? https://t.co/huODsbigvP", "created_at": "2021-11-16T16:46:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460650591324155911", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460644845429608450", "text": "Im Patentstreit mit Heckler &amp; Koch erleidet die Firma aus Suhl eine erste Niederlage. Das Hauptverfahren ist noch offen, es geht um einen Gro\u00dfauftrag der Bundeswehr. https://t.co/hEaBA8Eo71", "created_at": "2021-11-16T16:24:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460644845429608450", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/hEaBA8Eo71", "expanded_url": "https://trib.al/Xk7ZHHg", "display_url": "trib.al/Xk7ZHHg"}]}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460642963177058314", "text": "Im Mai 2020 ger\u00e4t eine Verkehrskontrolle au\u00dfer Kontrolle, ein Polizist wird verletzt. Zwei Kolleginnen kommen hinzu \u2013 und fliehen. Zu Unrecht, wie ein Gericht entschied. https://t.co/Ljfyf8qg07", "created_at": "2021-11-16T16:16:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460642963177058314", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Ljfyf8qg07", "expanded_url": "https://trib.al/BuY9yQi", "display_url": "trib.al/BuY9yQi"}]}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460637436833374214", "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "JochenBittner", "id": "2284088571"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SsUCfsx4VY", "expanded_url": "https://trib.al/YVZzAQe", "display_url": "trib.al/YVZzAQe"}]}, "text": "Aktuell f\u00e4llt ein geringes Regierungsgeschehen auf ein hohen Infektionsgeschehen. Die aktuell noch gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Regierung unter Angela Merkel sollte dringend ihre Arbeit machen, kommentiert @jochenbittner. #Corona https://t.co/SsUCfsx4VY", "created_at": "2021-11-16T15:54:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460637436833374214", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460632123149271042", "text": "Die neue #Koalition diskutiert eine #Impfpflicht f\u00fcr einzelne Berufsgruppen. Der Arbeitsrechtler Pascal Croset erkl\u00e4rt, warum ein solches Gesetz gute Chancen h\u00e4tte. https://t.co/PxCZfAYj9G", "created_at": "2021-11-16T15:33:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Koalition"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PxCZfAYj9G", "expanded_url": "https://trib.al/MHD9KsH", "display_url": "trib.al/MHD9KsH"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460632123149271042", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460626230181519368", "text": "Ausschreitungen an der polnisch-belarussischen Grenze: Fl\u00fcchtlinge sollen Steine geworfen haben, #Polen setzte daraufhin Wasserwerfer ein. #Belarus https://t.co/FeexFiNfth", "created_at": "2021-11-16T15:10:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 103, "tag": "Polen"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/FeexFiNfth", "expanded_url": "https://trib.al/NaYlCPS", "display_url": "trib.al/NaYlCPS"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460626230181519368", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 26, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460624284565610502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yangxifan", "id": "44902294"}]}, "text": "RT @yangxifan: Der Fall Peng Shuai macht mich fertig. Kurz vor Olympia eine der bekanntesten Athletinnen Chinas einfach verschwinden zu las\u2026", "created_at": "2021-11-16T15:02:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460624284565610502", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460613516881133579"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460620625249198080", "text": "Wo ist Peng Shuai? Die Tennisspielerin hatte einem der h\u00f6chsten chinesischen Poltiker Vergewaltigung vorgeworfen. Seitdem fehlt von ihr ein Lebenszeichen. #WhereIsPengShuai #WTAMasters #ATPMasters https://t.co/vnFFpt7wpt", "created_at": "2021-11-16T14:47:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "WhereIsPengShuai"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "WTAMasters"}, {"start": 185, "end": 196, "tag": "ATPMasters"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/vnFFpt7wpt", "expanded_url": "https://trib.al/qF6a7u1", "display_url": "trib.al/qF6a7u1"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460620625249198080", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 9, "like_count": 119, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460615409372172293", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 239, "username": "DJSnower", "id": "1303500438"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OapkfB5zr7", "expanded_url": "https://trib.al/up4H9qw", "display_url": "trib.al/up4H9qw"}]}, "text": "#COP26 ist gescheitert. Schuld ist das System. \"Unsere Gesellschaften werden zwischen den verschiedenen Str\u00f6mungen \u2013 die des Konsumdenkens, des Nationalismus, des Populismus und des Umweltdenkens \u2013 hin- und hergeworfen\", schreibt @DJSnower. https://t.co/OapkfB5zr7", "created_at": "2021-11-16T14:27:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460615409372172293", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460610861467377664", "text": "Die Tochter ist im #Urlaub und der Vater sitzt zu Hause und wartet auf Neuigkeiten. Bilder vom #Strand, vom Essen, irgendwas. Weil nichts kommt, checkt er, ob mit seinen #Social-Media-Accounts auch wirklich alles in Ordnung ist. #Abo https://t.co/6NGHWMEyAN", "created_at": "2021-11-16T14:09:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Urlaub"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Strand"}, {"start": 170, "end": 177, "tag": "Social"}, {"start": 229, "end": 233, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/6NGHWMEyAN", "expanded_url": "https://trib.al/dHL9c4v", "display_url": "trib.al/dHL9c4v"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460610861467377664", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460607691756351503", "text": "Wo ist Peng Shuai? Die Tennisspielerin hatte einem der h\u00f6chsten chinesischen Poltiker Vergewaltigung vorgeworfen. Seitdem fehlt von ihr ein Lebenszeichen. #WhereIsPengShuai #WTAMasters #ATPMasters https://t.co/IauuKFzgl0", "created_at": "2021-11-16T13:56:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "WhereIsPengShuai"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "WTAMasters"}, {"start": 185, "end": 196, "tag": "ATPMasters"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IauuKFzgl0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/peng-shaui-tennis-vergewaltigung-china?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460607691756351503", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460604718485544963", "text": "In #Belarus sitzen mehr als 800 Menschen im Gef\u00e4ngnis, obwohl sie keine Straftat begangen haben. Sie haben nur ihre Meinung ge\u00e4u\u00dfert oder sich in ihrer Nachbarschaft getroffen. Wir erz\u00e4hlen die Geschichten von drei solcher Menschen. https://t.co/yRFOGBeqwn", "created_at": "2021-11-16T13:44:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/yRFOGBeqwn", "expanded_url": "https://trib.al/gT8xYNu", "display_url": "trib.al/gT8xYNu"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460604718485544963", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460594377542320132", "attachments": {"media_keys": ["3_1460594375050899458"]}, "text": "Als Informatikerin in einem Softwareunternehmen verdient Sabine 6.100 Euro im Monat. Die meiste Arbeitszeit verbringt sie jedoch als Betriebsr\u00e4tin. Wof\u00fcr sie das Geld ausgibt, verr\u00e4t sie im #Kontoauszug: https://t.co/phEMRiCcf5 #Abo https://t.co/AyF7ZBfnE0", "created_at": "2021-11-16T13:03:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 202, "tag": "Kontoauszug"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/phEMRiCcf5", "expanded_url": "https://trib.al/8i8y5ui", "display_url": "trib.al/8i8y5ui"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/AyF7ZBfnE0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460594377542320132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AyF7ZBfnE0"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460594377542320132", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"author_id": "5715752", "conversation_id": "1460588990470533134", "text": "F\u00fcr dieses Risotto muss man nicht nach Italien fahren. #Abo #herbstrezept https://t.co/l2zk2gQQ5J", "created_at": "2021-11-16T12:42:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 59, "tag": "Abo"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "herbstrezept"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/l2zk2gQQ5J", "expanded_url": "https://trib.al/ngKSLK3", "display_url": "trib.al/ngKSLK3"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460588990470533134", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460583740187500545", "text": "Nach dem #ICE-Messerangriff in #Bayern am 6. November schlie\u00dfen die Ermittler auch ein extremistisches Motiv nicht aus. https://t.co/jFjMXoVoxD", "created_at": "2021-11-16T12:21:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "ICE"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "Bayern"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/jFjMXoVoxD", "expanded_url": "https://trib.al/Nn06no3", "display_url": "trib.al/Nn06no3"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460583740187500545", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 31, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "5715752", "conversation_id": "1460578602303512576", "text": "Nach Einsch\u00e4tzung von #SPD-Generalsekret\u00e4r Lars #Klingbeil bleibt es dabei, dass Olaf Scholz in der Nikolauswoche zum Kanzler gew\u00e4hlt wird. https://t.co/oDDSudtu2P", "created_at": "2021-11-16T12:00:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "SPD"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "Klingbeil"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/oDDSudtu2P", "expanded_url": "https://trib.al/ZVgc2hn", "display_url": "trib.al/ZVgc2hn"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1460578602303512576", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow"}], "meta": {"oldest_id": "1460578602303512576", "newest_id": "1461186846411706371", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3al4070t8k8ikv2o4wetyvsz06", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer2pvz5lyj64qosxisj64b29f5"}}