{"data": [{"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Spahn"}, {"start": 63, "end": 86, "tag": "Auffrischungsimpfungen"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GMOB6PHKJf", "expanded_url": "https://trib.al/0SbQGPv", "display_url": "trib.al/0SbQGPv"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T10:55:05.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466722654128377858", "text": "Laut Jens #Spahn sind bereits genug Impfdosen f\u00fcr 30 Millionen #Auffrischungsimpfungen bis Jahresende vorhanden. https://t.co/GMOB6PHKJf", "author_id": "5715752", "id": "1466722654128377858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T10:49:24.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466721222641827854", "text": "\u00d6sterreich: Innenminister Karl Nehammer soll neuer Kanzler werden https://t.co/6REwJpw8Mz", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/6REwJpw8Mz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreich-innenminister-karl-nehammer-soll-neuer-kanzler-werden?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1466721222641827854", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 32, "tag": "ISS"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ymIlduQROz", "expanded_url": "https://trib.al/rIBiKPW", "display_url": "trib.al/rIBiKPW"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T10:35:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466717634548932613", "text": "An der defekten Antenne der #ISS haben Astronauten \"mindestens elf\" L\u00f6cher durch eingeschlagene Tr\u00fcmmerteile gefunden. https://t.co/ymIlduQROz", "author_id": "5715752", "id": "1466717634548932613", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "ATP"}, {"start": 44, "end": 50, "tag": "China"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "WTA"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "PengShuai"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/KLaV1P1wv8", "expanded_url": "https://trib.al/2chmT4F", "display_url": "trib.al/2chmT4F"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T10:15:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000331800", "name": "Tennis", "description": "Coverage from the world of tennis."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10049609722", "name": "2017 French Open Tennis"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1095424935726469120", "name": "Women's tennis", "description": "Women's Tennis Association"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1151880503659618305", "name": "Men's tennis", "description": "Association of Tennis Professionals"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466712575459172356", "text": "Der Tennisverband der Herren #ATP will beim #China-Boykott der Frauen-Tennisorganisation #WTA wegen #PengShuai nicht mitmachen. https://t.co/KLaV1P1wv8", "author_id": "5715752", "id": "1466712575459172356", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T10:14:11.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466712358240272390", "text": "\"Wellenbrecher\" ist Wort des Jahres https://t.co/cGHI2pejTB", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cGHI2pejTB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/wellenbrecher-ist-wort-des-jahres?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-12\u2026"}]}, "id": "1466712358240272390", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 18, "quote_count": 9}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 154, "tag": "Ibiza"}, {"start": 180, "end": 184, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/VP3Jn6UGm3", "expanded_url": "https://trib.al/Jor1dfR", "display_url": "trib.al/Jor1dfR"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T09:55:06.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466707557389684738", "text": "\"Je weniger man am Handy h\u00e4ngt, desto kreativer ist man und gl\u00fccklicher\" \u2013 sagt ausgerechnet die erfolgreichste deutsche TikTokerin. Ein Besuch auf #Ibiza. https://t.co/VP3Jn6UGm3 #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1466707557389684738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Spahn"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Wieler"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8JXHPRvTp4", "expanded_url": "https://trib.al/ai6JctZ", "display_url": "trib.al/ai6JctZ"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T09:45:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466705031760130048", "text": "Jetzt live: Jens #Spahn und Lothar #Wieler mit einer Einsch\u00e4tzung der #Corona-Lage https://t.co/8JXHPRvTp4", "author_id": "5715752", "id": "1466705031760130048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Gl\u00fchbirne"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/r9OaUL74Ug", "expanded_url": "https://trib.al/zrlPc2b", "display_url": "trib.al/zrlPc2b", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466701297667784709/oMdnp-P4?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466701297667784709/oMdnp-P4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Umweltschutz: Verbote f\u00fcr ein gutes Leben", "description": "Verbote sind unbeliebt, ihr Ruf zweifelhaft. Aber manchmal wirken sie besser als Anreize. F\u00fcnf historische Beispiele zeigen, wie gesund und heilsam Verbote sein k\u00f6nnen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/green/2021-12/umweltschutz-verbote-katalysator-pflicht-quecksilber-grenzwerte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "fabianfranke", "id": "36481007"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T09:30:13.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466701293687300096", "text": "Im Mittel haben Haushalte seit der Abschaffung der #Gl\u00fchbirne 1.330 Euro an Stromkosten gespart. Welche Verbote, Menschen und Umwelt in der j\u00fcngeren Vergangenheit sonst noch Gutes getan haben, hat @FabianFranke recherchiert. https://t.co/r9OaUL74Ug #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1466701293687300096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 25, "tag": "Arbeitsplatz"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Geimpfte"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "Genesene"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Tests"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "Einzelhandel"}, {"start": 178, "end": 181, "tag": "2G"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ytgJxJruaI", "expanded_url": "https://trib.al/uQiuMBy", "display_url": "trib.al/uQiuMBy"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T09:08:24.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466695804941385733", "text": "Zutritt zum #Arbeitsplatz nur f\u00fcr #Geimpfte und #Genesene? Der Mittelstandsverband fordert das, um auf #Tests verzichten zu k\u00f6nnen. Der #Einzelhandel hingegen sieht sich von der #2G-Regel bedroht. https://t.co/ytgJxJruaI", "author_id": "5715752", "id": "1466695804941385733", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Corona"}, {"start": 121, "end": 143, "tag": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/WaA841yg75", "expanded_url": "https://trib.al/VJZKLMF", "display_url": "trib.al/VJZKLMF"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T08:44:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466689814657392642", "text": "Die j\u00fcngst von Bund und L\u00e4ndern beschlossenen #Corona-Ma\u00dfnahmen gehen Medizinern nicht weit genug. Gefordert werden auch #Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Geimpfte. https://t.co/WaA841yg75", "author_id": "5715752", "id": "1466689814657392642", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Behinderung"}, {"start": 85, "end": 98, "tag": "Armutsrisiko"}, {"start": 204, "end": 221, "tag": "Beeintr\u00e4chtigung"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5QuklPZBAt", "expanded_url": "https://trib.al/pgfCMig", "display_url": "trib.al/pgfCMig"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T08:21:12.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466683928262193152", "text": "Menschen mit #Behinderung sind vielfach benachteiligt und haben ein deutlich h\u00f6heres #Armutsrisiko. Lag dieses 2006 noch im Bundesdurchschnitt, war es zuletzt anderthalb Mal so hoch wie bei Menschen ohne #Beeintr\u00e4chtigung. https://t.co/5QuklPZBAt", "author_id": "5715752", "id": "1466683928262193152", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "SpikeProtein"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "Omikron"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "Fluchtmutante"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0sgG6dajRe", "expanded_url": "https://trib.al/fjmqaT5", "display_url": "trib.al/fjmqaT5"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T07:59:27.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466678451524538370", "text": "Etwa 50 Mutationen, mehr als 30 davon im #SpikeProtein: #Omikron k\u00f6nnte das Zeug zu einer #Fluchtmutante haben. Aber was hei\u00dft das f\u00fcr den Impfschutz? Wehrlos stehen wir der neuen #Corona-Variante nicht gegen\u00fcber, trotzdem machen sich Forschende Sorgen. https://t.co/0sgG6dajRe", "author_id": "5715752", "id": "1466678451524538370", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466672952360017922"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Pandemie"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/7AjGXki3mt", "expanded_url": "https://trib.al/Zv1TIbt", "display_url": "trib.al/Zv1TIbt"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/unMzgrm3bR", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466672954436108290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/unMzgrm3bR"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T07:37:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466672954436108290", "text": "Viele #Pflegekr\u00e4fte haben in der #Pandemie gek\u00fcndigt. Hier erz\u00e4hlen 25 von ihnen, weshalb sie ausgestiegen sind und was sich \u00e4ndern m\u00fcsste, damit sie zur\u00fcckkehren.  https://t.co/7AjGXki3mt #Corona https://t.co/unMzgrm3bR", "author_id": "5715752", "id": "1466672954436108290", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 23, "like_count": 328, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466667298568163331"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/HbSlGojSos", "expanded_url": "https://trib.al/67Mlv0k", "display_url": "trib.al/67Mlv0k"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/c3uyn5boZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466667299906244613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3uyn5boZ1"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T07:15:08.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466667299906244613", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/HbSlGojSos (Aktualisiert am 03.12.2021 um 7:40 Uhr) https://t.co/c3uyn5boZ1", "author_id": "5715752", "id": "1466667299906244613", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/qy9aGBRoxN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/homeoffice-corona-arbeiten-dgb-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T07:11:15.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466666321949642752", "text": "Die Corona-Pandemie hat die Arbeitswelt ver\u00e4ndert. Die neue Hamburger DGB-Chefin Tanja Chawla k\u00e4mpft daf\u00fcr, dass der Wandel nicht nur auf Kosten der Arbeitnehmer geht. #Abo https://t.co/qy9aGBRoxN", "author_id": "5715752", "id": "1466666321949642752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466663260309143552"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/EQp2Ifvtgy", "expanded_url": "https://trib.al/CI9trOP", "display_url": "trib.al/CI9trOP"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/h0qNlHWFvw", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466663262905376771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0qNlHWFvw"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T06:59:05.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466663262905376771", "text": "V\u00e4ter wollen nach der Geburt Zeit mit ihren Kindern verbringen. Manchen Arbeitgebern ist das zu modern. Drei M\u00e4nner erz\u00e4hlen, wie ihre Elternzeit die Karriere ruinierte. https://t.co/EQp2Ifvtgy #Abo https://t.co/h0qNlHWFvw", "author_id": "5715752", "id": "1466663262905376771", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Ukraine"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Russland"}, {"start": 96, "end": 101, "tag": "Nato"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/p2SCChui9c", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/russland-nato-ukraine-invasion-tuerkei-europa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T06:36:11.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466657499105406977", "text": "Die #Ukraine unterstellt #Russland Invasionsabsichten, Russland beschuldigt die Ukraine und die #Nato: Die weitreichenden Vorw\u00fcrfe und die mangelnde Beweislage zeigen: Man wei\u00df wenig vom anderen, aber behauptet viel. https://t.co/p2SCChui9c", "author_id": "5715752", "id": "1466657499105406977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "Artenschutz"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "erneuerbare"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Solarparks"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ByGr5kuMg2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/solarparks-erneuerbare-energie-artenschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/solarp\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:44:45.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466644555898531842", "text": "Mehr #Artenschutz und mehr #erneuerbare Energie \u2013 so steht es im Koalitionsvertrag. Mit diesen #Solarparks geht beides zugleich. https://t.co/ByGr5kuMg2", "author_id": "5715752", "id": "1466644555898531842", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466643872315068418"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/fhOwURLHyp", "expanded_url": "https://trib.al/VhmG36h", "display_url": "trib.al/VhmG36h"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/34mS5qIMUe", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466643874584178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/34mS5qIMUe"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:42:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466643874584178688", "text": "Seine Kanzlerschaft beginnt in der schwierigsten Phase der Pandemie. Im Interview erkl\u00e4rt Olaf Scholz, wie er das Land aus der Krise f\u00fchren will: https://t.co/fhOwURLHyp #Abo https://t.co/34mS5qIMUe", "author_id": "5715752", "id": "1466643874584178688", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 36, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Restitution"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Raubkunst"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "Benin"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5bS7t3aUX5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/kolonialismus-raubkunst-museum-koeln-nanette-snoep?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/koloni\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:28:21.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466640429324062722", "text": "Nanette Snoep, die Direktorin des Rautenstrauch-Joest-Museums in K\u00f6ln, setzt sich f\u00fcr die #Restitution von #Raubkunst ein. Aus der Sammlung ihres Museums m\u00f6chte sie beispielsweise gut 90 Objekte aus dem ehemaligen K\u00f6nigreich #Benin zur\u00fcckgeben. https://t.co/5bS7t3aUX5", "author_id": "5715752", "id": "1466640429324062722", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "Merkel"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 233, "end": 244, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BsJBaD8Mw9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/corona-merkel-oesterreich-2021-12-03?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 219, "username": "MPilath", "id": "746850146"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:26:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466639847771226113", "text": "F\u00fcr #Ungeimpfte wird es ungem\u00fctlich, die Corona-Zahlen sinken leicht, Angela #Merkel tritt mit einer roten Rose ab und #\u00d6sterreich braucht eine neue F\u00fchrung. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @MPilath im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/BsJBaD8Mw9", "author_id": "5715752", "id": "1466639847771226113", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "Wendepunkt"}, {"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/77V2gaQzay", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/scheidung-ehe-betrug-auswandern-trennung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/scheid\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:18:01.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466637827538571270", "text": "\"H\u00e4tte ich doch nur ...\", das sagen sich im R\u00fcckblick viele. Aber nicht diese Frau: Sie trennt sich nach 34 Jahren Ehe von ihrem Mann \u2013 und wandert aus nach Kroatien. #Wendepunkt #Abo https://t.co/77V2gaQzay", "author_id": "5715752", "id": "1466637827538571270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 163, "end": 167, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/dZt6SGoqVd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/corona-impfpflicht-osten-rainer-haseloff-buerger?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/corona\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:12:08.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466636348522123264", "text": "Verst\u00e4rkt eine #Impfpflicht die Ablehnung? Oder hilft sie Impfgegnern vielleicht sogar, sich immunisieren zu lassen, ohne ihr Gesicht zu verlieren? Zehn Meinungen #Abo https://t.co/dZt6SGoqVd", "author_id": "5715752", "id": "1466636348522123264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "GoldmanSachs"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/af3lYvT3dN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/inflation-goldman-sachs-banken-preise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 202, "username": "Marlies_Uken", "id": "140813040"}, {"start": 207, "end": 213, "username": "zacys", "id": "281728543"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:03:49.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041116623", "name": "Goldman Sachs"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466634253073096707", "text": "\"Die hohe Inflation k\u00f6nnte l\u00e4nger andauern, als die Zentralbanken glauben\", sagt Peter Oppenheimer von #GoldmanSachs. \"Das zumindest bef\u00fcrchtet man an den Finanzm\u00e4rkten.\" Ein Interview von @Marlies_Uken und @zacys https://t.co/af3lYvT3dN", "author_id": "5715752", "id": "1466634253073096707", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466633581309140992"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 187, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/DACCAuDfyM", "expanded_url": "https://trib.al/LgNfxxk", "display_url": "trib.al/LgNfxxk"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/OItEqFXA00", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466633583456567298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OItEqFXA00"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:01:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466633583456567298", "text": "Seit Wochen schwanken die Aktienkurse extrem \u2013 und nun l\u00e4sst Omikron sie auch noch einbrechen. Jetzt hei\u00dft es cool bleiben. Und am besten g\u00fcnstig einsteigen.  https://t.co/DACCAuDfyM #Abo https://t.co/OItEqFXA00", "author_id": "5715752", "id": "1466633583456567298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "Inflationsrate"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/u6zDRwksVz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/inflation-preise-rekord-loehne-oel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/inflat\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T05:00:26.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466633400685580291", "text": "Um 5,3 Prozent ist die #Inflationsrate im November gestiegen, der h\u00f6chste Wert seit 30 Jahren. Ein Grund zur Sorge \u2013 oder regelt sich das Problem von allein? https://t.co/u6zDRwksVz", "author_id": "5715752", "id": "1466633400685580291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Hanau"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "Omikron"}, {"start": 167, "end": 181, "tag": "Fluchtmutante"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/fpJT9vfTtv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/anschlag-hanau-rassismus-untersuchungsausschuss-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T04:56:55.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466632518699032581", "text": "Der Untersuchungsausschuss #Hanau tagt das erste Mal \u00f6ffentlich. Auch die Angeh\u00f6rigen sagen erstmals aus. Au\u00dferdem bei #WasJetzt: Handelt es sich bei #Omikron um eine #Fluchtmutante? https://t.co/fpJT9vfTtv", "author_id": "5715752", "id": "1466632518699032581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T04:28:28.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466625357944135683", "text": "Im Streit um den Umgang mit Fl\u00fcchtlingen erteilt die Regierung in Paris Gro\u00dfbritannien eine Abfuhr. Gemeinsame Patrouillen auf franz\u00f6sischem Boden seien nicht akzeptabel. https://t.co/Da2rjJ9cG6", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Da2rjJ9cG6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/aermelkanal-fluechtlinge-frankreich-grossbritannien-gemeinsame-patrouillen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466625364952858624/uz8bMuz5?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466625364952858624/uz8bMuz5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00c4rmelkanal: Frankreich lehnt gemeinsame Patrouillen mit Briten ab", "description": "Im Streit um den Umgang mit Fl\u00fcchtlingen erteilt die Regierung in Paris Gro\u00dfbritannien eine Abfuhr. Gemeinsame Patrouillen auf franz\u00f6sischem Boden seien nicht akzeptabel.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/aermelkanal-fluechtlinge-frankreich-grossbritannien-gemeinsame-patrouillen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "id": "1466625357944135683", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/oCAS9bka2u", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-todesfaelle-inzidenz-bundeslaender?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T03:50:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466615686214688772", "text": "Das Robert Koch-Institut meldet binnen einer Woche 442 #Corona-Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner. Der Wert war zuvor drei Tage in Folge gesunken. https://t.co/oCAS9bka2u", "author_id": "5715752", "id": "1466615686214688772", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-03T00:09:09.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466560097669332992", "text": "Ein \u00dcberbr\u00fcckungsgesetz soll verhindern, dass es in wenigen Tagen zum sogenannten Shutdown der US-Regierung kommt. Im Senat k\u00f6nnte das Vorhaben aber noch scheitern. https://t.co/Yk5M1v0tnY", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Yk5M1v0tnY", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/washington-repraesentantenhaus-haushalt-shutdown?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1466560097669332992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 16, "end": 20, "tag": "USA"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/B91r4hCiAa", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/eu-aussengrenze-usa-belarus-migration-sanktionen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T23:12:58.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466545959127719946", "text": "Die #EU und die #USA haben weitere Sanktionen gegen zahlreiche Einzelpersonen und Unternehmen in #Belarus verh\u00e4ngt \u2013 auch die belarussische Fluggesellschaft Belavia ist betroffen. https://t.co/B91r4hCiAa", "author_id": "5715752", "id": "1466545959127719946", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/oCAS9bka2u", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-todesfaelle-inzidenz-bundeslaender?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T20:02:58.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466498144972283904", "text": "In Deutschland wurden nach Informationen von ZEIT ONLINE 73.488 #Neuinfektionen mit dem #Coronavirus binnen eines Tages festgestellt  \u2013 etwa 2.700 weniger als in der Vorwoche. https://t.co/oCAS9bka2u", "author_id": "5715752", "id": "1466498144972283904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "Hamburg"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/einqzk80oL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/holstenquartier-hamburg-grossprojekt-adler-group?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:54:54.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894737281470464", "name": "Real estate", "description": "Real estate"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466496113406623752", "text": "Immobilienspekulanten lassen ein begehrtes Grundst\u00fcck in #Hamburg \u00fcber Jahre brachliegen, der Wert der Fl\u00e4che ist inzwischen um 44 Millionen Euro gestiegen. Wie konnte es so weit kommen?  #Abo https://t.co/einqzk80oL", "author_id": "5715752", "id": "1466496113406623752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 132, "tag": "Hamburg"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/cVxWW7RtsI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/versuchter-femizid-hamburger-landgericht-prozess?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:53:40.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466495805435568136", "text": "Als sie ihn verlassen will, versucht er sie mit Kabelbindern zu erdrosseln und pr\u00fcgelt auf sie ein. Jetzt steht er daf\u00fcr in #Hamburg vor Gericht. Wie konnte diese Tat geschehen?   https://t.co/cVxWW7RtsI", "author_id": "5715752", "id": "1466495805435568136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Omikron"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "Impfung"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Corona"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Omikron"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fmS6td7ON5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omikron-corona-variante-suedafrika?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:52:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466495386537926658", "text": "Woher kommt #Omikron? Wie schwer verl\u00e4uft die Infektion und sch\u00fctzt die #Impfung? Die meisten Fragen zur neuen #Corona-Variante sind noch offen. Aber Forschende wissen genug, um besorgt zu sein. Was bekannt ist \u2013 und was nicht. #Omikron https://t.co/fmS6td7ON5", "author_id": "5715752", "id": "1466495386537926658", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "Weselsky"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "K\u00e4\u00dfmann"}, {"start": 137, "end": 141, "tag": "Abo"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "Ampel"}, {"start": 149, "end": 159, "tag": "Koalition"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/S6neh2PtTJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/claus-weselsky-margot-kaessmann-koalitionsverhandlungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/claus-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:48:59.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466494626999713793", "text": "Tut Schweigen Verhandlungen gut oder belastet es sie? Ein Streitgespr\u00e4ch zwischen GDL-Chef Claus #Weselsky und Theologin Margot #K\u00e4\u00dfmann #Abo #Ampel #Koalition https://t.co/S6neh2PtTJ", "author_id": "5715752", "id": "1466494626999713793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "Zapfenstreich"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/cb2uqpmOhA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/merkel-angela-zapfenstreich-scholz-olaf-berlin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:21:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466487609367187458", "text": "\"Du hast den Farbfilm vergessen\", \"F\u00fcr mich soll's rote Rosen regnen\" und \"Gro\u00dfer Gott wir loben dich\": Mit einem gro\u00dfen #Zapfenstreich wurde Angela #Merkel aus dem Amt verabschiedet https://t.co/cb2uqpmOhA", "author_id": "5715752", "id": "1466487609367187458", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 18, "like_count": 234, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Corona"}, {"start": 182, "end": 186, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/uzOiwrbxYv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/vierte-welle-neuinfektionen-inzidenz-corona-pandemie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:09:38.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466484721693646850", "text": "Seit Tagen stagnieren die #Corona-Zahlen. Aber flaut die Infektionst\u00e4tigkeit wirklich ab? Noch l\u00e4sst sich das nicht mit Sicherheit sagen. Klar ist jedenfalls: Die Lage bleibt ernst. #Abo https://t.co/uzOiwrbxYv", "author_id": "5715752", "id": "1466484721693646850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Baldwin"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/8xj3P3mNYi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/usa-dreharbeiten-alec-baldwin-requisitenwaffe-halyna-hutchins-tod?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:08:19.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466484391765499917", "text": "Ein Regieassistent hat die Aussage von Alec #Baldwin best\u00e4tigt, wonach der Schauspieler bei dem t\u00f6dlichen Vorfall an einem Filmset nicht den Abzug der Waffe gedr\u00fcckt habe. https://t.co/8xj3P3mNYi", "author_id": "5715752", "id": "1466484391765499917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "PengShuai"}, {"start": 57, "end": 61, "tag": "WTA"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EzvIAHplga", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/wta-turniere-china-tennis-peng-shuais-missbrauchsvorwuerfe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "floriangoosmann", "id": "1070637944"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:02:46.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1095424935726469120", "name": "Women's tennis", "description": "Women's Tennis Association"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466482996417028098", "text": "Das ist neu im Sport. \n\n@floriangoosmann \u00fcber #PengShuai #WTA https://t.co/EzvIAHplga", "author_id": "5715752", "id": "1466482996417028098", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Omikron"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T19:01:39.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466482715377770499", "text": "Vor gut einer Woche hat S\u00fcdafrika \u00fcber die #Omikron-Variante informiert. In Deutschland wurde sie seitdem bei vier Reiser\u00fcckkehrern festgestellt. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "author_id": "5715752", "id": "1466482715377770499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "NSU"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/1GL06G6Wip", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/nsu-urteil-revision-andre-eminger-bgh?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T18:51:57.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466480272359239687", "text": "Haben die Richter im #NSU-Prozess Beweise falsch gedeutet und damit einen Terrorhelfer geschont? Der Bundesgerichtshof pr\u00fcft eine Revision \u2013 doch die Chancen sind eher gering. https://t.co/1GL06G6Wip", "author_id": "5715752", "id": "1466480272359239687", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Kino"}, {"start": 168, "end": 173, "tag": "Film"}, {"start": 174, "end": 184, "tag": "Benedetta"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/rwigv1kr3v", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/benedetta-paul-verhoeven-emanzipation-kloster?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/benede\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T18:51:12.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466480083070296065", "text": "#Kino: Perverse Spiele im Nonnenkloster \u2013 In den Siebzigerjahren war das einmal ein eigenes Softporno-Genre. Der Regisseur Paul Verhoeven hat aus solchem Stoff nun den #Film #Benedetta gedreht. Dabei geht es ihm aber um Gr\u00f6\u00dferes. https://t.co/rwigv1kr3v", "author_id": "5715752", "id": "1466480083070296065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T18:16:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466471223370649613", "text": "Jetzt live: der Gro\u00dfe Zapfenstreich zum Abschied von Angela Merkel https://t.co/5MhfLMZ7i9", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5MhfLMZ7i9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-abschied-grosser-zapfenstreich-livestream?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466471227925671938/WPfQrPJ4?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466471227925671938/WPfQrPJ4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Livestream: Der Gro\u00dfe Zapfenstreich zum Abschied von Angela Merkel", "description": "Zum Ende ihrer Amtszeit erh\u00e4lt die scheidende Bundeskanzlerin das h\u00f6chstrangige Zeremoniell der deutschen Streitkr\u00e4fte. Verfolgen Sie die gesamte Zeremonie im Livestream.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-abschied-grosser-zapfenstreich-livestream?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "id": "1466471223370649613", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Wissenschaft"}, {"start": 145, "end": 158, "tag": "AngelaMerkel"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/OksKzLZ9A2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/angela-merkel-naturwissenschaft-politikstil-erfahrungsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/angela\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T18:14:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466470793911615491", "text": "\"Sie sagte \u00f6fter, dass sie in der #Wissenschaft keine gro\u00dfe Karriere gemacht habe \u2013 ihr typisches Understatement.\" Wie stark pr\u00e4gte Wissenschaft #AngelaMerkel|s Politik? Hier erz\u00e4hlen die, die sie kennen: aus dem Labor, als Kolleginnen und Weggef\u00e4hrten. https://t.co/OksKzLZ9A2", "author_id": "5715752", "id": "1466470793911615491", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 145, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PdcapHJEFH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-leser-nachrichten-bundeskanzlerin-abschied?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T18:11:13.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466470023514537989", "text": "\"Jetzt bin ich selber 30 und kenne eigentlich gar nichts anderes au\u00dfer Angela Merkel.\" Wie Leserinnen und Leser auf den Abgang von Angela #Merkel blicken, erz\u00e4hlen Sie hier \u2013 in Sprachnachrichten. https://t.co/PdcapHJEFH", "author_id": "5715752", "id": "1466470023514537989", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 185, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/8GyV1UeedU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/trauerbewaeltigung-familienfeier-hoffnung-dezember-weihnachtszeit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/trauer\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:37:51.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466461623309250564", "text": "Da musst du mit Werkzeug ran: Dieser Satz war einer der letzten, den die Schriftstellerin Karen K\u00f6hler von ihrem Vater h\u00f6rte, bevor er starb. Jetzt hilft er ihr durch den Dezember. #Abo https://t.co/8GyV1UeedU", "author_id": "5715752", "id": "1466461623309250564", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gqZszPf4gI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/suesswein-beerenauslese-geschmack-advent-empfehlungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:34:56.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850399423867650048", "name": "Cocktails", "description": "Cocktails"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466460892523286528", "text": "Nach dem S\u00fc\u00dfwein gern mit einfachen Weinen weitermachen, mit frisch gezapftem Bier (kommt gut nach der S\u00fc\u00dfe), Cocktails oder Tee. #Abo https://t.co/gqZszPf4gI", "author_id": "5715752", "id": "1466460892523286528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:33:01.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466460409360232450", "text": "Das perfekte Wochenende beginnt f\u00fcr Iris Berben mit lauter Musik, zu der sie durch ihre Wohnung tanzt. Im Wochenendpodcast mit @zirkuspony und @ch_amend verr\u00e4t die Schauspielerin das Geheimnis einer perfekten Bolognese. \n https://t.co/MNY6X17AE0", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MNY6X17AE0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/iris-berben-schauspielerin-wochenende-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/entdecken/2021\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 138, "username": "zirkuspony", "id": "457302892"}, {"start": 143, "end": 152, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}]}, "id": "1466460409360232450", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "Judentum"}, {"start": 163, "end": 167, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/8MjOEnEnwq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-geschichte/2021/06/deutsche-vergangenheitsbewaeltigung-israel-kritik-opferrolle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-geschicht\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:31:17.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466459970564730883", "text": "Die j\u00fcdische Philosophin Susan Neiman \u00fcber den schwierigen Umgang der Deutschen mit dem Wort \"Jude\" und wieso es Zeit ist, Klischees \u00fcber das #Judentum abzulegen. #Abo https://t.co/8MjOEnEnwq", "author_id": "5715752", "id": "1466459970564730883", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Kino"}, {"start": 6, "end": 19, "tag": "HouseOfGucci"}, {"start": 115, "end": 120, "tag": "Film"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/95DjuXkq4P", "expanded_url": "https://trib.al/cDeIZ7b", "display_url": "trib.al/cDeIZ7b"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:20:50.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1420765563828068360", "name": "House of Gucci", "description": "House of Gucci is scheduled to be released in the United States on November 24, 2021, by United Artists Releasing."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "898242627891372033", "name": "Adam Driver", "description": "Adam Driver"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "898242627891372033", "name": "Adam Driver", "description": "Adam Driver"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466457341138722818", "text": "#Kino #HouseOfGucci: Lady Gaga und Adam Driver spielen das Drama um das ber\u00fchmte Modehaus nach: Ganz gro\u00dfes Gucci! #Film https://t.co/95DjuXkq4P", "author_id": "5715752", "id": "1466457341138722818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Partei"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hI0Hgzw5T6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-impfpflicht-vierte-welle-pandemiebekaempfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:12:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466455144338444294", "text": "Kommt sie und wenn ja, wann und wie? Die Zustimmung zu einer generellen #Impfpflicht w\u00e4chst. Die Politik ist bis auf eine #Partei nahezu geschlossen daf\u00fcr. #Corona https://t.co/hI0Hgzw5T6", "author_id": "5715752", "id": "1466455144338444294", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "2G"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/OyAOrY0OIN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-massnahmen-bund-laender-corona-gipfel-beschluesse-faq?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 155, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T17:08:28.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466454228994514948", "text": "#2G soll \u00fcberall gelten, Treffen mit Ungeimpften werden beschr\u00e4nkt: Im Kampf gegen das Virus einigen sich Bund und L\u00e4nder auf versch\u00e4rfte Regeln. @tilsteff hat die wichtigsten Fragen und Antworten https://t.co/OyAOrY0OIN", "author_id": "5715752", "id": "1466454228994514948", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "Wintergetr\u00e4nk"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "Gl\u00fchwein"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Punsch"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JarzqBHMkM", "expanded_url": "https://trib.al/7UJBQlw", "display_url": "trib.al/7UJBQlw", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466451858982060047/QVTwIAr5?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466451858982060047/QVTwIAr5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hibiskus-Sternanis-Punsch: Hei\u00dfe Hibiskusbl\u00fcte statt Gl\u00fchwein", "description": "Punsch ist was f\u00fcr Kinder? Von wegen. Wer ein alkoholfreies Gegenst\u00fcck zum Gl\u00fchwein sucht, wird in dieser w\u00e4rmendem Mischung aus Hibiskus, Sternanis und Zimt f\u00fcndig.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/hibiskus-sternanis-punsch-rezept?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T16:58:59.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466451842821496832", "text": "Und welches #Wintergetr\u00e4nk trinken Sie am liebsten, wenn es kein #Gl\u00fchwein sein soll? #Punsch https://t.co/JarzqBHMkM #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1466451842821496832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T16:51:16.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466449899784921088", "text": "\u00d6sterreichs Kanzler Schallenberg bietet seinen R\u00fccktritt an https://t.co/A26OsTHUEf", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/A26OsTHUEf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreichs-kanzler-schallenberg-bietet-seinen-ruecktritt-an?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1466449899784921088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 9}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466446166258864138"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 202, "tag": "Elevatorboys"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/2rjLIgxjAJ", "expanded_url": "https://trib.al/Fl1S4Ca", "display_url": "trib.al/Fl1S4Ca"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/vgQHBJwT23", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466446168729305089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vgQHBJwT23"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T16:36:26.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466446168729305089", "text": "F\u00fcnf junge M\u00e4nner filmen ein TikTok in einem Fahrstuhl und werden damit weltber\u00fchmt. Jetzt wollen sie darauf eine Karriere aufbauen und ihr Fuckboy-Image loswerden. https://t.co/2rjLIgxjAJ #Elevatorboys #Abo https://t.co/vgQHBJwT23", "author_id": "5715752", "id": "1466446168729305089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "SPD"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "K\u00fchnert"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TvHnNsRzb0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-kevin-kuehnert-generalsekretaer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T16:31:33.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466444938430849029", "text": "Die Neuordnung der #SPD-Parteispitze schreitet voran. Kevin #K\u00fchnert soll offenbar Generalsekret\u00e4r werden. https://t.co/TvHnNsRzb0", "author_id": "5715752", "id": "1466444938430849029", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466438967151235075"]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T16:07:50.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466438969864957961", "text": "Im ganzen Land k\u00fcndigen Pfleger und \u00c4rztinnen, ausgelaugt und allein gelassen. Doch in den Krankenh\u00e4usern von Ulrike Radix bleiben die Leute. So k\u00f6nnte es \u00fcberall sein. Eine Reportage von @JuliaKopatzki  https://t.co/PW0747ozG5 https://t.co/BFrFIpdDUc", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PW0747ozG5", "expanded_url": "https://trib.al/gHIAQuA", "display_url": "trib.al/gHIAQuA"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/BFrFIpdDUc", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466438969864957961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFrFIpdDUc"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 202, "username": "JuliaKopatzki", "id": "3412582071"}]}, "id": "1466438969864957961", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 150, "tag": "Kurzschluss"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "wasjetzt"}, {"start": 205, "end": 208, "tag": "2G"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/mmMSnrh3IU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-gipfel-beschluesse-bund-laender-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "FlorianGasser", "id": "35502446"}, {"start": 193, "end": 203, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}, {"start": 238, "end": 247, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T16:05:09.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466438297589362696", "text": "Sag zum Abschied leise Servus: \u00d6sterreichs Ex-Kanzler Kurz zieht sich vollst\u00e4ndig aus der Politik zur\u00fcck: @FlorianGasser spricht \u00fcber den #Kurzschluss. Au\u00dferdem im #wasjetzt-Podcast-Update mit @meta_maid: #2G kommt bundesweit, das ordnet @tilsteff ein. https://t.co/mmMSnrh3IU", "author_id": "5715752", "id": "1466438297589362696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 27, "end": 56, "tag": "Vertragsverletzungsverfahren"}, {"start": 63, "end": 75, "tag": "Deutschland"}, {"start": 88, "end": 92, "tag": "EZB"}, {"start": 105, "end": 115, "tag": "Karlsruhe"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/n2Bj0JfLQW", "expanded_url": "https://trib.al/Jht6B5z", "display_url": "trib.al/Jht6B5z"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T15:37:58.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466431454817267717", "text": "Die #EU-Kommission hat ein #Vertragsverletzungsverfahren gegen #Deutschland wegen eines #EZB-Urteils aus #Karlsruhe eingestellt. https://t.co/n2Bj0JfLQW", "author_id": "5715752", "id": "1466431454817267717", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "B\u00f6ller"}, {"start": 42, "end": 52, "tag": "Feuerwerk"}, {"start": 130, "end": 141, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T15:13:27.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466425283448352773", "text": "Wieder ein Jahreswechsel ohne #B\u00f6ller und #Feuerwerk. Zur Eind\u00e4mmung der Pandemie haben Bund und L\u00e4nder zudem Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr #Ungeimpfte beschlossen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "author_id": "5715752", "id": "1466425283448352773", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 87, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T14:59:16.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1466421714489950212", "text": "RT @havpost: Zwei Prozesse, ein Freispruch, ein Schuldspruch: \u2066@Brinkbaeumer\u2069 und ich sprechen in \u201eOk, America?\u201c \u00fcber den Fall Kyle Rittenh\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466418730817265676"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "havpost", "id": "164649491"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "Brinkbaeumer", "id": "47428795"}]}, "id": "1466421714489950212", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T14:59:07.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1466421679249313799", "text": "RT @FlorianGasser: Aufstieg und Fall in nur sechs Jahren: Sebastian Kurz geht. Er hat die \u00d6VP beherrscht und weit nach rechts ger\u00fcckt. Am E\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466405160796753921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlorianGasser", "id": "35502446"}]}, "id": "1466421679249313799", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "Elektroautos"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/SkqBu6GGFH", "expanded_url": "https://trib.al/qavOXZu", "display_url": "trib.al/qavOXZu"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T14:55:05.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466420664873721859", "text": "E-Autos sind beim Kauf oft teurer als Verbrenner \u2013 die Versicherung ist daf\u00fcr derzeit deutlich g\u00fcnstiger. Was man sonst noch \u00fcber die Versicherung von #Elektroautos wissen muss https://t.co/SkqBu6GGFH #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1466420664873721859", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T14:35:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466415626881224713", "text": "Nele will mit ihrer Mutter unbesorgt Weihnachten feiern, Carolin hat Angst, andere auch mit Impfung zu infizieren. Drei Menschen erz\u00e4hlen, warum sie im Selbst-Lockdown sind. https://t.co/KjK8Bd4Ig5", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KjK8Bd4Ig5", "expanded_url": "https://trib.al/thVV2A5", "display_url": "trib.al/thVV2A5"}]}, "id": "1466415626881224713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 142, "tag": "Kurz"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "\u00d6VP"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/vPXA89aFA4", "expanded_url": "https://trib.al/grN92xO", "display_url": "trib.al/grN92xO"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T14:15:04.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466410591426424839", "text": "Falschaussage, Postenschacher, Untreue und Bestechlichkeit: Florian Gasser und Christina Pausackl \u00fcber das politische Ende von Sebastian #Kurz. #\u00d6VP #\u00d6sterreich https://t.co/vPXA89aFA4", "author_id": "5715752", "id": "1466410591426424839", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Stiko"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Pandemie"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Booster"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Mertens"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/9duBGMCyTb", "expanded_url": "https://trib.al/HCGkDrT", "display_url": "trib.al/HCGkDrT"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T13:55:05.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466405562992807938", "text": "Der #Stiko wird immer wieder vorgeworfen, f\u00fcr Empfehlungen in der #Pandemie zu lange zu brauchen. Mit Blick auf die #Booster-Impfung r\u00e4umt ihr Chef Thomas #Mertens nun Vers\u00e4umnisse ein. https://t.co/9duBGMCyTb", "author_id": "5715752", "id": "1466405562992807938", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ngo4YuN74x", "expanded_url": "https://trib.al/kQFwUwX", "display_url": "trib.al/kQFwUwX"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T13:50:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466404306693894148", "text": "Jetzt live: Angela Merkel und Olaf Scholz nach den Bund-L\u00e4nder-Beratungen zur aktuellen #Corona-Lage https://t.co/ngo4YuN74x", "author_id": "5715752", "id": "1466404306693894148", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T13:48:45.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466403968385531914", "text": "Bund und L\u00e4nder beschlie\u00dfen bundesweite Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte https://t.co/QNBKSzlPKc", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QNBKSzlPKc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bund-und-laender-beschliessen-bundesweite-einschraenkungen-fuer-ungeimpfte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1466403968385531914", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 229, "tag": "Geisterspiele"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BtIwe2XhSP", "expanded_url": "https://trib.al/884eNo4", "display_url": "trib.al/884eNo4"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T13:35:04.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466400524123746308", "text": "Nat\u00fcrlich kann man angesichts der dramatischen Lage der Meinung sein, dass ein Stadion, wenn auch nur mit wenigen Tausenden besetzt, nicht die Bereitschaft erh\u00f6ht, Kontakte weiter einzuschr\u00e4nken. Aber w\u00e4ren erneute #Geisterspiele wirklich verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig? https://t.co/BtIwe2XhSP", "author_id": "5715752", "id": "1466400524123746308", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 11, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Omikron"}, {"start": 30, "end": 50, "tag": "Impfstoffverteilung"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sBNS7cLkiO", "expanded_url": "https://trib.al/JeagdlW", "display_url": "trib.al/JeagdlW"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T13:15:12.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466395524844589059", "text": "#Omikron zeigt: Ohne gerechte #Impfstoffverteilung geht es nicht. Die Strategien daf\u00fcr gibt es l\u00e4ngst. https://t.co/sBNS7cLkiO #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1466395524844589059", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T13:05:10.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1466393001085874177", "text": "RT @kaibiermann: \u00d6kologische Verkehrswende\u2026 das sieht leider aus, wie ein sehr gro\u00dfes St\u00fcck Arbeit: \u201eJeder vierte Mensch in Deutschland hat\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466375359289565190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kaibiermann", "id": "20499665"}]}, "id": "1466393001085874177", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 104, "tag": "UN"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MUL2TKZDqd", "expanded_url": "https://trib.al/fN3AUMc", "display_url": "trib.al/fN3AUMc"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T12:55:07.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466390473401057282", "text": "Weltweit werden 2022 rund 247 Millionen Menschen humanit\u00e4re Hilfe ben\u00f6tigen, hei\u00dft es in einem neuen #UN-Bericht. Im Vergleich zum Vorjahr w\u00e4re das ein Anstieg von 40 Millionen Bed\u00fcrftigen. https://t.co/MUL2TKZDqd", "author_id": "5715752", "id": "1466390473401057282", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 167, "tag": "Arbeitsmarkt"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/cnLW1koKvw", "expanded_url": "https://trib.al/qLXcfK6", "display_url": "trib.al/qLXcfK6"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T12:35:07.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466385437543612417", "text": "Insgesamt sind laut dem EU-Statistikamt Eurostat in der Eurozone derzeit 12,045 Millionen Menschen ohne Arbeit, dies sind 64.000 weniger als im Vormonat. #Arbeitsmarkt https://t.co/cnLW1koKvw", "author_id": "5715752", "id": "1466385437543612417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "sneakerjagd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FelixRohrbeck", "id": "1391589456"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "louisadellert", "id": "1148336031684603908"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "lindazervakis", "id": "234356427"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T12:25:21.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1466382979496914951", "text": "RT @FelixRohrbeck: F\u00fcr die #sneakerjagd sind wir den Schuhen von @louisadellert und @lindazervakis bis in die Ukraine und nach Kenia hinter\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466357287996506118"}], "id": "1466382979496914951", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "EuGH"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "Facebook"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "DSGVO"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/uX0t0nPNA3", "expanded_url": "https://trib.al/K1WKoIA", "display_url": "trib.al/K1WKoIA"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T12:15:08.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466380410196217864", "text": "Laut einem #EuGH-Gutachten d\u00fcrfen Verbrauchersch\u00fctzer auch ohne konkreten Auftrag gegen #Facebook klagen. Bisher war unklar, ob das gegen die #DSGVO verst\u00f6\u00dft. https://t.co/uX0t0nPNA3", "author_id": "5715752", "id": "1466380410196217864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "Merkel"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "Zapfenstreich"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ZZj5nInhJj", "expanded_url": "https://trib.al/uqevwOp", "display_url": "trib.al/uqevwOp"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T11:55:08.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466375377241182209", "text": "Sie gehe mehr wegen der Musik als wegen der Predigten in die Kirche, hat Angela #Merkel einmal gesagt. Erkl\u00e4rt das ihre Hitlist f\u00fcr den Gro\u00dfen #Zapfenstreich? https://t.co/ZZj5nInhJj", "author_id": "5715752", "id": "1466375377241182209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466371058152448005"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 232, "tag": "Corona"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "Coronapolitik"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/d6O02AZQtK", "expanded_url": "https://trib.al/dPH7CWq", "display_url": "trib.al/dPH7CWq"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/AOhgbLCF8w", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466371060727783426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOhgbLCF8w"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 198, "username": "berit_die", "id": "4782536988"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T11:37:59.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466371060727783426", "text": "Hierzulande zerbrechen gerade Freundschaften an Weihnachtsmarktbesuchen. Es ist peinlich, darum zu bitten, aber kann endlich mal jemand etwas entscheiden? Das w\u00e4re nice. Ein Kommentar von @berit_die : https://t.co/d6O02AZQtK #Corona #Coronapolitik https://t.co/AOhgbLCF8w", "author_id": "5715752", "id": "1466371060727783426", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Omikron"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Corona"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "S\u00fcdafrika"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/5rlbHGU2Bs", "expanded_url": "https://trib.al/g2iXZzV", "display_url": "trib.al/g2iXZzV"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T10:55:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466360255252680711", "text": "Auch im Hinblick auf neue #Omikron-Variante ist der rasche Anstieg der #Corona-F\u00e4lle in #S\u00fcdafrika laut den Beh\u00f6rden beunruhigend. https://t.co/5rlbHGU2Bs", "author_id": "5715752", "id": "1466360255252680711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 164, "tag": "Sneakerjagd"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KsyHVpWwz4", "expanded_url": "https://trib.al/7zCEOVi", "display_url": "trib.al/7zCEOVi"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "letsflip_de", "id": "1294226723844829184"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "NDRrecherche", "id": "1530242948"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T10:35:03.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466355224654843908", "text": "Was passiert mit getragenen Sneakern, die wir in einen Altkleidercontainer werfen? Tr\u00e4gt sie jemand weiter oder enden sie an einem apokalyptischen Ort? #Sneakerjagd @letsflip_de @NDRrecherche https://t.co/KsyHVpWwz4", "author_id": "5715752", "id": "1466355224654843908", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Kurz"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nSEsjTiovL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/livestream-sebastian-kurz-oesterreich-rueckzug-politik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T10:33:45.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466354897457143811", "text": "Jetzt live: Sebastian #Kurz erkl\u00e4rt seinen R\u00fcckzug aus der Politik https://t.co/nSEsjTiovL", "author_id": "5715752", "id": "1466354897457143811", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Frontex"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/bpvnoZF3is", "expanded_url": "https://trib.al/ckxqwiu", "display_url": "trib.al/ckxqwiu"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T10:15:06.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466350204391772165", "text": "Griechische Grenzsch\u00fctzer sollen einen Dolmetscher der EU-Grenzschutzbeh\u00f6rde #Frontex f\u00fcr einen Asylsuchenden gehalten, ihn geschlagen und illegal in die T\u00fcrkei abgeschoben haben. https://t.co/bpvnoZF3is", "author_id": "5715752", "id": "1466350204391772165", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "USA"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "Plastikm\u00fcll"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EVbAAwKHXB", "expanded_url": "https://trib.al/DjNvn0m", "display_url": "trib.al/DjNvn0m"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:55:06.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466345168383225860", "text": "Die #USA sind laut einer US-Studie weltweit die gr\u00f6\u00dften Verursacher von #Plastikm\u00fcll. https://t.co/EVbAAwKHXB", "author_id": "5715752", "id": "1466345168383225860", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:49:44.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1466343819604115458", "text": "RT @PolkeMajewski: Kleiderschrank aussortiert \u2013 wohin jetzt mit dem Berg noch brauchbarer Klamotten? Lieber nicht in einen Altkleidercontai\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466327445087342592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolkeMajewski", "id": "52667312"}]}, "id": "1466343819604115458", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "AntonyBlinken"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "Russland"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Ukraine"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Putin"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/aIwomsaOPj", "expanded_url": "https://trib.al/QfJKkEG", "display_url": "trib.al/QfJKkEG"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:34:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1330903224728002560", "name": "Antony Blinken"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466339977734803460", "text": "US-Au\u00dfenminister #AntonyBlinken wirft #Russland vor, \"erhebliche aggressive Schritte gegen die #Ukraine\" zu planen. Wladimir #Putin kontert die Kritik. Heute treffen die Au\u00dfenminister beider Staaten zusammen. https://t.co/aIwomsaOPj", "author_id": "5715752", "id": "1466339977734803460", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Uganda"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "Impfstoff"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NCmOSo06gI", "expanded_url": "https://trib.al/ZIbhDKS", "display_url": "trib.al/ZIbhDKS"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:56:48.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466330496363859968", "text": "Ein Anwalt aus #Uganda will Deutschland verklagen. Es geht um die Verteilung von #Impfstoff \u2013 und auch um eine Schattenpandemie. https://t.co/NCmOSo06gI", "author_id": "5715752", "id": "1466330496363859968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:44:13.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466327330217996291", "text": "\u00d6sterreich: Sebastian Kurz zieht sich aus der Politik zur\u00fcck https://t.co/hWgBWtlYzo", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hWgBWtlYzo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreich-sebastian-kurz-zieht-sich-aus-der-politik-zurueck?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1466327330217996291", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 141, "quote_count": 18}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Baerbock"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "China"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/yrduViCJgX", "expanded_url": "https://trib.al/VEqGJD3", "display_url": "trib.al/VEqGJD3"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:34:26.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466324869046579203", "text": "Annalena #Baerbock will als k\u00fcnftige Au\u00dfenministerin einen h\u00e4rteren Kurs gegen\u00fcber #China einschlagen. https://t.co/yrduViCJgX", "author_id": "5715752", "id": "1466324869046579203", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 127, "like_count": 207, "quote_count": 16}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:28:24.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026615333", "name": "J.P. Morgan"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466308251583238147", "text": "Ausl\u00e4ndische Banken sind in China willkommen, sie sollen zur Modernisierung beitragen. Doch gleichzeitig stehen sie unter politischem Druck \u2013 wie JP Morgan jetzt lernte. https://t.co/NWyRWbcsXp", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/NWyRWbcsXp", "expanded_url": "https://trib.al/w33DGXd", "display_url": "trib.al/w33DGXd"}]}, "id": "1466308251583238147", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1466302612987432960"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/zqnWF0kxVP", "expanded_url": "https://trib.al/tSnun7A", "display_url": "trib.al/tSnun7A"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/wGmComLm71", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466302614761521157/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGmComLm71"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:06:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1466302614761521157", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/zqnWF0kxVP (Aktualisiert am 02.12.2021 um 3:40 Uhr) https://t.co/wGmComLm71", "author_id": "5715752", "id": "1466302614761521157", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Uganda"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "Impfstoff"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/KCwnUWHE5c", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/corona-patente-uganda-omikron-impfstoffe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:53:57.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466299581713600526", "text": "Ein Anwalt aus #Uganda will Deutschland verklagen. Es geht um die Verteilung von #Impfstoff \u2013 und auch um eine Schattenpandemie. https://t.co/KCwnUWHE5c", "author_id": "5715752", "id": "1466299581713600526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "Booster"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Stiko"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:53:12.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466299394169389061", "text": "Es w\u00e4re aus heutiger Sicht wohl g\u00fcnstiger gewesen, fr\u00fcher mit den #Booster-Impfungen anzufangen, r\u00e4umt der #Stiko-Chef ein. Die designierte Bundesfamilienministerin sieht eine #Impfpflicht skeptisch. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "author_id": "5715752", "id": "1466299394169389061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 64, "tag": "DasVerboteneNotizbuch"}, {"start": 99, "end": 114, "tag": "AlbaDeC\u00e9spedes"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/p71r0rAz6k", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/alba-de-cespedes-schriftstellerin-kuba-italien-literatur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/alba-d\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T05:00:39.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466271069346713611", "text": "Genau wie f\u00fcr ihre Romanfigur Valeria aus #DasVerboteneNotizbuch sei auch f\u00fcr die Schriftstellerin #AlbaDeC\u00e9spedes \"das Erz\u00e4hlen ein Lebenselixier\" gewesen, schreibt Maike Albath, \"so wichtig wie die Luft zum Atmen.\" https://t.co/p71r0rAz6k", "author_id": "5715752", "id": "1466271069346713611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "RuthRendell"}, {"start": 94, "end": 112, "tag": "PatriciaHighsmith"}, {"start": 158, "end": 171, "tag": "Krimiautorin"}, {"start": 172, "end": 182, "tag": "LizNugent"}, {"start": 208, "end": 212, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ct4QyE1WtF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/kleine-grausamkeiten-liz-nugent-roman-krimi?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/kleine\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:54:49.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466269601579347974", "text": "\"Englische und irische Kritiker haben Nugents psychologische Sezierweise mit #RuthRendell und #PatriciaHighsmith verglichen\", schreibt Tobias Gohlis \u00fcber die #Krimiautorin #LizNugent. Und? \"Da ist was dran.\" #Abo https://t.co/ct4QyE1WtF", "author_id": "5715752", "id": "1466269601579347974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "CDU"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "Merkel"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 219, "end": 230, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/7F8wFOLwx9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/kontaktbeschraenkungen-cdu-sneakerjagd-2021-12-02?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 205, "username": "MPilath", "id": "746850146"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:52:55.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466269122803740672", "text": "Bund und L\u00e4nder planen #Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr #Ungeimpfte, der Kampf um den #CDU-Vorsitz geht weiter und Angela #Merkel wird verabschiedet. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @MPilath im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/7F8wFOLwx9", "author_id": "5715752", "id": "1466269122803740672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Omikron"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "moneymatters"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/IotHfBagVy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-12/boerse-omikron-schock-investieren-krisen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/gel\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:49:22.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466268227953123329", "text": "Auch wenn #Omikron zwischenzeitlich die Aktienkurse einbrechen l\u00e4sst: Jetzt ist es wichtig, ruhig zu bleiben \u2013 und die Chance auf ein B\u00f6rsenschn\u00e4ppchen zu nutzen. #moneymatters #Abo https://t.co/IotHfBagVy", "author_id": "5715752", "id": "1466268227953123329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 67, "tag": "Bahn"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "Verkehrswende"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/JJ2vhczOgC", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-12/oeffentliche-verkehrsmittel-deutschland-fahrplan-auswertung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:42:40.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466266542908350464", "text": "Jeder vierte Mensch in Deutschland hat kaum Zugang zu Bus und #Bahn. Auf unserer interaktiven Karte sehen Sie, wie gut Ihre Region im Vergleich dasteht. #Verkehrswende https://t.co/JJ2vhczOgC", "author_id": "5715752", "id": "1466266542908350464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 75, "quote_count": 9}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "RKI"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OLLhRMsrlp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-ansteckungen-rueckgang?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:32:49.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466264064208822276", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter haben dem #RKI gestern 73.209 #Corona-Neuinfektionen gemeldet, 2.752 weniger als eine Woche zuvor.  https://t.co/OLLhRMsrlp", "author_id": "5715752", "id": "1466264064208822276", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Lira"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Erdo\u011fan"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MiMnEnrtvI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/lira-kurseinbruch-tuerkei-finanzminister-recep-tayyip-erdogan?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T02:22:09.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466231180504797187", "text": "Nach dem Kurseinbruch der #Lira hat der t\u00fcrkische Staatspr\u00e4sident Recep Tayyip #Erdo\u011fan erneut seinen Finanzminister ausgewechselt. https://t.co/MiMnEnrtvI", "author_id": "5715752", "id": "1466231180504797187", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "AlecBaldwin"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "HalynaHutchins"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RCBKfglvpc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/dreharbeiten-usa-alec-baldwin-schuss-halyna-hutchins-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T00:02:48.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1466196112247857152", "text": "\"Ich habe den Abzug nicht bet\u00e4tigt\", sagt der Schauspieler #AlecBaldwin in einem Interview \u00fcber den t\u00f6dlichen Schuss auf #HalynaHutchins am Filmset von \"Rust\". https://t.co/RCBKfglvpc", "author_id": "5715752", "id": "1466196112247857152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}], "meta": {"oldest_id": "1466196112247857152", "newest_id": "1466722654128377858", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axv60bw4sxm0x9w1s6zet0fua", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerdfb792mxhxtj4fsia30si4vs"}}