{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-25T06:40:56.000Z", "id": "1452525567719395332", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452525567719395332", "source": "SocialFlow", "text": "Etwas Peinliches oder Unangenehmes ist \"cringe\" \u2013 so lautet das #Jugendwort des Jahres #2021. https://t.co/2eZq6U4naa", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "Jugendwort"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2eZq6U4naa", "expanded_url": "https://trib.al/DnRTeUu", "display_url": "trib.al/DnRTeUu"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452519230130331650"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T06:15:45.000Z", "id": "1452519231485063170", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452519231485063170", "source": "SocialFlow", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/ljY6mWndwr https://t.co/Tb8QAjuKWx", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ljY6mWndwr", "expanded_url": "https://trib.al/WBvNPpD", "display_url": "trib.al/WBvNPpD"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Tb8QAjuKWx", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452519231485063170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tb8QAjuKWx"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452512229157482500"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T05:47:56.000Z", "id": "1452512230851944449", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452512230851944449", "source": "SocialFlow", "text": "Bei Erwachsenen zeigt sich #ADHS anders als bei Kindern. Der Psychiater Julian Hellmann-Regen sagt, nur ein differenzierter Blick auf die St\u00f6rung kann wirklich helfen: https://t.co/q2Q1u4KkFm #Abo https://t.co/fw5VGVzDts", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 32, "tag": "ADHS"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/q2Q1u4KkFm", "expanded_url": "https://trib.al/EIibu54", "display_url": "trib.al/EIibu54"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/fw5VGVzDts", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452512230851944449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fw5VGVzDts"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T05:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 227, "username": "tillski", "id": "9622622"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "Stiko"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "JoshuaKimmich"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/IEmE12pJNX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/tuerkei-infektionszahlen-missbrauch-2021-10-25?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "id": "1452506908955381762", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452506908955381762", "source": "ZEITonline", "text": "#Erdo\u011fan droht mit der Ausweisung von Botschaftern, der #Stiko-Chef entkr\u00e4ftet die Impfbedenken von Bayern-Spieler #JoshuaKimmich \u2013 und die Infektionszahlen steigen. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @tillski im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/IEmE12pJNX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T05:19:35.000Z", "id": "1452505093933256704", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452505093933256704", "source": "ZEITonline", "text": "#Taiwan und die #USA haben Gespr\u00e4che aufgenommen, wie sich die Regierung in Taipeh an den #UN beteiligen k\u00f6nnte. Die Gespr\u00e4che finden zu einem historisch und politisch brisanten Zeitpunkt statt. https://t.co/K0uQEZezVi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Taiwan"}, {"start": 16, "end": 20, "tag": "USA"}, {"start": 90, "end": 93, "tag": "UN"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/K0uQEZezVi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/vereinte-nationen-un-usa-taiwan-unterstuetzung-china?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T05:14:20.000Z", "id": "1452503771888640004", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452503771888640004", "source": "ZEITonline", "text": "Im #Sudan gibt es offenbar einen erneuten Putschversuch. Medienberichten zufolge wurde Regierungschef Abdullah Hamdok von einer Milit\u00e4reinheit unter Hausarrest gestellt. https://t.co/cYU0k5nb2e", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cYU0k5nb2e", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-abdalla-hamdok-offenbar-putschversuch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452501764649979915"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 64, "like_count": 152, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-10-25T05:06:22.000Z", "id": "1452501767032352769", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452501767032352769", "source": "SocialFlow", "text": "Was sind das f\u00fcr Menschen, die sich bisher nicht #impfen lie\u00dfen? Der Allgemeinmediziner Martin Scherer hat eine Theorie. https://t.co/TKtVcQKPhb #Abo https://t.co/TWClke9a7P", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "impfen"}, {"start": 145, "end": 149, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TKtVcQKPhb", "expanded_url": "https://trib.al/Hbe7yje", "display_url": "trib.al/Hbe7yje"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/TWClke9a7P", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452501767032352769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWClke9a7P"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T05:01:13.000Z", "id": "1452500471449591818", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452500471449591818", "source": "ZEITonline", "text": "\"Ich mag #Laschet, zum Beispiel deshalb, weil er sich schlecht verstellen kann. Man sieht ihm immer an, wie es ihm gerade geht\", schreibt Harald #Martenstein. #Abo  https://t.co/46hA6sM5Qn", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Laschet"}, {"start": 145, "end": 157, "tag": "Martenstein"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/46hA6sM5Qn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/harald-martenstein-armin-laschet-cdu-bundestagswahlkampf-image?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T04:54:06.000Z", "id": "1452498679978471428", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452498679978471428", "source": "ZEITonline", "text": "Warum hat eine Tigerdame Streifen, was war der Urknall und muss man vor dem eigenen Schatten Angst haben? Eine Reihe neuer Kinder- und Jugendb\u00fccher beantwortet Fragen, behandelt \u00c4ngste und zeigt, wie man pfeifen lernt. #Kinderbuch #Jugendbuch  https://t.co/XdxdDEYU3L", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 230, "tag": "Kinderbuch"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "Jugendbuch"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XdxdDEYU3L", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/kinder-jugendliteratur-leseempfehlung-bilderbuecher-sachbuecher-jugendbuecher?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/kinder\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-25T04:50:04.000Z", "id": "1452497665057595393", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452497665057595393", "source": "ZEITonline", "text": "Den Start von Donald Trumps neuer Social-Media-Plattform #TruthSocial begleiten zweifelhafte Finanzprodukte, ein Monarchieanh\u00e4nger und ein Ex-Banker mit Gesch\u00e4ften in Wuhan. #Trump https://t.co/jfIAm37Kqq", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "TruthSocial"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "Trump"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jfIAm37Kqq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/usa-donald-trump-truth-social-boerse-spac?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452497675287420928/UMlacSli?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452497675287420928/UMlacSli?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "USA: Bigly! Donald Trump geht an die B\u00f6rse", "description": "Donald Trump hat seine Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Social-Media-Plattform wahr gemacht. Um sie an die Wall Street zu bringen, setzt er auf ein Finanzvehikel mit zweifelhaftem Ruf.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/usa-donald-trump-truth-social-boerse-spac?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T04:46:57.000Z", "id": "1452496883285364741", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452496883285364741", "source": "ZEITonline", "text": "\"Eichh\u00f6rnchen sind den ganzen Herbst damit besch\u00e4ftigt, Futter f\u00fcr den Winter zu sammeln.\" Die Bundesliga-R\u00fcckschau befasst sich u.a. mit dem SC Freiburg \n#WOBSCF #vanbommel #Kimmich https://t.co/j7eHob4tdp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226224102514688", "name": "SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "WOBSCF"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "vanbommel"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/j7eHob4tdp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joshua-kimmich-impfen-mark-van-bommel-entlassung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-10/\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 22, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-25T04:20:27.000Z", "id": "1452490212337143810", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452490212337143810", "source": "ZEITonline", "text": "Kaum jemand wei\u00df, dass auch wegen der #Grippe oft Tausende auf Intensivstationen behandelt werden m\u00fcssen. Jetzt naht die Welle, doch das Personal in den Kliniken ist v\u00f6llig fertig. Deshalb: alles Wichtige zur Influenza-Impfung.  https://t.co/Rynplzxk1r", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Grippe"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Rynplzxk1r", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/grippeimfung-grippesaison-winter-influenza-viren-schutz-effektivitaet-faq?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T03:56:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 156, "username": "GunnarKhne", "id": "474908761"}, {"start": 184, "end": 195, "username": "jacarmesin", "id": "388945506"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SHf5N7r5fU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/tuerkei-tayyib-erdogan-botschafter-unerwuenscht-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "id": "1452484103232708615", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452484103232708615", "source": "ZEITonline", "text": "Erdo\u011fan erkl\u00e4rt mehrere Botschafter f\u00fcr unerw\u00fcnscht und provoziert Streit mit EU und USA. Vor allem, weil er innenpolitisch zu k\u00e4mpfen hat, sagt @GunnarKhne. Au\u00dferdem in #WasJetzt mit @jacarmesin: Steuermillionen f\u00fcr die AfD-nahe Erasmus-Stiftung? https://t.co/SHf5N7r5fU", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T03:27:19.000Z", "id": "1452476840493322241", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452476840493322241", "source": "ZEITonline", "text": "Das Robert Koch-Institut meldet einen weiteren Anstieg der #Corona-Infektionszahlen. Binnen eines Tages wurden demnach 6.573 Neuinfektionen best\u00e4tigt. https://t.co/bSWlGrgIPk", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/bSWlGrgIPk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-steigt-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T02:26:43.000Z", "id": "1452461589672701954", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452461589672701954", "source": "ZEITonline", "text": "Der Tod von Kamerafrau Halyna Hutchins hat eine Debatte \u00fcber die Sicherheit im Filmgesch\u00e4ft ausgel\u00f6st.  https://t.co/r69wwBYWcZ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/r69wwBYWcZ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/alec-baldwin-film-halyna-hutchins-schusswaffen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-25T00:19:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 87, "username": "edsheeran", "id": "85452649"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 137, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1452429524784795649", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452429524784795649", "source": "ZEITonline", "text": "Wenige Tage vor dem Erscheinen seines neuen Albums ist der britische Popstar @EdSheeran nach eigenen Angaben positiv auf das #Coronavirus getestet worden. Die Corona-News aus aller Welt.  https://t.co/CtjOrkeDlw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806574853163618304", "name": "Ed Sheeran", "description": "Ed Sheeran"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806574853163618304", "name": "Ed Sheeran", "description": "Ed Sheeran"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T23:28:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 123, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1452416661705961475", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452416661705961475", "source": "ZEITonline", "text": "Der SPD-Gesundheitspolitiker @Karl_Lauterbach hat vor stark steigenden Corona-Infektionszahlen bei Kindern gewarnt. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T22:55:35.000Z", "id": "1452408459471826944", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452408459471826944", "source": "ZEITonline", "text": "#Facebook soll es trotz Warnungen vers\u00e4umt haben, in Indien die Verbreitung von Hetze und Falschinformationen einzud\u00e4mmen. Kritiker fordern st\u00e4rkere Regulierungen. https://t.co/y2nhok45Ko", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/y2nhok45Ko", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/facebook-kritik-hassnachrichten-falschnachrichten-regulierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T22:20:56.000Z", "id": "1452399737085235210", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452399737085235210", "source": "ZEITonline", "text": "Kurz vor der #Weltklimakonferenz hat #Israel weitere Ma\u00dfnahmen gegen den #Klimawandel angek\u00fcndigt und ihn zu einer Angelegenheit der \"nationalen Sicherheit\" erkl\u00e4rt. https://t.co/3zJWwlRpuh", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 32, "tag": "Weltklimakonferenz"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Israel"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/3zJWwlRpuh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/cop26-israel-weltklimkonferenz-klimawandel-massnahmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T21:55:20.000Z", "id": "1452393293749358601", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452393293749358601", "source": "ZEITonline", "text": "Fast 89 Prozent der Stimmen hatte Usbekistans Staatschef Schawkat Mirsijojew bei der letzten Pr\u00e4sidentenwahl erhalten. Jetzt stellte er sich zur Wiederwahl.  https://t.co/uKeQ5D9nUA", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/uKeQ5D9nUA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usbekistan-praesident-schawkat-mirsijojew-praesidentschaftswahl?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T21:38:16.000Z", "id": "1452389001541922820", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452389001541922820", "source": "ZEITonline", "text": "11.448 #Neuinfektionen mit dem #Coronavirus haben die deutschen Gesundheits\u00e4mter nach Recherchen von ZEIT ONLINE registriert. https://t.co/bSWlGrgIPk", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 22, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/bSWlGrgIPk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-steigt-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T21:19:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 18, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "Habeck"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1452384225496387586", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452384225496387586", "source": "ZEITonline", "text": "Sollte @OlafScholz zum Kanzler gew\u00e4hlt werden, wird er nach Ansicht von Gr\u00fcnen-Co-Chef Robert #Habeck ein \"Klimakanzler\" sein. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTkJQE", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T20:06:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 144, "username": "Tatort", "id": "161615867"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "DasErste", "id": "28964208"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "HeikeMakatsch"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uaCP4ZfFzg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/tatort-mainz-heike-makatsch-blind-date?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "id": "1452365893305044996", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452365893305044996", "source": "ZEITonline", "text": "Eine blinde Zeugin, ein reiches Verbrecherp\u00e4rchen und eine Ermittlerin, die mal wieder mit ihrer Mutterrolle zu k\u00e4mpfen hat. Der Mainzer @tatort mit #HeikeMakatsch hat Potenzial, verebbt dann aber in halbgarer Gesellschaftskritik. @DasErste https://t.co/uaCP4ZfFzg", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T19:34:56.000Z", "id": "1452357963528671235", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452357963528671235", "source": "ZEITonline", "text": "UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio #Guterres warnt vor \"Impfnationalismus und dem Horten von Impfstoffen\". In #China bereiten lokale Ausbr\u00fcche den Beh\u00f6rden Sorgen. Die Corona-News aus aller Welt.  https://t.co/CtjOrkeDlw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Guterres"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "China"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T13:14:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 87, "username": "rietzi", "id": "15288680"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Thielemann"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/dXVKKGq7bm", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/christian-thielemann-dirigent-konzert-saechsische-staatskapelle-dresden-musik-rausch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/christ\u2026"}]}, "id": "1452262324446846985", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452262324446846985", "source": "ZEITonline", "text": "\"Ich w\u00fcrde gern erl\u00f6st werden. Und zwar von Herrn #Thielemann.\" Christina Rietz @rietzi \u00fcber die Droge, die Klang ist #Abo https://t.co/dXVKKGq7bm", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T13:10:48.000Z", "id": "1452261292702588930", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452261292702588930", "source": "ZEITonline", "text": "\"Es ist nicht mein Job, die Botschaften seiner Lyrics zu kennen\", sagt #WarrenEllis, musikalischer Direktor der Begleitband von #NickCave, \u00fcber dessen Texte. \"Und es ist auch besser f\u00fcr die Musik, wenn ich sie nicht kenne.\" #TheBadSeeds https://t.co/gB5JmQX032", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877874390381150208", "name": "Nick Cave", "description": "Nick Cave"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877874390381150208", "name": "Nick Cave", "description": "Nick Cave"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "WarrenEllis"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "NickCave"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "TheBadSeeds"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/gB5JmQX032", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-10/warren-ellis-the-bad-seeds-musiker-buchautor-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/musik/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-24T13:08:32.000Z", "id": "1452260721740427281", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452260721740427281", "source": "ZEITonline", "text": "In #Guben rufen #Rechtsextreme der Partei Der Dritte Weg zum Jagen von Migranten auf. Unsere Autorin Olivia Kortas war vor Ort und hat mit den Anwohnerinnen und Anwohnern \u00fcber die Situation gesprochen. https://t.co/Qh9iPbRDZ0", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Guben"}, {"start": 16, "end": 30, "tag": "Rechtsextreme"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Qh9iPbRDZ0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/rechtsextremismus-grenzgang-guben-brandenburg-migranten-jagd-polen-dritter-weg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T11:42:38.000Z", "id": "1452239105052532745", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452239105052532745", "source": "ZEITonline", "text": "Die Autorin Tsitsi #Dangarembga, aus #Simbabwe, wurde mit dem #Friedenspreis des Deutschen Buchhandels ausgezeichnet. https://t.co/aCL3K2TePU", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "Dangarembga"}, {"start": 37, "end": 46, "tag": "Simbabwe"}, {"start": 62, "end": 76, "tag": "Friedenspreis"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/aCL3K2TePU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/tsitsi-dangarembga-friedenspreis-deutscher-buchhandel-autorin-simbabwe-afrika-literatur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-24T10:37:23.000Z", "id": "1452222683119239172", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452222683119239172", "source": "ZEITonline", "text": "Rentiere siegen \u00fcber Windr\u00e4der: Was es mit diesem Pr\u00e4zedenzurteil des h\u00f6chsten norwegischen Gerichts auf sich hat. #Norwegen #Indigene #Klimaschutz https://t.co/WESg515Ep6", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "Norwegen"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Indigene"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "Klimaschutz"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/WESg515Ep6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/sami-norwegen-indigene-bevoelkerung-rentiere-windraeder-justiz-meschenrechte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/sami-n\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T10:17:17.000Z", "id": "1452217625317187593", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452217625317187593", "source": "ZEITonline", "text": "Fall #GilOfarim: Emp\u00f6rung und Hassnachrichten richten sich nun auch gegen den Zentralrat der Juden. #Antisemitismus https://t.co/YuoA91SDt2", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "GilOfarim"}, {"start": 100, "end": 115, "tag": "Antisemitismus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YuoA91SDt2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/gil-ofarim-zentralrat-der-juden-antisemitismus-hassnachrichten-leipzig-hotel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T09:51:51.000Z", "id": "1452211223227928576", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452211223227928576", "source": "ZEITonline", "text": "Nach dem #Brexit f\u00e4llt es vielen Pflegebed\u00fcrftigen in #Gro\u00dfbritannien schwer, eine Pflegekraft zu finden. https://t.co/wn31Tpfc6G", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Brexit"}, {"start": 54, "end": 69, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wn31Tpfc6G", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pflege-fachkraeftemangel-grossbritannien-brexit-verschaerfung-abwanderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 27, "like_count": 193, "quote_count": 12}, "created_at": "2021-10-24T09:47:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 101, "username": "nowhitesaviors", "id": "1021763998600122374"}, {"start": 161, "end": 169, "username": "cparbey", "id": "1129090057967734785"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/STdOIoxTXV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/entwicklungshilfe-no-white-saviors-afrika-freiwilligendienst-schaden?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/2021-10/e\u2026"}]}, "id": "1452210083853709313", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452210083853709313", "source": "ZEITonline", "text": "Freiwilligendienste in Afrika sind beliebt bei jungen Menschen. Rwothomio Gabriel von @nowhitesaviors sagt, diese Trips dienen vor allem der Selbstinszenierung. @cparbey https://t.co/STdOIoxTXV", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T09:38:58.000Z", "id": "1452207981223874563", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452207981223874563", "source": "ZEITonline", "text": "Welche Rolle, fragt Bernd Ullrich, spielt die #Literatur \"in diesem ungeheuren Verdr\u00e4ngungsvorgang des sehenden Verbergens, des sprechenden Beschweigens und wortlosen Beschreibens\" \u2013 beim Nichterz\u00e4hlen der #Klimakrise? #Abo  https://t.co/mdQvLXN4oG", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "Literatur"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "Klimakrise"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mdQvLXN4oG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/literatur-klimawandel-corona-klimakrise-kultur-zukunft-science-fiction?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/litera\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-24T09:29:35.000Z", "id": "1452205622892634120", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452205622892634120", "source": "ZEITonline", "text": "Welches #Risotto-Gericht ist Ihr liebstes? Vielleicht ja bald dieses. #Abo #Rezept #Sonntagsessen https://t.co/awhZD7PeHM", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "Risotto"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "Abo"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "Rezept"}, {"start": 83, "end": 97, "tag": "Sonntagsessen"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/awhZD7PeHM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/tomatenrisotto-sardinen-rezept-kochen-sonntagsessen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T09:26:40.000Z", "id": "1452204888683859969", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452204888683859969", "source": "ZEITonline", "text": "Er war 48 und ihr Klassenlehrer, als er sie fragte, ob sie nicht ihren Freund f\u00fcr ihn verlassen wolle. Die Geschichte einer Grenzverletzung #MetooSchule #Sexuellegewalt #\u00dcbergriffe #Schule #Lehrer  https://t.co/vrnicCGrgy", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "MetooSchule"}, {"start": 153, "end": 168, "tag": "Sexuellegewalt"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "\u00dcbergriffe"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Schule"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Lehrer"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/vrnicCGrgy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-10/sexuelle-uebergriffe-lehrer-schule-schuelerin-belaestigung-metoo?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/s\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T09:24:05.000Z", "id": "1452204236213731329", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452204236213731329", "source": "ZEITonline", "text": "Laut einem Medienbericht wurde in den ersten sechs Monaten dieses Jahres mehr als 1.700 Mal gegen die Zahlung des gesetzlichen Mindestlohns versto\u00dfen. Unternehmen mussten fast 7,5 Millionen Euro Strafe zahlen. #Mindestlohn https://t.co/7MZ5pQH9Vg", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 222, "tag": "Mindestlohn"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/7MZ5pQH9Vg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/mindestlohn-verstoesse-bundesweit-bussgelder-finanzkontrolle-schwarzarbeit-bundeszollverwaltung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T08:42:37.000Z", "id": "1452193801154580482", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452193801154580482", "source": "ZEITonline", "text": "Oma und Opa machen sicher auch mit: Wie Philipp Jelinek \u00d6sterreich in Bewegung gebracht hat. #fitmitphilipp  https://t.co/r6W10uC1B3", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "fitmitphilipp"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/r6W10uC1B3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fit-mit-philipp-fitness-lockdown-oesterreich-fernsehen-show?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-10/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452193807471190023/Udfr1hGe?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452193807471190023/Udfr1hGe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Fit mit Philipp\": Beim Philipp wird noch richtig geschwitzt", "description": "Vergesst YouTube: Philipp Jelinek macht Fitness im echten Fernsehen. Und halb \u00d6sterreich macht t\u00e4glich mit.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fit-mit-philipp-fitness-lockdown-oesterreich-fernsehen-show?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T08:33:35.000Z", "id": "1452191526923214855", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452191526923214855", "source": "ZEITonline", "text": "Sie hatte einen #Kinderwunsch, aber keinen Partner. Dann entschied sie sich, die Sache selbst in die Hand zu nehmen. #Solom\u00fctter #Alleinerziehende #Abo https://t.co/LBurHb8g0F", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Kinderwunsch"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "Solom\u00fctter"}, {"start": 129, "end": 146, "tag": "Alleinerziehende"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/LBurHb8g0F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/samenspende-mutterschaft-kosten-vorurteile-kinderwunsch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452191026068742151"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 267, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T08:31:36.000Z", "id": "1452191028069474309", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452191028069474309", "source": "SocialFlow", "text": "Die #Ampel-Koalition k\u00f6nnte den #Cannabis-Konsum legalisieren. Eine Studentin, ein Richter und ein Psychotherapeut diskutieren \u00fcber die m\u00f6glichen Risiken: https://t.co/PyzgoaKzKD #Abo https://t.co/0iS0pK9ltp", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Cannabis"}, {"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/PyzgoaKzKD", "expanded_url": "https://trib.al/07OyEEm", "display_url": "trib.al/07OyEEm"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0iS0pK9ltp", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452191028069474309/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iS0pK9ltp"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452185077371318279"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-24T08:07:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 190, "username": "frau_maier", "id": "191395406"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 220, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/7R9RfCDR1c", "expanded_url": "https://trib.al/a0b6fE7", "display_url": "trib.al/a0b6fE7"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AnKh06Zb3a", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452185079887929354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnKh06Zb3a"}]}, "id": "1452185079887929354", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452185079887929354", "source": "SocialFlow", "text": "Hier die wohlstandsverwahrlosten Boomer mit SUV \u2013 dort ihre Kinder und Enkel, die um ihre Zukunft betrogen wurden? Ganz so einfach ist es mit der Schuldverteilung nicht, schreibt @frau_maier: https://t.co/7R9RfCDR1c #Abo https://t.co/AnKh06Zb3a", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T07:55:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 178, "username": "havpost", "id": "164649491"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 135, "tag": "Biden"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "Obama"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "Virginia"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/7b1mdK4pM6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usa-demokraten-barack-obama-wahlkampf-virginia-terry-mcauliffe-joe-biden?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1452181939952177158", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452181939952177158", "source": "ZEITonline", "text": "\"Die Demokraten sind nerv\u00f6s, sie d\u00fcrfen diese Wahl nicht verlieren. Ihr Pr\u00e4sident darf diese Wahl nicht verlieren, auch wenn Joe #Biden nicht auf dem Stimmzettel steht\": @havpost \u00fcber #Obama|s Wahlkampf-Hilfe f\u00fcr Biden und die Demokraten in #Virginia https://t.co/7b1mdK4pM6", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T07:46:03.000Z", "id": "1452179568014602242", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452179568014602242", "source": "SocialFlow", "text": "Sie besitzen einen Garten? Der Herbst ist die perfekte Zeit, um sich mal wieder Laub und Steinen zu widmen. Die richtige Gartenpflege vor Wintereinbruch hilft V\u00f6geln, Igeln oder Molchen beim \u00dcberleben. https://t.co/dgoLxDfKlg", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dgoLxDfKlg", "expanded_url": "https://trib.al/FzxCowN", "display_url": "trib.al/FzxCowN"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452173669984350210"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 39, "like_count": 99, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-24T07:22:38.000Z", "id": "1452173672505085956", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452173672505085956", "source": "SocialFlow", "text": "Panikattacken, Verzweiflung, Antriebslosigkeit: Nach einer Corona-Infektion werden manche Menschen psychisch krank. Liegt das an Ver\u00e4nderungen im Gehirn?  https://t.co/o5nv63LGl4  #LongCovid https://t.co/yHhR6RVeIY", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "LongCovid"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/o5nv63LGl4", "expanded_url": "https://trib.al/MgQCd2m", "display_url": "trib.al/MgQCd2m"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/yHhR6RVeIY", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452173672505085956/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHhR6RVeIY"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-10-24T06:10:53.000Z", "id": "1452155616663855105", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452155616663855105", "source": "ZEITonline", "text": "Einige Autoren boykottierten in diesem Jahr die Frankfurter #Buchmesse, aus Solidarit\u00e4t mit einer schwarzen Schriftstellerin. Die Romanautorin und ZEITmagazin-Redakteurin Khu\u00ea Ph\u1ea1m fuhr hin, um Pr\u00e4senz zu zeigen \u2013 mit zwiesp\u00e4ltigen Gef\u00fchlen. #fbm21 https://t.co/qcaoBtQcpA", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Buchmesse"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "fbm21"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/qcaoBtQcpA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-khue-pham-autorin-migrationshintergrund-gefuehl-neurechte-verlage?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1452152760980414466"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-24T05:59:33.000Z", "id": "1452152763354337283", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452152763354337283", "source": "SocialFlow", "text": "Sie \u00fcbten schie\u00dfen, planten Attentate, das FBI h\u00e4lt sie f\u00fcr hochgef\u00e4hrlich: Die rechtsextreme Gruppe The Base rekrutierte Mitglieder f\u00fcr den Umsturz, auch in Deutschland. R\u00e4tselhaft bleibt, warum der Trupp hier bislang nicht verboten wurde.  https://t.co/y0YfAslWeR #Abo https://t.co/D9VFfoh3NB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "937710668706299904", "name": "Federal Bureau of Investigation", "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 270, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y0YfAslWeR", "expanded_url": "https://trib.al/YdVz8sE", "display_url": "trib.al/YdVz8sE"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/D9VFfoh3NB", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1452152763354337283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9VFfoh3NB"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-24T05:20:35.000Z", "id": "1452142959554613253", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452142959554613253", "source": "ZEITonline", "text": "\"In jeder Liebesbeziehung n\u00e4hert man sich aus der Distanz einander an. Das Vater-Sohn-Verh\u00e4ltnis beginnt hingegen in absoluter N\u00e4he.\" #Abo #V\u00e4ter #Eltern https://t.co/7rSlbarM2K", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 138, "tag": "Abo"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "V\u00e4ter"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Eltern"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/7rSlbarM2K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/benjamin-lebert-andreas-lebert-vater-sohn-beziehung-mit-dir?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-24T05:17:56.000Z", "id": "1452142290714124293", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452142290714124293", "source": "ZEITonline", "text": "Eine Firma bietet Radschnellwege auf Stelzen als Bausatz an. Das klingt verlockend. Aber f\u00fcr St\u00e4dte eignen sich die Hochradwege nur in Ausnahmef\u00e4llen. #Fahrrad #Verkehrswende https://t.co/gyAbaeQTt9", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 159, "tag": "Fahrrad"}, {"start": 160, "end": 174, "tag": "Verkehrswende"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/gyAbaeQTt9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/verkehrswende-radwege-stelzen-mobilitaet-autofahrer-konflikt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T05:15:03.000Z", "id": "1452141565158248456", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452141565158248456", "source": "ZEITonline", "text": "\"Ich weine nicht wegen Politik, sondern wegen der Ergebnisse von Politik\", sagt Tsitsi #Dangarembga, die diesj\u00e4hrige #Friedenspreistr\u00e4gerin. #Abo https://t.co/uCa9j6RqE0", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Dangarembga"}, {"start": 117, "end": 139, "tag": "Friedenspreistr\u00e4gerin"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/uCa9j6RqE0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/tsitsi-dangarembga-schriftstellerin-filmemacherin-politik-friedenspreis-des-deutschen-buchhandels?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/tsitsi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452141570833195010/BD5DL8ZP?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452141570833195010/BD5DL8ZP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tsitsi Dangarembga: \"Ich schreibe nur\"", "description": "Schreiben allein sei noch keine Politik, sagt die Schriftstellerin und Filmemacherin Tsitsi Dangarembga. Nun erh\u00e4lt sie den Friedenspreis des Deutschen Buchhandels.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/43/tsitsi-dangarembga-schriftstellerin-filmemacherin-politik-friedenspreis-des-deutschen-buchhandels?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 31, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T05:09:44.000Z", "id": "1452140226906832904", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452140226906832904", "source": "ZEITonline", "text": "Martin, 51, ist Schriftsteller und bekommt 1.420 Euro Arbeitslosengeld. F\u00fcr die Altersvorsorge bleibt ihm fast nichts. Wichtiger ist, seine Kinder auf Klassenfahrt schicken zu k\u00f6nnen. #Abo https://t.co/tg9N8lPO8Z", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tg9N8lPO8Z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/schriftsteller-einkommen-arbeitslosengeld-rente-kontoauszug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 40, "like_count": 105, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-10-24T05:04:37.000Z", "id": "1452138938521604097", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452138938521604097", "source": "ZEITonline", "text": "Der #Klimawandel ist l\u00e4ngst da. Warum reden wir dann noch \u00fcber ihn, als sei er weit weg? Drei Vorschl\u00e4ge https://t.co/MuZntGwCcJ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MuZntGwCcJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/klimawandel-kommunikation-sprache-psychologie-abstraktion?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/umwelt/\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T05:03:20.000Z", "id": "1452138619104382980", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452138619104382980", "source": "ZEITonline", "text": "Bei der #Weltklimakonferenz in Glasgow wird es ums Geld und um die Bereitschaft der Regierungen reicherer Staaten gehen, ihren Gesellschaften im Kampf gegen den Klimawandel radikalere Einschnitte zuzumuten. Viel Anlass f\u00fcr Optimismus gibt es nicht. #COP2 https://t.co/AHt4zsYyVI", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 27, "tag": "Weltklimakonferenz"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "COP2"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/AHt4zsYyVI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/un-klimakonferenz-2021-glasgow-klimaschutz-deutschland-globale-klimakrise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/un-kli\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T03:36:25.000Z", "id": "1452116745297219588", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452116745297219588", "source": "ZEITonline", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter haben dem #RKI 13.732 Corona-Neuinfektionen binnen eines Tages gemeldet, 5.050 mehr als eine Woche zuvor. https://t.co/WhtxQ5jQ2o", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "RKI"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WhtxQ5jQ2o", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-tote-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-24T03:04:25.000Z", "id": "1452108689247191045", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452108689247191045", "source": "ZEITonline", "text": "SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich hat Verteidigungsministerin Annegret Kramp-Karrenbauer (CDU) vorgeworfen, mit ihren Gedankenspielen zu Atomwaffen in einem Konflikt mit #Russland an einer \"Eskalationsschraube\" zu drehen.  https://t.co/O9Rjq69ldP", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "Russland"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O9Rjq69ldP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/rolf-muetzenich-annegret-kramp-karrenbauer-kritik-atomwaffen-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-24T02:15:32.000Z", "id": "1452096389421359107", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452096389421359107", "source": "ZEITonline", "text": "#Kolumbien: \"Dies ist der gr\u00f6\u00dfte Schlag gegen den Drogenhandel in unserem Land in diesem Jahrhundert\", sagte Pr\u00e4sident Ivan Duque nach der Festnahme des Drogenbosses #Otoniel. https://t.co/syuZQ1Q0Bs", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "953617573521768448", "name": "Iv\u00e1n Duque", "description": "Iv\u00e1n Duque"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "953617573521768448", "name": "Iv\u00e1n Duque", "description": "Iv\u00e1n Duque"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Kolumbien"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "Otoniel"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/syuZQ1Q0Bs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/kokainschmuggel-drogenboss-otoniel-kolumbien-festnahme?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-24T01:18:07.000Z", "id": "1452081939796615172", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452081939796615172", "source": "ZEITonline", "text": "Schon vor dem Tod der Kamerafrau #HalynaHutchins am Filmset von #Rust hatte ein Double von #AlecBaldwin scharfe Sch\u00fcsse mit einer Waffe abgegeben, die ungeladen sein sollte. Die Ermittler konzentrieren sich auf zwei Set-Mitglieder. https://t.co/PflFTqlSqE", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "HalynaHutchins"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "Rust"}, {"start": 91, "end": 103, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PflFTqlSqE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/halyna-hutchins-kamerafrau-alec-baldwin-schuesse-ermittlungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 34, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-23T23:50:16.000Z", "id": "1452059831674843143", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452059831674843143", "source": "ZEITonline", "text": "Bundesinnenminister #HorstSeehofer will das Grenzgebiet zu #Polen engmaschig kontrollieren, um Migrantinnen und Migranten auf der #Belarus-Route abzuhalten. https://t.co/3gkf6ybGz8", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "HorstSeehofer"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Polen"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/3gkf6ybGz8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/migration-horst-seehofer-polen-grenzkontrollen-belarus-route?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T23:01:39.000Z", "id": "1452047597225533441", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1452047597225533441", "source": "ZEITonline", "text": "Die Bundesregierung will anderen L\u00e4ndern und der WHO 100 Millionen Impfdosen kostenlos zur Verf\u00fcgung stellen. In #Estland haben Tausende Menschen gegen neue #Corona-Ma\u00dfnahmen protestiert. Die Corona-News aus aller Welt.  https://t.co/CtjOrkeDlw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 121, "tag": "Estland"}, {"start": 157, "end": 164, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T18:04:38.000Z", "id": "1451972850047410181", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451972850047410181", "source": "ZEITonline", "text": "Live: das ZEIT-Literaturgespr\u00e4ch mit #ElifShafak, #JennyErpenbeck und #JuliaFranck, moderiert von Volker Weidermann. https://t.co/zIHtfGCvpV", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "ElifShafak"}, {"start": 50, "end": 65, "tag": "JennyErpenbeck"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "JuliaFranck"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zIHtfGCvpV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/livestream-frankfurter-buchmesse-elif-shafak-jenny-erpenbeck-julia-franck-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T17:58:53.000Z", "id": "1451971401175519234", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451971401175519234", "source": "ZEITonline", "text": "\"50 ist keine schlechte Zahl. 40 werden war h\u00e4rter f\u00fcr mich.\" Der Schauspieler Adrien Brody \u00fcber das \u00c4lterwerden #Abo #Alter #Hollywood https://t.co/ExmzOCvmT7", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 117, "tag": "Abo"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Alter"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "Hollywood"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ExmzOCvmT7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/zeit-mann/2021/02/adrien-brody-film-oscar-kunst-hip-hop-autos?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/z\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451971405222977538/rZBxdvnn?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451971405222977538/rZBxdvnn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Adrien Brody: \"Man braucht mehrere Durchbr\u00fcche\"", "description": "Adrien Brody blickt bereits auf eine lange Schauspielkarriere zur\u00fcck. Wie er aus einer Sinnkrise fand und warum er dem 50. Geburtstag gelassener entgegensieht als dem 40.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/zeit-mann/2021/02/adrien-brody-film-oscar-kunst-hip-hop-autos?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T15:36:50.000Z", "id": "1451935654380818435", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451935654380818435", "source": "ZEITonline", "text": "Unsere Autorin wusste lange nicht, dass ihre Freundin trans ist. Dann vertraute die sich ihr an. Eine Liebesgeschichte #Abo #trans #transgender https://t.co/NuPZVu3GRG", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 123, "tag": "Abo"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "trans"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "transgender"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NuPZVu3GRG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021/05/transsexualitaet-transgender-transfrau-beziehung-partnerschaft-outing?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021/05\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T15:30:09.000Z", "id": "1451933973320454146", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451933973320454146", "source": "ZEITonline", "text": "Die \u00f6sterreichische Regierung hat sich auf ein neues Gesetz zur #Sterbehilfe geeinigt. Wer schwer oder unheilbar krank ist, soll k\u00fcnftig ein t\u00f6dliches Pr\u00e4parat in der Apotheke erhalten k\u00f6nnen. #\u00d6sterreich https://t.co/mJeHxp5bhS", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "Sterbehilfe"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/mJeHxp5bhS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sterbehilfe-oesterreich-neues-gesetz-suizidbeihilfe-sterbeverfuegungsgesetz-entwurf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T15:07:46.000Z", "id": "1451928340495994884", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451928340495994884", "source": "SocialFlow", "text": "Ein ungew\u00f6hnlicher Heimatfilm: In #WalchenseeForever portr\u00e4tiert Janna Ji Wonders das Leben der Frauen in ihrer Familie. Der Weg f\u00fchrt von Bayern nach Mexiko, San Francisco und ins Umfeld von Rainer Langhans - und wieder zur\u00fcck an den Walchensee. https://t.co/678cUys6Pa", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "WalchenseeForever"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/678cUys6Pa", "expanded_url": "https://trib.al/J2dyQSk", "display_url": "trib.al/J2dyQSk"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T15:05:57.000Z", "id": "1451927885003083779", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451927885003083779", "source": "ZEITonline", "text": "\"Jedes Kind, egal wo es herkommt, muss die Chance haben, etwas aus seinem Leben zu machen.\" #SPD #Abo https://t.co/rEAaONN0jk", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "SPD"}, {"start": 97, "end": 101, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rEAaONN0jk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/spd-bundestagswahl-2021-parteimitglieder-diversitaet-klimapolitik-bundesregierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/spd-bu\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T15:00:01.000Z", "id": "1451926389368700929", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451926389368700929", "source": "ZEITonline", "text": "F\u00fcr viele in Deutschland ist #Knappheit eine v\u00f6llig neue Erfahrung. Was macht das mit uns? Ein Gespr\u00e4ch mit dem Historiker Frank Trentmann #Abo https://t.co/RyrmRGHLQE", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Knappheit"}, {"start": 139, "end": 143, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RyrmRGHLQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/frank-trentmann-lieferengpaesse-grossbritannien-deutschland-geschichte-mangel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/frank-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451926399745396747/S4ihMc9Y?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451926399745396747/S4ihMc9Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Frank Trentmann zu Lieferengp\u00e4ssen: \"Das Wenige intensiver genie\u00dfen\"", "description": "Wenn Waren pl\u00f6tzlich nicht mehr verf\u00fcgbar sind: Was macht das mit uns? Der Historiker Frank Trentmann \u00fcber den Mangel \u2013 und seine Vorteile", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/43/frank-trentmann-lieferengpaesse-grossbritannien-deutschland-geschichte-mangel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T14:57:14.000Z", "id": "1451925689322676232", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451925689322676232", "source": "ZEITonline", "text": "Atomkraft hat einen guten Ruf in Frankreich \u2013 doch das ist ein Trugschluss. https://t.co/MBrTm4n5Lk", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MBrTm4n5Lk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/atomkraft-frankreich-atomenergie-energieversorgung-emmanuel-macron-klimaschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T14:46:32.000Z", "id": "1451922995547623440", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451922995547623440", "source": "ZEITonline", "text": "Hunderttausende Soldaten, die im Zweiten #Weltkrieg starben, liegen in Massengr\u00e4bern, auf Wiesen, in H\u00f6hlen, in W\u00e4ldern. Unterwegs mit dem Volksbund Deutscher #Kriegsgr\u00e4berf\u00fcrsorge, der die sterblichen \u00dcberreste ausgr\u00e4bt und umbettet.  https://t.co/8DB2QFPYwD", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Weltkrieg"}, {"start": 159, "end": 180, "tag": "Kriegsgr\u00e4berf\u00fcrsorge"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/8DB2QFPYwD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/danzig-bergung-kriegstote-zweiter-weltkrieg-massengrab-osteuropa-bestattung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/danzig\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-23T14:13:37.000Z", "id": "1451914714028683269", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451914714028683269", "source": "ZEITonline", "text": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident Recep Tayyip #Erdo\u011fan hat angek\u00fcndigt, die Botschafter europ\u00e4ischer L\u00e4nder im Streit um den inhaftierten Menschenrechtsaktivisten Osman #Kavala zu \"unerw\u00fcnschten Personen\" erkl\u00e4ren zu wollen.  https://t.co/SOF2rooHVE", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Kavala"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/SOF2rooHVE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/osman-kavala-praesident-erdogan-botschafter-deutschland-usa-tuerkei?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T13:58:09.000Z", "id": "1451910820129087491", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451910820129087491", "source": "ZEITonline", "text": "Erst im Fr\u00fchjahr 2022 sei mit einem Normalzustand zu rechnen, sagte Gesundheitsminister Jens #Spahn. Bundesweiter Inzidenzwert erstmals seit Mai auf 100. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Spahn"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T13:36:44.000Z", "id": "1451905429794172933", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451905429794172933", "source": "ZEITonline", "text": "US-Pr\u00e4sident Joe #Biden trifft den #Papst. Ein ruhiges Treffen unter Katholiken? Keineswegs \u2013 denn es gibt Konflikte mit der amerikanischen #Bischofskonferenz. https://t.co/Jo0eWJDqlV", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Biden"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "Papst"}, {"start": 140, "end": 158, "tag": "Bischofskonferenz"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Jo0eWJDqlV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/joe-biden-papst-franziskus-katholische-kirche-usa-bischoefe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/joe-bi\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 27, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-10-23T13:30:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "cybertillie", "id": "1371124290930757634"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "marlon_rusch", "id": "1307387953"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/AqsoJi5NQT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/hackerin-tillie-kottmann-usa-justizministerium-klage-aktivismus-schweiz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "id": "1451903962068697089", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451903962068697089", "source": "ZEITonline", "text": "Die Hackerin und Aktivistin @cybertillie ist vielleicht die bekannteste Kriminelle der Schweiz. @marlon_rusch hat sie getroffen.  https://t.co/AqsoJi5NQT", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T13:29:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 52, "username": "enissaamani", "id": "2851739063"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/9CQNOA0FQw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/enissa-amani-komikerin-instagram-rassismus-diskriminierung-aktivismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/enissa\u2026"}]}, "id": "1451903591954923525", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451903591954923525", "source": "ZEITonline", "text": "Es sind fast eine Million Menschen, die @enissaamani auf Instagram folgen. Die sie anfeuern, ihr danken, sie auffordern, in die Politik zu gehen, sogar als Kanzlerkandidatin zur Wahl anzutreten. #Abo https://t.co/9CQNOA0FQw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-10-23T13:28:10.000Z", "id": "1451903273439477761", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451903273439477761", "source": "ZEITonline", "text": "Fr\u00fcher ein nerviges Erwachsenending, heute Flucht aus der Pflicht: Warum junge Menschen in der #Pandemie #spazierengehen https://t.co/KwurM7P87B", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "Pandemie"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "spazierengehen"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/KwurM7P87B", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/corona-spaziergang-jugendliche-freizeit-lockdown-eltern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/corona\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T13:21:18.000Z", "id": "1451901548452323331", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451901548452323331", "source": "ZEITonline", "text": "Exklusiv: H\u00f6herer Grundbetrag, Basisgeld oder gleich Mindestlohn? Nach massivem \u00f6ffentlichen Druck hat das Bundesarbeitsministerium Vorschl\u00e4ge zur besseren Entlohnung von Besch\u00e4ftigten in Behindertenwerkst\u00e4tten gepr\u00fcft. Die Ergebnisse https://t.co/JcxoyUsSa1", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/JcxoyUsSa1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/behindertenwerkstaetten-gehalt-stelltunsein-isg-infas-bmas-lukas-kraemer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T12:21:44.000Z", "id": "1451886557435203585", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451886557435203585", "source": "ZEITonline", "text": "Die nordrhein-westf\u00e4lische #CDU hat den amtierenden Verkehrsminister Hendrik W\u00fcst zu ihrem Landesvorsitzenden gew\u00e4hlt. #NRW #Laschet https://t.co/X7mdAnKsiA", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "CDU"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "NRW"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Laschet"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/X7mdAnKsiA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/hendrik-wuest-cdu-nordrhein-westfalen-vorsitzender-armin-laschet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T11:57:57.000Z", "id": "1451880573065170946", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451880573065170946", "source": "ZEITonline", "text": "M\u00f6rderische #Hitzewellen, \u00d6koterrorismus \u2013 und Wege aus der #Klimakrise: Der neue Roman des amerikanischen Autors Kim Stanley Robinson ist ein Weckruf. Doch wie viel Wissenschaft steckt in dieser Fiktion?\u2002 https://t.co/h7yJ2fQFol", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Hitzewellen"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "Klimakrise"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/h7yJ2fQFol", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/das-ministerium-fuer-die-zukunft-kim-stanley-robinson-roman-klimawandel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/das-mi\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T11:30:09.000Z", "id": "1451873577091964928", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451873577091964928", "source": "ZEITonline", "text": "#SPD-Chefin Saskia #Esken weist Kritik zur\u00fcck, wonach die Ergebnisse der Sondierungsgespr\u00e4che zugunsten der #FDP ausgefallen sind. Merkel ermutigt Frauen zu Spitzenposten in der #CDU. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTkJQE", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SPD"}, {"start": 19, "end": 25, "tag": "Esken"}, {"start": 108, "end": 112, "tag": "FDP"}, {"start": 178, "end": 182, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T10:43:24.000Z", "id": "1451861810559262731", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451861810559262731", "source": "ZEITonline", "text": "#Saudi-Arabien will bis 2060 klimaneutral werden. Am lukrativen \u00d6l- und Gas-Export soll sich vorerst nichts \u00e4ndern. #Klimawandel https://t.co/lVnAOvD2bR", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Saudi"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/lVnAOvD2bR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/saudi-arabien-klimaneutral-2060-oel-gas-export-technologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/umwelt/\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-23T10:17:55.000Z", "id": "1451855395765506051", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451855395765506051", "source": "ZEITonline", "text": "Yuval Noah #Harari ist einer der popul\u00e4rsten Denker unserer Zeit. Technische Utopien, sagt er im Gespr\u00e4ch, m\u00fcsse man kritisch begleiten. Ob Ackerbau oder K\u00fcnstliche Intelligenz \u2013 meist profitieren nur sehr wenige vom Fortschritt. #Abo https://t.co/b8QjMVIake", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Harari"}, {"start": 230, "end": 234, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/b8QjMVIake", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/yuval-noah-harari-die-falle-comic-smartphone-geschichte-technologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/yuval-\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T09:55:21.000Z", "id": "1451849717038698496", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451849717038698496", "source": "ZEITonline", "text": "Nach dem t\u00f6dlichen Schuss von Schauspieler Alec #Baldwin auf die Kamerafrau Halyna Hutchins durchsucht die Polizei das Filmset, viele Fragen seien noch ungekl\u00e4rt.  https://t.co/U46PbhHzpy", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Baldwin"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/U46PbhHzpy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/alec-baldwin-kamerafrau-halyna-hutchins-erschossen-scharfe-munition?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451839709651640324"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 94, "like_count": 96, "quote_count": 38}, "created_at": "2021-10-23T09:15:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "JaSimmank", "id": "3350676825"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VoERG4lKbX", "expanded_url": "https://trib.al/3D8JMxM", "display_url": "trib.al/3D8JMxM"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ifZAC2eMd5", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451839713992757250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifZAC2eMd5"}]}, "id": "1451839713992757250", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451839713992757250", "source": "SocialFlow", "text": "Junkfood ist zu g\u00fcnstig, Kantinenessen ungesund. Und was macht die Politik dagegen? Viel zu wenig. @JaSimmank hat mit Experten dar\u00fcber gesprochen, wie die Politik Menschen zu gesundem Essen bewegen k\u00f6nnte: https://t.co/VoERG4lKbX https://t.co/ifZAC2eMd5", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T08:59:20.000Z", "id": "1451835623057334279", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451835623057334279", "source": "ZEITonline", "text": "Ein bisschen Geduld braucht man schon, um die #S\u00fc\u00dfkartoffeln f\u00fcr dieses Gratin so herrlich d\u00fcnn zu schneiden. Oder man l\u00e4sst eine K\u00fcchenmaschine ans Werk. #Abo #Wochenmarkt https://t.co/M2IOvxir5j", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 60, "tag": "S\u00fc\u00dfkartoffeln"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "Abo"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Wochenmarkt"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/M2IOvxir5j", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/suesskartoffelgratin-rezept-vegetarisch-kochen-wochenmarkt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T08:24:13.000Z", "id": "1451826782932439041", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451826782932439041", "source": "SocialFlow", "text": "\u00dcber \"#Berlin, die Wunschmaschine\" schreibt Thomas E. Schmidt, \"jeder Kiez ein Safe Space, \u00fcbermorgen #klimaneutral, lastenfahrradgerecht, jung und j\u00fcnger\". https://t.co/jrE91K8BBJ", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "Berlin"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "klimaneutral"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/jrE91K8BBJ", "expanded_url": "https://trib.al/QXL4Pdm", "display_url": "trib.al/QXL4Pdm"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T08:11:37.000Z", "id": "1451823614051946501", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451823614051946501", "source": "ZEITonline", "text": "Ich zum Beispiel habe neulich mit einem Freund gewettet, dass ich mit 40 ein #Sixpack haben werde. #Fitness https://t.co/Qg90WJpxo0", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "872553326499422208", "name": "Fitness", "description": "Fitness"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "872554146750017536", "name": "Exercises", "description": "Exercises"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Sixpack"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "Fitness"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Qg90WJpxo0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/fitness-alter-maenner-jugend-koerper-muskeln-gesundheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/fitnes\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T08:11:02.000Z", "id": "1451823463862312964", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451823463862312964", "source": "ZEITonline", "text": "Einige L\u00e4nder hatten bereits einen #FreedomDay, zum Beispiel #Portugal, #D\u00e4nemark und die #Niederlande. Wie haben sie das geschafft und wie ist nun die Lage? https://t.co/meDM7P6jWR", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "FreedomDay"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "Portugal"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "D\u00e4nemark"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "Niederlande"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/meDM7P6jWR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/freedom-day-daenemark-niederlande-portugal-corona-beschraenkungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451821550479593473"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T08:03:26.000Z", "id": "1451821552111165442", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451821552111165442", "source": "SocialFlow", "text": "Bei Erwachsenen zeigt sich #ADHS anders als bei Kindern. Der Psychiater Julian Hellmann-Regen sagt, nur ein differenzierter Blick auf die St\u00f6rung kann wirklich helfen: https://t.co/jW5IYIZ7Y9 #Abo https://t.co/ro1V5zZ3xT", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 32, "tag": "ADHS"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/jW5IYIZ7Y9", "expanded_url": "https://trib.al/xWuF6Yi", "display_url": "trib.al/xWuF6Yi"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ro1V5zZ3xT", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451821552111165442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ro1V5zZ3xT"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T08:00:58.000Z", "id": "1451820931748438020", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451820931748438020", "source": "ZEITonline", "text": "Der Au\u00dfenhandelsverband #BGA rechnet f\u00fcr 2021 mit einem Exportwachstum von 13 Prozent. Damit w\u00fcrden die Ausfuhren das Niveau vor der #Corona-Krise \u00fcberschreiten.  https://t.co/1cPPy1vZVX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "BGA"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1cPPy1vZVX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/bundesverband-aussenhandel-exportwachstum-bga-materialmangel-globale-lieferketten-pandemie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T07:39:35.000Z", "id": "1451815551441977346", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451815551441977346", "source": "ZEITonline", "text": "Welche Rolle spielte #Facebook bei dem Sturm auf das US-Kapitol? Neue Berichte erheben schwere Vorw\u00fcrfe. https://t.co/8WKEeFfBzT", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8WKEeFfBzT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-vorwuerfe-beschwerde-boersenaufsicht-mitarbeiter-geschaeftsinteressen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T07:31:17.000Z", "id": "1451813464415080454", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451813464415080454", "source": "ZEITonline", "text": "Die Hallen sind nicht so voll, die St\u00e4nde nicht so gro\u00df und auch das ist Anlass f\u00fcrs leise Moll der Nostalgieger\u00e4usche. Ein Rundgang \u00fcber die Frankfurter #Buchmesse #fbm21  https://t.co/AQnOveipcb", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 164, "tag": "Buchmesse"}, {"start": 165, "end": 171, "tag": "fbm21"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AQnOveipcb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-corona-jasmina-kuhnke-neurechter-verlag-jungeuropa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 16, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-23T07:00:50.000Z", "id": "1451805798120763392", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451805798120763392", "source": "ZEITonline", "text": "Die US-Arzneimittelbeh\u00f6rde sch\u00e4tzt die Vorteile einer Kinderimpfung mit BioNTech gr\u00f6\u00dfer ein als die Risiken. \u00d6sterreichs Regierung droht Ungeimpften mit Lockdown. Die Corona-News aus aller Welt.  https://t.co/CtjOrkeDlw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T06:51:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 182, "username": "stuemic", "id": "76694670"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 146, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/qB0mBgvS0V", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/nur-gute-nachrichten-2021-10-23?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451803519254777858/1vaDtqsk?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451803519254777858/1vaDtqsk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Was jetzt?\"-Newsletter: Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende", "description": "Dies ist die 26. Wochenendausgabe unseres Newsletters. Sie enth\u00e4lt auf vielfachen Wunsch ausschlie\u00dflich gute Nachrichten sowie inspirierende Lekt\u00fcre.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/nur-gute-nachrichten-2021-10-23?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "id": "1451803512694771713", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451803512694771713", "source": "ZEITonline", "text": "Auf vielfachen Wunsch ausschlie\u00dflich gute Nachrichten sowie inspirierende Lekt\u00fcre und nahezu virenfrei: Die 26. Wochenendausgabe unseres #WasJetzt - Newsletters, diesmal von @stuemic. https://t.co/qB0mBgvS0V", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451802783380905984"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T06:48:52.000Z", "id": "1451802786044203010", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451802786044203010", "source": "SocialFlow", "text": "Wenn es in einer Beziehung Probleme gibt, f\u00e4llt heute schnell das Wort \"toxisch\". Aber was ist wirklich toxisch? Die Psychologin B\u00e4rbel Wardetzki wei\u00df, wie man narzisstische Partner erkennt und damit umgeht: https://t.co/5XNrIT4Grp #Abo https://t.co/g3mYVDFTQY", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/5XNrIT4Grp", "expanded_url": "https://trib.al/nf5r6y4", "display_url": "trib.al/nf5r6y4"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/g3mYVDFTQY", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451802786044203010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3mYVDFTQY"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T06:34:04.000Z", "id": "1451799063624626176", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451799063624626176", "source": "ZEITonline", "text": "Der Verband deutscher Betriebs- und Werks\u00e4rzte sch\u00e4tzt, dass etwa 1,5 Millionen #Impfungen gegen das #Coronavirus noch nicht gemeldet wurden. Insgesamt wurden bisher in Deutschland 110,6 Millionen Impfdosen verabreicht. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "Impfungen"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451790132286263301"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-10-23T05:58:35.000Z", "id": "1451790134681214979", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451790134681214979", "source": "SocialFlow", "text": "Sie \u00fcbten schie\u00dfen, planten Attentate, das FBI h\u00e4lt sie f\u00fcr hochgef\u00e4hrlich: Die rechtsextreme Gruppe The Base rekrutierte Mitglieder f\u00fcr den Umsturz, auch in Deutschland. R\u00e4tselhaft bleibt, warum der Trupp hier bislang nicht verboten wurde.  https://t.co/Und1gs0lGd #Abo https://t.co/EYgYN1zXth", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "937710668706299904", "name": "Federal Bureau of Investigation", "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation"}}], "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 270, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Und1gs0lGd", "expanded_url": "https://trib.al/uKQDB5D", "display_url": "trib.al/uKQDB5D"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/EYgYN1zXth", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451790134681214979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYgYN1zXth"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T05:54:18.000Z", "id": "1451789053876228097", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451789053876228097", "source": "ZEITonline", "text": "Manfred Jansky, einer aus #Die49, begr\u00fc\u00dft die Preiserh\u00f6hung beim Benzin: Den Individualverkehr mit Pkw h\u00e4lt er n\u00e4mlich f\u00fcr viel zu billig. Mehr Beitr\u00e4ge im Blog https://t.co/H581pd7l5N", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Die49"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/H581pd7l5N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-06/die-49-bundestagswahl-mini-public-corona-politik-diversitaet-demokratie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T05:29:11.000Z", "id": "1451782737015234562", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451782737015234562", "source": "ZEITonline", "text": "Thomas K\u00f6ck erforscht in seinen Theaterst\u00fccken, wie das B\u00f6se in die Welt kommt. Sein neuestes St\u00fcck handelt von verschwundenen Menschen in Mexiko. Eine Begegnung mit dem Dramatiker der Stunde #Abo https://t.co/5mNgCnzic8", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5mNgCnzic8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/thomas-koeck-dramatiker-autor-theater-klimatrilogie-klimakrise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/thomas\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 39, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-10-23T05:12:18.000Z", "id": "1451778484645343240", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451778484645343240", "source": "ZEITonline", "text": "\"Manchmal glaube ich sogar, dass wir die Menschen erst \u00fcberzeugen k\u00f6nnen, wenn es ihnen ernsthaft an den Kragen geht\", sagt Tino Pfaff von Extinction Rebellion. Im Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlt er auch von einem Strategiewandel in der Klimabewegung. https://t.co/c2QEyCPy0G", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/c2QEyCPy0G", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/tino-pfaff-extinction-rebellion-klimaschutz-aktivismus-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-10/\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T05:06:14.000Z", "id": "1451776958430339073", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451776958430339073", "source": "ZEITonline", "text": "Der Freizeitj\u00e4ger Hendrik W\u00fcst soll die #NRW-Regierung f\u00fchren und zugleich die #CDU neu beleben. https://t.co/yCOa0Eljkd", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "NRW"}, {"start": 79, "end": 83, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yCOa0Eljkd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/hendrik-wuest-nordrhein-westfalen-ministerpraesident-cdu-armin-laschet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-10-23T05:03:49.000Z", "id": "1451776350172418048", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451776350172418048", "source": "ZEITonline", "text": "Ja, wir essen zu wenig #Gem\u00fcse. #Fleisch muss man deswegen aber nicht komplett vom Speiseplan streichen. #Abo #PlanetaryHealthDiet  https://t.co/FgTkiyzrvt", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Gem\u00fcse"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "Fleisch"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "Abo"}, {"start": 110, "end": 130, "tag": "PlanetaryHealthDiet"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/FgTkiyzrvt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/nachhaltige-ernaehrung-einkaufen-vegan-bio-lebensmittelverschwendung-umweltschutz-co2-verbrauch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-10-23T04:31:21.000Z", "id": "1451768181471723520", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451768181471723520", "source": "ZEITonline", "text": "Die #USA haben nach eigenen Angaben einen Al-Kaida-Anf\u00fchrer in #Syrien mit einer Drohne get\u00f6tet. https://t.co/4g3HA5ZWYf", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "USA"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "Syrien"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4g3HA5ZWYf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/syrien-usa-militaer-al-kaida-anfuehrer-drohnenangriff-mitteilung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-23T04:18:36.000Z", "id": "1451764973932273664", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1451764973932273664", "source": "ZEITonline", "text": "Immer weniger junge Frauen verh\u00fcten mit der #Pille, wie eine Krankenkassen-Erhebung zeigt. https://t.co/hfy6vTdyCt", "author_id": "5715752", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Pille"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hfy6vTdyCt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/verhuetung-antibabybille-rueckgang-thromboserisiko-auswertung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1451764973932273664", "newest_id": "1452525567719395332", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vhndym1sph928moc2nmx6xyd0", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebz9v414b6ncs7dqifn4p9akhe"}}