{"data": [{"id": "1465677774530695172", "conversation_id": "1465677774530695172", "reply_settings": "everyone", "text": "Laut #Polen versuchen in #Belarus weiterhin etwa 10.000 Migrantinnen und Migranten, in die #EU zu gelangen. Grenzsch\u00fctzer verhinderten erneut illegale Grenz\u00fcbertritte. https://t.co/kBasmtp0Yv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Polen"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Belarus"}, {"start": 91, "end": 94, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/kBasmtp0Yv", "expanded_url": "https://trib.al/vKXyBFX", "display_url": "trib.al/vKXyBFX"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465674000705769475", "conversation_id": "1465674000705769475", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "text": "Der rechtsradikale Publizist \u00c9ric #Zemmour kandidiert bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl in #Frankreich. https://t.co/jnUsZKifOW", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Zemmour"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "Frankreich"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jnUsZKifOW", "expanded_url": "https://trib.al/6snILv6", "display_url": "trib.al/6snILv6"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465669559541764099", "conversation_id": "1465669559541764099", "reply_settings": "everyone", "text": "Im Prozess um den Tod eines jesidischen M\u00e4dchens im Irak hat das Oberlandesgericht in Frankfurt am Main den Angeklagten zu lebenslanger Haft verurteilt. https://t.co/QNTIfUGycT", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/QNTIfUGycT", "expanded_url": "https://trib.al/ENoQ1iX", "display_url": "trib.al/ENoQ1iX"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465664156842045440", "conversation_id": "1465664156842045440", "reply_settings": "everyone", "text": "Im November ist die #Inflation im #Euroraum auf 4,9 Prozent gestiegen. Das ist ein Rekordwert. https://t.co/kAVJPkTYJ6", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Inflation"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Euroraum"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kAVJPkTYJ6", "expanded_url": "https://trib.al/MRy2F6h", "display_url": "trib.al/MRy2F6h"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465658306966532103", "conversation_id": "1465658306966532103", "reply_settings": "everyone", "text": "Wenn #Rezepte nach #Zutaten verlangen, die man hinterher nicht mehr verwendet, kann das auf Dauer zum Problem werden. #Abo https://t.co/6x4H8MmxYd", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Rezepte"}, {"start": 19, "end": 27, "tag": "Zutaten"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6x4H8MmxYd", "expanded_url": "https://trib.al/YWjwE5z", "display_url": "trib.al/YWjwE5z"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465652739195777026", "conversation_id": "1465652739195777026", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "candundaradasi", "id": "1638231860"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Interpol"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gks5rTC95R", "expanded_url": "https://trib.al/BJbJbcH", "display_url": "trib.al/BJbJbcH"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "#Interpol ist bisher bem\u00fcht, sich nicht von Autokraten als weltweite Sondereinheit gegen geflohene Oppositionelle missbrauchen zu lassen. Doch dem neuen Chef wird selbst Folter vorgeworfen. Unser Kolumnist @candundaradasi blickt auf die Organisation. https://t.co/gks5rTC95R", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465647274231582721", "conversation_id": "1465647274231582721", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Squash-WM der M\u00e4nner in #Malaysia ist abgesagt worden, weil die Mitglieder des Teams aus #Israel keine Visa erhalten haben. https://t.co/K3w0pXB2Ta", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T11:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "Malaysia"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Israel"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/K3w0pXB2Ta", "expanded_url": "https://trib.al/wUxLHWY", "display_url": "trib.al/wUxLHWY"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465641860748255238", "conversation_id": "1465641860748255238", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Der Chef von #Moderna geht nach momentanem Stand davon aus, dass die Impfstoffe an die #Omikron-Variante des #Coronavirus angepasst werden m\u00fcssen. https://t.co/Ap9uQyiSr8", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T11:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Moderna"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "Omikron"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ap9uQyiSr8", "expanded_url": "https://trib.al/0exjtFh", "display_url": "trib.al/0exjtFh"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465630141464420359", "conversation_id": "1465630141464420359", "reply_settings": "everyone", "text": "Laut Bundesagentur f\u00fcr Arbeit ist die Zahl der Arbeitslosen in Deutschland im November auf 2,317 Millionen gesunken. Die #Arbeitslosenquote lag bei 5,1 Prozent. #Arbeitslosigkeit https://t.co/e2ZeCvgOvR", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T10:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "Arbeitslosenquote"}, {"start": 161, "end": 178, "tag": "Arbeitslosigkeit"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/e2ZeCvgOvR", "expanded_url": "https://trib.al/85wFMch", "display_url": "trib.al/85wFMch"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465624350619492356", "conversation_id": "1465624350619492356", "reply_settings": "everyone", "text": "Laut einem Bericht der Menschenrechtsorganisation #HRW sind seit der Macht\u00fcbernahme der militant-islamistischen #Taliban in #Afghanistan mehr als 100 Sicherheitskr\u00e4fte der fr\u00fcheren Regierung verschwunden oder wurden exekutiert. https://t.co/dQTjRAkJLK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T10:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "HRW"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "Taliban"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/dQTjRAkJLK", "expanded_url": "https://trib.al/vhd7bIE", "display_url": "trib.al/vhd7bIE"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465619224630542340", "conversation_id": "1465619224630542340", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "johnnyryan", "id": "17271664"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 175, "tag": "Google"}, {"start": 180, "end": 189, "tag": "Facebook"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/GpOSlP2HGG", "expanded_url": "https://trib.al/AgZdWVI", "display_url": "trib.al/AgZdWVI"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}], "text": "\"Ich kann mich manchmal selbst nicht mehr h\u00f6ren: Datenschutz ist wichtig, bla, bla.\" Der Aktivist @JohnnyRyan k\u00e4mpft seit Jahren gegen die Datenindustrie von vor allem #Google und #Facebook. Und k\u00f6nnte Erfolg haben. #Abo https://t.co/GpOSlP2HGG", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465605977407959043", "attachments": {"media_keys": ["3_1465605975252033537"]}, "conversation_id": "1465605977407959043", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "S\u00fcdosteuropa kam bisher glimpflich durch die #Corona-Pandemie. Nun verzeichnen die Staaten dort die h\u00f6chsten Todesraten weltweit. Ein Grund daf\u00fcr sind m\u00e4chtige #Impfgegner: https://t.co/KXpOOUVW0L #Balkan https://t.co/sQkztO9FWZ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Corona"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Impfgegner"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "Balkan"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/KXpOOUVW0L", "expanded_url": "https://trib.al/vHeHRjZ", "display_url": "trib.al/vHeHRjZ"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/sQkztO9FWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465605977407959043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQkztO9FWZ"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465600627610947585", "conversation_id": "1465600627610947585", "reply_settings": "everyone", "text": "Bundesverfassungsgericht: Bundesnotbremse war rechtm\u00e4\u00dfig https://t.co/cXRQOxM5Cz", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 40, "like_count": 269, "quote_count": 13}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cXRQOxM5Cz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesverfassungsgericht-bundesnotbremse-war-rechtmaessig?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465600579565236229", "conversation_id": "1465600579565236229", "reply_settings": "everyone", "text": "Weniger ist mehr. Das gilt auch beim Sex. Okay, nicht immer. #Abo #Archiv https://t.co/y93cXRdhFd", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "Abo"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/y93cXRdhFd", "expanded_url": "https://trib.al/Vh9GWub", "display_url": "trib.al/Vh9GWub"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465595044623224841", "attachments": {"media_keys": ["3_1465595043025203205"]}, "conversation_id": "1465595044623224841", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 190, "username": "MFratzscher", "id": "1374144540"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GGMVcQLMMb", "expanded_url": "https://trib.al/DoAmEtE", "display_url": "trib.al/DoAmEtE"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/PJVmqzjwlq", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465595044623224841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJVmqzjwlq"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Eine #Impfpflicht k\u00f6nnte scheitern, werden nicht gleichzeitig die Ursachen der Impfverweigerung adressiert. Nur so l\u00e4sst sich glaubhaft an den Zusammenhalt appellieren, schreibt @MFratzscher: https://t.co/GGMVcQLMMb https://t.co/PJVmqzjwlq", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 30, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465589805203574790", "conversation_id": "1465589805203574790", "reply_settings": "everyone", "text": "Vor einem knappen halben Jahr wurde Bill #Cosby aus dem Gef\u00e4ngnis entlassen. Nun will die Staatsanwaltschaft diese Entscheidung durch das h\u00f6chste US-Gericht pr\u00fcfen lassen. https://t.co/U6ghgLmYTC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Cosby"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/U6ghgLmYTC", "expanded_url": "https://trib.al/s8B2iw4", "display_url": "trib.al/s8B2iw4"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465584463166021632", "attachments": {"media_keys": ["3_1465584461836341249"]}, "conversation_id": "1465584463166021632", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/Q0A4cyN6OM (aktualisiert am 30.11.2021 um 7:40 Uhr) https://t.co/xjFZHxDZ1j", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Q0A4cyN6OM", "expanded_url": "https://trib.al/bkgeD9s", "display_url": "trib.al/bkgeD9s"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xjFZHxDZ1j", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465584463166021632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xjFZHxDZ1j"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465579144805494785", "conversation_id": "1465579144805494785", "reply_settings": "everyone", "text": "Wer auch immer die Instant-Polenta erfunden hat: Menschen in Zeitnot sind ihm oder ihr zu gro\u00dfem Dank verpflichtet. #Abo #Archiv https://t.co/lJMmgCkWox #Rosenkohl", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 120, "tag": "Abo"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Archiv"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Rosenkohl"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/lJMmgCkWox", "expanded_url": "https://trib.al/fOiP1a7", "display_url": "trib.al/fOiP1a7", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465579151268933632/jxZ1IDYv?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465579151268933632/jxZ1IDYv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Glasierter Rosenkohl mit Polenta : Rosenkohl, aber lecker", "description": "Es gibt kein schlechtes Gem\u00fcse, nur falsche Zubereitungsarten. Das gilt auch f\u00fcr Rosenkohl. Oder haben Sie ihn schon mal mit Ahornsirup probiert?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2020-11/glasierter-rosenkohl-polenta-ahornsirup-schnelle-mahlzeit-wochenmarkt?utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465573840323502081", "attachments": {"media_keys": ["3_1465573838188650506"]}, "conversation_id": "1465573840323502081", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Ehefrau des Krefelder Oberb\u00fcrgermeisters wird im Karneval sexuell bedr\u00e4ngt und geht dagegen vor. Am Ende steht sie sehr alleine da: https://t.co/i1hEaU8oQn #Abo #Krefeld https://t.co/qz6569sKGb", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 16, "like_count": 136, "quote_count": 7}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 164, "tag": "Abo"}, {"start": 165, "end": 173, "tag": "Krefeld"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/i1hEaU8oQn", "expanded_url": "https://trib.al/p7yYHpf", "display_url": "trib.al/p7yYHpf"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/qz6569sKGb", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465573840323502081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qz6569sKGb"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465573503843852289", "conversation_id": "1465573503843852289", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Karibikinsel #Barbados hat sich von der britischen Krone losgesagt und sich zur Republik erkl\u00e4rt. Richterin Sandra Mason wurde als erste Pr\u00e4sidentin vereidigt. #Gro\u00dfbritannien https://t.co/k13QlC5d7Y", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Barbados"}, {"start": 164, "end": 179, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/k13QlC5d7Y", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/karibik-barbados-republik-sandra-manson-queen-grossbritannien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465569478784299009", "conversation_id": "1465569478784299009", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "text": "Der Argentinier #LionelMessi wird zum siebten Mal mit dem Ballon d'Or geehrt \u2013 zur \u00dcberraschung und Entt\u00e4uschung von #RobertLewandowski. Der Bundesliga-Torsch\u00fctzenk\u00f6nig hatte sich ebenfalls Chancen ausgerechnet. https://t.co/Lsom3dZeQ2", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "LionelMessi"}, {"start": 117, "end": 135, "tag": "RobertLewandowski"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Lsom3dZeQ2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/ballon-dor-lionel-messi-weltfussballer-robert-lewandowski?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465568803052572672", "conversation_id": "1465568803052572672", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Woher kommt #Omikron? Wie schwer verl\u00e4uft die Infektion und sch\u00fctzt die #Impfung? Die meisten Fragen zur neuen #Corona-Variante sind noch offen. Aber Forschende wissen genug, um besorgt zu sein. Was bekannt ist \u2013 und was nicht. #Omicron https://t.co/dtHIoWZTlF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Omikron"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "Impfung"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Corona"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Omicron"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/dtHIoWZTlF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/neue-virusvariante-suedafrika-corona-mutation?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465589097670578182/afEutuLW?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465589097670578182/afEutuLW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Neue Virusvariante: Was \u00fcber Omikron bekannt ist", "description": "Weltweit fahnden Forschende nach den Eigenschaften der neuen Corona-Variante. Kann sie die Immunabwehr umgehen und falls ja, wie schnell lie\u00dfen sich Impfstoffe anpassen?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omikron-corona-variante-suedafrika"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465568156454461440", "conversation_id": "1465568156454461440", "reply_settings": "everyone", "text": "Ein Dokument voller schillernder Lichter: Drei Dinge st\u00f6ren unseren Kolumnisten Theo Sommer am #Koalitionsvertrag besonders. #Ampel https://t.co/Dqxz1qjt7k", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 113, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Dqxz1qjt7k", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsvertrag-ampelkoalition-zielsetzung-5vor8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465560623777992706", "conversation_id": "1465560623777992706", "reply_settings": "everyone", "text": "Die #Bibel ist eine Zumutung. Eine Sammlung aus B\u00fcchern, Schriften und Briefen unterschiedlichen Stils, ein wilder Genre-Mix aus Biografie, Geschichtsbuch, Fantasy, Lyrik, Roman und Gesetzestext. Was die Wissenschaft dar\u00fcber wei\u00df. #Abo #Archiv https://t.co/gSJQhigqAE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 56, "like_count": 92, "quote_count": 7}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Bibel"}, {"start": 231, "end": 235, "tag": "Abo"}, {"start": 236, "end": 243, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gSJQhigqAE", "expanded_url": "https://trib.al/j1z20sF", "display_url": "trib.al/j1z20sF"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465558930357166080", "conversation_id": "1465558930357166080", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "RTLplus", "id": "4897348199"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 46, "tag": "FakingHitler"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOU321EOt3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/faking-hitler-rtl-plus-serie-gefaelschte-tagebuecher?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Weh soll es nicht tun. Die Serie #FakingHitler von @RTLplus erz\u00e4hlt die Geschichte der gef\u00e4lschten Hitler-Tageb\u00fccher. Zur guten Verdauung gibt es eine s\u00fc\u00dfliche fiktive Nebengeschichte dazu.  https://t.co/mOU321EOt3", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465551294186328065", "conversation_id": "1465551294186328065", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 231, "username": "stuemic", "id": "76694670"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Corona"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Inflation"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Twitter"}, {"start": 235, "end": 244, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 245, "end": 256, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ECuYdNlFiF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-dorsey-elternzeit-2021-11-30?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen die #Corona-Pandemie, die Sieben-Tage-Inzidenz sinkt, die #Inflation steigt und #Twitter-Chef Jack Dorsey tritt ab. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @stuemic im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/ECuYdNlFiF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465548003062816770", "conversation_id": "1465548003062816770", "reply_settings": "everyone", "text": "Der #Advent ist die umsatzst\u00e4rkste Zeit \u2013 eigentlich. Drei Kaufhausdirektoren sprechen \u00fcber #Shopping mit Maske und \u00fcber die Frage, wer \u00fcberhaupt noch im #Warenhaus einkauft. #Abo https://t.co/AZNa9JFuiB", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Advent"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "Shopping"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Warenhaus"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/AZNa9JFuiB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/handel-adventszeit-weihnachten-umsatzstaerke-corona-maske?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/handel\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465547592608235529", "conversation_id": "1465547592608235529", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "Faiaann", "id": "964009554"}, {"start": 222, "end": 237, "username": "HeinrichWefing", "id": "1349088961"}, {"start": 238, "end": 251, "username": "soeren_goetz", "id": "1157961492"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "Deutschland"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "Bundesnotbremse"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RowFk3wsjE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-bundesverfassungsgericht-volker-wissing-dieselfahrer-nachrichtepodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465547598664802308/eOzzLbf2?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465547598664802308/eOzzLbf2?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Tag X f\u00fcr die Corona-Gesetze", "description": "Das Bundesverfassungsgericht erkl\u00e4rt heute, ob die Ma\u00dfnahmen der Bundesnotbremse gerechtfertigt waren. Und: Die Gr\u00fcnen, die Verkehrswende und der FDP-Minister", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-bundesverfassungsgericht-volker-wissing-dieselfahrer-nachrichtepodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Das oberste Gericht in #Deutschland entscheidet erstmals in einem Hauptverfahren, ob Ma\u00dfnahmen der #Bundesnotbremse gerechtfertigt waren. Au\u00dferdem bei #WasJetzt: Die Gr\u00fcnen, die Verkehrswende und der FDP-Minister @Faiaann @HeinrichWefing @soeren_goetz https://t.co/RowFk3wsjE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465547184586297350", "conversation_id": "1465547184586297350", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "pruefer", "id": "19837757"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Katzen"}, {"start": 98, "end": 102, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ENStgKoCwf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/48/katzen-haustiere-gesellschaft-pruefers-toechter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Inzwischen verstehe ich, was den Katzenmenschen an ihren #Katzen so gef\u00e4llt\", schreibt @pruefer. #Abo https://t.co/ENStgKoCwf", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465525105715560450", "conversation_id": "1465525105715560450", "reply_settings": "everyone", "text": "Das #RKI hat erstmals seit drei Wochen wieder einen leichten R\u00fcckgang der Sieben-Tage-Inzidenz registriert \u2013 auf einem hohen Niveau von \u00fcber 450. https://t.co/htrQwW4jOK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T03:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/htrQwW4jOK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-knapp-unter-490?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465512296785002511", "conversation_id": "1465512296785002511", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Republikaner im #US-Senat blockieren eine Abstimmung \u00fcber den Verteidigungshaushalt, weil sie Sanktionen gegen #NordStream2 erzwingen wollen. https://t.co/jojR938fVC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T02:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "US"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "NordStream2"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jojR938fVC", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/streit-um-nord-stream-2-usa-senat-republikaner-verteidigungshaushalt-blockade?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465499848745103365", "conversation_id": "1465499848745103365", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040666972", "name": "The New York Times"}}], "text": "Das #US-Verteidigungsministerium l\u00e4sst einen Angriff der eigenen Luftwaffe in Syrien untersuchen, bei dem im M\u00e4rz 2019 viele Zivilisten get\u00f6tet worden sind. Die \"New York Times\" hatte zuvor \u00fcber Vertuschungsversuche berichtet. https://t.co/LrUxkiYEGk", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T01:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "US"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LrUxkiYEGk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-pentagon-syrien-angriff-tote-zivilisten-untersuchung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465486095035125760", "conversation_id": "1465486095035125760", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Kanzleramtschef Helge Braun dr\u00e4ngt vor der heutigen Bund-L\u00e4nder-Konferenz auf eine #Notbremse, um die Infektionszahlen vor Weihnachten zu senken. Dabei z\u00e4hle jeder Tag, sagte er. #Corona https://t.co/K78NZouPQH", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T01:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Notbremse"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/K78NZouPQH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bund-laender-runde-forderungen-notbremse-kanzleramtschef-helge-braun?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465424515660406786", "conversation_id": "1465424515660406786", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "text": "Man kann entweder CEO von Square oder von Twitter sein \u2013 aber offenbar nicht beides: #Twitter-Gr\u00fcnder Jack Dorsey tritt als CEO des sozialen Netzwerks ab. Die Investoren freut dies.  https://t.co/98TiVBpUQg", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T20:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Twitter"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/98TiVBpUQg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/twitter-jack-dorsey-ruecktritt-social-media?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/intern\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465420717206523917", "conversation_id": "1465420717206523917", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #Sieben-Tage-Inzidenz sinkt leicht auf 487,5. Die Zahl der Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit einer #Corona-Erkrankung und die Zahl der Patienten, die intensivmedizinisch betreut werden, ist im Wochenvergleich allerdings gestiegen. https://t.co/htrQwW4jOK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T20:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Sieben"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/htrQwW4jOK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-knapp-unter-490?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465403943740375040", "conversation_id": "1465403943740375040", "reply_settings": "everyone", "text": "Sexualit\u00e4t ist ein gewaltiger Markt. Eva #Illouz und Dana #Kaplan betrachten sie in ihrem neuen Buch als Teil des Neoliberalismus. #Abo https://t.co/oOWwfhuPHA", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Illouz"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "Kaplan"}, {"start": 131, "end": 135, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/oOWwfhuPHA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/was-ist-sexuelles-kapital-dana-kaplan-eva-illouz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/was-is\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465403273138118663", "conversation_id": "1465403273138118663", "entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 196, "username": "NeuerTag", "id": "49651035"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 134, "tag": "InsektDesJahres"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8Sa7FJjLYe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/insekt-des-jahres-schwarzhalsige-kamelhalsfliege-senckenberg-zoologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/umwelt/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Nein, nicht der Marienk\u00e4fer, der Grash\u00fcpfer oder die Gottesanbeterin \u2013 die Schwarzhalsige Kamelhalsfliege (!) ist das #InsektDesJahres 2022. Wieso das? Biologin und Wissen-Chefreporterin @NeuerTag erkl\u00e4rt es. https://t.co/8Sa7FJjLYe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465403150710579202", "conversation_id": "1465403150710579202", "reply_settings": "everyone", "text": "Trotz des #Brexit gelang 26.000 Migranten dieses Jahr die \u00dcberfahrt nach #Gro\u00dfbritannien \u2013 doch immer wieder endet der Weg \u00fcber den #\u00c4rmelkanal t\u00f6dlich. Jetzt will die britische Regierung die Asylgesetze weiter versch\u00e4rfen. https://t.co/WCn2DKyOF6", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "Brexit"}, {"start": 73, "end": 88, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "\u00c4rmelkanal"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WCn2DKyOF6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aermelkanal-fluechtlinge-grossbritannien-frankreich-seenotrettung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465403124622012418", "conversation_id": "1465403124622012418", "reply_settings": "everyone", "text": "Durch seine liberale #Drogenpolitik hat der Ruf der #Niederlande gelitten. Ein Experiment soll den Kriminellen jetzt die Gesch\u00e4ftsgrundlage entziehen. Eine Reportage von Simon Langemann #Cannabis #Ampel #Abo https://t.co/miMxoKeJM0", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Drogenpolitik"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "Niederlande"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "Cannabis"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "Ampel"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/miMxoKeJM0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cannabis-legalisierung-ampel-koalition-niederlande?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465398511806074888", "conversation_id": "1465398511806074888", "reply_settings": "everyone", "text": "Der F\u00f6rderboom k\u00f6nnte bestehende Ungleichheiten im Schulsystem zementieren. #Schule https://t.co/YP1fej1nTp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Schule"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YP1fej1nTp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/foerdervereine-schulen-geld-staat-gerechtigkeit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/foerde\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465396007718596608", "conversation_id": "1465396007718596608", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "vonderwippel", "id": "310241195"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/XUN1dPvtmx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/philipp-von-der-wippel-zivilgesellschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-11/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Zivilgesellschaftliche Innovationen k\u00f6nnen uns am Ende sogar Geld sparen, aber erst mal brauchen sie oft etwas Risikokapital, damit sie sich entwickeln k\u00f6nnen\", sagt Philipp @vonderwippel von der Organisation ProjectTogether. https://t.co/XUN1dPvtmx", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465395595875659776", "conversation_id": "1465395595875659776", "reply_settings": "everyone", "text": "Bekannt f\u00fcr extremes Sehverm\u00f6gen und spektakul\u00e4re Sturzfl\u00fcge: Doch der #Rotmilan hatte es in der Schweiz und \u00d6sterreich jahrzehntelang schwer. Gegen Ende des 19. Jahrhunderts hatten J\u00e4ger den Greifvogel fast ausgerottet. Nun ist er zur\u00fcck. https://t.co/wtyCXsF8wF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T19:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Rotmilan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wtyCXsF8wF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/rotmilan-greifvogel-artenschutz-biodiversitaet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/rotmil\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465395058648264708", "conversation_id": "1465395058648264708", "reply_settings": "everyone", "text": "\u201eNoch sind sie f\u00fcnf junge M\u00e4nner, die dieses Internet einfach ber\u00fchmt gemacht hat und die genau das nun nutzen, vergr\u00f6\u00dfern, kapitalisieren wollen \u2013 solange es eben h\u00e4lt. Es w\u00e4re eine dieser Aufsteigergeschichten des fr\u00fchen 21. Jahrhunderts.\u201c\u00a0#Abo https://t.co/I8mH9ANeNH", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 246, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/I8mH9ANeNH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/elevator-boys-tiktok-social-media-influencer-karriere-erfolg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465394610570731527", "conversation_id": "1465394610570731527", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Polizisten, Milit\u00e4rs, Guerilleros: alles Bauerns\u00f6hne. Wir haben uns gegenseitig umgebracht. W\u00e4hrend die Reichen sich weiter bereicherten.\" #Kolumbien #Farc #Abo https://t.co/o0eITUAKQW", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "Kolumbien"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "Farc"}, {"start": 157, "end": 161, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/o0eITUAKQW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/kolumbien-ehemalige-farc-kaempfer-tourismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/kolumb\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465394163340521480", "conversation_id": "1465394163340521480", "reply_settings": "everyone", "text": "Verlustreiche Abenteuer und rohe Brutalit\u00e4t mit slapstickhaftem, surreal-groteskem Glanz. \u00dcber \u00c1lvaro Enrigues Roman \"Jetzt ergebe ich mich, und das ist alles. https://t.co/dsuQTmxxq2 #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/dsuQTmxxq2", "expanded_url": "https://trib.al/eB854RV", "display_url": "trib.al/eB854RV"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465387480576933899", "conversation_id": "1465387480576933899", "reply_settings": "everyone", "text": "Manche Menschen werden von Kunden f\u00fcr Freunde gehalten. Doch wollen die das \u00fcberhaupt? Und wo ist die Grenze? Eine Apothekerin, eine Friseurin und ein Kneipier erz\u00e4hlen. https://t.co/MF8aO3L9By #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/MF8aO3L9By", "expanded_url": "https://trib.al/ofntOSl", "display_url": "trib.al/ofntOSl"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465385720294506496", "conversation_id": "1465385720294506496", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Gesundheitsminister dringen auf schnellere #Corona-Impfungen f\u00fcr Kinder. Sie fordern die EU auf, den Impfstoff fr\u00fcher auszuliefern.  https://t.co/yGV8Y20jy6", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/yGV8Y20jy6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-impfung-kinder-gesundheitsminister-eu-kommission-impfstoff-freigabe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465380666175012873", "conversation_id": "1465380666175012873", "reply_settings": "everyone", "text": "Wer einen #Schlaganfall \u00fcberlebt, kann sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen \u2013 muss aber oft eine schmerzliche Wahrheit akzeptieren: Vieles ist nicht mehr wie zuvor. #Abo https://t.co/pZjCx64WvQ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "Schlaganfall"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/pZjCx64WvQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/schlaganfall-patienten-sprachstoerungen-erfahrungsberichte-ueberlebende-behinderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/schlag\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465380105560203266", "conversation_id": "1465380105560203266", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die vierte Welle der #Corona-Pandemie ist ungebrochen. Was k\u00f6nnen und was sollten #Bund und #L\u00e4nder jetzt tun, um die Zahlen zu senken? https://t.co/UAEsVQFuNI", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T18:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Corona"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "Bund"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "L\u00e4nder"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UAEsVQFuNI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-verschaerfungen-laender-kompetenzen-faq?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465377338280005639", "attachments": {"media_keys": ["3_1465377335973142528"]}, "conversation_id": "1465377338280005639", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 190, "username": "MFratzscher", "id": "1374144540"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/5YZ7SVnVuP", "expanded_url": "https://trib.al/4S9ofdG", "display_url": "trib.al/4S9ofdG"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XY85BQiJTi", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465377338280005639/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XY85BQiJTi"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Eine #Impfpflicht k\u00f6nnte scheitern, werden nicht gleichzeitig die Ursachen der Impfverweigerung adressiert. Nur so l\u00e4sst sich glaubhaft an den Zusammenhalt appellieren, schreibt @MFratzscher: https://t.co/5YZ7SVnVuP https://t.co/XY85BQiJTi", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 38, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465372061082263558", "attachments": {"media_keys": ["3_1465372059186384909"]}, "conversation_id": "1465372061082263558", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "S\u00fcdosteuropa kam bisher glimpflich durch die #Corona-Pandemie. Nun verzeichnen die Staaten dort die h\u00f6chsten Todesraten weltweit. Ein Grund daf\u00fcr sind m\u00e4chtige #Impfgegner: https://t.co/VjGtjhhySO #Balkan https://t.co/StnOjaq6Fu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Corona"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Impfgegner"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "Balkan"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/VjGtjhhySO", "expanded_url": "https://trib.al/D5HWmzi", "display_url": "trib.al/D5HWmzi"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/StnOjaq6Fu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465372061082263558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/StnOjaq6Fu"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465370527913160714", "conversation_id": "1465370527913160714", "reply_settings": "everyone", "text": "Die T\u00f6ne, die Concerto K\u00f6ln unter #KentNagano in den Saal der K\u00f6lner #Philharmonie schickt bei Wagners #Rheingold, seien \"so ganz andere\" als gewohnt, berichtet Wolfram Goertz: \"erdiger, gebrochener, schillernder, nicht so blankgeputzt\". https://t.co/2itUrthu84", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "KentNagano"}, {"start": 69, "end": 82, "tag": "Philharmonie"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Rheingold"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2itUrthu84", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/rheingold-richard-wagner-koelner-philharmonie-kent-nagano?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/rheing\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465367018069282819", "conversation_id": "1465367018069282819", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Wenn man richtig im Stoff steht, kann man fast allen, die Angst haben, ihre Furcht nehmen.\" #Impfung #Abo https://t.co/AmnllCHBTD", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Impfung"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AmnllCHBTD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/daniel-knauft-saenger-leipzig-pandmie-medizin-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/daniel\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465366883234983937", "conversation_id": "1465366883234983937", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "lisakatharina", "id": "31393198"}, {"start": 78, "end": 84, "username": "JensT", "id": "13432092"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 250, "tag": "IstDasEineBlase"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/16b3pzPTOF", "expanded_url": "https://trib.al/SJ9kDVf", "display_url": "trib.al/SJ9kDVf"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Kasino oder Altersvorsorge? Im Wirtschaftspodcast sprechen @lisakatharina und @JensT mit Trade Republic-Chef Christian Hecker \u00fcber neue Anleger, das Suchtpotenzial von Trading-Apps und die Zukunft der B\u00f6rse. Und wie immer fragen wir: #IstDasEineBlase https://t.co/16b3pzPTOF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465366749054918662", "conversation_id": "1465366749054918662", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "larsweisbrod", "id": "16189050"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "IjomaMangold", "id": "482948699"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Inflation"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/JouljQprP3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/inflation-geldsystem-feuilleton-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "#Inflation geht uns alle an! Man sollte dieses wichtige Thema nicht nur Experten \u00fcberlassen, finden @larsweisbrod und @IjomaMangold \u2013 und diskutieren ob die Inflation ein pr\u00e4gendes Thema der 2020er-Jahre werden k\u00f6nnte. https://t.co/JouljQprP3", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465365867932397576", "conversation_id": "1465365867932397576", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}], "text": "Selbst #LePen ist denen zu links: Das Medienimperium von #Bollor\u00e9 f\u00f6rdert den Extremisten #Zemmour. #Frankreich #Rechtsextremismus https://t.co/661PaXfRlr", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 13, "tag": "LePen"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Bollor\u00e9"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Zemmour"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "Frankreich"}, {"start": 112, "end": 130, "tag": "Rechtsextremismus"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/661PaXfRlr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eric-zemmour-frankreich-medien-vincent-bollore?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465365144712749058", "conversation_id": "1465365144712749058", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 149, "username": "amraicoen", "id": "2840809786"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 202, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9RPIpUkbN5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/islamischer-staat-sohn-mutter-adrian-scott-torres?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/islami\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Am Anfang ist da eine Mutter, die Fragen stellt. \"Was haben die nur mit meinem Sohn gemacht? Haben sie ihn gefoltert?\" Zwei Jahre lang hat @amraicoen versucht, zu rekonstruieren, was geschehen ist. #Abo https://t.co/9RPIpUkbN5", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T17:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465360506106044418", "conversation_id": "1465360506106044418", "reply_settings": "everyone", "text": "Adnan K\u00f6kl\u00fc wurde f\u00fcnfmal entlassen und aus der IG Metall ausgeschlossen. Doch der Betriebsrat k\u00e4mpft weiter. https://t.co/SFD3qowrxV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T16:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SFD3qowrxV", "expanded_url": "https://trib.al/J4DeDfd", "display_url": "trib.al/J4DeDfd"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465355000918556676", "attachments": {"media_keys": ["3_1465354998657822739"]}, "conversation_id": "1465355000918556676", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10024011738", "name": "Apple - iPhone"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "848920700073123840", "name": "Cell Phones", "description": "Cell phones"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "848985956778561538", "name": "Mobile", "description": "Mobile"}}], "text": "#Apple warnt weltweit Kunden, da ihre iPhones von Polizei und Geheimdiensten ausgesp\u00e4ht werden. Wie viel Verantwortung haben private Firmen an staatlicher \u00dcberwachung? https://t.co/8CxITtXz18 #NSO #Pegasus https://t.co/TdQMWnc3KP", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T16:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Apple"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "NSO"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Pegasus"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/8CxITtXz18", "expanded_url": "https://trib.al/VrmtL1t", "display_url": "trib.al/VrmtL1t"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/TdQMWnc3KP", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465355000918556676/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdQMWnc3KP"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465352906664812549", "conversation_id": "1465352906664812549", "reply_settings": "everyone", "text": "Immer h\u00e4ufiger verungl\u00fccken #Gefl\u00fcchtete beim Versuch, den #\u00c4rmelkanal von Frankreich nach Gro\u00dfbritannien zu \u00fcberqueren. \u00dcber die Situation der Menschen vor Ort und die politischen Hintergr\u00fcnde sprechen wir im #wasjetzt-Podcast-Update. https://t.co/AF0hgzPPLp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T16:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Gefl\u00fcchtete"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "\u00c4rmelkanal"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "wasjetzt"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/AF0hgzPPLp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/migration-aermelkanal-bootsfluechtlinge-situation-nachtrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465349875831382023", "conversation_id": "1465349875831382023", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Die Regierungschefs der L\u00e4nder wollen morgen mit Angela #Merkel und Olaf #Scholz \u00fcber eine Versch\u00e4rfung der Corona-Ma\u00dfnahmen beraten. Bei den Gespr\u00e4chen soll es auch um das Urteil zur #Bundesnotbremse gehen. https://t.co/uYtjqxneaO", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T16:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Merkel"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Scholz"}, {"start": 184, "end": 200, "tag": "Bundesnotbremse"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uYtjqxneaO", "expanded_url": "https://trib.al/70kv1ym", "display_url": "trib.al/70kv1ym"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465347644130275333", "conversation_id": "1465347644130275333", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "text": "Twitter-Chef Jack Dorsey tritt zur\u00fcck https://t.co/g5ut0Y4aHE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T15:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/g5ut0Y4aHE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/twitter-chef-jack-dorsey-tritt-zurueck?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465345262629576705", "conversation_id": "1465345262629576705", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Der Verfassungsschutz in #Sachsen beklagt immer aggressivere Anti-Corona-Proteste. #BadenW\u00fcrttemberg will Freizeit-, Kultur und Sportveranstaltungen stark einschr\u00e4nken \u2013 auch f\u00fcr #Geimpfte. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T15:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "Sachsen"}, {"start": 83, "end": 100, "tag": "BadenW\u00fcrttemberg"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Geimpfte"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465344329828950025", "conversation_id": "1465344329828950025", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Gr\u00fcnen haben es sich in erster Linie selbst zuzuschreiben, wenn es auch in der Ampel-Regierung nichts wird mit der #Verkehrswende. #Wissing https://t.co/6t563w2PIS", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T15:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 21, "like_count": 87, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "Verkehrswende"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Wissing"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/6t563w2PIS", "expanded_url": "https://trib.al/MoKbwsd", "display_url": "trib.al/MoKbwsd"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465339673119760390", "conversation_id": "1465339673119760390", "reply_settings": "everyone", "text": "Zweiter Anlauf: Magdalena #Andersson ist die erste Frau an der Regierungsspitze von #Schweden. https://t.co/FKJ5pGBk3N", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T15:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Andersson"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "Schweden"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/FKJ5pGBk3N", "expanded_url": "https://trib.al/UllJ6Wh", "display_url": "trib.al/UllJ6Wh"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465335184589565960", "conversation_id": "1465335184589565960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "lisakatharina", "id": "31393198"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Cannabis"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @frauhegemann: Ist #Cannabis eine Blase? @lisakatharina und ich waren jedenfalls beide skeptisch, ob die Legalisierung eine gute Idee is\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T15:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465299268550418447"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465334597370228758", "conversation_id": "1465334597370228758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "zacys", "id": "281728543"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Tesla"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "Gruenheide"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "text": "RT @zacys: Hi, wer von Euch hat schon bei #Tesla in #Gruenheide angefangen und m\u00f6chte TROTZ Verschwiegenheitsklausel mit mir \u00fcber d neuen J\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T14:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465320224551542788"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465333348981780491", "conversation_id": "1465333348981780491", "reply_settings": "everyone", "text": "Die \u00dcberzeugung, schwer krank zu sein, bestimmte ihr Leben. Eine Betroffene von Hypochondrie erz\u00e4hlt, wie sie lernte, mit der Angst umzugehen.  https://t.co/hqbaRkhJHV #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T14:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/hqbaRkhJHV", "expanded_url": "https://trib.al/qvXBBXz", "display_url": "trib.al/qvXBBXz"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465327331854200836", "conversation_id": "1465327331854200836", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "larscastellucci", "id": "17469649"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LGSrmZygsU", "expanded_url": "https://trib.al/neOx5k2", "display_url": "trib.al/neOx5k2"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Wenn die Kirchen das Ruder nicht herumgedreht bekommen, schaffen sie sich noch selbst ab.\" @larscastellucci, Beauftragter f\u00fcr Kirchen und Religionsgemeinschaften, im Interview. https://t.co/LGSrmZygsU", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T14:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465322180783267849", "conversation_id": "1465322180783267849", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 169, "username": "haucap", "id": "100432208"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 215, "tag": "IstDasEineBlase"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/olp0xgpPcj", "expanded_url": "https://trib.al/ZXuVtBR", "display_url": "trib.al/ZXuVtBR"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Den Cannabis-Verkauf zu legalisieren, sp\u00fclt nicht nur Milliarden in die Staatskasse \u2013 es k\u00f6nnte auch den Stoff weniger gef\u00e4hrlich machen, meint der \u00d6konom Justus @haucap. Im neuen Wirtschaftspodcast #IstDasEineBlase erkl\u00e4rt er, warum. https://t.co/olp0xgpPcj", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T14:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 32, "like_count": 303, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465316136296329220", "conversation_id": "1465316136296329220", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448444968213770240", "name": "Chelsea FC vs Manchester United"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}], "text": "Ralf #Rangnick wird neuer Trainer beim englischen Fu\u00dfball-Rekordmeister #ManchesterUnited. Er soll den Verein bis Saisonende trainieren. https://t.co/Li5dKrX0xa", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T13:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Rangnick"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "ManchesterUnited"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Li5dKrX0xa", "expanded_url": "https://trib.al/4XabKqB", "display_url": "trib.al/4XabKqB"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465315945711390721", "conversation_id": "1465315945711390721", "reply_settings": "everyone", "text": "Wer die Autorit\u00e4t der Kommunistischen Partei China|s auch nur mittelbar anzutasten wagt, muss mit dem Groll des Wirtschaftsriesen rechnen \u2013 diese Botschaft scheint auch bei deutschen Unternehmen angekommen zu sein. https://t.co/M0j0ThAvJl #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T13:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 243, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M0j0ThAvJl", "expanded_url": "https://trib.al/w7jZTwP", "display_url": "trib.al/w7jZTwP"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465310859429879810", "conversation_id": "1465310859429879810", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "renemartens", "id": "19864546"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Lovemobil"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "Lehrenkrauss"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xI10frICjF", "expanded_url": "https://trib.al/UDredyf", "display_url": "trib.al/UDredyf"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Nach dem Skandal um ihren Dokumentarfilm #Lovemobil ist nun auf 3sat ein neuer Film der Regisseurin Elke #Lehrenkrauss zu sehen. @renemartens hat ihn gesehen und mit dem Sender \u00fcber die Genese gesprochen. https://t.co/xI10frICjF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T13:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465306218348564489", "conversation_id": "1465306218348564489", "reply_settings": "everyone", "text": "Inflation steigt im November \u00fcber  F\u00fcnf-Prozent-Marke https://t.co/m4R2ZWYmDB", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T13:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 12}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/m4R2ZWYmDB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflation-steigt-im-november-ueber-fuenf-prozent-marke?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465305817654173698", "conversation_id": "1465305817654173698", "reply_settings": "everyone", "text": "Die f\u00fcnf Atomstaaten plus Deutschland und die EU wollen das iranische Regime wieder zur atomaren R\u00fcstungskontrolle bringen. Kann das gehen? Und wollen es alle? https://t.co/ElMqwpzLIK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T13:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/ElMqwpzLIK", "expanded_url": "https://trib.al/bWjguhQ", "display_url": "trib.al/bWjguhQ"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465301891999416324", "conversation_id": "1465301891999416324", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "ZEITmagazin", "id": "1228038901"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "L_McMinn", "id": "1720198622"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Ob3nRWsrU4", "expanded_url": "https://trib.al/JAgkDFU", "display_url": "trib.al/JAgkDFU"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Ich soll mich nicht nur mit meiner Angst anfreunden \u2013 sondern mit mir.\" In der @zeitmagazin-Titelgeschichte beschreibt @L_McMinn, wie sie lernt, mit ihrer Angst zu leben, statt st\u00e4ndig gegen sie zu k\u00e4mpfen. https://t.co/Ob3nRWsrU4 #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T12:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465296564759449600", "conversation_id": "1465296564759449600", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Memoiren von Helmut #Kohl wurden vor Jahren zum Bestseller. Es gab aber auch einen langen Rechtsstreit mit der Witwe des Altkanzlers. Nun entschied der BGH in letzter Instanz. https://t.co/ZP8OtOgp8p", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T12:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Kohl"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ZP8OtOgp8p", "expanded_url": "https://trib.al/KrJXVoj", "display_url": "trib.al/KrJXVoj"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465291351667490818", "conversation_id": "1465291351667490818", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Neonazi-Verein Neue St\u00e4rke aus Erfurt hat sich als Partei gegr\u00fcndet. Seine Mitglieder sind gewaltbereit \u2013 doch politisch eher Leichtgewichte. https://t.co/QbHBuE7vKC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T12:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QbHBuE7vKC", "expanded_url": "https://trib.al/r07dISA", "display_url": "trib.al/r07dISA"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465291183773696004", "conversation_id": "1465291183773696004", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Der #Omikron-Verdachtsfall in #Essen verl\u00e4uft offenbar mild. Die #Schlie\u00dfung von Bars, Clubs und Diskotheken steht laut Karl #Lauterbach von der #SPD unmittelbar bevor. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T12:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Omikron"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Essen"}, {"start": 65, "end": 76, "tag": "Schlie\u00dfung"}, {"start": 125, "end": 136, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 145, "end": 149, "tag": "SPD"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465286258616410120", "conversation_id": "1465286258616410120", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Mit Kontaktbeschr\u00e4nkungen und vielen #Boosterimpfungen k\u00f6nnte die Inzidenz bald runter gehen, sagen Wissenschaftler. Ein fl\u00e4chendeckender #Lockdown sei so nicht notwendig. https://t.co/wgvrWPK2VC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T11:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "Boosterimpfungen"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Lockdown"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/wgvrWPK2VC", "expanded_url": "https://trib.al/z4vMyNh", "display_url": "trib.al/z4vMyNh"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465283744873558021", "conversation_id": "1465283744873558021", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Bis Weihnachten will #Italien bereit sein, auch Kinder im Alter zwischen f\u00fcnf und elf Jahren zu impfen. #\u00d6sterreich und #Tschechien best\u00e4tigen erste F\u00e4lle mit der #Omikron-Variante. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T11:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Italien"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "Tschechien"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "Omikron"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465281199342030851", "conversation_id": "1465281199342030851", "reply_settings": "everyone", "text": "Ab Dezember 2022 sollen Besch\u00e4ftigte im \u00f6ffentlichen Dienst 2,8 Prozent mehr Lohn bekommen. Darauf haben sich die L\u00e4nder mit den Gewerkschaften nach verdi-Angaben geeinigt. https://t.co/NgwSoHyZ4N", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T11:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NgwSoHyZ4N", "expanded_url": "https://trib.al/rVQew5Z", "display_url": "trib.al/rVQew5Z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465281200902356994/B4XrPkk8?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465281200902356994/B4XrPkk8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00d6ffentlicher Dienst: L\u00e4nderbesch\u00e4ftigte sollen 2,8 Prozent mehr Lohn bekommen", "description": "Gewerkschaften und L\u00e4nder haben sich in den Tarifverhandlungen geeinigt. Zus\u00e4tzlich zur Lohnerh\u00f6hung soll es auch eine Corona-Sonderzahlung von bis zu 1.300 Euro geben.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/oeffentlicher-dienst-verdi-einigung-tarifverhandlungen?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465275629440540675", "conversation_id": "1465275629440540675", "reply_settings": "everyone", "text": "Ist das die L\u00f6sung gegen \u00dcberfischung und umweltsch\u00e4dliche Aquakultur? https://t.co/aeH2JGO1MW #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T11:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aeH2JGO1MW", "expanded_url": "https://trib.al/6AXqNl7", "display_url": "trib.al/6AXqNl7"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465274383321255944", "conversation_id": "1465274383321255944", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Mit Kontaktbeschr\u00e4nkungen und vielen #Boosterimpfungen k\u00f6nnte die Inzidenz bald runter gehen, sagen Wissenschaftler. Ein fl\u00e4chendeckender #Lockdown sei so nicht notwendig. https://t.co/2Z4WLpY576", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T11:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "Boosterimpfungen"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Lockdown"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2Z4WLpY576", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/lockdown-abwendbar-corona-massnahmen-stellungnahme?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465269830865629186", "conversation_id": "1465269830865629186", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 236, "username": "JuliaKopatzki", "id": "3412582071"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 266, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/1k7UQ8Mlra", "expanded_url": "https://trib.al/kFFCVme", "display_url": "trib.al/kFFCVme"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Was wir hier leisten, ist Pionierarbeit. Wir sind das ja nicht gewohnt\", sagt Ulrike Radix. Mit \"das\" meint sie: sich um sich selbst k\u00fcmmern. Radix hilft Pflegerinnen und \u00c4rzten, die nicht mehr k\u00f6nnen. Eine Reportage von @juliakopatzki. https://t.co/1k7UQ8Mlra #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T10:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1465269015954268167", "conversation_id": "1465269015954268167", "reply_settings": "everyone", "text": "Was kann man von Schimpansen \u00fcber Freundschaft lernen? Affen und Menschen kennen \u00e4hnliche Rituale, sagt der Biopsychologe Roman Wittig im Interview. https://t.co/AIrYtXyovn #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T10:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/AIrYtXyovn", "expanded_url": "https://trib.al/Ou1oBzN", "display_url": "trib.al/Ou1oBzN"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465263540093214728", "conversation_id": "1465263540093214728", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}], "text": "Fu\u00dfball-Bundesligist #Hertha BSC Berlin hat Trainer P\u00e1l Dard\u00e1i mit sofortiger Wirkung entlassen. Auf ihn folgt Tayfun #Korkut. https://t.co/E59y0ysKMw", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T10:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Hertha"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Korkut"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/E59y0ysKMw", "expanded_url": "https://trib.al/rA0066k", "display_url": "trib.al/rA0066k"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465260837392850948", "conversation_id": "1465260837392850948", "reply_settings": "everyone", "text": "Oskar, ein Jack-Russell-Terrier, wurde erst entf\u00fchrt und dann von der Leine gelassen. Wie die Suche nach einem Hund die Berliner mobilisiert. https://t.co/xMjEJAOwcQ #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T10:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 170, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/xMjEJAOwcQ", "expanded_url": "https://trib.al/a6htrbl", "display_url": "trib.al/a6htrbl"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465255491425157123", "conversation_id": "1465255491425157123", "reply_settings": "everyone", "text": "Die weltweit gr\u00f6\u00dften Autohersteller haben trotz Halbleiterkrise gro\u00dfe Gewinne gemacht. Doch f\u00fcr die kommenden Monate sehen Analysten gro\u00dfe Probleme. https://t.co/sA1WuX1luY", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T09:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sA1WuX1luY", "expanded_url": "https://trib.al/0QjvoRw", "display_url": "trib.al/0QjvoRw"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465250472999145474", "conversation_id": "1465250472999145474", "reply_settings": "everyone", "text": "Die #Taliban wollen Hilfe von der EU, um die Flugh\u00e4fen in #Afghanistan weiter zu betreiben. Dem Land droht im Winter eine Hungersnot. https://t.co/Dy4itvGM6C", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T09:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Taliban"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Dy4itvGM6C", "expanded_url": "https://trib.al/ZPM6DWC", "display_url": "trib.al/ZPM6DWC"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465249817534386181", "conversation_id": "1465249817534386181", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Das Risiko durch die #Omikron-Variante sei insgesamt \"sehr hoch\", schreibt die #WHO. Reisesperren f\u00fcr das s\u00fcdliche Afrika kritisiert sie. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T09:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Omikron"}, {"start": 79, "end": 83, "tag": "WHO"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465241557574033412", "conversation_id": "1465241557574033412", "reply_settings": "everyone", "text": "Ein moderner #Vater zu sein ist einfach, oder? Die Gesellschaft w\u00fcrde sagen: Klar! #M\u00e4nner, denen die Familie das Wichtigste ist, erz\u00e4hlen, wie wenig erfreut ihre Chefs dar\u00fcber sind. https://t.co/DQhb5cmTSM #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T08:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Vater"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "M\u00e4nner"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DQhb5cmTSM", "expanded_url": "https://trib.al/FaPa2zA", "display_url": "trib.al/FaPa2zA"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465236316979970052", "attachments": {"media_keys": ["3_1465236314752704514"]}, "conversation_id": "1465236316979970052", "reply_settings": "everyone", "text": "Keine Art kann allein existieren, auch nicht der Mensch. Warum wir mit jeder ausgerotteten Spezies unser eigenes \u00dcberleben gef\u00e4hrden: https://t.co/LWMYERbICz #Abo #Artensterben https://t.co/QAP0movW4d", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T08:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 162, "tag": "Abo"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "Artensterben"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LWMYERbICz", "expanded_url": "https://trib.al/gyPjhCk", "display_url": "trib.al/gyPjhCk"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/QAP0movW4d", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465236316979970052/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAP0movW4d"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465231127816327168", "conversation_id": "1465231127816327168", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Hainer raus\", riefen einige Mitglieder bei der Jahreshauptversammlung des #FCB. Nun will der Pr\u00e4sident pers\u00f6nlich mit den Mitgliedern sprechen. https://t.co/IF9qkOBCcf", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T08:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 79, "tag": "FCB"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/IF9qkOBCcf", "expanded_url": "https://trib.al/6hNNHKi", "display_url": "trib.al/6hNNHKi"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465225869853667335", "conversation_id": "1465225869853667335", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Impfgegner treten in regierungsnahen TV-Sendern auf: \u00dcber die Hintergr\u00fcnde der schweren #Covid19-Krise in S\u00fcdosteuropa. https://t.co/gVcSLXXCFf", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T07:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/gVcSLXXCFf", "expanded_url": "https://trib.al/CdvYkW7", "display_url": "trib.al/CdvYkW7"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465220457058213892", "attachments": {"media_keys": ["3_1465220455187591170"]}, "conversation_id": "1465220457058213892", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/mF1j0lozUD https://t.co/qMeYSEEhtt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T07:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/mF1j0lozUD", "expanded_url": "https://trib.al/IjnBkGa", "display_url": "trib.al/IjnBkGa"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/qMeYSEEhtt", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465220457058213892/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMeYSEEhtt"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465215094741245955", "attachments": {"media_keys": ["3_1465215092686000130"]}, "conversation_id": "1465215094741245955", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Kinder\u00e4rztin Ulrike Gillert behandelt bis zu 95 Patienten am Tag, doppelt so viele wie \u00fcblich. Sie sorgt sich um ihre Mitarbeiter \u2013 und Kinder, die zu Hause bleiben. https://t.co/yqah5OwkAN #Abo https://t.co/ktWbTaGW8f", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T07:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/yqah5OwkAN", "expanded_url": "https://trib.al/XPm6rt9", "display_url": "trib.al/XPm6rt9"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ktWbTaGW8f", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465215094741245955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ktWbTaGW8f"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465215056946565122", "conversation_id": "1465215056946565122", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Impfgegner treten in regierungsnahen TV-Sendern auf: \u00dcber die Hintergr\u00fcnde der schweren #Covid19-Krise in S\u00fcdosteuropa. https://t.co/kUqPu7gCSe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T07:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kUqPu7gCSe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-suedosteuropa-impfgegner-balkan-kroatien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465214030373699587", "conversation_id": "1465214030373699587", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #WHO lobt #S\u00fcdafrika f\u00fcr seinen Mut, Informationen \u00fcber #Omicron zu teilen; Reisesperren kritisiert die Organisation. In den #Niederlanden flieht ein Paar aus einem #Quarant\u00e4ne-Hotel \u2013 und wird festgenommen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T07:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "WHO"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "Omicron"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "Niederlanden"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "Quarant\u00e4ne"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1465208540327555076", "conversation_id": "1465208540327555076", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Noch fehlten klinische Daten, um die Auswirkungen der in S\u00fcdafrika entdeckten #Omicron-Varainte einzusch\u00e4tzen, sagt Christian #Drosten. Sicher sei nur, dass Geimpfte besser gesch\u00fctzt seien. #Corona https://t.co/n7oZA1hYZu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-29T06:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 35, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "Omicron"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Drosten"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/n7oZA1hYZu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-omicron-variante-christian-drosten-sorge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}], "meta": {"oldest_id": "1465208540327555076", "newest_id": "1465677774530695172", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3avqq9s4t3rfo8krnyebkvuiba", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerbaah3x1nk8porjp8sdii7sqa"}}