{"data": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1458464400667512834", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"Ich habe immer wieder dasselbe gesagt: Die #Impfung ist der Weg aus der #Pandemie, die #Impfl\u00fccken m\u00fcssen geschlossen werden. Viel mehr gibt es jetzt nicht mehr zu sagen\": @c_drosten spricht \u00fcber den #Corona-Winter und was die Wissenschaft wei\u00df. https://t.co/vfC3wj7fRa", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 183, "username": "c_drosten", "id": "2804548467"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Impfung"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Pandemie"}, {"start": 88, "end": 99, "tag": "Impfl\u00fccken"}, {"start": 201, "end": 208, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/vfC3wj7fRa", "expanded_url": "https://trib.al/0vESeJq", "display_url": "trib.al/0vESeJq"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T15:59:44.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1290, "reply_count": 242, "like_count": 6637, "quote_count": 134}, "conversation_id": "1458464400667512834"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458458874567176196", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Wovor sich der ehemalige polnische Staatspr\u00e4sident Lech #Wa\u0142\u0119sa f\u00fcrchtet? Vor der H\u00f6lle \u2013 weil dort Lenin, Stalin und Hitler warten. Und vor dem Scheitern der Idee #Europa. https://t.co/iqihTI06P9 #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T15:37:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Wa\u0142\u0119sa"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "Europa"}, {"start": 197, "end": 201, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/iqihTI06P9", "expanded_url": "https://trib.al/BarT4T7", "display_url": "trib.al/BarT4T7"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458458874567176196"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458458124126412808", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "RT @Carla__Baum: Ich konnte nicht anders, ich musste dazu \u2b07\ufe0f einen Text schreiben https://t.co/7QOdHjZ7yf @ZEITmagazin #Liebe https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carla__Baum", "id": "1467056910"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "ZEITmagazin", "id": "1228038901"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 125, "tag": "Liebe"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7QOdHjZ7yf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/werbung-liebe-gefuehle-marketing-produkt", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T15:34:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458448907911016454"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458458124126412808"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458458077024428035", "author_id": "5715752", "lang": "en", "text": "RT @flor8i: Starkes Interview, bitte alle lesen \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/KF5LDcGTE8", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flor8i", "id": "60157170"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/KF5LDcGTE8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/christian-drosten-coronavirus-virologie-pandemie-wissenschaft-impfung", "display_url": "zeit.de/2021/46/christ\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T15:34:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458451712495267850"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458458077024428035"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458453173358809093", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Historische Resolution: Generalsekret\u00e4r Xi Jinping bereitet im ZK eine dritte Amtszeit als KP-Chef vor. https://t.co/vE7sXfSJWz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T15:15:07.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458453173358809093", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vE7sXfSJWz", "expanded_url": "https://trib.al/MnEkTuV", "display_url": "trib.al/MnEkTuV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458453175682441217/s6Vr-cAe?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458453175682441217/s6Vr-cAe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kommunistische Partei Chinas: Auf einer Ebene mit Mao Zedong", "description": "Die Propaganda Chinas \u00fcberschl\u00e4gt sich mit Lobpreisungen \u00fcber Pr\u00e4sident Xi. Kein Wunder: Er will eine weitere Amtszeit als Parteichef und muss die Reihen schlie\u00dfen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-xi-jinping-kommunistische-partei-chef-amtszeit?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458448121332121608", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bundeskanzlerin Angela #Merkel dringt mit Nachdruck auf eine rasche Bund-L\u00e4nder-Runde. Man m\u00fcsse zu einer \"schnellen und einheitlichen Reaktion\" finden. Die Lage sei \"dramatisch\". https://t.co/mR4BIytYth", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T14:55:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/mR4BIytYth", "expanded_url": "https://trib.al/TZRSUIa", "display_url": "trib.al/TZRSUIa"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 28, "like_count": 89, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1458448121332121608"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458443883948425219", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Kann der Mensch der #Umwelt etwas Gutes tun, indem er selbst zum Fressfeind invasiver Arten wird? https://t.co/GOmqjIWVh7 #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T14:38:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Umwelt"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GOmqjIWVh7", "expanded_url": "https://trib.al/vc9CogB", "display_url": "trib.al/vc9CogB"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458443883948425219"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458438064209006592", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"F\u00fcr mich ist es das Beste aus beiden Welten, der Studienabschluss, kombiniert mit Arbeitserfahrung.\" https://t.co/9NZg3aXhlj #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T14:15:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 130, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9NZg3aXhlj", "expanded_url": "https://trib.al/N2OweNw", "display_url": "trib.al/N2OweNw"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458438064209006592"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458433048308064257", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Eine dritte Dosis der #Corona-Impfung d\u00fcrfte f\u00fcr jeden sinnvoll sein. Beh\u00f6rden empfehlen sie nach sechs Monaten. Was, wenn es schon fr\u00fcher die #Booster-M\u00f6glichkeit gibt? https://t.co/lw7Brlkndt", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T13:55:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Corona"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "Booster"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lw7Brlkndt", "expanded_url": "https://trib.al/x4RzDce", "display_url": "trib.al/x4RzDce"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458433048308064257"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458428615004205058", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Jan #Vermeer von Delft \u2013 in der neuen Folge von #augenzu sprechen Giovanni di Lorenzo und Florian Illies \u00fcber einen Meister der Stille, der uns heute wieder sehr nahe ist. https://t.co/SmAoUBWciY", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T13:37:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Vermeer"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "augenzu"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/SmAoUBWciY", "expanded_url": "https://trib.al/NanBP8o", "display_url": "trib.al/NanBP8o"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773858650521600", "name": "Giovanni Di Lorenzo"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773858650521600", "name": "Giovanni Di Lorenzo"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458428615004205058"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458422976865611779", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die Lebenszufriedenheit der Menschen in Deutschland ist w\u00e4hrend der Pandemie auf einen historischen Tiefstand gefallen. #Corona https://t.co/4RcNqfA2ow", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T13:15:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4RcNqfA2ow", "expanded_url": "https://trib.al/U5dHgxo", "display_url": "trib.al/U5dHgxo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458422976865611779"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458421078523621381", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"In den 1970ern und 1980ern wurde noch anders gebaut. Da ging man von weniger Regen aus. Heute drohen solche D\u00e4cher zusammenzubrechen.\" Jaqueline Gerschler ist Dachdeckerin und sp\u00fcrt den #Klimawandel schon jetzt. https://t.co/74r1PQ7vno", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T13:07:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/74r1PQ7vno", "expanded_url": "https://trib.al/UmiHLcX", "display_url": "trib.al/UmiHLcX"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458421078523621381"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458415915561885703", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Der #Rechnungshof kritisiert, dass es f\u00fcr viele Herausforderungen noch gar keine L\u00f6sungskonzepte gebe \u2013 etwa den #Klimawandel, die #Digitalisierung oder die Alterung der #Gesellschaft. https://t.co/ia4GHAolVW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T12:47:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "Rechnungshof"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 131, "end": 147, "tag": "Digitalisierung"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "Gesellschaft"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ia4GHAolVW", "expanded_url": "https://trib.al/b08jSA6", "display_url": "trib.al/b08jSA6"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458415915561885703"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458410363347562501", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die Lage im #Grenzgebiet zwischen #Polen und #Belarus wird immer un\u00fcbersichtlicher. Kanzlerin Merkel bat den russischen Pr\u00e4sidenten um Vermittlung. https://t.co/zSF3y56wqp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T12:25:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Grenzgebiet"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Polen"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/zSF3y56wqp", "expanded_url": "https://trib.al/KeeqTTd", "display_url": "trib.al/KeeqTTd"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458410363347562501"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458404762169266179", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die Wirtschaftsweisen blicken skeptischer auf die #Konjunktur in #Deutschland. Der Sachverst\u00e4ndigenrat rechnet in diesem Jahr nur noch mit einem #Wirtschaftswachstum von 2,7 Prozent. https://t.co/RmFEG7L9wP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T12:02:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Konjunktur"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "Deutschland"}, {"start": 145, "end": 165, "tag": "Wirtschaftswachstum"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/RmFEG7L9wP", "expanded_url": "https://trib.al/tgIgTZM", "display_url": "trib.al/tgIgTZM"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458404762169266179"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458404552097607681", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Jan #Vermeer von Delft \u2013 in der neuen Folge von #augenzu sprechen Giovanni di Lorenzo und Florian Illies \u00fcber einen Meister der Stille, der uns heute wieder sehr nahe ist. https://t.co/cCfHDte1KY", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T12:01:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Vermeer"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "augenzu"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/cCfHDte1KY", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/kunst/2021-11/jan-vermeer-stille-lockdown-kunstpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/kunst/2\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773858650521600", "name": "Giovanni Di Lorenzo"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773858650521600", "name": "Giovanni Di Lorenzo"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458404552097607681"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458399404847685632", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Mit der #Verkehrswende geht es bislang kaum voran, wie diese f\u00fcnf Zahlen zeigen. https://t.co/j7LJXcESfe", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T11:41:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 22, "tag": "Verkehrswende"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/j7LJXcESfe", "expanded_url": "https://trib.al/fDPBKXQ", "display_url": "trib.al/fDPBKXQ"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458399404847685632"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458394125649301504", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Premiere in der #DFB-Geschichte: Erstmals wird eine Schiedsrichterin ein L\u00e4nderspiel der #Fu\u00dfball-Nationalmannschaft der M\u00e4nner leiten. #Martincic #GERLIE https://t.co/BoNyE4MJzE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T11:20:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 20, "tag": "DFB"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Fu\u00dfball"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "Martincic"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "GERLIE"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BoNyE4MJzE", "expanded_url": "https://trib.al/o84CNLw", "display_url": "trib.al/o84CNLw"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458394125649301504"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458391986969403392", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "RT @Jochen: Wir freuen uns so! @mx_boenke wird der neue Videochef von @zeitonline. Bis gleich, lieber Max.\n\nhttps://t.co/7sl64LhjR9 https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Jochen", "id": "4617361"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "mx_boenke", "id": "81487572"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7sl64LhjR9", "expanded_url": "https://www.zeit-verlagsgruppe.de/pressemitteilung/max-boenke-wird-ressortleiter-video-von-zeit-online/", "display_url": "zeit-verlagsgruppe.de/pressemitteilu\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T11:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458391892031311874"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458391986969403392"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458388796723052544", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Annette #Kurschus wurde zur neuen Ratsvorsitzenden der Evangelischen Kirche gew\u00e4hlt. Sie will ihren Fokus vor allem auf die Aufarbeitung von Missbrauchsf\u00e4llen legen. #EKD https://t.co/I8zXBwJsng", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T10:59:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 17, "tag": "Kurschus"}, {"start": 166, "end": 170, "tag": "EKD"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/I8zXBwJsng", "expanded_url": "https://trib.al/v0CC8dB", "display_url": "trib.al/v0CC8dB"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458388796723052544"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458382686129696770", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Herzmuskelentz\u00fcndungen treten bei J\u00fcngeren nach aktuellen Daten h\u00e4ufiger nach #Corona-Impfungen mit dem #Moderna-Impfstoff auf. Die #Stiko empfiehlt daher, bei ihnen nur noch #BioNTech zu verwenden. https://t.co/X5UXtGRYqB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T10:35:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Corona"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "Moderna"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Stiko"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "BioNTech"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/X5UXtGRYqB", "expanded_url": "https://trib.al/3lwKUQL", "display_url": "trib.al/3lwKUQL"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458382686129696770"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458379905117339648", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Lisa, 27, fotografiert Tiere und kann gut davon leben. Hier erz\u00e4hlt sie, wie viel sie mit den Auftr\u00e4gen verdient und wie teuer es wirklich ist, ein Pferd zu unterhalten. https://t.co/wm1lcvDdlT #Abo #Archiv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T10:23:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/wm1lcvDdlT", "expanded_url": "https://trib.al/j7S0gWf", "display_url": "trib.al/j7S0gWf"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458379905117339648"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458378443410784256", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "EU-Gericht best\u00e4tigt Milliarden-Strafe f\u00fcr Google https://t.co/PgzQBkNdCf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T10:18:10.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458378443410784256", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PgzQBkNdCf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/eu-gericht-bestaetigt-milliarden-strafe-fuer-google?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458371990331535361", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die #Inflation ist weiter geklettert: Im Oktober lag sie bei 4,5 Prozent; das Statistische Bundesamt hat seine vorl\u00e4ufige Zahlen best\u00e4tigt. https://t.co/Kd7UUEBqIR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:52:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "Inflation"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Kd7UUEBqIR", "expanded_url": "https://trib.al/L1OaytT", "display_url": "trib.al/L1OaytT"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1458371990331535361"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458371939693629445", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Sp\u00e4testens ab 2040 sollen nur noch emissionsfreie Neuwagen verkauft werden. Darauf haben sich mehr als 20 Staaten zusammen mit Automobilherstellern auf der Weltklimakonferenz geeinigt. #COP26 https://t.co/9LmwqRWP9Q", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:52:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 191, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9LmwqRWP9Q", "expanded_url": "https://trib.al/V5HXgaF", "display_url": "trib.al/V5HXgaF"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458371939693629445"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458371617352990723", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Angesichts der steigenden #Neuinfektionen mehren sich Rufe nach bundesweiten Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte sowie Warnungen vor einer zunehmenden Belastung der Krankenh\u00e4user. #Covid19 https://t.co/EQmyUdaitw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:51:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/EQmyUdaitw", "expanded_url": "https://trib.al/u6rsejW", "display_url": "trib.al/u6rsejW"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458371617352990723"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458371437857751042", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Nach Medienberichten k\u00f6nnte auch der scheidende Kanzleramtschef Helge #Braun f\u00fcr das Amt des #CDU-Chefs kandidieren. https://t.co/equgaKKYRk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:50:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Braun"}, {"start": 93, "end": 97, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/equgaKKYRk", "expanded_url": "https://trib.al/YDHozwS", "display_url": "trib.al/YDHozwS"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 11, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1458371437857751042"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458371403615453185", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Nach Wochen des Zauderns beschlie\u00dfen Bund und L\u00e4nder h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen gegen das #Coronavirus. L\u00e4sst sich die vierte Welle so brechen? https://t.co/W4DnCPB6PG #Neuinfektionen", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:50:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 159, "end": 174, "tag": "Neuinfektionen"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/W4DnCPB6PG", "expanded_url": "https://trib.al/denswrj", "display_url": "trib.al/denswrj"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458371403615453185"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458367369772929027", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#Spanien k\u00f6nnte die #Corona-Pandemie bald hinter sich lassen, fast 90 Prozent der \u00fcber Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen sind geimpft. Dabei gab es zun\u00e4chst viele Skeptiker. Was ist passiert? https://t.co/kklaTc85wT #Abo https://t.co/uXIxhNn6Ce", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:34:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Spanien"}, {"start": 20, "end": 27, "tag": "Corona"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/kklaTc85wT", "expanded_url": "https://trib.al/DQTw77H", "display_url": "trib.al/DQTw77H"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/uXIxhNn6Ce", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458367369772929027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXIxhNn6Ce"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1458367367067615238"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 26, "like_count": 480, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1458367369772929027"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458362276914814981", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Ein deutscher Globetrotter reist mit seinem Wohnmobil allein durch Afrika. In \u00c4thiopien \u00fcberf\u00e4hrt er ein Kind. Es stirbt. Und der Reisende gibt Gas. https://t.co/6ffkk9ltXG #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T09:13:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/6ffkk9ltXG", "expanded_url": "https://trib.al/kteAGJG", "display_url": "trib.al/kteAGJG"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458362276914814981"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458356737166168070", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Vollkommene seelische Gesundheit sei ein unerreichbares Ideal, sagt der Therapeut Thomas Auchter. Auch wer sich selbst als gesund empfindet, sei es nicht unbedingt. https://t.co/Gdlawqp5e0 #Abo #Archiv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T08:51:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Gdlawqp5e0", "expanded_url": "https://trib.al/BnqslsI", "display_url": "trib.al/BnqslsI"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458356737166168070"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458351446403977217", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Hoher Leistungsdruck und schlechte Betreuung sind keine gute Mischung. Warum viele junge Wissenschaftler entt\u00e4uscht den Hochschulbetrieb verlassen. https://t.co/jKoJwMKIP4 #Abo #Archiv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T08:30:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 176, "tag": "Abo"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jKoJwMKIP4", "expanded_url": "https://trib.al/GPoQqmc", "display_url": "trib.al/GPoQqmc"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458351446403977217"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458345798421393409", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Unsere Autorin hat vier Monate lang Gurken und Tomaten geerntet \u2013 f\u00fcr 55 Euro am Tag. Ein Job, der sie f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. https://t.co/4ErYlApdhq #Abo #Archiv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T08:08:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 156, "tag": "Abo"}, {"start": 157, "end": 164, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4ErYlApdhq", "expanded_url": "https://trib.al/RUqGlRc", "display_url": "trib.al/RUqGlRc"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458345798421393409"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458337484283252738", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Fast 40.000 #Coronavirus- #Neuinfektionen hat das RKI gestern registriert \u2013 ein neuer H\u00f6chststand. https://t.co/ROlrN4e6rv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T07:35:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 26, "end": 41, "tag": "Neuinfektionen"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ROlrN4e6rv", "expanded_url": "https://trib.al/WcU1uOg", "display_url": "trib.al/WcU1uOg"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458337484283252738"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458336957407301632", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die Corona-Zahlen steigen und steigen. Unser Datenteam hat deshalb eine neue Farbe in unser Dashboard aufnehmen m\u00fcssen: f\u00fcr alle Regionen mit einer Inzidenz von \u00fcber 500. Hier sehen Sie die Lage in 401 Stadt- und Landkreisen https://t.co/2NxjTkmdIr (aktualisiert 10.11., 8:20 Uhr) https://t.co/VPuX60oJGX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T07:33:19.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1458336955884834819"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458336957407301632", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2NxjTkmdIr", "expanded_url": "https://trib.al/eHJTqDI", "display_url": "trib.al/eHJTqDI"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VPuX60oJGX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458336957407301632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPuX60oJGX"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458328780234186753", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Frauen arbeiten zu Hause bis zur Ersch\u00f6pfung. Warum wird das nicht bezahlt? M\u00e4nner sollten nicht nur mehr von ihrer Zeit, sondern auch von ihrem Geld abgeben, schreibt Sarah Connor. https://t.co/BAY0CDvcoP #Abo #Archiv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T07:00:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 210, "tag": "Abo"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/BAY0CDvcoP", "expanded_url": "https://trib.al/xIICP2d", "display_url": "trib.al/xIICP2d"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 68, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1458328780234186753"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458327316510167040", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#China r\u00fcstet auf und die USA wollen reagieren. Die Zutaten zu einem Wettr\u00fcsten sind also gegeben, schreibt Matthias Na\u00df in #5vor8. https://t.co/MWCDtzjGTS", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T06:55:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "China"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "5vor8"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MWCDtzjGTS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nukleares-wettruesten-atomwaffen-usa-china-militaer-5vor8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458327316510167040"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458323099334676482", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Aus #Berlin geflohen, in #Regensburg gelandet: Warum ist das Leben in der Provinz aufregender als 15 Jahre Hauptstadt? Weil hier das Machtzentrum Deutschlands ist, schreibt @hannahuenniger. https://t.co/ghtyHVhuUw #Abo https://t.co/3RVGjhoFmq", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "hannahuenniger", "id": "14370029"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Berlin"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Regensburg"}, {"start": 214, "end": 218, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ghtyHVhuUw", "expanded_url": "https://trib.al/somOr14", "display_url": "trib.al/somOr14"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/3RVGjhoFmq", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458323099334676482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RVGjhoFmq"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T06:38:15.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1458323096298004481"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458323099334676482"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458314386951610370", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#SPD-Generalsekret\u00e4r Lars #Klingbeil hat sich f\u00fcr sch\u00e4rfere Kontrollen von 3G und #2G in Restaurants ausgesprochen. Die Wirtschaftsweisen sehen die Konjunktur weiter gef\u00e4hrdet. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T06:03:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SPD"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Klingbeil"}, {"start": 82, "end": 85, "tag": "2G"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458314386951610370"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458305197546037249", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Wie geht's uns eigentlich? Den Deutschen jedenfalls geht es seelisch wom\u00f6glich besser, als viele denken. https://t.co/WY4ypjLh45 #Abo https://t.co/aeqOUrGLJW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T05:27:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WY4ypjLh45", "expanded_url": "https://trib.al/Y8mgKSi", "display_url": "trib.al/Y8mgKSi"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/aeqOUrGLJW", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458305197546037249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aeqOUrGLJW"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1458305195184697344"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458305197546037249"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458298269747105795", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Christian #Drosten rechnet mit \"Shutdown-Ma\u00dfnahmen\" im Winter, die #Charit\u00e9 verschiebt #Operationen und in #Glasgow gibt es Hoffnung. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/bPWmgVkpgc", "entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 196, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Drosten"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Charit\u00e9"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "Operationen"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Glasgow"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 210, "end": 221, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/bPWmgVkpgc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/drosten-sachsen-querdenker-2021-11-10?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T04:59:36.000Z", "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458298269747105795"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458297135926059010", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bei der SPD, den Gr\u00fcnen und der FDP hakt es bei der Regierungsbildung. Bei welchen Themen k\u00f6nnen sie sich nicht einigen? Au\u00dferdem: Was wir \u00fcber Nutzen und Nebenwirkungen von #Boosterimpfungen wissen. https://t.co/7T5dIx43zg", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T04:55:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "Boosterimpfungen"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/7T5dIx43zg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-regierungsbildung-themen-boosterimpfung-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458297135926059010"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458293169611812866", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Erst Touchdisplays, nun Luftreiniger: Wie in der Provinz ein Werkzeugmacher und sein Sohn in der Garage ein Produkt nach dem anderen erfinden \u2013 und auf den Markt bringen.\n https://t.co/2sIXXfElRr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T04:39:20.000Z", "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458293169611812866", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2sIXXfElRr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/hypebox-erfinder-matthias-hermann-carsten-hermann-touchdisplay?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/hypebo\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458292356084600832", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Jana Klug arbeitet bei der Verbraucherzentrale und wei\u00df, auf was man beim Abschluss einer #Berufsunf\u00e4higkeitsversicherung achten muss. Und wie viel Geld Versicherte am Ende erwarten k\u00f6nnen. #Abo\n https://t.co/G9Z6HfOtsN", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T04:36:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 121, "tag": "Berufsunf\u00e4higkeitsversicherung"}, {"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/G9Z6HfOtsN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/berufsunfaehigkeit-versicherung-versicherungsabschluss-verbraucherzentrale-unternehmen-jana-klug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-10\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458292356084600832"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458290632309583878", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Ein US-Bundesgericht hat die Herausgabe der Akten zur Erst\u00fcrmung des Kapitols genehmigt. https://t.co/0NvsQu4a79", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T04:29:15.000Z", "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458290632309583878", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0NvsQu4a79", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/us-kapitol-erstuermung-donald-trump-akten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458275331052351490", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Das Robert Koch-Institut hat so viele #Corona-Neuinfektionen registriert wie noch nie seit Beginn der Pandemie.  https://t.co/UnNRBdn7oQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T03:28:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UnNRBdn7oQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-berlin-mecklenburg-vorpommern-rekordwert-inzidenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458275331052351490"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458269724500971523", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Ex-Pr\u00e4sident Donald Trump wollte Astronauten 2024 nach mehr als einem halben Jahrhundert wieder auf den Mond bringen. Nun erkl\u00e4rt die Nasa den Zeitplan f\u00fcr nicht machbar. https://t.co/uj4wddUonx", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T03:06:10.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458269724500971523", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/uj4wddUonx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/weltall-astronauten-mond-nasa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458234482570539011", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Au\u00dfenminister Heiko Maas warnt Fluglinien und Herkunftsstaaten vor einer Zusammenarbeit mit dem belarussischen Machthaber Alexander #Lukaschenko im Fl\u00fcchtlingsstreit.  https://t.co/CIsOTGM84r", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T00:46:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "Lukaschenko"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/CIsOTGM84r", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-belarus-heiko-maas-sanktionen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458234482570539011"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458224164037402625", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel #Macron verordnet Millionen Menschen eine Drittimpfung und feiert seine Corona-Politik als gro\u00dfen Erfolg. Die Opposition wittert ein Wahlkampfman\u00f6ver. https://t.co/uDgBQSxo6a", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-10T00:05:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Macron"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uDgBQSxo6a", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/emmanuel-macron-frankreich-corona-wirtschaftslage-rede?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458224164037402625"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458210265191829507", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#2G und #3G -Regeln k\u00f6nnten laut Christian #Drosten nicht ausreichen, um den Anstieg der #Inzidenz und die \u00dcberlastung von #Intensivstationen zu vermeiden. Neue #Kontaktbeschr\u00e4nkungen im Winter seien denkbar. https://t.co/TKV9gbRiZR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T23:09:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "2G"}, {"start": 8, "end": 11, "tag": "3G"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Drosten"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 123, "end": 141, "tag": "Intensivstationen"}, {"start": 161, "end": 183, "tag": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TKV9gbRiZR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-massnahmen-christian-drosten-lockdown-winter-inzidenz-infektionen-impfstoff?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 67, "like_count": 303, "quote_count": 15}, "conversation_id": "1458210265191829507"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458208381567705096", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Eine bundesweite Einf\u00fchrung der 2G-Regel ist nach Einsch\u00e4tzung des SPD-Gesundheitspolitikers Karl Lauterbach die einzige Alternative zu einem neuen Lockdown. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T23:02:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458208381567705096"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458190345792020486", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Sachsen f\u00fchrt als erstes Bundesland 2G ein. Im Kreis S\u00e4chsische Schweiz liegt die Corona-Inzidenz fast bei 1.000. Wie kommt die neue Vorschrift dort an? https://t.co/VR11SiruQR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T21:50:44.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458190345792020486", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/VR11SiruQR", "expanded_url": "https://trib.al/PUYWVru", "display_url": "trib.al/PUYWVru"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458183409952608257", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "G\u00fcnther R\u00fchle, einst Feuilletonchef der \"FAZ\", Theaterkritiker, Intendant, steht \"vor der Fahrt in die Grube\", wie er sagt. Doch vorher schrieb der 97-J\u00e4hrige noch \"Ein alter Mann wird \u00e4lter. Ein merkw\u00fcrdiges Tagebuch\". https://t.co/E4Dgx5QcQy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T21:23:11.000Z", "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458183409952608257", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/E4Dgx5QcQy", "expanded_url": "https://trib.al/AmHiiG6", "display_url": "trib.al/AmHiiG6"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458176624759877637", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Schon gewusst? Die #Macadamia ist gar keine #Nuss und die #Mandel auch nicht! Und was ist nun mit der Erdbeere? Echte, falsche und irgendwas dazwischen: Diese \u00dcbersicht zeigt Ihnen, was Sache ist. https://t.co/hgTteYjN4i", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T20:56:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Macadamia"}, {"start": 44, "end": 49, "tag": "Nuss"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "Mandel"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hgTteYjN4i", "expanded_url": "https://trib.al/vWhaup3", "display_url": "trib.al/vWhaup3"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458176624759877637"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458173745902796800", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "In #Russland und der #Ukraine hat die #Pandemie einen neuen H\u00f6hepunkt erreicht. Emmanuel #Macron hat in einer TV-Ansprache f\u00fcr #Boosterimpfungen geworben. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/yCBHRNPA3x", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T20:44:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Russland"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Ukraine"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "Pandemie"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "Macron"}, {"start": 127, "end": 144, "tag": "Boosterimpfungen"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458173745902796800"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458170214256975881", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Soll es eine bundesweite #3G-Pflicht am Arbeitsplatz geben? F\u00fcnf CEOs in Deutschland erkl\u00e4ren, wie sie ihre Angestellten sch\u00fctzen und was sie von der Politik erwarten. https://t.co/qvdeyA5H7E", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T20:30:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 28, "tag": "3G"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/qvdeyA5H7E", "expanded_url": "https://trib.al/PPSRfZN", "display_url": "trib.al/PPSRfZN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458170220938465288/mH913VGK?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458170220938465288/mH913VGK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "3G und 2G am Arbeitsplatz: \"Die Regierung sollte die Verantwortung nicht auf uns abw\u00e4lzen\"", "description": "3G oder sogar 2G am Arbeitsplatz? Chefs von Unternehmen wie Bitburger oder Personio erkl\u00e4ren, wie sie ihre Angestellten sch\u00fctzen und was sie von der Politik erwarten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/3g-2g-arbeitsplatz-corona-regeln-unternehmen-geschaeftsfuehrer-interview?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458170214256975881"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458163959421448198", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "In #Frankreich gelten Menschen \u00fcber 65 Jahren k\u00fcnftig nur noch dann als geimpft, wenn sie eine #Boosterimpfung erhalten haben. #Corona  https://t.co/ZMo60HfJXA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T20:05:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Frankreich"}, {"start": 95, "end": 110, "tag": "Boosterimpfung"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ZMo60HfJXA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/emmanuel-macron-frankreich-corona-wirtschaftslage-rede-impfstatus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 35, "like_count": 145, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1458163959421448198"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458163346197385219", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Huhn mit Pflaumen kennt man aus dem Kino. In der K\u00fcche sollte es diesen Herbst die Variante mit Weintrauben sein. #Abo #herbstrezept https://t.co/QbFxLHZ2K8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T20:03:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 118, "tag": "Abo"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "herbstrezept"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QbFxLHZ2K8", "expanded_url": "https://trib.al/rkMzqRB", "display_url": "trib.al/rkMzqRB"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458163346197385219"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458161019071700996", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "In jedem zehnten Kreis liegt die #Inzidenz \u00fcber 500, bundesweit bei einem H\u00f6chstwert von 234,0. Die #Gesundheits\u00e4mter haben 28.933 #Neuinfektionen mit dem #Coronavirus und 190 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit #Covid19 gemeldet. https://t.co/UnNRBdn7oQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:54:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 100, "end": 117, "tag": "Gesundheits\u00e4mter"}, {"start": 131, "end": 146, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/UnNRBdn7oQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-berlin-mecklenburg-vorpommern-rekordwert-inzidenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458161019071700996"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458158973002129411", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Der polnischen Regierung kommt der Konflikt an der belarussischen Grenze gelegen, sagt der Politikwissenschaftler Piotr Buras. Im Interview mit @rebekkasz erkl\u00e4rt er auch, wieso #Polen keine Hilfe von der #EU annimmt. https://t.co/1Q4eY3zhJS", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "RebekkasZ", "id": "899950219995099136"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 184, "tag": "Polen"}, {"start": 205, "end": 208, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/1Q4eY3zhJS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-eu-migranten-piotr-buras?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:46:05.000Z", "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458158973002129411"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458158244019507203", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"Ich wusste, dass die Wahlen sinnlos sind\", sagen Freunde aus #Nicaragua @LauraCwiertnia. Sie kennt das Land gut und stellt fest: Daniel #Ortega ist nicht nur zum Diktator geworden \u2013 er hat auch das Selbstbild der Nicaraguaner zerst\u00f6rt. https://t.co/1gnEFXH8pi", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "LauraCwiertnia", "id": "377415801"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Ortega"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/1gnEFXH8pi", "expanded_url": "https://trib.al/Tyb56DJ", "display_url": "trib.al/Tyb56DJ"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:43:11.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907354734712971264", "name": "Daniel Ortega", "description": "President of Nicaragua Daniel Ortega"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907354734712971264", "name": "Daniel Ortega", "description": "President of Nicaragua Daniel Ortega"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458158244019507203"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458156953973268488", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Angesichts wieder voller Kliniken h\u00e4lt der Virologe Christian #Drosten neue Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr denkbar. In #NRW wird es f\u00fcr Weihnachtsgottesdienste Auflagen geben. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:38:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Drosten"}, {"start": 114, "end": 118, "tag": "NRW"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458156953973268488"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458151976395542528", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Aus #Berlin geflohen, in #Regensburg gelandet: Warum ist das Leben in der Provinz aufregender als 15 Jahre Hauptstadt? Weil hier das Machtzentrum Deutschlands ist, schreibt @hannahuenniger. https://t.co/7835uifFO1 #Abo https://t.co/gRKyuY9eLD", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "hannahuenniger", "id": "14370029"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Berlin"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Regensburg"}, {"start": 214, "end": 218, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/7835uifFO1", "expanded_url": "https://trib.al/XK5IfQa", "display_url": "trib.al/XK5IfQa"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gRKyuY9eLD", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458151976395542528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRKyuY9eLD"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:18:16.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1458151971823759366"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458151976395542528"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458151890273853451", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#Volkswagen will es schaffen, wie #Tesla ein Auto in etwa zehn Stunden zu bauen. Derzeit braucht #VW daf\u00fcr in seinem E-Autowerk in #Zwickau etwa drei Mal so lange. https://t.co/K1t49D3b65", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:17:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Volkswagen"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tesla"}, {"start": 97, "end": 100, "tag": "VW"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Zwickau"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/K1t49D3b65", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/vw-elektroauto-trinity-werk-fabrik-wolfsburg-tesla?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458151890273853451"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458149754571984899", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "M\u00f6chten Sie uns erz\u00e4hlen, wie es Ihnen geht?  https://t.co/WKJLVDqZpZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:09:27.000Z", "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458149754571984899", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WKJLVDqZpZ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/covid-19-verstorbene-coronavirus-todesfall-angehoerige-leseraufruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458148059460812801", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Nach dem Sturz von Julian #Reichelt sollen im ganzen #Springerkonzern nun Beziehungen von F\u00fchrungskr\u00e4ften mit Mitglieder der Belegschaft offengelegt werden. https://t.co/frqTDKd8xD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T19:02:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "Reichelt"}, {"start": 53, "end": 69, "tag": "Springerkonzern"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/frqTDKd8xD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/axel-springer-verlag-bild-julian-reichelt-beziehungen-mitarbeiter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458148059460812801"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458146924553555969", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#Spanien k\u00f6nnte die #Corona-Pandemie bald hinter sich lassen, fast 90 Prozent der \u00fcber Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen sind geimpft. Dabei gab es zun\u00e4chst viele Skeptiker. Was ist passiert? https://t.co/rvmj2tTUZC https://t.co/CzNLz6Rsdb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T18:58:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Spanien"}, {"start": 20, "end": 27, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/rvmj2tTUZC", "expanded_url": "https://trib.al/jxeGhum", "display_url": "trib.al/jxeGhum"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/CzNLz6Rsdb", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458146924553555969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzNLz6Rsdb"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1458146920052969477"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 13, "like_count": 263, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458146924553555969"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458146786598653953", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"Vielleicht ber\u00fchrt solches Trotz-, pardon, #Totholz, weil es sich so wacker zwischen dem Nichtmehr und dem Geradenoch h\u00e4lt. Wie die meisten von uns. Role model Moderstamm.\" @10_nach_8 schreibt Cosima Lutz \u00fcber St\u00e4mme, die wirklich die Welt bedeuten. https://t.co/s0sEaoHPfl", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 184, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Totholz"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/s0sEaoHPfl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/totholz-oekologie-klimafreundlich-wald-forstwirtschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T18:57:39.000Z", "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458146786598653953"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458146484256444420", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Er verriet den Briten Milit\u00e4rgeheimnisse und ist bisher dennoch kaum bekannt: Im Zweiten #Weltkrieg arbeitete der deutsche Physiker Hans Ferdinand Mayer als Spion f\u00fcr das Vereinigte K\u00f6nigreich. #Geschichte #WWII https://t.co/tke4OodtmP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T18:56:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Weltkrieg"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "Geschichte"}, {"start": 206, "end": 211, "tag": "WWII"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/tke4OodtmP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/geschichte/2021-11/oslo-report-hans-ferdinand-mayer-militaerprojekte-nazis-verrat?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/geschic\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458146484256444420"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458145715721588740", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Was tun, wenn sich die Eltern zu Querdenkern radikalisieren und Verschw\u00f6rungstheorien verfallen? Vier junge Menschen treffen sich zum Gespr\u00e4ch. #Abo https://t.co/u9uZLEyAo0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T18:53:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 148, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/u9uZLEyAo0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/querdenker-familie-verschwoerungstheorien-eltern-kinder-debatte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 28, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458145715721588740"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458140592974675971", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bilder wie die von Annika Schleu auf einem ver\u00e4ngstigten Pferd wird es im Modernen F\u00fcnfkampf nicht mehr geben. Gut so, meint unsere Autorin! Und fragt sich, warum sie selbst eigentlich reitet. https://t.co/COsSrBfeNn", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T18:33:02.000Z", "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458140592974675971", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/COsSrBfeNn", "expanded_url": "https://trib.al/vlXHbps", "display_url": "trib.al/vlXHbps"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458134086917267462", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Nie gab es bessere Gr\u00fcnde f\u00fcr die Abschaffung der #Pendlerpauschale. #Verkehrswende https://t.co/W1vzEC0Kuh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T18:07:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 67, "tag": "Pendlerpauschale"}, {"start": 69, "end": 83, "tag": "Verkehrswende"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/W1vzEC0Kuh", "expanded_url": "https://trib.al/lsem9Ng", "display_url": "trib.al/lsem9Ng"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 67, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1458134086917267462"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458127651755995144", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Das f\u00fcr die Union g\u00fcnstigste Szenario: Die #CDU-Basis kriegt ihren #Merz. Aber er bleibt ein Interimschef. Kanzlerkandidat wird er nicht. Stattdessen \u00fcbergibt er in zwei oder vier Jahren an #Linnemann oder #Spahn. https://t.co/C2sOcF6gpX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T17:41:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "CDU"}, {"start": 67, "end": 72, "tag": "Merz"}, {"start": 190, "end": 200, "tag": "Linnemann"}, {"start": 206, "end": 212, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/C2sOcF6gpX", "expanded_url": "https://trib.al/BJ41zzT", "display_url": "trib.al/BJ41zzT"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458127651755995144"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458122221348589573", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "K\u00f6nnen die geplanten Gesetze der Ampel-Parteien die vierte #Corona-Welle brechen, @tilsteff? Au\u00dferdem Thema bei #WasJetzt: die Lage an der Grenze zwischen #Polen und Belarus und Barack #Obama zu Besuch beim #COP26 https://t.co/hiQtOfeqQL", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Corona"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Polen"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "Obama"}, {"start": 207, "end": 213, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/hiQtOfeqQL", "expanded_url": "https://trib.al/vymvg5f", "display_url": "trib.al/vymvg5f"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T17:20:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458122221348589573"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458121237654298631", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Maria-Christina Piwowarski f\u00fchrt einen Buchladen. Im Podcast erz\u00e4hlt sie, wie sie acht B\u00fccher im Monat liest und welches Buch man der Schwiegermutter schenken sollte. https://t.co/OwJjdx1pLE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T17:16:08.000Z", "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458121237654298631", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/OwJjdx1pLE", "expanded_url": "https://trib.al/ikvb9aK", "display_url": "trib.al/ikvb9aK"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458115979419000832", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Wie kommt das Impfen in den Bundesl\u00e4ndern voran? Und wie steht Deutschland international da? Vergleichen Sie es in unseren interaktiven Grafiken:\u00a0https://t.co/HIsMZeGYgq https://t.co/8SxKWaNPdz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T16:55:14.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1458115977158213638"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458115979419000832", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HIsMZeGYgq", "expanded_url": "https://trib.al/iukqMg8", "display_url": "trib.al/iukqMg8"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/8SxKWaNPdz", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458115979419000832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8SxKWaNPdz"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458110035624669186", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Deutschland schlie\u00dft sich einer Initiative f\u00fcr den Ausstieg aus der Finanzierung fossiler Energien im Ausland bis Ende 2022 an. #COP26 https://t.co/hOiHQf5SXT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T16:31:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/hOiHQf5SXT", "expanded_url": "https://trib.al/IVbd1Os", "display_url": "trib.al/IVbd1Os"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458110035624669186"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458104864903417864", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Der britische Technologiekonzern Rolls-Royce will Mininuklearreaktoren entwickeln und damit nach eigenen Angaben zum #Klimaschutz beitragen. https://t.co/YSbmAafLQu", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T16:11:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "Klimaschutz"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/YSbmAafLQu", "expanded_url": "https://trib.al/lkrypnz", "display_url": "trib.al/lkrypnz"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1299419454644711424", "name": "Rolls-Royce"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458104864903417864"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458102925587357703", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "K\u00f6nnen die geplanten Gesetze der Ampel-Parteien die vierte #Corona-Welle brechen, @tilsteff? Au\u00dferdem Thema bei #WasJetzt: die Lage an der Grenze zwischen #Polen und Belarus und Barack #Obama zu Besuch beim #COP26  https://t.co/QTdhti2ae3", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Corona"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Polen"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "Obama"}, {"start": 207, "end": 213, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/QTdhti2ae3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-corona-gesetze-infektionsschutz-eu-belarus-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T16:03:22.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458102925587357703"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458099571414941706", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Frankreich hat dem afrikanischen Land #Benin 26 in der Kolonialzeit geraubte Kulturg\u00fcter wiedergegeben. Benins Pr\u00e4sident, Patrice Talon, forderte nun die Herausgabe weiterer Artefakte. https://t.co/3qlPDMzNsA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T15:50:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Benin"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/3qlPDMzNsA", "expanded_url": "https://trib.al/6wfkTiu", "display_url": "trib.al/6wfkTiu"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "895632011083120640", "name": "Patrice Talon", "description": "President of Benin Patrice Talon"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "895632011083120640", "name": "Patrice Talon", "description": "President of Benin Patrice Talon"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458099571414941706"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458097651304501253", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Das neue #Ampel-Gesetz soll mehr Freiheit schaffen, verkompliziert den Kampf gegen das #Coronavirus aber auch. #Infektionschutzgesetz https://t.co/eVYHCcfxjD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T15:42:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Ampel"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 111, "end": 133, "tag": "Infektionschutzgesetz"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/eVYHCcfxjD", "expanded_url": "https://trib.al/XH19mAZ", "display_url": "trib.al/XH19mAZ"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458097651304501253"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458095532698710029", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "RT @judithliere: Um nach Antisemitismusvorw\u00fcrfen zu pr\u00fcfen, ob Nemi El-Hassan moderieren darf, fragte der WDR sie offenbar, wie oft sie bet\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "judithliere", "id": "53932546"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T15:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458094862725701637"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458095532698710029"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458092021135069204", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Gewaltt\u00e4tige Inhalte verrohen die #Jugend, so hei\u00dft es oft. Experten sagen, besser als verteufeln: gemeinsam ansehen und vor allem dar\u00fcber reden. #SquidGame https://t.co/fqo7OxkZ2r #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T15:20:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Jugend"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "SquidGame"}, {"start": 181, "end": 185, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/fqo7OxkZ2r", "expanded_url": "https://trib.al/LlTO4AL", "display_url": "trib.al/LlTO4AL"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1458092021135069204"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458088793689501707", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Warum zum Beispiel macht die Politik Biolebensmittel nicht billiger als konventionelle, indem sie etwa den Mehrwertsteuersatz senkt? Unsere Autorin fordert mehr Anreize und weniger Verbote beim #Klimaschutz. #Green #Abo https://t.co/J20h5rf8CP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T15:07:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 206, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "Green"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/J20h5rf8CP", "expanded_url": "https://trib.al/QXqpAEo", "display_url": "trib.al/QXqpAEo"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458088793689501707"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458083246600753159", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Digitalisierung der #Corona-Impfungen oder doppelter Spatenstich f\u00fcr Bundesstra\u00dfe: J\u00e4hrlich w\u00fcrden mehrere Milliarden Euro an Steuergeldern verschwendet, kritisiert der Bund der Steuerzahler. https://t.co/bCHfwW0Il4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T14:45:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/bCHfwW0Il4", "expanded_url": "https://trib.al/el9mC05", "display_url": "trib.al/el9mC05"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458083246600753159"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458082906098782211", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Was haben die #Corona-Lockdowns mit der Psyche der Menschen gemacht? Vielen ging es besser als bef\u00fcrchtet, hat die Psychologin Theresa Entringer festgestellt. Das habe auch damit zu tun, dass Menschen sich an Belastungen gew\u00f6hnen k\u00f6nnen. https://t.co/bsFpQUL30l #Abo https://t.co/qfKTCy36Rq", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T14:43:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Corona"}, {"start": 262, "end": 266, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/bsFpQUL30l", "expanded_url": "https://trib.al/FrR397a", "display_url": "trib.al/FrR397a"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/qfKTCy36Rq", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458082906098782211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfKTCy36Rq"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1458082902504247297"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458082906098782211"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458077241942892546", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bisher reichten die Ziele der Staaten bei Weitem nicht f\u00fcr das Pariser Klimaabkommen. Jetzt k\u00f6nnte es f\u00fcr zwei Grad reichen, zeigt eine Analyse des @climateactiontr. Doch daf\u00fcr m\u00fcssen den Zielen dringend Taten folgen. #COP26 https://t.co/VNh7z9PubR", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 164, "username": "climateactiontr", "id": "87420519"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 224, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VNh7z9PubR", "expanded_url": "https://trib.al/aAM5uvd", "display_url": "trib.al/aAM5uvd", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458077283298775045/AX3lm_H7?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458077283298775045/AX3lm_H7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UN-Klimakonferenz: Wie hei\u00df wird die Welt?", "description": "Wenn die Staaten ihre Klimaversprechen einhalten, k\u00f6nnte die Erderw\u00e4rmung erstmals unter zwei Grad bleiben, zeigen Daten. Doch f\u00fcr die n\u00e4chsten zehn Jahre fehlen Pl\u00e4ne.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/un-klimakonferenz-cop26-climate-action-tracker-erderwaermung-berechnung-klimaschutz?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T14:21:18.000Z", "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458077241942892546"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458075385153871879", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "RT @svensonst: Daten zeigen: Mit den neuen #Klimaschutz-Versprechen k\u00f6nnte die Welt erstmals wohl unter 2 Grad #Erderw\u00e4rmung bleiben. Doch\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 111, "end": 124, "tag": "Erderw\u00e4rmung"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T14:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458074781308366854"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458075385153871879"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458071278968053761", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"F\u00fcr die Deutschen ist das Auto eng verbunden mit Aufstieg, Freiheit und Individualit\u00e4t\", sagt Trendforscher Tristan Horx. Deshalb f\u00fchle sich die Boomer-Generation von der Forderung nach einer #Verkehrswende angegriffen. Doch Horx sieht einen Ausweg. https://t.co/fUMUg0OaW6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T13:57:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "Verkehrswende"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/fUMUg0OaW6", "expanded_url": "https://trib.al/kUs6M0S", "display_url": "trib.al/kUs6M0S"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458071278968053761"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458069604425736195", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "In der Charit\u00e9 in #Berlin werden alle planbaren Operationen abgesagt. In #Bayern sollen alle #Impfzentren ihren Betrieb wieder aufnehmen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T13:50:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Berlin"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Bayern"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "Impfzentren"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 10, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1458069604425736195"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458066116287283203", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bei einer Demonstration gegen Corona-Ma\u00dfnahmen in #Zwickau ist ein Kamerateam des MDR attackiert worden. Der Sender verurteilte den Angriff. https://t.co/oPHoZNbn7j", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T13:37:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Zwickau"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/oPHoZNbn7j", "expanded_url": "https://trib.al/pCEkfPg", "display_url": "trib.al/pCEkfPg"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458066116287283203"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458060665978036226", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die Corona-Krise hat viele Besch\u00e4ftigte unter Stress gesetzt. Wie k\u00f6nnen Arbeitgeber herausfinden, wie es um das Wohlbefinden ihrer Angestellten bestellt ist \u2013 und wie l\u00e4sst es sich steigern? https://t.co/PXeFfvc5Es #Abo https://t.co/X9mVfl2IHY", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T13:15:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 220, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PXeFfvc5Es", "expanded_url": "https://trib.al/NVIiOsv", "display_url": "trib.al/NVIiOsv"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/X9mVfl2IHY", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1458060665978036226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9mVfl2IHY"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1458060663096545286"]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458060665978036226"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458054808607285250", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bei jedem f\u00fcnften Besch\u00e4ftigten in Deutschland wurde schon mal eine Depression diagnostiziert. Das zeigt eine Umfrage der Stiftung Deutsche Depressionshilfe. https://t.co/vHGS6vxSKv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T12:52:10.000Z", "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458054808607285250", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/vHGS6vxSKv", "expanded_url": "https://trib.al/JLGmTpo", "display_url": "trib.al/JLGmTpo"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458048638077317123", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "#Greenpeace hat gegen #VW f\u00fcr ein Verbrenner-Ausstieg bis 2030 geklagt. Das Gesch\u00e4ftsmodell von VW sei nicht mit dem Ziel zu vereinbaren, den globalen Temperaturanstieg auf 1,5 Grad zu begrenzen, hie\u00df es. https://t.co/dSMJYPWQxZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T12:27:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Greenpeace"}, {"start": 22, "end": 25, "tag": "VW"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/dSMJYPWQxZ", "expanded_url": "https://trib.al/UapvKJL", "display_url": "trib.al/UapvKJL"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140126", "name": "Greenpeace"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1103294729079349250", "name": "Nature", "description": "Nature"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458048638077317123"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458044844916551685", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "RT @JaSimmank: Ich will keinen Lockdown, aber ich w\u00fcrde gern mal wissen, was jetzt passiert, damit er nicht n\u00f6tig wird. Wie ist die Lage? E\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JaSimmank", "id": "3350676825"}]}, "reply_settings": "following", "created_at": "2021-11-09T12:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458028150223425545"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458044844916551685"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458044000183758853", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "\"Sieben Jahre bin ich alt. Grauer Beton unter meinen F\u00fc\u00dfen. Ein blaues Halstuch um meinen Hals\" \u2013 #MirnaFunk \u00fcber ihre Kindheit in der DDR #ZEITSinn #Abo https://t.co/NDGmL8qB2I", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T12:09:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "MirnaFunk"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "ZEITSinn"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NDGmL8qB2I", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/kindheit-ddr-vater-mirna-funk?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/kindhe\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458044000183758853"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458043351752712192", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Die Corona-#Pandemie hat weltweit zu einem deutlich erh\u00f6hten Aufkommen von #Plastikm\u00fcll gef\u00fchrt. https://t.co/swYO8GKokf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T12:06:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "Pandemie"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "Plastikm\u00fcll"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/swYO8GKokf", "expanded_url": "https://trib.al/Tf00Ulb", "display_url": "trib.al/Tf00Ulb"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458043351752712192"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458037433908535298", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Deutschlands #Klimaschutz-Bem\u00fchungen haben sich Expertinnen und Experten zufolge zuletzt etwas verbessert. ##CCPI https://t.co/o0qTxlFUbL", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T11:43:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 108, "end": 113, "tag": "CCPI"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/o0qTxlFUbL", "expanded_url": "https://trib.al/JsKTvnR", "display_url": "trib.al/JsKTvnR"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458037433908535298"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458032230476001284", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Bei Minusgraden haben Tausende Gefl\u00fcchtete in der Grenzregion zwischen #Belarus und #Polen die Nacht in Zelten verbracht. https://t.co/myhk4sPbua", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T11:22:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 79, "tag": "Belarus"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Polen"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/myhk4sPbua", "expanded_url": "https://trib.al/WxeRRHG", "display_url": "trib.al/WxeRRHG", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458032233185427460/6nX1iVLx?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458032233185427460/6nX1iVLx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belarus: Tausende Menschen im Grenzgebiet verbrachten Nacht in Zelten", "description": "In der polnisch-belarussischen Grenzregion campieren bis zu 4.000 Menschen bei eisigen Temperaturen. Litauen will f\u00fcr sein Grenzgebiet den Ausnahmezustand verh\u00e4ngen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-grenze-gefluechtete-zelte-kaelte-migration?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}]}, "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 48, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458032230476001284"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1458025818387517445", "author_id": "5715752", "lang": "de", "text": "Nach einem positiven #Corona-Fall und f\u00fcnf Spielern in Quarant\u00e4ne ist das Training des #DFB-Teams in Wolfsburg abgesagt worden. https://t.co/pbxTfhqNtb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-09T10:56:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Corona"}, {"start": 87, "end": 91, "tag": "DFB"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pbxTfhqNtb", "expanded_url": "https://trib.al/O0tYtdl", "display_url": "trib.al/O0tYtdl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458025818387517445"}], "meta": {"oldest_id": "1458025818387517445", "newest_id": "1458464400667512834", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vwidavvhrw2bw8ivsqwdmzvhx", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc1xdnsbbk4dihxfqxgsgw8j8"}}