{"data": [{"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/wlcyiF1xjs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-markus-soeder-wienfried-kretschmann?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "Impfpflicht"}]}, "conversation_id": "1462870332017201158", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T19:47:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462870332017201158", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 33, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "text": "Die Forderungen nach einer allgemeinen #Impfpflicht werden lauter. Mehrere \u2013 zumeist konservative \u2013 L\u00e4nderchefs sprechen sich inzwischen offen daf\u00fcr aus. https://t.co/wlcyiF1xjs"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/dDkduILbyy", "expanded_url": "https://trib.al/zpTJjhr", "display_url": "trib.al/zpTJjhr"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "Stil"}]}, "conversation_id": "1462868642618617856", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T19:40:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462868642618617856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Vielleicht w\u00e4re es besser, Politiker tr\u00fcgen wieder mehr Pullunder \u2013 statt solcher zwangsjugendlichen wei\u00dfen Sneaker. #Stil https://t.co/dDkduILbyy"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/N4yKlPRHDL", "expanded_url": "https://trib.al/c97VQ17", "display_url": "trib.al/c97VQ17"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Pandemie"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "Pflegenotstand"}]}, "conversation_id": "1462862858438549506", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T19:17:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462862858438549506", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Pflegen bis zur Belastungsgrenze \u2013 und dann? Schreiben Sie uns, wenn Sie in der #Pandemie Ihren Job als Pflegekraft gek\u00fcndigt haben. #Pflegenotstand https://t.co/N4yKlPRHDL"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/mja7ytC5aD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/pablo-held-pianist-jazz-koeln-corona-publikum?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/pablo-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "PabloHeld"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "Jazzpianisten"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "EmbracingYou"}, {"start": 238, "end": 242, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462862461518897165", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T19:16:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462862461518897165", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Helge, wie lustig bis du?\", fragte #PabloHeld im Auftrag seiner Tochter einmal Helge Schneider f\u00fcr seine YouTube-Reihe. Ulrich Stock traf den #Jazzpianisten nun in K\u00f6ln, anl\u00e4sslich der Ver\u00f6ffentlichung von Helds Soloalbum #EmbracingYou. #Abo https://t.co/mja7ytC5aD"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/iyegj8T6mk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/ohjaaa-moderatoren-annabell-neuhof-yared-dibaba-sexpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "AnnabellNeuhof", "id": "309222373"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 143, "tag": "YaredDibaba"}, {"start": 225, "end": 236, "tag": "Sexpodcast"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "Istdasnormal"}]}, "conversation_id": "1462860594634276865", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T19:08:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462860594634276865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "\"Nur weil wir Sexmoderatorinnen und Sexmoderatoren sind, hei\u00dft das nicht, wir h\u00e4tten keine Schamgef\u00fchle mehr\": @AnnabellNeuhof und #YaredDibaba testen im TV auch eigene Grenzen rund um Sex aus. Wo die liegen, erz\u00e4hlen sie im #Sexpodcast #Istdasnormal? https://t.co/iyegj8T6mk"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SqpePNvWsI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfkampagne-biontech-corona-impfung-impfzentren-jens-spahn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Impfen"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462860237111795715", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T19:07:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462860237111795715", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Alle wollen BioNTech \u2013 das bremst das #Impfen. Die Gr\u00fcnde liegen auch in der Kommunikation der Politik. #Corona https://t.co/SqpePNvWsI"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/e5DOi09Dyj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-bundeskanzlerin-infektionsschutzgesetz-unzureichend-corona?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462858453349801995", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T19:00:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462858453349801995", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 45, "like_count": 123, "quote_count": 8}, "text": "Angela #Merkel warnt vor einer hochdramatischen Lage in Deutschland. Die aktuellen #Corona-Ma\u00dfnahmen w\u00fcrden nicht ausreichen. https://t.co/e5DOi09Dyj"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/A5xI2khPTi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/markus-anfang-impfpass-verdacht-faelschung-trainer-werder-bremen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "Impfpass"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Anfang"}]}, "conversation_id": "1462857663558164489", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T18:57:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462857663558164489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "In der #Impfpass-Aff\u00e4re um den zur\u00fcckgetretenen Trainer des SV Werder Bremen, Markus #Anfang, erh\u00e4rtet sich der Verdacht der F\u00e4lschung.  https://t.co/A5xI2khPTi"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000331800", "name": "Tennis", "description": "Coverage from the world of tennis."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1443607480085319681", "name": "ATP World Tour Finals 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/O7ZOLgHnTY", "expanded_url": "https://trib.al/BsmC55i", "display_url": "trib.al/BsmC55i"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 208, "username": "schnejan", "id": "1951723753"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "Zverev"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "ATPFinals"}]}, "conversation_id": "1462852759527559170", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T18:37:31.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462852759527559170", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Olympiasieger ist er schon, jetzt gewann er zum zweiten Mal die inoffizielle Tennis-WM am Jahresende. Wie gut sind die Chancen f\u00fcr Alexander #Zverev auf den ersten Grand-Slam-Sieg im kommenden Jahr? @schnejan #ATPFinals https://t.co/O7ZOLgHnTY"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4ryJq1z6J2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/zinkproduktion-nyrstar-trafigura-klage-metallindustrie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/zinkpr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 112, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462849146428268548", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T18:23:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462849146428268548", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Der Rohstoffkonzern Trafigura soll sich heimlich einen Konkurrenten einverleibt haben. Ein Wirtschaftskrimi #Abo https://t.co/4ryJq1z6J2"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10042278195", "name": "Dexter", "description": "Dexter Morgan is a Miami-based blood splatter expert who doesn't just solve murders; he commits them too. In fact, he's a serial killer - but he only murders the guilty, so he feels justified with his lifestyle choices. His policewoman sister and his cop co-workers have no idea Dexter lives a double life; however, adoptive father Harry knows his secret, and does, in fact, help Dexter hone his `skills'. It's a unique brand of justice for which charming Dexter feels a psychological hunger."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1246532251988324353", "name": "Dexter", "description": "Dexter Morgan is a Miami-based blood splatter expert who doesn't just solve murders; he commits them too. In fact, he's a serial killer -- but he only murders the guilty, so he feels justified with his lifestyle choices. His policewoman sister and his cop co-workers have no idea Dexter lives a double life; however, adoptive father Harry knows his secret, and does, in fact, help Dexter hone his \"skills.\" It's a unique brand of justice for which charming Dexter feels a psychological hunger."}}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/PbqjzYLjW5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/dexter-new-blood-serie-sky-fortsetzung-serienmoerder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Streaming"}, {"start": 173, "end": 177, "tag": "Sky"}, {"start": 178, "end": 181, "tag": "TV"}]}, "conversation_id": "1462847722524925957", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T18:17:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462847722524925957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "#Streaming: Morgan Dexter war vor fast einem Jahrzehnt ein \u00fcbler Serienkiller, dem Zuschauer aber dennoch nicht unsympathisch. Nun kommt er f\u00fcr eine weitere Staffel zur\u00fcck. #Sky #TV https://t.co/PbqjzYLjW5"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5hqTbOZUcZ", "expanded_url": "https://trib.al/1eeLf5K", "display_url": "trib.al/1eeLf5K"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "BER"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "Deutschland"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "Martenstein"}, {"start": 198, "end": 202, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462847347960995844", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T18:16:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462847347960995844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\"Der #BER ist quasi der Offenbarungseid vor den Augen der Welt. Menschen aus anderen L\u00e4ndern haben Furcht vor dem neuen #Deutschland.\" Harald #Martenstein ist nicht so ein Fan des neuen Flughafens. #Abo https://t.co/5hqTbOZUcZ"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Spahn"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "BionTech"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Th\u00fcringen"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462842878208753669", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T17:58:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462842878208753669", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Jens #Spahn will die L\u00e4nder im Streit um die #BionTech-Bestellungen mit einer vorgezogenen Lieferung bes\u00e4nftigen \u2013 doch die fordern mehr. #Th\u00fcringen plant eine Ausgangsbeschr\u00e4nkung f\u00fcr Ungeimpfte. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7t6mIRCpYM", "expanded_url": "https://trib.al/TNIgJEE", "display_url": "trib.al/TNIgJEE"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/yp9N8HadT1", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462841025999908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp9N8HadT1"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 191, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462841025999908864", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T17:50:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462841025999908864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Geht es um die Sache, wenn sich Paare streiten? Nicht unbedingt, sagt die Paartherapeutin Tara Christopeit. Oft wollen die Partner wahre Konfliktpunkte vermeiden: https://t.co/7t6mIRCpYM #Abo https://t.co/yp9N8HadT1", "attachments": {"media_keys": ["3_1462841023990841357"]}}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "Rutte"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "Demokratie"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462836439637532674", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T17:32:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462836439637532674", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "F\u00fcr die Ausschreitungen in den Niederlanden findet Ministerpr\u00e4sident #Rutte klare Worte. Eine Studie sieht die #Demokratie durch Corona belastet. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oGdr5v03Ia", "expanded_url": "http://www.zeit.de", "display_url": "zeit.de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Jochen", "id": "4617361"}]}, "conversation_id": "1462834802965590017", "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2021-11-22T17:26:09.000Z", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462817017086595084"}], "possibly_sensitive": false, "id": "1462834802965590017", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jochen: Wir haben unser Corona-Dashboard auf https://t.co/oGdr5v03Ia aktualisiert. Jetzt auch mit m\u00f6glichst pr\u00e4zisen Hospitalisierungsz\u2026"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/OenoeMiXpL", "expanded_url": "https://trib.al/xhJ4v2g", "display_url": "trib.al/xhJ4v2g"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 204, "tag": "CoronaUni"}]}, "conversation_id": "1462834695402569742", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T17:25:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462834695402569742", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Impfsticker auf dem Studierendenausweis, Online-Check-in vor der Vorlesung oder alles auf Vertrauensbasis \u2013 wie unterschiedlich Unis die Corona-Regeln umsetzen und warum deshalb Chaos entsteht. #CoronaUni https://t.co/OenoeMiXpL"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/tqIttGIkbd", "expanded_url": "https://trib.al/EZdwpJE", "display_url": "trib.al/EZdwpJE"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "WhatsApp"}]}, "conversation_id": "1462828479695708173", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T17:01:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462828479695708173", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Wegen einer Strafe der irischen Datenschutzbeh\u00f6rde muss #WhatsApp seine Datenschutzinformation anpassen. Inhaltlich \u00e4ndert sich nach Konzernangaben nichts. https://t.co/tqIttGIkbd"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/wYUuUFgfeh", "expanded_url": "https://trib.al/cE0Sg9r", "display_url": "trib.al/cE0Sg9r"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Inflation"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "Bundesbank"}]}, "conversation_id": "1462821431587356674", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T16:33:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462821431587356674", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Knapp sechs Prozent im November: Die #Inflation in Deutschland k\u00f6nnte nach Einsch\u00e4tzung der #Bundesbank im November noch einmal kr\u00e4ftig steigen. https://t.co/wYUuUFgfeh"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/isfNCtD1HC", "expanded_url": "https://trib.al/M4gW2g6", "display_url": "trib.al/M4gW2g6"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Amazon"}]}, "conversation_id": "1462820449574961156", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T16:29:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462820449574961156", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Der Verpackungsm\u00fcll, der bei Online-Bestellungen anf\u00e4llt, ist ein Umweltproblem. #Amazon will nun auf Plastik beim Versand verzichen \u2013 wenn auch nicht vollst\u00e4ndig. https://t.co/isfNCtD1HC"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/PLXnkdMfRq", "expanded_url": "https://trib.al/G9z2X2r", "display_url": "trib.al/G9z2X2r"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "DIHK"}, {"start": 134, "end": 151, "tag": "Fachkr\u00e4ftemangel"}]}, "conversation_id": "1462819177039867907", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T16:24:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462819177039867907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Mehr als die H\u00e4lfte der Unternehmen k\u00f6nnen derzeit offene Stellen vor\u00fcbergehend nicht besetzen. Das zeigt eine Umfrage der #DIHK. Der #Fachkr\u00e4ftemangel bremst das Wirtschaftswachstum somit aus. https://t.co/PLXnkdMfRq"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/vC8ZK1SF3S", "expanded_url": "https://trib.al/sRy0nRD", "display_url": "trib.al/sRy0nRD"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Braun"}, {"start": 164, "end": 170, "tag": "G\u00fcler"}]}, "conversation_id": "1462817680327593990", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T16:18:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462817680327593990", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Es k\u00f6nne nicht mehr sein, dass die CDU bei wichtigen Partei\u00e4mtern \"Frauen auf Stellvertreterrollen\" verweise: Helge #Braun will Parteichef werden und schl\u00e4gt Serap #G\u00fcler als Generalsekret\u00e4rin vor. https://t.co/vC8ZK1SF3S"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/htb7n7n9Jf", "expanded_url": "https://trib.al/bFLbI2W", "display_url": "trib.al/bFLbI2W"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "CDU"}]}, "conversation_id": "1462816149624832011", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T16:12:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462816149624832011", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Nach Kritik an dem komplizierten Verfahren bekommen nun alle #CDU-Mitglieder Briefwahlunterlagen f\u00fcr die Abstimmung \u00fcber einen neuen Parteichef geschickt. https://t.co/htb7n7n9Jf"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/B2b9Or9hEW", "expanded_url": "https://trib.al/6B7ouUc", "display_url": "trib.al/6B7ouUc"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Powell"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "federalreserve"}]}, "conversation_id": "1462814907175522309", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T16:07:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462814907175522309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Jerome #Powell soll f\u00fcr weitere vier Jahre an der Spitze der US-Notenbank Fed stehen. #federalreserve https://t.co/B2b9Or9hEW"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "conversation_id": "1462814595240939525", "source": "TweetDeck", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliustroeger", "id": "182376416"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}]}, "created_at": "2021-11-22T16:05:51.000Z", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462813915407130626"}], "possibly_sensitive": false, "id": "1462814595240939525", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliustroeger: Wir haben das Corona-Dashboard auf der @zeitonline-Startseite wieder komplett neu gebaut. Jetzt auch mit Hospitalisierun\u2026"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/m4g35WOmmC", "expanded_url": "https://trib.al/0sE2PRe", "display_url": "trib.al/0sE2PRe"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "IOC"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "PengShuai"}]}, "conversation_id": "1462811099212963847", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T15:51:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462811099212963847", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Die Sportlervereinigung Global Athlete hat das #IOC im Fall der chinesischen Tennisspielerin #PengShuai scharf kritisiert. Die Videoschalte mit Pr\u00e4sident Thomas Bach sei kein Beweis daf\u00fcr, dass es ihr gut gehe. https://t.co/m4g35WOmmC"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/vEeEIDYtqk", "expanded_url": "https://trib.al/AKuqDi4", "display_url": "trib.al/AKuqDi4"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Regenwald"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "Afrormosia"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "\u00d6kologie"}, {"start": 186, "end": 190, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462805579416670208", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T15:30:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462805579416670208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Aus dem Flugzeugfenster sieht der kongolesische #Regenwald aus wie ein Meer aus Brokkoli. Hier w\u00e4chst Pericopsis elata, genannt #Afrormosia, ein begnadeter \u00dcberlebensk\u00fcnstler. #\u00d6kologie #Abo https://t.co/vEeEIDYtqk"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/NRoB1tW0U8", "expanded_url": "https://trib.al/LvZes7M", "display_url": "trib.al/LvZes7M"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "Wittgenstein"}]}, "conversation_id": "1462800506015911937", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T15:09:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462800506015911937", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "\"Ist eine unscharfe Photographie \u00fcberhaupt ein Bild eines Menschen?\", fragte Ludwig #Wittgenstein in seinen \"Philosophischen Untersuchungen\". Und das etwa erkundet die Ausstellung \"Ludwig Wittgenstein \u2013 Fotografie als analytische Praxis\" in Wien. https://t.co/NRoB1tW0U8"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/3ef35HncQy", "expanded_url": "https://trib.al/ukg1Q2q", "display_url": "trib.al/ukg1Q2q"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 178, "username": "ZDF", "id": "57350105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "TV"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "Hyperland"}]}, "conversation_id": "1462794831122649092", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T14:47:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462794831122649092", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "#TV: Ein ambitionierter rauer Fernsehfilm erz\u00e4hlt von einer nahen dystopischen Zukunft, in der die Bewertungen anderer \u00fcber den Wert des eigenen Lebens bestimmen. #Hyperland @ZDF https://t.co/3ef35HncQy"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/n3kZFSs7e5", "expanded_url": "https://trib.al/KLteS1r", "display_url": "trib.al/KLteS1r"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 102, "tag": "Intensivstationen"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462789361452335104", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T14:25:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462789361452335104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 34, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Intensivmediziner-Pr\u00e4sident Marx hat eindringlich vor einer baldigen \u00dcberlasung der #Intensivstationen in Deutschland gewarnt. #Corona https://t.co/n3kZFSs7e5"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462784646136143873", "source": "TweetDeck", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "herrhorn", "id": "52687314"}]}, "created_at": "2021-11-22T14:06:51.000Z", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462761917550891014"}], "possibly_sensitive": false, "id": "1462784646136143873", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frauhegemann: In dieser Folge klinge ich wie auf Droge und das h\u00e4ngt alles mit dem Gl\u00fcck des Laufens zusammen. @herrhorn wei\u00df, wovon ic\u2026"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/KegXtXZbsf", "expanded_url": "https://trib.al/OuVcXlm", "display_url": "trib.al/OuVcXlm"}]}, "conversation_id": "1462781739185676301", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T13:55:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462781739185676301", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 57, "like_count": 108, "quote_count": 4}, "text": "Kleinkinder sind in der aktuellen Pandemielage besonders ungesch\u00fctzt, weil sie nicht geimpft werden k\u00f6nnen. Wie geht Ihre Kita damit um? https://t.co/KegXtXZbsf"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/DRhL16Nwje", "expanded_url": "https://trib.al/eIJzwM7", "display_url": "trib.al/eIJzwM7"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sachsen"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "Triage"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "Ungeimpfte"}]}, "conversation_id": "1462776277761466369", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T13:33:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462776277761466369", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 36, "like_count": 332, "quote_count": 19}, "text": "#Sachsen muss sich nach Einsch\u00e4tzung der Landes\u00e4rztekammer auf eine baldige #Triage einstellen. #Ungeimpfte h\u00e4tten bei der Entscheidung, wer noch behandelt wird, einen klaren Nachteil. https://t.co/DRhL16Nwje"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/1qBTG0gZiY", "expanded_url": "https://trib.al/SWt5MuW", "display_url": "trib.al/SWt5MuW"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Belarus"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "Merkel"}]}, "conversation_id": "1462770354485665796", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T13:10:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462770354485665796", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 29, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "text": "Deutschland soll 2.000 Migranten aus #Belarus aufnehmen, fordert Machthaber Alexander #Lukaschenko. Darauf habe er sich mit Kanzlerin Angela #Merkel geeinigt. Bundesinnenminister Horst Seehofer hat das dementiert. https://t.co/1qBTG0gZiY"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/glbHmHtqy4", "expanded_url": "https://trib.al/jFuFxQw", "display_url": "trib.al/jFuFxQw"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}, {"start": 174, "end": 183, "username": "herrhorn", "id": "52687314"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 236, "tag": "Gehtdanochwas"}]}, "conversation_id": "1462768302460125185", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T13:01:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462768302460125185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ach, ich m\u00fcsste eigentlich mal wieder laufen gehen. Denkt sich @frauhegemann st\u00e4ndig \u2013 und kann sich dann doch nicht motivieren. Wie sich das \u00e4ndern l\u00e4sst, bespricht sie mit @herrhorn in einer neuen Folge unseres Podcasts #Gehtdanochwas. https://t.co/glbHmHtqy4"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6aCvr7tNc1", "expanded_url": "https://trib.al/oS36EnM", "display_url": "trib.al/oS36EnM"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Brexit"}, {"start": 66, "end": 81, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 107, "end": 111, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462763162407735307", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T12:41:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462763162407735307", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Wie sch\u00e4dlich ist der #Brexit? F\u00fcnf Fragen zur Wirtschaftslage in #Gro\u00dfbritannien. https://t.co/6aCvr7tNc1 #Abo"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Nv7WhiIMZH", "expanded_url": "https://trib.al/pHr2TRx", "display_url": "trib.al/pHr2TRx"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Klimawandel"}]}, "conversation_id": "1462757539788070914", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T12:19:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462757539788070914", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Die Auswirkungen des #Klimawandel.s treiben laut der Studie \"Jugend in Deutschland\" die meisten jungen Menschen um. https://t.co/Nv7WhiIMZH"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "854712713510965248", "name": "Body Art", "description": "Body Art"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "854694311216136192", "name": "Tattoos", "description": "Tattoo"}}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/oasIgIvwCt", "expanded_url": "https://trib.al/Ja0klId", "display_url": "trib.al/Ja0klId"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 233, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462752181950595078", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T11:57:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462752181950595078", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "text": "Neues Jahr, nur noch Schwarzgrau? Ab Januar 2022 sollen bestimmte Inhaltsstoffe, die in Tattoo-Farben enthalten sind, verboten werden. Was das f\u00fcr seine Arbeit bedeutet, erz\u00e4hlt T\u00e4towierer Julian Siebert. https://t.co/oasIgIvwCt #Abo"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6N19klCjIV", "expanded_url": "https://trib.al/16TrnNU", "display_url": "trib.al/16TrnNU"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "bib_bund", "id": "1090611142345543681"}]}, "conversation_id": "1462746367894433802", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T11:34:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462746367894433802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Forscher des @bib_bund haben f\u00fcr jede der heutigen deutschen Regionen Bev\u00f6lkerungsdaten seit dem Jahr 1855 zusammengetragen. Das Ergebnis ist eine spektakul\u00e4re Retrospektive. https://t.co/6N19klCjIV"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/QmutgrGusP", "expanded_url": "https://trib.al/0U5T6D0", "display_url": "trib.al/0U5T6D0"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/NanrNlTLyc", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462741036598448133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NanrNlTLyc"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "Corona"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "Impfpflicht"}]}, "conversation_id": "1462741036598448133", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T11:13:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462741036598448133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "text": "Holen sich Menschen ihre Freiheit anderswo zur\u00fcck, wenn impfen zur Pflicht wird? Wie die Psychologie auf eine #Corona-#Impfpflicht blickt, erkl\u00e4rt Gretchen Chapman. Lesen Sie das Interview: https://t.co/QmutgrGusP https://t.co/NanrNlTLyc", "attachments": {"media_keys": ["3_1462741034719453186"]}}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "897450117996756992", "name": "Mozart", "description": "Mozart"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "897450117996756992", "name": "Mozart", "description": "Mozart"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849674563310862337", "name": "Classical music", "description": "Classical"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849674563310862337", "name": "Classical music", "description": "Classical"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/FeWrr7o7Tx", "expanded_url": "https://trib.al/iTh8fSu", "display_url": "trib.al/iTh8fSu"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462734747839381506", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T10:48:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462734747839381506", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "1993 legte eine Studie nahe, dass klassische Musik Menschen intelligenter macht. Bis heute wird die Untersuchung missverstanden: Einen \"Mozart-Effekt\" gibt es nicht. https://t.co/FeWrr7o7Tx #Abo"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/uHUgzh2PCo", "expanded_url": "https://trib.al/6Jw1VlZ", "display_url": "trib.al/6Jw1VlZ"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 140, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462729697679364096", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T10:28:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462729697679364096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Dieses Gericht zaubert den Sommer auf den Teller, egal, wie kalt es drau\u00dfen ist, und kommt dabei mit wenig aus. https://t.co/uHUgzh2PCo #Abo"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1299419454644711424", "name": "Rolls-Royce"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/8qRxUBFMGq", "expanded_url": "https://trib.al/l0ulIYe", "display_url": "trib.al/l0ulIYe"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "BioNTech"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Moderna"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "Spahn"}]}, "conversation_id": "1462723793231794180", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T10:05:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462723793231794180", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 91, "like_count": 43, "quote_count": 21}, "text": "\"Manche impfende \u00c4rzte sagen, #BioNTech ist der Mercedes, #Moderna sei der Rolls-Royce\", sagt der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesgesundheitsminister Jens #Spahn. https://t.co/8qRxUBFMGq"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/R0J25VWd3d", "expanded_url": "https://trib.al/L2HIyxc", "display_url": "trib.al/L2HIyxc"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 153, "tag": "Spahn"}]}, "conversation_id": "1462718114597163014", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T09:42:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462718114597163014", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "text": "Der Bundesgesundheitsminister steht in der Kritik, weil die Bestellmengen f\u00fcr den BioNTech-Impfstoff begrenzt werden sollen. Dazu \u00e4u\u00dfert sich Jens #Spahn jetzt live. https://t.co/R0J25VWd3d"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/cpUGhlCNQ6", "expanded_url": "https://trib.al/8mvJ40l", "display_url": "trib.al/8mvJ40l"}]}, "conversation_id": "1462708990857654275", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T09:06:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462708990857654275", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "text": "\"Ich bin Geschichtslehrerin und wei\u00df, dass noch jede Pandemie etwa drei Jahre gedauert hat\", sagt Schulleiterin Rita Bovenz. Wie sie sich auf den Ernstfall an ihrer Schule vorbereitet. https://t.co/cpUGhlCNQ6"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/9Gmqrptw3y", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-schulen-schliessung-impfpflicht-quarantaene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 192, "tag": "Schule"}]}, "conversation_id": "1462699344881192960", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T08:27:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462699344881192960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "text": "\"Ich bin Geschichtslehrerin und wei\u00df, dass noch jede Pandemie etwa drei Jahre gedauert hat\", sagt Schulleiterin Rita Bovenz. Wie sie sich auf den Ernstfall an ihrer Schule vorbereitet. #Schule https://t.co/9Gmqrptw3y"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/asqh8Ub2hw", "expanded_url": "https://trib.al/vtbCnVv", "display_url": "trib.al/vtbCnVv"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462699300996231169", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T08:27:43.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462699300996231169", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 34, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "Eine #Impfpflicht ist umstritten \u2013 nicht nur \u00fcber Parteigrenzen hinweg, sondern auch innerhalb der Parteien. Der saarl\u00e4ndische Ministerpr\u00e4sident Tobias Hans warnt vor einer Polarisierung durch die Debatte um eine generelle Pflicht zur #Corona-Impfung. https://t.co/asqh8Ub2hw"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/QXv16Fj4bR", "expanded_url": "https://trib.al/Nju1coT", "display_url": "trib.al/Nju1coT"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "GretchenChapman", "id": "132521549"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "Corona"}, {"start": 33, "end": 45, "tag": "Impfpflicht"}]}, "conversation_id": "1462693911768535046", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T08:06:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462693911768535046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "In Deutschland wird eine #Corona-#Impfpflicht diskutiert. Ein wirksames Instrument, aber auch eine Ma\u00dfnahme, die Kollateralsch\u00e4den mit sich bringen k\u00f6nnte, sagt die Gesundheitspsychologin @Gretchenchapman. https://t.co/QXv16Fj4bR"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/HMDzcfo249", "expanded_url": "https://trib.al/IHXtOmt", "display_url": "trib.al/IHXtOmt"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/BtHwFvLlZN", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462680421779615746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtHwFvLlZN"}]}, "conversation_id": "1462680421779615746", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-22T07:12:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462680421779615746", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/HMDzcfo249 https://t.co/BtHwFvLlZN", "attachments": {"media_keys": ["3_1462680420122771460"]}}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029691095", "name": "Zillow"}}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SraTZv9fPy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/us-immobilienmarkt-hausverkauf-zillow-i-buying?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "Immobilienmarkt"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "USA"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Zillow"}]}, "conversation_id": "1462676664987668480", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T06:57:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462676664987668480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "In der Pandemie ist der #Immobilienmarkt der #USA zum Onlinespiel geworden. Doch mit dem Vertrauen auf Algorithmen und Robomakler hat der bekannteste Anbieter #Zillow eine b\u00f6se Pleite erlebt. https://t.co/SraTZv9fPy"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Lockdown"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462665813782056964", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T06:14:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462665813782056964", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "In #\u00d6sterreich beginnt heute der dreiw\u00f6chige #Lockdown. Es sind nur noch Gesch\u00e4fte des t\u00e4glichen Bedarfs ge\u00f6ffnet. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/42miLjDJfX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/impfpflicht-lockdown-bio-2021-11-22?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 227, "username": "tillski", "id": "9622622"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Corona"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "Bio"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "Newsletter"}]}, "conversation_id": "1462661900509065219", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T05:59:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462661900509065219", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Kinder\u00e4rzte fordern eine Impfpflicht f\u00fcr Erwachsene, in #Corona-Hotspots treten Ausgangssperren in Kraft \u2013 und #Bio-Produkte halten nicht immer, was sie versprechen. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @tillski im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/42miLjDJfX"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/NiELgB9zSL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/markus-anfang-impfpass-faelschung-christoph-daum-dimitrios-grammozis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 158, "username": "tblmbrg", "id": "1392775939784839173"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 167, "tag": "Anfang"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "Kimmich"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "FCBFCB"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "Stieler"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "svws04"}]}, "conversation_id": "1462654473973780480", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T05:29:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462654473973780480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\"Der deutsche Fu\u00dfball ist in Sachen Pandemiebek\u00e4mpfung nicht immer auf einer, \u00e4hm, Wellenl\u00e4nge mit dem Rest des Landes.\" Die Bundesliga-R\u00fcckschau von @tblmbrg \n#Anfang #Kimmich #FCBFCB #Stieler #svws04 https://t.co/NiELgB9zSL"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847546154439000064", "name": "Education", "description": "Education through the lens of those passionate about resources and news. This topic excludes Education policy and reform."}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "852272390092410880", "name": "Homeschooling", "description": "Homeschooling"}}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/tlTimWUOSb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/homeschooling-usa-rassismus-schulsystem?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/homesc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "Abo"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Schule"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "USA"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "Homeschooling"}]}, "conversation_id": "1462653552959053825", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T05:25:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462653552959053825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Immer mehr schwarze Eltern nehmen die Bildung ihrer Kinder selbst in die Hand. Heike Buchter hat aufgeschrieben, warum das so ist. #Abo #Schule #USA #Homeschooling https://t.co/tlTimWUOSb"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dl5AaukPBg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-protest-wien-lockdown-oesterreich-massnahmen-einschraenkungen-pferd-bernhard-grubelnig?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 140, "tag": "Pferd"}, {"start": 191, "end": 196, "tag": "Wien"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "conversation_id": "1462652264611524611", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T05:20:49.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462652264611524611", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "text": "Seine Bilder vom Protest gegen den Protest gingen viral: Im Interview erz\u00e4hlt der IT-Spezialist Bernhard Grubelnig, warum er sich als #Pferd verkleidet unter die Anti-Corona-Demonstranten in #Wien gemischt hat. #\u00d6sterreich https://t.co/dl5AaukPBg"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/L714wt9Gga", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-teillockdown-corona-inzidenz-schwangerschaft-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Sachsen"}, {"start": 143, "end": 162, "tag": "Nachrichtenpodcast"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462646217679290370", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T04:56:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462646217679290370", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Deutschlandweit verzeichnet #Sachsen die h\u00f6chsten Inzidenzen und die niedrigste Impfquote. Welche Ma\u00dfnahmen sollen dagegen helfen? Au\u00dferdem im #Nachrichtenpodcast: Wie sich eine #Corona-Infektion auf Schwangere auswirken kann. https://t.co/L714wt9Gga"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vreysa8uBp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-hoechstwert-ueber-400?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "RKI"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 181, "end": 193, "tag": "Coronavirus"}]}, "conversation_id": "1462645928825966595", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T04:55:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462645928825966595", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz steigt laut #RKI auf neuen H\u00f6chstwert von 386,5. Die Gesundheits\u00e4mter melden 30.643 #Neuinfektionen und 62 weitere Tote im Zusammenhang mit dem #Coronavirus. https://t.co/vreysa8uBp"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1459234123407511554", "name": "Gabriel Boric"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1459234123407511554", "name": "Gabriel Boric"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1459233131215478785", "name": "Chile Presidential Elections 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/QEBeF3U21Z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/chile-praesidentschaftswahl-aussenseiter-vorn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462636017224237060/qNqpT-ld?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462636017224237060/qNqpT-ld?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jos\u00e9 Antonio Kast: Deutschst\u00e4mmiger Rechter liegt bei Pr\u00e4sidentenwahl in Chile vorn", "description": "Chiles W\u00e4hler sind gespalten wie nie. Der ultrarechte Pr\u00e4sidentschaftskandidat holt nur knapp mehr Stimmen als der ultralinke. Nun steht eine Stichwahl der Extreme an.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/chile-praesidentschaftswahl-aussenseiter-vorn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Chile"}, {"start": 99, "end": 104, "tag": "Kast"}, {"start": 164, "end": 170, "tag": "Boric"}]}, "conversation_id": "1462636011981352968", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T04:16:14.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462636011981352968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 6}, "text": "Die W\u00e4hler in #Chile sind gespalten wie nie. Der ultrarechte Pr\u00e4sidentschaftskandidat Jos\u00e9 Antonio #Kast holt nur knapp mehr Stimmen als der linke Kandidat Gabriel #Boric. Nun steht eine Stichwahl der Extreme an. https://t.co/QEBeF3U21Z"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529204530921472", "name": "SUVs", "description": "SUVs"}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/iLmFixdTcM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-waukesha-wisonsin-auto-anschlag-tote-strassenparade?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Waukesha"}, {"start": 39, "end": 43, "tag": "SUV"}]}, "conversation_id": "1462614807102820352", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T02:51:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462614807102820352", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "In der US-Kleinstadt #Waukesha ist ein #SUV bei einer Stra\u00dfenparade in eine Menschenmenge gerast und hat nach Polizeiangaben mehrere Personen get\u00f6tet sowie mehr als 20 weitere verletzt. Die Ermittlungen laufen. https://t.co/iLmFixdTcM"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Niederlande"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Frankreich"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462603772224495616", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T02:08:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462603772224495616", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Die #Niederlande erlebten die dritte Nacht in Folge Unruhen und Randale bei Protesten gegen die Corona-Politik. In #Frankreich haben sich Covid-F\u00e4lle in einer Woche verdoppelt. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "Kinder"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 117, "end": 131, "tag": "Maskenpflicht"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462602402654306308", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-22T02:02:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462602402654306308", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Kindersch\u00fctzer und Mediziner warnen vor wachsenden Impfdruck auf #Kinder. SPD-Politiker Karl #Lauterbach rechnet mit #Maskenpflicht an Schulen im gesamten Winter. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/zM9QbyHnMP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-wiesbaden-murot-prinzip-hoffnung-obduktionsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 204, "username": "hr", "id": "1028641"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Tatort"}]}, "conversation_id": "1462522985349275660", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T20:47:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462522985349275660", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "Im Wiesbadener #Tatort darf Murot seinen Ruf als narzisstischste Kommissarfigur best\u00e4tigen und Lars Eidinger wieder Lars Eidinger spielen. Daneben geht es um die Frankfurter Schule und rechten Terror. @HR https://t.co/zM9QbyHnMP"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vreysa8uBp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-hoechstwert-ueber-400?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462519392403656713/18BNsXQz?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462519392403656713/18BNsXQz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus: Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf \u00fcber 400", "description": "Die bundesweite Sieben-Tages-Inzidenz der Corona-Neuinfektionen erreichte heute mit 409,5 einen neuen H\u00f6chstwert. In Sachsen \u00fcberschritt der Wert die 1.000er-Marke.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-hoechstwert-ueber-400?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "Deutschland"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Sachsen"}]}, "conversation_id": "1462519376725397521", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T20:32:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462519376725397521", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "text": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz der #Corona-Neuinfektionen hat heute zum ersten Mal die 400er-Marke \u00fcberschritten. Im #Deutschland-Vergleich liegt #Sachsen mit einem Wert von 1.093,7 vorne. https://t.co/vreysa8uBp"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/BnXQ3oWNCM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/47/mathematik-anziehungskraft-zahlen-helene-esnault?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "Mathematik"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "Wissenschaft"}]}, "conversation_id": "1462508637021257737", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T19:50:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462508637021257737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Was w\u00e4re passiert, wenn H\u00e9l\u00e8ne Esnault nicht die #Mathematik f\u00fcr sich entdeckt h\u00e4tte? \"Vielleicht w\u00e4re ich im Gef\u00e4ngnis gelandet\", sagt sie im Gespr\u00e4ch mit Stefan Klein. #Wissenschaft https://t.co/BnXQ3oWNCM"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ebh5RSXTUN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/rumen-radew-bulgarien-praesident-wahl-ergebnis-prognosen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "Radew"}, {"start": 43, "end": 53, "tag": "Pr\u00e4sident"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "Bulgarien"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "Korruption"}]}, "conversation_id": "1462504554273067019", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T19:33:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462504554273067019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Rumen #Radew ist nach ersten Prognosen als #Pr\u00e4sident von #Bulgarien wiedergew\u00e4hlt worden. Der Politiker war mit engagierter Kritik an der #Korruption in vergangenen Regierungen popul\u00e4r geworden. https://t.co/ebh5RSXTUN"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/92UoA82bJN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/werder-bremen-markus-anfang-impfpass-skandal?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pandemie"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "Werder"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Anfang"}]}, "conversation_id": "1462494394439942154", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T18:53:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462494394439942154", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 44, "like_count": 400, "quote_count": 4}, "text": "Sich in einer #Pandemie den Status eines Geimpften zu erschleichen, geh\u00f6rt zu den moralisch verkommensten Dingen, die man tun kann. Stimmt der Verdacht gegen den ehemaligen #Werder-Trainer Markus #Anfang, w\u00e4re das ungeheuerlich. https://t.co/92UoA82bJN"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000331800", "name": "Tennis", "description": "Coverage from the world of tennis."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10049609722", "name": "2017 French Open Tennis"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1443607480085319681", "name": "ATP World Tour Finals 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1151880503659618305", "name": "Men's tennis", "description": "Association of Tennis Professionals"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ElkE0fw4lW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/tennis-alexander-zverev-atp-finals-weltmeisterschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "ATP"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Tennis"}]}, "conversation_id": "1462492058388766729", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T18:44:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462492058388766729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Alexander Zverev hat das Turnier der #ATP World Tour Finals in Turin gewonnen und darf sich nach 2018 zum zweiten mal inoffiziell #Tennis-Weltmeister nennen. https://t.co/ElkE0fw4lW"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/tEB3H0EKdL", "expanded_url": "https://trib.al/f509dJI", "display_url": "trib.al/f509dJI"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 171, "username": "FirstCow", "id": "1214276212652032000"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 181, "tag": "FirstCow"}]}, "conversation_id": "1462481492911788039", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-21T18:02:14.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462481492911788039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Bei Kelly Reichardts Film \"First Cow\" k\u00f6nnte man von einem z\u00e4rtlichen Western sprechen. Oder auch von einer sanften Sprengung des Genres und seiner M\u00e4nnerbilder. @FirstCow #FirstCow https://t.co/tEB3H0EKdL"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yd1Dg4VPj6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-massnahmen-bundeslaender-verschaerfung-ausgangssperre-schulen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462442735441428486", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T15:28:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462442735441428486", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Ab kommender Woche versch\u00e4rfen etliche Bundesl\u00e4nder ihre #Corona-Ma\u00dfnahmen.  https://t.co/yd1Dg4VPj6"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/pBvtDTPuww", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-fluechtlinge-grenze-rueckfuehrung-kosten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 160, "tag": "Morawiecki"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "Belarus"}]}, "conversation_id": "1462423961220923399", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T14:13:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462423961220923399", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "text": "\"Wir sind jeden Moment in der Lage, die R\u00fcckkehr der Migranten in ihrer Herkunftsl\u00e4ndern zu finanzieren\", sagte der polnische Regierungschef Mateusz #Morawiecki. #Belarus https://t.co/pBvtDTPuww"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/wLxYciCbNv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-lockdown-corona-politik-versprechen-kommentar?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 109, "username": "jalenz", "id": "23576906"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 143, "tag": "Impfpflicht"}]}, "conversation_id": "1462421721189953546", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T14:04:43.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462421721189953546", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "text": "Es ist leider nahezu immer falsch, \"nie\" oder \"immer\" zu sagen, im normalen Leben wie in der Politik. @jalenz zur Debatte \u00fcber die #Impfpflicht https://t.co/wLxYciCbNv"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Belgien"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "Niederlande"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462414871325298692", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T13:37:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462414871325298692", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "text": "In drei Kreisen in Baden-W\u00fcrttemberg d\u00fcrfen Ungeimpfte zwischen 21.00 und 5.00 Uhr nur noch aus triftigem Grund ihre Wohnung verlassen. #Belgien und weite Teile der #Niederlande werden als Hochrisikogebiet eingestuft. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/n8gQYTjhLK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/juliane-diller-ueberleben-tobias-huerter-wissen-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "zeitwissen", "id": "1168803702"}]}, "conversation_id": "1462405365505699841", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T12:59:43.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462405365505699841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Wie geht eigentlich \u00dcberleben? Im @zeitwissen-Podcast sprechen dar\u00fcber zwei Menschen, die mit dem Leben davongekommen sind \u2013 Juliane Diller bei einem Flugzeugabsturz, der Philosoph Tobias H\u00fcrter bei einem Absturz in den Bergen. https://t.co/n8gQYTjhLK"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "999287024141025283", "name": "Philip Roth", "description": "Philip Roth"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/cIVSp8FcC9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/technologie-literatur-ayad-akhtar-menschheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462404508823269378/-Gs7NJ9a?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462404508823269378/-Gs7NJ9a?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Technologie: Das Regime der Bilder", "description": "Wir haben kaum noch Chancen, der digitalen Manipulation zu entkommen. Wir wollen es auch gar nicht mehr. Die Literatur jedoch lehrt uns eine andere Ordnung des Sehens.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/technologie-literatur-ayad-akhtar-menschheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Technologie"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Plattformen"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "AyadAkhtar"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "PhilipRoth"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462404502187913218", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T12:56:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462404502187913218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Die #Technologie heutiger #Plattformen habe \"eine kollektive Stimme erm\u00f6glicht, einen Sammelplatz f\u00fcr unsere verschiedenen Lager best\u00e4tigter Vorurteile\", sagte der Schriftsteller #AyadAkhtar in seiner \"#PhilipRoth Lecture\". Hier ist der Redetext. #Abo https://t.co/cIVSp8FcC9"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XX6bxTIPQF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fussball-wm-katar-boykott-menschenrechte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "Katar"}]}, "conversation_id": "1462403156596437001", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T12:50:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462403156596437001", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 111, "quote_count": 4}, "text": "Inzwischen steht die Fifa in vielen L\u00e4ndern im Ruf, Teil der organisierten Kriminalit\u00e4t zu sein.  #Katar https://t.co/XX6bxTIPQF"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Israel"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462402844565323781", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T12:49:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462402844565323781", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "In #Gro\u00dfbritannien soll es weiterhin keine generelle Impfpflicht geben. #Israel startet ab kommender Woche mit der Impfung von Kindern im Alter von f\u00fcnf bis elf Jahren. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/oWu2Zo480l", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/mexiko-polizei-rettet-600-migranten-lastwagen-veracruz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Mexiko"}, {"start": 174, "end": 184, "tag": "Guatemala"}]}, "conversation_id": "1462398279979868162", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T12:31:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462398279979868162", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "In #Mexiko haben Sicherheitskr\u00e4fte 600 Migranten aus zwei Lastwagen gerettet. Die Menschen kommen aus zw\u00f6lf verschiedenen L\u00e4ndern, die meisten von ihnen aus dem benachbarten #Guatemala. https://t.co/oWu2Zo480l"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZUISvG4f8u", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/el-salvador-bitcoin-city-neue-stadt-planung-nayib-bukele?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ElSalvador"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "BitcoinCity"}]}, "conversation_id": "1462389568091602953", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T11:56:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462389568091602953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "text": "#ElSalvador: Pr\u00e4sident Nayib Bukele k\u00fcndigt den Bau einer neuen Stadt im Osten des Landes an. #BitcoinCity solle allein aus Einnahmen aus neuen Bitcoin-Bonds errichtet und unterhalten werden. https://t.co/ZUISvG4f8u"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/zhUPg2jBse", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/queere-beziehungen-paar-liebe-identitaet-outen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/liebe-sex\u2026"}]}, "conversation_id": "1462387542108647426", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T11:48:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462387542108647426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 49, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "text": "Als sie ein Paar wurden, galten sie als lesbisch. Dann outete sich Mik als trans Mann. Heute werden die beiden oft als hetero Paar gelesen. Das st\u00f6rt sie.  https://t.co/zhUPg2jBse"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/vPZ3PficRJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/k-pop-suedkorea-bts-suid-game-hallyu?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/k-pop-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "hallyu"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462386419100434434", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T11:44:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462386419100434434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "text": "Der Erfolg der Netflix-Serie \"Squid Game\" ist das m\u00e4chtigste Zeichen daf\u00fcr, dass die am st\u00e4rksten pr\u00e4gende Popkultur des Planeten gegenw\u00e4rtig aus S\u00fcdkorea kommt. #hallyu #Abo https://t.co/vPZ3PficRJ"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xZE7MJsKch", "expanded_url": "https://trib.al/P1sDTm0", "display_url": "trib.al/P1sDTm0"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Dt1vyaR0Rs", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462385238269693959/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dt1vyaR0Rs"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Adele"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462385238269693959", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-21T11:39:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462385238269693959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "text": "Wie #Adele, eine der erfolgreichsten Musikerinnen der Popgeschichte, in eine tiefe Lebenskrise geriet \u2013 und aus ihr wieder herausfand: https://t.co/xZE7MJsKch #Abo https://t.co/Dt1vyaR0Rs", "attachments": {"media_keys": ["3_1462385236138942469"]}}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/OD4mUVsw0I", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/taliban-afghanistan-erste-gehaltszahlungen-staatsbedienstete-machtuebernahme?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Taliban"}, {"start": 62, "end": 74, "tag": "Afghanistan"}]}, "conversation_id": "1462384790787792903", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T11:37:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462384790787792903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Erstmals seit der Macht\u00fcbernahme der #Taliban Mitte August in #Afghanistan soll Geld an die Regierungsangestellten ausgezahlt werden. https://t.co/OD4mUVsw0I"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/aQmvEv06y0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/weihnachten-corona-gottesdienst-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/weihna\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Gl\u00fchwein"}, {"start": 148, "end": 163, "tag": "Weihnachtsfest"}]}, "conversation_id": "1462377612005855239", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T11:09:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462377612005855239", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Mit #Gl\u00fchwein feiern und ins Gro\u00dfraumb\u00fcro gehen? Von vielen kleinen Alltagsentscheidungen in den n\u00e4chsten Wochen wird abh\u00e4ngen, wie dieses Jahr das #Weihnachtsfest ausf\u00e4llt. https://t.co/aQmvEv06y0"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Et4k6U4IHw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/corona-schwangerschaft-geburt-impfung-charite?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "Covid"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Impfung"}]}, "conversation_id": "1462377272812388354", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T11:08:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462377272812388354", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 207, "quote_count": 5}, "text": "\"Jeder Tag, den das Baby im Bauch bleibt, z\u00e4hlt.\" Der Chef der Charit\u00e9-Geburtsklinik in Berlin schildert, wie sein Team um das Leben von jungen Schwangeren mit #Covid-19 k\u00e4mpft. Und um das ihrer Babys. Eine #Impfung k\u00f6nne solche F\u00e4lle verhindern. https://t.co/Et4k6U4IHw"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/8kgvGRw6k6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/erstaunen-roman-richard-powers-klimawandel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}, "conversation_id": "1462371960944574469", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T10:46:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462371960944574469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vater und Sohn sorgen sich wegen des Klimawandels um die Natur: Richard Powers hat mit \"Erstaunen\" einen aktuellen Zeitroman geschrieben, leider durchsetzt von Selbstergriffenheit und erdr\u00fcckender papierener Eindimensionalit\u00e4t.  https://t.co/8kgvGRw6k6"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/RcwHDScZqJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/frank-schirrmacher-faz-journalist-tod?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/frank-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 156, "tag": "Schirrmacher"}, {"start": 157, "end": 161, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462368516364029957", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T10:33:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462368516364029957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Wo sind die Zauberlehrlinge der Stunde, die sich mit Tod und Teufel anlegen? Die Monteure, die die Welt immer wieder aufs Neue zusammensetzen? #Schirrmacher #Abo https://t.co/RcwHDScZqJ"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462366664041930756", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T10:25:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462366664041930756", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "In #Gro\u00dfbritannien k\u00f6nnen sich ab Wochenbeginn alle ab 40 Jahren eine Auffrischungsimpfung verabreichen lassen. US-Flugverkehr wieder auf Niveau wie vor der Pandemie. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/1SFKXf0VZT", "expanded_url": "https://trib.al/LCPETgb", "display_url": "trib.al/LCPETgb"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/CZDdbD81aQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462364932448604162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZDdbD81aQ"}]}, "conversation_id": "1462364932448604162", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-21T10:19:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462364932448604162", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 10, "like_count": 161, "quote_count": 7}, "text": "Die Menschheit hat mehr Kontrolle \u00fcber das Coronavirus, als sie denkt, sagt Mike Ryan. Im Interview erkl\u00e4rt der oberste Krisenmanager der WHO, warum Europa trotzdem ein dunkler Winter bevorsteht: https://t.co/1SFKXf0VZT https://t.co/CZDdbD81aQ", "attachments": {"media_keys": ["3_1462364930078916612"]}}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/g2De1cfaTl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/polen-belarus-grenze-versuch-ueberquerung-100-migranten-fluechtlinge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Belarus"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Polen"}]}, "conversation_id": "1462363806970138625", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T10:14:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462363806970138625", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "In #Belarus haben erneut Migranten versucht, die Grenze nach #Polen zu \u00fcberqueren. Der polnischen Grenzpolizei zufolge haben belarussische Sicherheitskr\u00e4fte dabei geholfen. https://t.co/g2De1cfaTl"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Hbe6BXjFeO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/mexikanische-tortillasuppe-huhn-rezept-wochenmarkt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Suppe"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "Tacos"}, {"start": 92, "end": 96, "tag": "Abo"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "Mexiko"}]}, "conversation_id": "1462359344247357442", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T09:56:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462359344247357442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Wer nach dieser #Suppe Tortillas \u00fcbrig hat, kann am n\u00e4chsten Tag Fisch-#Tacos damit machen. #Abo #Mexiko https://t.co/Hbe6BXjFeO"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SE0Ao7eQP3", "expanded_url": "https://trib.al/xTVkP3F", "display_url": "trib.al/xTVkP3F"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "J\u00f6rgScheller"}, {"start": 70, "end": 88, "tag": "Identit\u00e4tspolitik"}]}, "conversation_id": "1462359021600579593", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-21T09:55:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462359021600579593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Der Kunstwissenschaftler #J\u00f6rgScheller vers\u00f6hne in seinem neuen Buch \"#Identit\u00e4tspolitik dort mit dem Universellen, wo sie sich bewusst ist, dass sie nur Etappe sein kann, niemals Ziel\", schreibt Maja Beckers. https://t.co/SE0Ao7eQP3"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/yATHp2iZcp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/waldbraende-russland-karelien-klimakrise-loeschung-freiwillige?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/waldbr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462356200058724359/5C3p465v?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462356200058724359/5C3p465v?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Waldbr\u00e4nde in Russland: Der Kampf der Freiwilligen gegen das Taigafeuer", "description": "Als in diesem Sommer Kareliens W\u00e4lder brannten, mussten die B\u00fcrger selbst l\u00f6schen. Dem Staat waren die Feuer gleichg\u00fcltig. Bilanz eines Klimanotstands", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/47/waldbraende-russland-karelien-klimakrise-loeschung-freiwillige?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Karelien"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Taiga"}]}, "conversation_id": "1462356194673238017", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T09:44:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462356194673238017", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "#Karelien war in diesem Sommer Schauplatz von gigantischen Br\u00e4nden in den n\u00f6rdlichen W\u00e4ldern der #Taiga. Manche S\u00fcmpfe dort rauchen immer noch, schreibt Michael Thumann. https://t.co/yATHp2iZcp"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1rjgEZR9Wn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/politische-polarisierung-zunahme-studie-gruene-afd-klimaschutz-zuwanderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Polarisierung"}, {"start": 16, "end": 28, "tag": "Zuwanderung"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Steuern"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "Sozialleistungen"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 213, "end": 217, "tag": "AfD"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "Gr\u00fcnen"}]}, "conversation_id": "1462355245464535043", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T09:40:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462355245464535043", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "#Polarisierung: #Zuwanderung, #Steuern, #Sozialleistungen, #Klimaschutz \u2013 \u00fcber diese Themen werden sich die Deutschen immer weniger einig. Eine repr\u00e4sentative Umfrage belegt, dass vor allem zwischen Anh\u00e4ngern von #AfD und #Gr\u00fcnen die Vorbehalte gro\u00df sind. https://t.co/1rjgEZR9Wn"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/iAaAKuymsT", "expanded_url": "https://trib.al/Sjifz5b", "display_url": "trib.al/Sjifz5b"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/WUU0aZXTga", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462353538672209923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUU0aZXTga"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 157, "username": "alphahuhn", "id": "2179763023"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 129, "tag": "ZEITVerbrechen"}]}, "conversation_id": "1462353538672209923", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-21T09:33:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462353538672209923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "In Russland w\u00fctet ein Serienm\u00f6rder. Dem Strom der Wolga folgend ermordet er 31 alte Frauen in ihren Wohnungen. Im #ZEITVerbrechen-Podcast sprechen @alphahuhn, Andreas Sentker und Wolfgang Bauer \u00fcber einen Mann, den die Polizei \"den Maniak\" nennt: https://t.co/iAaAKuymsT https://t.co/WUU0aZXTga", "attachments": {"media_keys": ["3_1462353536138846209"]}}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Scuvziyi1P", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/israel-jerusalem-anschlag-altstadt-attentat?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Jerusalem"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Israel"}]}, "conversation_id": "1462350852887355394", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T09:23:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462350852887355394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "In der Altstadt von #Jerusalem hat ein Attent\u00e4ter einen Menschen get\u00f6tet, drei weitere wurden verletzt. #Israel https://t.co/Scuvziyi1P"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/BzXBBXApn0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/tierhaltung-bio-huehner-lebensmittel-kontrolle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/tierha\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "Bio"}, {"start": 29, "end": 45, "tag": "Nutztierhaltung"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "Abo"}]}, "conversation_id": "1462347325188325376", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T09:09:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462347325188325376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Auch #Bio-Tierhaltung bleibt #Nutztierhaltung und kann unsch\u00f6ne Bilder produzieren. Sind die Verbraucherinnen und Verbraucher zu naiv? Oder wird da ein Versprechen gebrochen? #Abo https://t.co/BzXBBXApn0"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dUc2KXDypf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/sudan-abdalla-hamdok-militaer-putsch-regierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Hamdok"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Sudan"}]}, "conversation_id": "1462342036619673600", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T08:48:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462342036619673600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Der noch unter Hausarrest stehende ehemalige Premier Abdalla #Hamdok soll als Regierungschef im #Sudan zur\u00fcckkehren. https://t.co/dUc2KXDypf"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/AY88oFCsXV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/coronavirus-niederlande-proteste-ausschreitungen-demonstranten-polizei-festnahmen-verletzte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1462334393327001609", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T08:17:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462334393327001609", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "In den Niederlanden ist es bei Protesten gegen die #Corona-Ma\u00dfnahmen den zweiten Tag in Folge zu Ausschreitungen gekommen. Beamte wurden verletzt und Dutzende Menschen festgenommen. https://t.co/AY88oFCsXV"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/n4iP0QdCoB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021-11/momfluencer-social-media-muetter-instagram-frauen-hass-netz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Influencerinnen"}, {"start": 139, "end": 144, "tag": "Hass"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "Abo"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "Momfluencerinnen"}]}, "conversation_id": "1462331333632569345", "source": "ZEITonline", "created_at": "2021-11-21T08:05:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462331333632569345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "#Influencerinnen, die ihre Mutterschaft nicht nur zur Privatsache, sondern auch zum Gesch\u00e4ftsmodell erhoben haben, ernten im Netz oft viel #Hass und Kritik. Warum eigentlich? #Abo #Momfluencerinnen \n  https://t.co/n4iP0QdCoB"}, {"author_id": "5715752", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/cSZ7mItugV", "expanded_url": "https://trib.al/QZV9ANz", "display_url": "trib.al/QZV9ANz"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jNqaxlIH9R", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1462325900398186501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNqaxlIH9R"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 186, "username": "CV2OR", "id": "1007384120"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "Querdenker"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "Covid"}, {"start": 213, "end": 220, "tag": "Impfen"}]}, "conversation_id": "1462325900398186501", "source": "SocialFlow", "created_at": "2021-11-21T07:43:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1462325900398186501", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 71, "like_count": 666, "quote_count": 13}, "text": "Jobs nur f\u00fcr Ungeimpfte, #Querdenker-Schulen, #Covid-Wurmkuren \u2013 wenn jeder Quatsch angeh\u00f6rt wird, werden Zweifler sich nie entscheiden. H\u00f6chste Zeit, einen Keil zu treiben, meint @CV2OR : https://t.co/cSZ7mItugV #Impfen https://t.co/jNqaxlIH9R", "attachments": {"media_keys": ["3_1462325898175254529"]}}], "meta": {"oldest_id": "1462325900398186501", "newest_id": "1462870332017201158", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3apcup88f6omydo0rui45ll3xt", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer4wplxad4alrbzzlftx92i2wo"}}