{"data": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1455419918719979528", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Videos zeigen mit Panzern und Raketen beladene Lkw-Konvois im S\u00fcdwesten Russlands \u2013 auf dem Weg zur ukrainischen Grenze. In Kiew will man den m\u00f6glichen Aufmarsch nicht bemerkt haben. Nun schalten sich die USA ein. https://t.co/tbqYx9cWJw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T06:22:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 16, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1455419918719979528", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/tbqYx9cWJw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-pentagon-prueft-berichte-ueber-russische-truppenbewegung-nahe-der-grenze-a-adf95235-6e6a-4b0f-a9b6-7b605f5b072d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/ukrain\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455419028516769797", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Koalitionsverhandlungen laufen besser als erwartet. In der CDU zeichnet sich ein Duell um den Vorsitz ab. Und: Briten und Franzosen streiten erbittert um Fische. Das ist die Lage am Dienstag, heute von @MartinKnobbe. https://t.co/nHl5RAAXaX", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 219, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nHl5RAAXaX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-koalitionsverhandlungen-cdu-norbert-roettgen-friedrich-merz-a-9c00a3bc-bac1-4b47-b249-338c5d4d5e67", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T06:18:31.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455419028516769797"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455418087059173376", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eigentlich wollte Joe Biden Amerikas Steuersystem gerechter machen. Doch im j\u00fcngsten Paket der Demokraten ist von dem gro\u00dfen Ziel kaum mehr erkennbar. Wie konnte das passieren? (S+) https://t.co/xGbKhYGOkR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T06:14:46.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 21, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1455418087059173376", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/xGbKhYGOkR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/joe-biden-die-gescheiterten-plaene-des-us-praesidenten-a-4b036116-f4bc-4e5a-888b-4f4f8f11472b", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455413877085118465", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Infektionszahlen steigen, doch der St\u00e4dtetag h\u00e4lt wenig von einer Neu\u00f6ffnung der Impfzentren. Die Stiko will \u00fcber Booster f\u00fcr alle entscheiden. Und: Chefs wollen Impfstatus Angestellter abfragen d\u00fcrfen. Der \u00dcberblick. https://t.co/txbubd1dmG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T05:58:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455413877085118465", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/txbubd1dmG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-dienstag-staedte-gegen-reaktivierung-von-impfzentren-a-a7fe87bf-dec0-4ac1-9135-48d16354aeec?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455400299254861826", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Psychosomatische Krankheiten entwickeln sich oft erst in der zweiten H\u00e4lfte des Lebens. Hanne Seemann erkl\u00e4rt die Warnsignale des K\u00f6rpers \u2013 und was gegen die Leiden der Seele helfen kann. https://t.co/ka4K9JeAfz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T05:04:06.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455400299254861826", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ka4K9JeAfz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/psychosomatische-erkrankungen-die-seele-meldet-sich-wenn-wir-unser-leben-verfehlen-a-cea05474-0002-0001-0000-000179750324?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ps\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455400291600195584", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Richard war die Liebe ihres Lebens, Laufen ihr gemeinsames Hobby. Dann starb er \u2013 und sie startete richtig durch. Wie eine Frau aus Saarbr\u00fccken zur schnellsten Seniorin der Welt wurde. https://t.co/z5MIzEU0Az", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T05:04:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455400291600195584", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/z5MIzEU0Az", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/melitta-czerwenka-nagel-wie-eine-91-jaehrige-aus-saarbruecken-zur-schnellsten-seniorin-der-welt-wurde-a-04d08c30-eaf4-4e39-adb8-e29f6c2eae33?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455286525533437952", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Er begann seine Karriere als Ingenieur in Chinas Erd\u00f6lindustrie, heute ist Hung Ming Tr\u00e4ger des alternativen Nobelpreises und einer der weltgr\u00f6\u00dften Solarunternehmer. Seine Ziele sind mehr als ehrgeizig. (S+)\nhttps://t.co/ANRZxszvB2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T21:32:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455286525533437952", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ANRZxszvB2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/solarpionier-huang-ming-der-sonnenkoenig-von-china-a-e43fcba9-27b1-4a7f-967f-751b5207b801", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459128746850533384/v8YF-Uw4?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459128746850533384/v8YF-Uw4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Solarpionier Huang Ming: Der Sonnenk\u00f6nig von China", "description": "Er begann seine Karriere als Ingenieur in Chinas Erd\u00f6lindustrie, heute ist Huang Ming Tr\u00e4ger des alternativen Nobelpreises und einer der weltgr\u00f6\u00dften Solarunternehmer. Seine Ziele sind mehr als ehrgeizig.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/solarpionier-huang-ming-der-sonnenkoenig-von-china-a-e43fcba9-27b1-4a7f-967f-751b5207b801"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455282498791821312", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Auf den Gletschern rotieren bereits die Lifte und in den kommenden Wochen er\u00f6ffnen nach und nach auch die anderen Skigebiete der Alpen. Wo geht es, wann los, was gibt es Neues, und wie teuer wird es? Eine \u00dcbersicht. (S+) https://t.co/Wu6kb4YXDl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T21:16:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455282498791821312", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Wu6kb4YXDl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/skigebiete-in-den-alpen-opening-preise-und-neues-a-3247e886-5e66-43c5-b12d-6e92cf41c2cb", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/s\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455277226966978560", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der deutsche Astronaut Matthias Maurer muss sich weiter gedulden. Sein Start zur ISS ist noch einmal verschoben worden \u2013 wegen eines \u00bbkleineren medizinischen Problems\u00ab bei einem der vier Crew-Mitglieder. https://t.co/pFVdFNvO0a", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T20:55:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455277226966978560", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/pFVdFNvO0a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-start-von-deutschem-astronauten-erneut-verschoben-a-8f868577-3ee8-410a-874f-98f0bd0800a2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455270924903723023", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eine Protestgeste machte ihn weltber\u00fchmt. Nun zeigt eine Netflix-Serie, wie Colin #Kaepernick erst zum Footballstar und dann zur Symbolfigur der Antirassismusproteste wurde. (S+) https://t.co/Scvy0kGB9Y", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T20:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "Kaepernick"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Scvy0kGB9Y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/colin-in-black-und-white-netflix-serie-ueber-den-jungen-colin-kaepernick-a-113047f0-bf1e-4c4d-8716-e4eb3083e2be", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/coli\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "783327988611813376", "name": "Colin Kaepernick", "description": "Colin Kaepernick"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "783327988611813376", "name": "Colin Kaepernick", "description": "Colin Kaepernick"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455270924903723023"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455263377668911110", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Nach au\u00dfen bem\u00fcht sich OnlyFans, nicht nur als Plattform f\u00fcr Sexarbeit zu erscheinen. Immerhin haben auch Popstars, Fitnessgurus und sogar Museen eigene Accounts \u2013 doch selbst da geht es oft vor allem um nackte Tatsachen. (S+)\nhttps://t.co/CROwze3d9g", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T20:00:01.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455263377668911110", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/CROwze3d9g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/onlyfans-ohne-explizite-inhalte-erotik-auf-den-zweiten-klick-a-41db2fe2-fb4c-4a1c-bbe5-6ae24c8ac011", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/o\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455255823777767437", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eine Montessorischule in Brandenburg zerstreitet sich wegen Tablets. Wie man das mit der viel beschworenen Digitalisierung besser nicht macht. (S+) https://t.co/j059F5snFT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T19:30:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455255823777767437", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/j059F5snFT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/digitalisierung-an-schulen-wie-eine-grundschule-in-hangelsberg-sich-wegen-tablets-zerstreitet-a-8bb28918-0a43-4ecf-85d2-0a058dc4d35f", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455254845561073669", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Coronazahlen steigen, in Deutschland wird der Ruf nach einer Wiederer\u00f6ffnung der Impfzentren laut. Ex-THW-Chef Broemme hat 2020 in Berlin sechs solcher Einrichtungen aufgebaut. Er sagt: Der Vorschlag kommt zu sp\u00e4t. https://t.co/3Rll9uMytd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T19:26:07.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455254845561073669", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/3Rll9uMytd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-wir-laufen-orientierungslos-in-die-vierte-welle-a-def8fd2a-9eb3-40d6-84f7-1842265eea49?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455251306709356544", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eine Lawine hat sie wahrscheinlich unter sich begraben: Ein Spezialteam sucht im Schnee des Mount Everest nach mehreren M\u00e4nnern. Der franz\u00f6sische Alpenvereinverband hat kaum Hoffnung, dass sie lebend gefunden werden. https://t.co/SSPuN5AX6N", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T19:12:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455251306709356544", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/SSPuN5AX6N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/mount-everest-drei-franzoesische-elite-bergsportler-vermisst-a-c3966569-a216-4d8e-b92f-b6f1bcb44153?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/mount\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455249298036195329", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Unsere Kolumnistin Bettina Gaus wusste stets, was sie will \u2013 und was nicht. So hat sie im Leben alles erreicht. https://t.co/tEUSbjUsmc", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T19:04:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455249298036195329", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tEUSbjUsmc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/bettina-gaus-die-selbstbestimmte-nachruf-a-71fd5626-5bdc-4d75-a92c-54b88db2579c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/bettina\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455247402802180097", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Klimagipfel in Schottland beginnt mit einem Rede-Marathon der Staatschefs, vielen Entt\u00e4uschungen und diplomatischen Krisen. Doch immerhin eine positive \u00dcberraschung hielt der Tag bereit. https://t.co/zypvLIiiuL", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T18:56:32.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455247402802180097", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/zypvLIiiuL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-in-glasgow-scheitert-die-klimakonferenz-bevor-sie-beginnt-a-51c04504-9117-48e0-b557-cadf150402cc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455246597101694978", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Anmerkung: In einer fr\u00fcheren Version des Artikels hie\u00df es, die Gr\u00fcne Jugend wolle dem Koalitionsvertrag nur zustimmen, wenn es ein B\u00fcrgergeld von mindestens 600 Euro gebe. Das ist in dieser Kausalit\u00e4t nicht richtig. Wir haben die Stelle angepasst.", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T18:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1455175664659804169"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455175664659804169"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455239480525213697", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eigentlich wollte er das Cannabis vergraben. Dann entschied sich ein Junge aus Bayern, die Drogen seines Vaters anzuz\u00fcnden. Gegen den ermittelt nun die Polizei. https://t.co/5RXiGljFnO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T18:25:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 33, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455239480525213697", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5RXiGljFnO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bodenkirchen-zwoelfjaehriger-verbrennt-drogen-seines-vaters-a-947c95cd-6db5-490a-9f53-8c3c4026fc53?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455236557158457347", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Das h\u00f6chste US-Gericht verhandelt seit diesem Montag das umstrittene #Abtreibungsgesetz aus #Texas. Im Gerichtssaal erhielten die Pro Choice-Kl\u00e4ger unerwartete Unterst\u00fctzung.\nhttps://t.co/v9gbsZGkWK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T18:13:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 87, "tag": "Abtreibungsgesetz"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Texas"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/v9gbsZGkWK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/texas-us-supreme-court-verhandelt-ueber-texas-abtreibungsgesetz-a-76b0f1e3-42ef-4ac2-9cd8-700838e86176", "display_url": "spiegel.de/ausland/texas-\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455236557158457347"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455232185179389953", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Getr\u00e4nke aus Hafer sind gro\u00df in Mode. Die Hersteller pr\u00e4sentieren ihr Produkt als klimafreundliche Alternative zur Milch. Doch wer profitiert wirklich von dem Trend? Und worauf sollten Verbraucher achten? https://t.co/OPsMwlSIh3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:56:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 32, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1455232185179389953", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/OPsMwlSIh3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/hafermilch-das-milliarden-geschaeft-von-oatly-und-co-a-69f75657-8a82-45ce-a9a6-a99707907467?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455230902234136595", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @k_stukenberg: Folge 2 unserer Klimapioniere zur #COP26 : \n\nHuang Ming treibt in China die Solarenergie voran. Seine Karriere begann \nal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:50:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455225669852569607"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455230902234136595"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455227008359796738", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "In der Wirtschaftsmetropole Lagos ist ein 21-st\u00f6ckiger Rohbau zusammengebrochen. Zum Zeitpunkt des Ungl\u00fccks sollen sich Dutzende Bauarbeiter in dem Geb\u00e4ude aufgehalten haben. Die genaue Zahl der Opfer ist nicht bekannt.\nhttps://t.co/5wOh6K4P51", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:35:30.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455227008359796738", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/5wOh6K4P51", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/nigeria-hochhaus-in-lagos-eingestuerzt-a-dbf6f63e-855a-4185-b4d3-cecdc394334c", "display_url": "spiegel.de/panorama/niger\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455225293061468170", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: \"Opa war kein Nazi\"? Uta von Armin, \u00c4rztin und Autorin, forschte nach und fand eine T\u00e4terbiografie, ihr Gro\u00dfvater verantwort\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455157725927780352"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455225293061468170"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455224869113769985", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Es gibt weniger T\u00e4ter im Bereich der Bandenkriminalit\u00e4t \u2013 doch der wirtschaftliche Schaden, den sie anrichten, w\u00e4chst. Laut Bundeskriminalamt werden in Drogengesch\u00e4fte verwickelte Verbrecher zudem gewaltbereiter.\nhttps://t.co/JCNPzrB5Ox", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:27:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455224869113769985", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JCNPzrB5Ox", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bundeslagebild-organisierte-kriminalitaet-2020-verbrecher-erbeuteten-mehr-als-eine-milliarde-euro-a-83892fb9-ada7-43eb-9375-d50e2c76d464", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455224634337644548", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Bislang sahen die Kleidungsvorschriften im Beachhandball zwingend Bikinis f\u00fcr die Frauen vor. Dagegen hatte es Proteste gegeben. Nun hat der Weltverband seine Regeln ge\u00e4ndert. In Deutschland begr\u00fc\u00dft man den Schritt. https://t.co/CM3NBL0HTK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:26:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 34, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1455224634337644548", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CM3NBL0HTK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/handball/beachhandball-weltverband-aendert-kleidungsvorschriften-nach-sexismusvorwuerfen-a-c45e0c68-0c91-44af-bcad-eff8102bb6a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/handball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455222001694482437/BdRIe8Jd?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455222001694482437/BdRIe8Jd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Beachhandball: Weltverband \u00e4ndert Kleidungsvorschriften nach Sexismusvorw\u00fcrfen", "description": "Bislang sahen die Kleidungsvorschriften im Beachhandball zwingend Bikinis f\u00fcr die Frauen vor. Dagegen hatte es Proteste gegeben. Nun hat der Weltverband seine Regeln ge\u00e4ndert. In Deutschland begr\u00fc\u00dft man diesen Schritt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/handball/beachhandball-weltverband-aendert-kleidungsvorschriften-nach-sexismusvorwuerfen-a-c45e0c68-0c91-44af-bcad-eff8102bb6a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455223638777602052", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @otrenkamp: Urlaub vorbei, #DieLage am Abend heute mit Arbeiterliedern und Sahra Wagenknecht sowie Boris Johnson und James Bond.\nTake zu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "DieLage"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455211697703096334"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1433864597069385729", "name": "James Bond"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455223638777602052"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455223503708372996", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @Weber_Nina: Die Booster-Impfung ist laut einer Studie aus Israel sehr effektiv. Aber sie wird wohl die Ungerechtigkeit bei der internat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Weber_Nina", "id": "526543615"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455220002576085000"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455223503708372996"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455222616482992129", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sudans Milit\u00e4r hat per Putsch die Macht an sich gerissen, aber m\u00f6glicherweise die Stimmung im Land falsch eingesch\u00e4tzt: Mit zivilem Ungehorsam und Protesten wehren sich Zehntausende gegen das Regime. https://t.co/SDj1gQaWC1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:18:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455222616482992129", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/SDj1gQaWC1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-wie-die-opposition-gegen-das-militaer-aufbegehrt-a-c0426d71-4e7c-4a98-b930-beb7fe862eab?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sudan-\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455221849844068362", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00c4rztliche Untersuchungen, abgesagte Termine \u2013 die Briten sorgten sich um den Gesundheitszustand ihrer K\u00f6nigin. Nun ist ein Bild von Elizabeth II. aufgetaucht: ganz fidel am Steuer ihres Jaguars. https://t.co/XwmGB8yKKv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:15:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455221849844068362", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/XwmGB8yKKv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/queen-elizabeth-ii-die-britische-koenigin-faehrt-wieder-auto-a-fba565ff-9a88-4156-bdf5-eb7f4992460a", "display_url": "spiegel.de/panorama/queen\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455218326318288906", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "In Israel werden Auffrischimpfungen gro\u00dffl\u00e4chig eingesetzt. Forscher haben nun eine Studie mit mehr als einer Million Menschen ver\u00f6ffentlicht. Sie wollten herausfinden, wie gut boostern vor schweren Covid-19-Verl\u00e4ufen bewahrt. (S+) https://t.co/drE4K9Pofl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T17:01:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 25, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455218326318288906", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/drE4K9Pofl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/coronavirus-studie-aus-israel-zeigt-hohen-schutz-durch-booster-impfung-a-a6341ffe-e092-4b4a-8f52-cfe3051abb67", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455215459868020746", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab besch\u00e4ftigt sich @otrenkamp heute mit dem #Klimagipfel in #Glasgow, der Debatte um Sahra #Wagenknecht und dem Tod von SPIEGEL Kolumnistin Bettina Gaus. https://t.co/KuzAy2nuDx", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 50, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "Klimagipfel"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "Glasgow"}, {"start": 112, "end": 124, "tag": "Wagenknecht"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/KuzAy2nuDx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-sahra-wagenknecht-wen-sie-mit-ihrem-impfgerede-im-stich-laesst-ausserdem-boris-johnson-bettina-gaus-a-2e745608-a1fc-4d62-83ee-0efede826498", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T16:49:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455215459868020746"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455214047771729920", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Wer sein E-Auto erst 2022 zul\u00e4sst, muss m\u00f6glicherweise auf 3000 Euro F\u00f6rdergeld verzichten. Ein Teil der Subventionen endet am 31. Dezember \u2013 bei der Verl\u00e4ngerung hakt es. Der ADAC warnt vor den Folgen.\nhttps://t.co/Uy828Nr9xs", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T16:44:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455214047771729920", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Uy828Nr9xs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-praemie-laeuft-teilweise-zum-jahreswechsel-aus-es-geht-um-3000-euro-a-51ecbb81-6623-4f67-a9bf-739b13ba59b3", "display_url": "spiegel.de/auto/elektroau\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455210776369586184", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Deutschen treibt die ewige Angst vor der Geldentwertung um. Im Interview bewertet der britische Finanzexperte David Marsh die Arbeit von EZB-Chefin Christine #Lagarde \u2013 und sagt, wer k\u00fcnftig die Bundesbank f\u00fchren sollte. (S+)\nhttps://t.co/pfFFNTJgBK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T16:31:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Lagarde"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/pfFFNTJgBK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ezb-chefin-christine-lagarde-wann-erhoeht-sie-die-leitzinsen-a-708aa861-b990-4b28-a5a2-5ef4343db3f1", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ezb\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455210776369586184"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455207756336537603", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Als alle Passagiere das Flugzeug verlie\u00dfen, blieb ein Mann leblos zur\u00fcck: Ein 51-J\u00e4hriger ist auf seinem Heimflug nach Deutschland gestorben. Sein Tod war zun\u00e4chst nicht aufgefallen.\nhttps://t.co/fWcxpmLyyy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T16:19:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455207756336537603", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/fWcxpmLyyy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-airport-passagier-stirbt-in-flugzeug-von-istanbul-nach-hamburg-a-0a0bc4ed-a49e-4464-9e8c-49c215fba25f", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455204688144617472", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGELTV: Unser Reporter @Adrian_Altmayer hat wochenlang in Sachen Attila Hildmann recherchiert. \"Die Akte #Hildmann \", @SPIEGELTV, he\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPIEGELTV", "id": "18026976"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Adrian_Altmayer", "id": "745198195790192640"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "SPIEGELTV", "id": "18026976"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Hildmann"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T16:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455201672603619329"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455204688144617472"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455203478637326337", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbWir werden mit staatlichen Aktivit\u00e4ten allein nicht vorankommen\u00ab: Kanzlerin Angela #Merkel wirbt in #Glasgow f\u00fcr einen globalen Preis f\u00fcr Kohlenstoff-Emissionen. Und: Laut Joe Biden werden die USA ihre Klimaziele erreichen. #COP26\nhttps://t.co/N7EC0fZvUp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T16:02:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "Merkel"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "Glasgow"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/N7EC0fZvUp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimakonferenz-in-glasgow-cop26-chinas-praesident-xi-jinping-schwaenzt-klimakonferenz-a-68bf3489-ad7b-49bc-b7bb-7eff17fe911c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455203478637326337"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455198267730432004", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Vier Menschen starben, als ein Autofahrer in Berlin offenbar einen epileptischen Anfall erlitt. Vor Gericht sagte der Angeklagte nun, dass er dachte, ein Medikament w\u00fcrde m\u00f6gliche Anf\u00e4lle verhindern.\nhttps://t.co/PL2I7oXj0A", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T15:41:17.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455198267730432004", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/PL2I7oXj0A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-prozess-um-toedlichen-suv-unfall-angeklagter-soll-entgegen-aerztlichem-rat-oefter-auto-gefahren-sein-a-be7af83d-1c5c-464c-8b98-72691a5a7306", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455195967339343874", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die #Ampel-Verhandler SPD, Gr\u00fcne und FDP spielen eitel Verstecken. Und wenn sie mal hervortreten, geht es in die ganz falsche Richtung. Eine Kolumne von @NikolausBlome. https://t.co/3qXRR3jyWa", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3qXRR3jyWa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-ampel-gehampel-kolumne-a-fe16ccba-0c6a-4000-9c96-7251a7400236", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T15:32:09.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455195967339343874"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455191650318364684", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Mit dubiosen Tricks umgingen Konzerne wie Bayer, Evonik und Daimler jahrelang die \u00d6kostrom-Umlage, wie SPIEGEL-Recherchen zeigen. Nun fordert Deutschlands oberster Verbrauchersch\u00fctzer von der neuen Regierung Konsequenzen.\nhttps://t.co/RV3d47gqUS", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T15:15:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 98, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1455191650318364684", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/RV3d47gqUS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eeg-umlage-verbraucherschuetzer-fordert-gesetzesaenderungen-wegen-strom-abzocke-a-6899441a-4647-4812-b232-5e52ba54a100", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/eeg\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455188631119929345", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Mangelwaren Truthahn, Schwein und Rosenkohl: Ketchup-Riese Kraft Heinz wirbt in Gro\u00dfbritannien mit Weihnachtsgenuss aus der Dose. https://t.co/mD8pzauhwa", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T15:03:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10023914806", "name": "Kraft"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027467290", "name": "Heinz"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 13}, "conversation_id": "1455188631119929345", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mD8pzauhwa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/heinz-wirbt-in-grossbritannien-mit-weihnachtsgenuss-aus-der-dose-a-00dc30a9-7ac4-4ca6-a767-87c7bda158c7", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/hei\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455185622763806725", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Vorbehaltlich eines letzten negativen PCR-Tests kehrt Julian #Nagelsmann f\u00fcr die Champions-League-Partie gegen Benfica zur\u00fcck auf die Bayern-Bank \u2013 nach einer turbulenten Abwesenheit.\nhttps://t.co/aPq0x5QZhd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T14:51:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "Nagelsmann"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aPq0x5QZhd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-trainer-julian-nagelsmann-kehrt-nach-corona-erkrankung-auf-die-bank-zurueck-a-58cc07c1-2ac4-453a-98bd-f3acc6b72255", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226171661115392", "name": "SL Benfica"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455185622763806725"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455178852234371079", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Ein M\u00e4dchen kam ums Leben, zwei weitere wurden schwer verletzt: Der Fahrer eines Kleinwagens hat Grundsch\u00fclerinnen in Nordhessen offenbar mit Vorsatz erfasst. Nun laufen Mordermittlungen. https://t.co/lMp010TdMF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T14:24:08.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1455178852234371079", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/lMp010TdMF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/witzenhausen-autofahrer-soll-mit-absicht-in-kindergruppe-gefahren-sein-a-80cb8e29-eee3-45cc-a91c-ffd8cb8c3a50", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455175664659804169", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die #Gr\u00fcneJugend fordert von der #Ampel ein sanktionsfreies B\u00fcrgergeld von mindestens 600 Euro im Monat. Ansonsten will sie dem Koalitionsvertrag nicht zustimmen.\nhttps://t.co/UjNxrUOKup", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T14:11:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Gr\u00fcneJugend"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/UjNxrUOKup", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-gruene-jugend-droht-mit-ablehnung-der-ampel-a-6bf822e4-270d-4c76-ae9d-358e26db2ec6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 693, "like_count": 1159, "quote_count": 145}, "conversation_id": "1455175664659804169"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455175292432048129", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Nach z\u00e4hem Ringen haben Moldau und #Russland einen Liefervertrag unterschrieben. Heute kam die erste Gaslieferung unter den neuen Bedingungen in Moldau an.\nhttps://t.co/I6VjxYKNHf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T14:10:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Russland"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/I6VjxYKNHf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/moldau-streit-beigelegt-gazprom-liefert-erstes-gas-unter-neuen-bedingungen-nach-moldau-a-e6875c90-1e29-43d6-afc0-5f5074496755", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/mol\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455175292432048129"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455168260605837316", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbWir brauchen schnell Geld, wir brauchen Cash\u00ab: Der Berliner Flughafen BER ben\u00f6tigt dringend weitere Finanzhilfen. Doch die Bundesregierung gibt sich zur\u00fcckhaltend. https://t.co/kNtig2DqBU", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:42:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1455168260605837316", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/kNtig2DqBU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ber-bittet-um-finanzhilfen-bund-reagiert-zoegerlich-a-a106d876-d347-47ef-aed5-f9a6cb87e7ca?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ber\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455165226538737664", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Industrie f\u00fcrchtet eine dramatische Versorgungskrise. Experten fordern, strategische Reserven anzulegen. Bundesregierung und Konzerne sind dagegen \u2013 warum? (S+) https://t.co/JeIZgCD0OQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:30:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455165226538737664", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/JeIZgCD0OQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rohstoffe-und-lieferengpaesse-die-gefaehrliche-abhaengigkeit-der-deutschen-industrie-a-e665e3b4-191f-4674-ab6b-d7c26d19ad41", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/roh\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455164490824232964", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Besuch am Trevi-Brunnen, Verhandlungen \u00fcber Klimaschutz und Coronaimpfstoffe: Am Ende verk\u00fcndeten die #G20-Staaten beim Treffen in Rom ehrgeizige Ziele. Fragt sich nur, wie sie diese erreichen wollen. (S+) https://t.co/0Haw4J0EgF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:27:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 106, "tag": "G20"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/0Haw4J0EgF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-in-rom-ehrgeizige-ziele-fuer-klimaschutz-und-corona-bekaempfung-a-36e087e7-71cd-4c98-8df3-887105a74a5e", "display_url": "spiegel.de/ausland/g20-gi\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455164490824232964"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455164238427684875", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sie bedrohten den Fahrer mit einer Waffe und legten Feuer: Im nordirischen St\u00e4dtchen Newtownards haben zwei M\u00e4nner einen Bus \u00fcberfallen. Als Grund f\u00fcr den Angriff sollen sie das Nordirland-Protokoll genannt haben. https://t.co/7BIa0m65zi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:26:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1455164238427684875", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7BIa0m65zi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nordirland-maskierte-loyalisten-setzen-bus-in-brand-a-2d435d6e-b1ab-4de7-b9c6-f5bb80992a4f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nordir\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455161980268908549", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Eilantrag eines bisherigen Abgeordneten wurde vom Verfassungsgerichtshof abgelehnt. Trotz der zahlreichen Wahlpannen kann das neue Berliner Landesparlament damit am Donnerstag zusammenkommen. https://t.co/FQofgBYwnd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:17:06.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455161980268908549", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/FQofgBYwnd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berliner-abgeordnetenhaus-kann-sich-wie-geplant-konstituieren-a-ee455caf-2688-4a9e-aeb2-fecf70d4ceb9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455160696325513222", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Das neue Spielzeug hatte es ihm offenbar angetan: Ein F\u00fcnfj\u00e4hriger entdeckte im Au\u00dfengel\u00e4nde seiner Kita eine Handgranate \u2013 und nahm sie mit nach Hause. Der Vater alarmierte die Polizei.\nhttps://t.co/Q6XXmPReRv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:12:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455160696325513222", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Q6XXmPReRv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oldenburg-junge-findet-mutmassliche-weltkriegsgranate-auf-kitagelaende-a-54db6e03-e1ea-4afe-8a5c-aedb38cfe765", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455160324999553027", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der SPIEGEL trauert um seine Kolumnistin Bettina Gaus. Jeden Donnerstag kommentierte sie f\u00fcr uns das politische Geschehen. Am vergangenen Mittwoch ist sie ihrer schweren Krankheit erlegen.\nhttps://t.co/aBalwFk89s", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:10:31.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 36, "like_count": 436, "quote_count": 23}, "conversation_id": "1455160324999553027", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/aBalwFk89s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/bettina-gaus-spiegel-kolumnistin-bettina-gaus-ist-tot-a-6ec1e31e-3aa1-4057-82e1-47bb41793a29", "display_url": "spiegel.de/kultur/bettina\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455158713971613701/8v4aUAU3?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455158713971613701/8v4aUAU3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SPIEGEL-Kolumnistin Bettina Gaus ist gestorben", "description": "Der SPIEGEL trauert um seine Kolumnistin Bettina Gaus. Jeden Donnerstag kommentierte sie f\u00fcr uns das politische Geschehen. Am vergangenen Mittwoch ist sie ihrer schweren Krankheit erlegen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/bettina-gaus-spiegel-kolumnistin-bettina-gaus-ist-tot-a-6ec1e31e-3aa1-4057-82e1-47bb41793a29"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455159712379387912", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sie sollen Dutzende Prostituierte aus Thailand nach Deutschland geschleust haben: Nach SPIEGEL-Informationen gelang Ermittlern ein Schlag gegen mutma\u00dfliche sexuelle Ausbeuter. https://t.co/eJm7IeQQBk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:08:05.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455159712379387912", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eJm7IeQQBk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/prostitution-schlag-gegen-mutmassliche-menschenhaendler-in-norddeutschland-a-653b8ea3-91fa-4ff2-be9f-c0aacc21ea67?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455157689827282948", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "FCKW und verbleites Benzin wurden verboten, doch im Kampf gegen CO\u2082 versagt die Welt \u2013 trotz fr\u00fcher Warnungen steigt der Aussto\u00df. Wie konnten sich Kohle- und \u00d6llobbyisten durchsetzen? Und was kann jetzt noch helfen? (S+)\nhttps://t.co/Iw4vAmsVJq", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T13:00:03.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455157689827282948", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Iw4vAmsVJq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimakrise-die-welt-ist-sehenden-auges-in-die-misere-gestolpert-warum-a-27e848c3-eac8-49ed-9ee0-686aaabe5423", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/k\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455157441100795908", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Zu Zeiten der Reformation war Hans Kemmer ein gefeierter Maler, dann geriet er in Vergessenheit. Jetzt haben Forscher sein Werk mit neuester Infrarottechnik untersucht \u2013 und dabei verbl\u00fcffende Entdeckungen gemacht. https://t.co/StIX9IQpxx", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T12:59:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455157441100795908", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/StIX9IQpxx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/hans-kemmer-wie-forscher-nach-500-jahren-den-kuenstler-wiederentdecken-a-a0bf6a73-a3aa-42ee-be4c-23a8aa9ddd99?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/h\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455153411012251650", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Das neue Spielzeug hatte es ihm offenbar angetan: Ein F\u00fcnfj\u00e4hriger entdeckte im Au\u00dfengel\u00e4nde seiner Kita eine Handgranate \u2013 und nahm sie mit nach Hause. Der Vater alarmierte die Polizei. https://t.co/vWCRIsN1tC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T12:43:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455153411012251650", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/vWCRIsN1tC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oldenburg-junge-findet-mutmassliche-weltkriegsgranate-auf-kitagelaende-a-54db6e03-e1ea-4afe-8a5c-aedb38cfe765?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455153146590728195", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Das Wachstum der Weltbev\u00f6lkerung hat sich in den vergangenen 30 Jahren um etwa ein Drittel verringert \u2013 wegen sinkender Geburtenraten, so die Entwicklungsorganisation DSW. Doch die Werte zwischen den L\u00e4ndern variieren stark. https://t.co/aRWcFhT9ZC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T12:42:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455153146590728195", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aRWcFhT9ZC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/weltbevoelkerung-waechst-langsamer-datenanalyse-a-934c4c3d-12b0-4efc-b9ab-772f3679e207", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455150006302806021", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbDazu liegen mir keine Zahlen vor\u00ab: Die Bundesregierung wei\u00df nicht, wie viele #Impfzentren noch in Betrieb sind. Urlaub in Thailand ist wieder m\u00f6glich. Und: Ministerpr\u00e4sident #Kretschmer muss in Quarant\u00e4ne. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/MubMa0KIiE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T12:29:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "Impfzentren"}, {"start": 175, "end": 186, "tag": "Kretschmer"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MubMa0KIiE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-01-11-aerztepraesident-plaediert-fuer-3g-am-arbeitsplatz-a-9b50fc14-47bd-4137-836d-5664d72403a7", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455150006302806021"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455146262529990660", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @SeverinWeiland: Machtkampf in Niedersachsen: AfD-Bundesspitze um Co-Parteichef Meuthen will Landeschef Kestner rauswerfen. Meuthens Geg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T12:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455128426084454595"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455146262529990660"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455144590273433615", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Erst kommt Chinas Pr\u00e4sident nicht zur Uno-Klimakonferenz, nun hat auch der t\u00fcrkische Staatschef #Erdo\u011fan abgesagt. Angeblich hat Gro\u00dfbritannien Ankaras Sicherheitsvorkehrungen nicht umgesetzt, hie\u00df es.\nhttps://t.co/N7EC0gh6LX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T12:08:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 104, "tag": "Erdo\u011fan"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/N7EC0gh6LX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimakonferenz-in-glasgow-cop26-chinas-praesident-xi-jinping-schwaenzt-klimakonferenz-a-68bf3489-ad7b-49bc-b7bb-7eff17fe911c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 34, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1455144590273433615"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455142191316221965", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @k_stukenberg: Das vielleicht gr\u00f6\u00dfte Problem bei der L\u00f6sung der #Klimakrise: Emissionen wirken kummulativ - jede verpasste Ausfahrt mach\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "Klimakrise"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T11:58:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455131230781968389"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455142191316221965"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455141384130908168", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Erwartungen an die Klimakonferenz in Glasgow sind gewaltig, #Johnson selbst hat sie \u00fcber Monate nach oben geschraubt. Und diesmal haben Klimasch\u00fctzer wirklich Hoffnung, dass sich dahinter mehr verbergen k\u00f6nnte als ein d\u00fcnner Anstrich. #COP26 (S+)\nhttps://t.co/PBPgArSVmG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T11:55:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Johnson"}, {"start": 239, "end": 245, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PBPgArSVmG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-johnson-als-gastgeber-beim-uno-klimagipfel-das-klimakaempferchen-a-1a8e35ab-46b5-4d40-8d96-4e31a4b1d870", "display_url": "spiegel.de/ausland/boris-\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455141384130908168"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455141086117072901", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Polizei Berlin pr\u00fcft dienstrechtliche Konsequenzen gegen Beamte. Die sollen an Stelen des Holocaust-Mahnmals Fitness\u00fcbungen gemacht und einander dabei gefilmt haben. Die Polizeipr\u00e4sidentin bittet um Entschuldigung. https://t.co/2Pr4zdQqUZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T11:54:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 36, "like_count": 73, "quote_count": 13}, "conversation_id": "1455141086117072901", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/2Pr4zdQqUZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-polizisten-machen-liegestuetze-am-holocaust-mahnmal-a-d13bc413-1eeb-4ab8-a727-ac0e4c8b64a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455126444577890304", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbIhre Schwurbelei gef\u00e4hrdet Menschen\u00ab: Nach ihrem Auftritt als Impfskeptikerin bei #AnneWill gehen ma\u00dfgebliche Genossinnen auf Distanz zu Sahra #Wagenknecht. (S+) https://t.co/ESEf4dRkX0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:55:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "AnneWill"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "Wagenknecht"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ESEf4dRkX0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-heftige-kritik-von-linken-ihre-schwurbelei-gefaehrdet-menschen-a-5216c695-d4a4-4fa9-a985-ab91a445c59b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 83, "like_count": 389, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1455126444577890304"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455125980297588736", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die 0:3-Heimniederlage gegen Manchester United war zu viel: Trainer Nuno Esp\u00edrito Santo, der erst im Sommer zu den Spurs gekommen war, muss den Klub schon wieder verlassen. Vor allem offensiv entt\u00e4uschte das Team unter ihm. https://t.co/7A1oVJa8Ix", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:54:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239709515778", "name": "Tottenham Hotspur"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455125980297588736", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7A1oVJa8Ix", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-tottenham-hotspur-trennt-sich-nach-nur-17-partien-von-trainer-nuno-espirito-santo-a-b667ae86-0cbc-4813-b1aa-ab5c0d222593?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455123926049345540", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eine Montessorischule in Brandenburg zeigt, wie man das mit der viel beschworenen Digitalisierung besser nicht macht. (S+) https://t.co/j059F5snFT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:45:53.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455123926049345540", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/j059F5snFT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/digitalisierung-an-schulen-wie-eine-grundschule-in-hangelsberg-sich-wegen-tablets-zerstreitet-a-8bb28918-0a43-4ecf-85d2-0a058dc4d35f", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455122076998701062", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @Bartz70Tim: \u00bbSie hat keinerlei tiefgehende grunds\u00e4tzliche Prinzipien, was Geldpolitik angeht.\u00ab Der britisch-deutsche Finanzexperte und\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Bartz70Tim", "id": "1694579173"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455121746730889228"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455122076998701062"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455115398827884544", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Welt blickt auf Glasgow: Am zweiten Tag der Uno-Klimakonferenz sprechen die Regierungschefs. Ausgerechnet Chinas Pr\u00e4sident Xi Jinping will nur ein Statement verlesen lassen. Kanzlerin Merkel redet am Nachmittag. Der Ticker zur #COP26: \nhttps://t.co/N7EC0fZvUp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:12:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 237, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/N7EC0fZvUp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimakonferenz-in-glasgow-cop26-chinas-praesident-xi-jinping-schwaenzt-klimakonferenz-a-68bf3489-ad7b-49bc-b7bb-7eff17fe911c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455115398827884544"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455114970312609796", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die USA nehmen nach vier #Trump-Jahren wieder an der Uno-Konferenz teil und wollen sich als Vorreiter im Klimaschutz pr\u00e4sentieren. Doch zwei M\u00e4nner drohen Joe Bidens gro\u00dfe Pl\u00e4ne zu durchkreuzen. #COP26 (S+)\nhttps://t.co/waGU8c3slk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:10:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Trump"}, {"start": 195, "end": 201, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/waGU8c3slk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-wie-joe-biden-den-klimagipfel-retten-will-a-353f84e4-979e-4247-bb00-b73a3c9f8989", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455114970312609796"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455113817822748672", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @schmidtwolf: Attila Hildmann hatte einen Maulwurf in der Berliner Justiz, der ihn mit Interna versorgt und vor einem Haftbefehl gewarnt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "schmidtwolf", "id": "277055604"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455098481882898433"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455113817822748672"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455113493363974144", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @mathieuvonrohr: Boris Johnson hat sein Herz f\u00fcr den Klimaschutz entdeckt \u2013 angeblich spielt dabei seine Ehefrau eine Rolle. Bei den Tor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T10:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455113398602063876"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455113493363974144"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455108211904761865", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Wer wird #CDU-Chef? Der Au\u00dfenpolitiker Norbert #R\u00f6ttgen hat angek\u00fcndigt, die Partei auf einen moderneren Kurs trimmen zu wollen \u2013 und bringt sich gegen Friedrich #Merz in Stellung. https://t.co/dKIitYwlUC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T09:43:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "CDU"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "R\u00f6ttgen"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Merz"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dKIitYwlUC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-norbert-roettgen-wuenscht-sich-parteichef-in-der-modernen-mitte-a-c342cb64-a37a-42b1-9b32-85faa75496fd", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 34, "like_count": 114, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1455108211904761865"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455097554094362625", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "FCKW und verbleites Benzin wurden verboten, doch im Kampf gegen CO\u2082 versagt die Welt \u2013 trotz fr\u00fcher Warnungen steigt der Aussto\u00df. Wie konnten sich Kohle- und \u00d6llobbyisten durchsetzen? Und was kann jetzt noch helfen? https://t.co/AKrTFi5GRF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T09:01:05.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 20, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1455097554094362625", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/AKrTFi5GRF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimakrise-die-welt-ist-sehenden-auges-in-die-misere-gestolpert-warum-a-27e848c3-eac8-49ed-9ee0-686aaabe5423?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/k\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455097480803127300", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Streit zwischen London und Paris \u00fcber Fischereilizenzen eskaliert: Die britische Au\u00dfenministerin Truss gab Frankreich 48 Stunden, um nachzugeben \u2013 sonst fordere London Ausgleichszahlungen aus dem #Brexit-Vertrag. https://t.co/uD44vjLjAV", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T09:00:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "Brexit"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/uD44vjLjAV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fischereistreit-grossbritannien-stellt-frankreich-ein-ultimatum-a-127680ca-d9d3-4809-9b8b-0cb691e84a8b", "display_url": "spiegel.de/ausland/fische\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1455097480803127300"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455096038285479937", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Luisa ist Abteilungsleiterin und hat ein Problem: Bei Meetings schaltet das Team auf Durchzug, statt sich zu konzentrieren \u2013 und hinterher wei\u00df keiner Bescheid. Wie geht das besser? https://t.co/5FDdjazBsh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T08:55:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455096038285479937", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/5FDdjazBsh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/hilfe-meine-mitarbeiter-hoeren-mir-nicht-richtig-zu-tipps-vom-karrierecoach-a-85b10b47-4db2-475b-a88c-6c8b17196529?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/hilfe\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455096027334299648", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Frankreichs Staatschef Macron attackiert australischen Ministerpr\u00e4sidenten Morrison: Der Premier habe ihn bei der Annullierung des Milliardendeals f\u00fcr den Kauf von Atom-U-Booten belogen. #G20 https://t.co/MENDm9yXKv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T08:55:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 191, "tag": "G20"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MENDm9yXKv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/u-boot-deal-emmanuel-macron-wirft-australiens-premier-scott-morrison-luege-vor-a-622a8280-7bc9-45fe-ae3d-083117ddc92a", "display_url": "spiegel.de/ausland/u-boot\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455086490346672129/GEspFsDn?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455086490346672129/GEspFsDn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "U-Boot-Deal: Emmanuel Macron wirft Australiens Premier Scott Morrison L\u00fcge vor", "description": "Frankreichs Staatschef Macron attackiert australischen Ministerpr\u00e4sidenten Morrison: Der Premier habe ihn bei der Annullierung des Milliarden-Deals f\u00fcr den Kauf von Atom-U-Booten belogen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/u-boot-deal-emmanuel-macron-wirft-australiens-premier-scott-morrison-luege-vor-a-622a8280-7bc9-45fe-ae3d-083117ddc92a"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455096027334299648"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455094016316297222", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Er schnitt Menschen die Zunge heraus, ers\u00e4ufte, erdrosselte, r\u00e4derte sie: Das Tagebuch des Frantz Schmidt aus N\u00fcrnberg zeigt, wie Folterknechte und Scharfrichter um 1620 lebten. Und was bei Hinrichtungen schiefgehen konnte. https://t.co/HMvUtVj5e0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T08:47:02.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455094016316297222", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HMvUtVj5e0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/frantz-schmidt-der-henker-der-394-menschen-hinrichtete-a-6b9f84eb-0002-0001-0000-000179121574?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/geschichte/fra\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455084712897089538", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sophia Thomalla feuerte ihren neuen Partner Alexander Zverev beim Tennisturnier in Wien lautstark an. Der 24-J\u00e4hrige bedankte sich nach seinem Triumph daf\u00fcr, \u00bbdass du an meiner Seite bist neuerdings\u00ab. https://t.co/TbIJunH0F7", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T08:10:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 40, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1455084712897089538", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/TbIJunH0F7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/alexander-zverev-zu-sophia-thomalla-noch-zehn-jahre-auf-der-tour-aushalten-a-542ff668-1612-4790-9020-8b6bc18c38a5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455082459238842369", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Auf den Gletschern rotieren bereits die Lifte und in den kommenden Wochen er\u00f6ffnen nach und nach auch die anderen Skigebiete der Alpen. Wo geht es wann los, was gibt es Neues, und wie teuer wird es? Eine \u00dcbersicht. https://t.co/y28mYicDIA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T08:01:07.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1455082459238842369", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/y28mYicDIA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/skigebiete-in-den-alpen-opening-preise-und-neues-a-3247e886-5e66-43c5-b12d-6e92cf41c2cb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/s\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455070367781896195", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Herbst ist da, und die Infektionszahlen schnellen in die H\u00f6he: Noch-Gesundheitsminister Jens #Spahn setzt auf #Booster-Impfungen \u2013 und will deshalb die Impfzentren der L\u00e4nder reaktivieren.\nhttps://t.co/pPowMA8pPK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T07:13:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 103, "tag": "Spahn"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Booster"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/pPowMA8pPK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/jens-spahn-gesundheitsminister-fordert-laender-zur-wiedereroeffnung-von-impfzentren-auf-a-04946f35-52bb-469b-81ef-ecbca258ee28", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 50, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1455070367781896195"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455068098021703681", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Unternehmen Bayer, Eon und Alltours planen laut einem Medienbericht f\u00fcr Geimpfte und Genesene separate Kantinenzonen, in denen keine Corona-Auflagen gelten. https://t.co/8hSQitRFVU", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T07:04:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1455068098021703681", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/8hSQitRFVU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-e-on-und-alltours-wollen-extra-kantinenbereiche-fuer-geimpfte-und-genesene-einfuehren-a-59a48662-4c59-4771-8af7-a2af46b13f1f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454980664139259906/utQoPJtv?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454980664139259906/utQoPJtv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bayer, E.on und Alltours wollen Extra-Kantinenbereiche f\u00fcr Geimpfte und Genesene einf\u00fchren", "description": "Die Unternehmen Bayer, Eon und Alltours planen laut einem Medienbericht f\u00fcr Geimpfte und Genesene separate Kantinenzonen, in denen keine Corona-Auflagen gelten. Ungeimpfte sollen deshalb aber nicht darben m\u00fcssen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-e-on-und-alltours-wollen-extra-kantinenbereiche-fuer-geimpfte-und-genesene-einfuehren-a-59a48662-4c59-4771-8af7-a2af46b13f1f"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455067604398198786", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "P\u00f6beleien, Pyrotechnik und Eierw\u00fcrfe: In Berlin, Hamburg und Hessen ist die Polizei wegen Ausschreitungen an Halloween ausger\u00fcckt. https://t.co/1KJDyA2XZM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T07:02:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455067604398198786", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1KJDyA2XZM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/halloween-berlin-hamburg-polizei-meldet-einsaetze-gegen-randalierer-a-dfa94c9f-f075-4da9-bab0-e41e6359fc62?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455064295612497922", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "In der heutigen Lage am Morgen von @MartinKnobbe geht es um vertrauliche Unterlagen zur Radikalisierung des einst erfolgreichen Vegan-Kochs Attila Hildmann, um die hohen Erwartungen an den Klimagipfel in Glasgow #COP26 und die m\u00fcden Coronapolitiker. https://t.co/HZoGit0uvP", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 218, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HZoGit0uvP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-attila-hildmann-klimagipfel-glasgow-g20-gipfel-coronavirus-a-cbc2c74f-4b5d-462e-84f9-79473778a4af", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455035144276897793/rTGheTjo?format=jpg&name=orig", "width": 1195, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455035144276897793/rTGheTjo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Die Lage am Morgen: Attila Hildmann und das liebe Geld", "description": "Vertrauliches Material offenbart die Hintergr\u00fcnde von Attila Hildmanns Radikalisierung, der Klimagipfel in Glasgow startet mit ged\u00e4mpften Erwartungen, in den Krankenh\u00e4usern wird es eng. Das ist die Lage am Montag.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-attila-hildmann-klimagipfel-glasgow-g20-gipfel-coronavirus-a-cbc2c74f-4b5d-462e-84f9-79473778a4af"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:48:56.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "860145749463506944", "name": "Veganism", "description": "Vegan"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1260985796053487616", "name": "Organic"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455064295612497922"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455063149439328260", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @k_stukenberg: Von #G20 ging gestern leider kein Boost f\u00fcr die #COP26 aus. Umso wichtiger wird, ob nun einzelne gro\u00dfe Player wie USA f\u00fcr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "G20"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455062645854380034"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455063149439328260"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455062868773281795", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Ein Video zeigt chaotische Szenen: Personensch\u00fctzer des brasilianischen Pr\u00e4sidenten Jair #Bolsonaro sollen am Rande des #G20-Gipfels in Rom auf Pressevertreter losgegangen sein.  https://t.co/HkmTHlc7En", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:43:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 124, "tag": "G20"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HkmTHlc7En", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/jair-bolsonaro-sicherheitsleute-pruegeln-in-rom-auf-journalisten-ein-a-64fdfe5b-445c-4d31-9b45-6fdba5568839", "display_url": "spiegel.de/ausland/jair-b\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1455062868773281795"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455061100282712067", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Attila Hildmann wurde mit Justiz-Interna versorgt. Nach SPIEGEL-Informationen hat die Staatsanwaltschaft eine Verd\u00e4chtige ermittelt. Sie soll auch zu anderen Coronaleugnern Daten abgefragt haben. (S+) https://t.co/pEkG9RvVWs", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1455058364694683648"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455058364694683648", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pEkG9RvVWs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/attila-hildmann-justiz-mitarbeiterin-soll-vor-haftbefehl-gewarnt-haben-a-de041bee-1316-43c7-95cf-bc91fc281755", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/attil\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455059758025781250", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @schmidtwolf: Vom Vegan-Koch zum Hetzer: Die Akte Attila - Kaum jemand hetzt im Netz so radikal und ungehemmt wie Attila Hildmann. Jetzt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "schmidtwolf", "id": "277055604"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455046324521426946"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "860145749463506944", "name": "Veganism", "description": "Vegan"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1260985796053487616", "name": "Organic"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455059758025781250"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455059554602033153", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @m_hoppenstedt: Geheimnisverrat aus den Reihen der Justiz: Eine IT-Administratorin in der Berliner Generalstaatsanwaltschaft soll einen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "m_hoppenstedt", "id": "50692584"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455044168779280386"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455059554602033153"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455058591426224129", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGELTV: Exklusiv bei \u2066\u2066@SPIEGELTV und @derspiegel\u2069 : \u201eWir m\u00fcssen derzeit davon ausgehen, dass wir einen Maulwurf haben\u201c. Die Staatsa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPIEGELTV", "id": "18026976"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "SPIEGELTV", "id": "18026976"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455052374603673603"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455058591426224129"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455058580781027331", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGELTV: Der Fall Attila #Hildmann. Unsere Recherche gemeinsam mit @derspiegel . Heute Abend dann mehr bei #SPIEGELTV um 23:25 Uhr, @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPIEGELTV", "id": "18026976"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Hildmann"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "SPIEGELTV"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455049972353806341"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455058580781027331"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455058364694683648", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Kaum jemand hetzt im Netz so radikal und ungest\u00f6rt wie Attila Hildmann. Jetzt werfen Aussagen seines ehemaligen IT-Beraters und Tausende Dokumente ein neues Licht auf seine Radikalisierung. Die Akte Attila: (S+)\nhttps://t.co/KScdAzhmUh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:25:22.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1455058364694683648", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/KScdAzhmUh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/attila-hildmann-der-abstieg-vom-vegan-koch-zum-verschwoerungstheoretiker-a-2feff427-e48d-48cd-b4f7-051ab5ab4fe4", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455055708261658625", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @schmidtwolf: Mitarbeiterin der Staatsanwaltschaft soll Hildmann vor Haftbefehl gewarnt haben: Attila Hildmann wurde mit Justiz-Interna\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "schmidtwolf", "id": "277055604"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455042804942610432"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455055708261658625"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1455055326655483905", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @m_hoppenstedt: Warum floh Attila Hildmann, wie radikalisierte er sich und was l\u00e4uft hinter den Kulissen der Hetz-Kan\u00e4le? \nUnsere Recher\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "m_hoppenstedt", "id": "50692584"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-01T06:13:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455046061765058563"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455055326655483905"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454941010446852106", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Nachdem \u00bbein Mitglied ihres Haushaltes\u00ab positiv auf Covid-19 getestet worden war, hatte sich Joe Bidens Pressesprecherin Jen Psaki in Quarant\u00e4ne begeben. F\u00fcnf Tage sp\u00e4ter fiel auch ihr PCR-Test positiv aus. Psaki ist geimpft. https://t.co/iPR9xDYSbr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T22:39:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 42, "like_count": 86, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1454941010446852106", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iPR9xDYSbr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/pressesprecherin-jen-psaki-von-us-praesident-joe-biden-mit-corona-infiziert-a-edd07186-f181-4907-a2af-0591bdf8742f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/presse\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454926402466160641", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "48 Jahre im Parlament, zuletzt als Bundestagspr\u00e4sident \u2013 nun verliert Wolfgang Sch\u00e4uble auch dieses Amt. Wie geht es einem Mann, der so lange gro\u00dfen Einfluss hatte, als einfachem Abgeordneten? (S+) https://t.co/Owzaq08mTD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T21:41:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 53, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454926402466160641", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Owzaq08mTD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wolfgang-schaeuble-endstation-abgeordnetenbuero-wie-geht-es-ihm-als-einfacher-abgeordneter-a-1bea61ac-881b-463b-b125-19e10c79a334", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454924275870175234", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Nach Angaben der polnischen Organisation \u00bbMediziner an der Grenze\u00ab ben\u00f6tigen Dutzende Menschen an der Grenze zu Belarus medizinische Hilfe, doch Polens Regierung ist dagegen. Selbst der Erzbischof versuchte zu vermitteln. https://t.co/61VsLQhTlf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T21:32:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 69, "like_count": 94, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1454924275870175234", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/61VsLQhTlf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-laesst-hilfsorganisation-nicht-zu-menschen-an-grenze-zu-belarus-a-9fad5ddc-c175-4d9d-bbc0-708478a068ec?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454919859314167808", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Den roten Imperator traf der Bannfluch: Vor 60 Jahren entfernten die sowjetischen Kommunisten Stalins Leichnam aus dem Lenin-Mausoleum. Doch bis heute schwelgen viele Russen in Stalin-Nostalgie. (S+) https://t.co/17usWTzQkj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T21:15:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1454919859314167808", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/17usWTzQkj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/sowjetunion-unter-chruschtschow-1961-der-schwere-abschied-von-stalin-a-f6990402-f0b9-4dd5-84ba-8952d52316bb", "display_url": "spiegel.de/geschichte/sow\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454843626207395844/bq0UlfXN?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454843626207395844/bq0UlfXN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Personenkult um einen Massenm\u00f6rder: Der schwere Abschied von Stalin", "description": "Den roten Imperator traf der Bannfluch: Vor 60 Jahren entfernten die sowjetischen Kommunisten Stalins Leichnam aus dem Lenin-Mausoleum. Doch bis heute schwelgen viele Russen in Stalin-Nostalgie.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/sowjetunion-unter-chruschtschow-1961-der-schwere-abschied-von-stalin-a-f6990402-f0b9-4dd5-84ba-8952d52316bb"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454916086550331394", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Geschichte von Mahnur,  Saeeda und ihren j\u00fcngeren Schwestern h\u00e4tte eine sch\u00f6ne werden k\u00f6nnen vom Aufbruch mutiger, begabter M\u00e4dchen in Afghanistan. Doch dann kamen die Taliban nach 20 Jahren wieder zur\u00fcck nach Kabul. (S+) https://t.co/ZIzlZMRaxq", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T21:00:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454916086550331394", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZIzlZMRaxq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-angst-der-frauen-und-maedchen-wir-sitzen-in-der-falle-a-81ce2c36-ef1b-4a19-b323-dd098690f3e7", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454845391225044998/XnJlM5Aq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454845391225044998/XnJlM5Aq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Afghanistan - Angst der Frauen und M\u00e4dchen: \u00bbWir sitzen in der Falle\u00ab", "description": "F\u00fcnf afghanische Schwestern leben in Angst: Sie lernten Fahrradfahren, Taekwondo, stiegen auf Berge. Doch nach Einmarsch der Taliban meldete sich ein Gl\u00e4ubiger: Der Vater m\u00fcsse die 15-J\u00e4hrige an ihn verkaufen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-angst-der-frauen-und-maedchen-wir-sitzen-in-der-falle-a-81ce2c36-ef1b-4a19-b323-dd098690f3e7"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454911303047340038", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Dominik Mies war nach dem Anschlag von Hanau einer der Ersten an den Tatorten. Der Oberstaatsanwalt weist die teils heftigen Vorw\u00fcrfe gegen die Beh\u00f6rden zur\u00fcck \u2013 und urteilt hart \u00fcber manche Medien, auch den SPIEGEL. (S+) https://t.co/uMsvbugtAu", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T20:41:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454911303047340038", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uMsvbugtAu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oberstaatsanwalt-dominik-mies-ueber-die-rolle-der-medien-beim-attentat-von-hanautun-ja-heute-immer-mehr-leute-incl-der-bocki-a-3bc43ef0-dea1-406f-b092-c8cbd76913fc", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454903753153331200", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Optogenetiker Karl Deisseroth hat eine Methode mitentwickelt, um Nervenzellen mit Laserlicht an- und abzuschalten. Das unheimliche Ziel der Forscher: Emotionen wie Angst und Trauer beherrschen. (S+) https://t.co/sVRYgpkqvL", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T20:11:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454903753153331200", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/sVRYgpkqvL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/optogenetik-koennen-zellforscher-bald-unsere-gefuehle-steuern-a-dbbfa479-4407-43cb-a28c-f14d9adff76c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1454900997441011713", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Volksbefreiungsfront von Tigray meldet die Einnahme von zwei strategisch wichtigen St\u00e4dten. \u00c4thiopiens Regierung dementiert das zwar, hat in der betroffenen Region aber de facto den Notstand ausgerufen. https://t.co/6djqBRPU5H", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-31T20:00:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454900997441011713", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/6djqBRPU5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tigray-konflikt-aethiopische-rebellen-ruecken-weiter-vor-a-d61ef58f-6198-40bc-b015-f3f241ff58bb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/tigray\u2026"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1454900997441011713", "newest_id": "1455419918719979528", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vo25qc3dbg89v11a62r0utovn", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec5nqq3v12h9lg8df76pfprtbs"}}