{"data": [{"source": "TweetDeck", "id": "1461244120014458882", "created_at": "2021-11-18T08:05:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "textautomat", "id": "50766270"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460966561158680579"}], "text": "@textautomat Vielen Dank f\u00fcr diesen richtigen Hinweis. Wir haben den bereits gestern Artikel korrigiert und mit einer Anmerkung versehen und bitten die versp\u00e4tete R\u00fcckmeldung zu entschuldigen.", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "50766270", "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460966561158680579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461236872332464129", "created_at": "2021-11-18T07:36:33.000Z", "lang": "de", "text": "Sie war die Nummer eins der Welt, dann rutschte sie aus den Top Ten. Nun kr\u00f6nt Garbi\u00f1e Muguruza ein beeindruckendes Comeback-Jahr mit einem weiteren Sieg. https://t.co/mzMmyepXuT", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/mzMmyepXuT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-garbine-muguruza-gewinnt-als-erste-spanische-spielerin-die-wta-finals-a-275591b2-65e5-489b-ae5b-1f221306c46d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/t\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461232618708471810/YHEp7SSC?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461232618708471810/YHEp7SSC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tennis: Garbi\u00f1e Muguruza gewinnt als erste spanische Spielerin die WTA-Finals", "description": "Sie war die Nummer eins der Welt, dann rutschte sie aus den Top 10. Nun kr\u00f6nt Garbi\u00f1e Muguruza ein beeindruckendes Comeback-Jahr mit einem weiteren Sieg.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-garbine-muguruza-gewinnt-als-erste-spanische-spielerin-die-wta-finals-a-275591b2-65e5-489b-ae5b-1f221306c46d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461236872332464129", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864596397789663232", "name": "Garbine Muguruza", "description": "Garbine Muguruza"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864596397789663232", "name": "Garbine Muguruza", "description": "Garbine Muguruza"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461228152966074374", "created_at": "2021-11-18T07:01:54.000Z", "lang": "de", "text": "Markus #S\u00f6der beschreibt sich bei #Maischberger als \u00bbeinen der freundlicheren CSU-Vorsitzenden\u00ab \u2013 und weist jede Mitschuld an der Unionspleite von sich. Auch in der Pandemie kann er bei sich keine Fehler finden.\nhttps://t.co/pldqP2hLCY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/pldqP2hLCY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/markus-soeder-bei-maischberger-der-kaiser-ist-der-kaiser-und-ich-bin-nur-der-markus-a-ed163a67-d7d0-4e9e-b543-8840aa70e3eb", "display_url": "spiegel.de/kultur/markus-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 13, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 34, "end": 47, "tag": "Maischberger"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461228152966074374", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029286155", "name": "Menschen bei Maischberger"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 71, "like_count": 52, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1461222697854246914", "created_at": "2021-11-18T06:40:14.000Z", "lang": "de", "text": "Verunsichertes Land, tatenlose Politik: Die k\u00fcnftigen #Ampel-Koalition\u00e4re beschlie\u00dfen an diesem Morgen ein Gesetz mit L\u00fccken, dann tagt die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz mit der Kanzlerin. Spricht #Merkel ein letztes Machtwort? (S+) https://t.co/ig1GSFmoHw", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ig1GSFmoHw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-massnahmen-der-kuenftigen-ampel-regierung-der-corona-schock-a-0b4313bf-e6af-42f2-ac24-592c8276b2a1", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "Ampel"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Merkel"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461222697854246914", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461217614991175681", "created_at": "2021-11-18T06:20:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "RolandNelles", "id": "34575967"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/idMa8cJICR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-angela-merkel-belarus-polen-us-kapitol-donald-trump-a-38bfd997-1645-4b27-abec-c937d5309cbf", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "Ampel"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "Belarus"}]}, "lang": "de", "text": "In der heutigen Lage am Morgen von @RolandNelles geht es um den Coronastreit zwischen #Ampel und der Union, um die Krisen-Diplomatie von Angela Merkel in Sachen #Belarus \u2013 und um einen amerikanischen Zwilling von Olaf Scholz. https://t.co/idMa8cJICR", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461217614991175681", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461216556755656709", "created_at": "2021-11-18T06:15:49.000Z", "lang": "de", "text": "Das Robert Koch-Institut hat binnen 24 Stunden 264 neue Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Coronavirus registriert. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 336,9 \u2013 und erreicht damit erneut einen H\u00f6chstwert.\nhttps://t.co/YCXekSswhY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/YCXekSswhY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-rki-meldet-sieben-tage-inzidenz-von-336-9-und-65-371-neuinfektionen-a-ee527cf2-4cf1-4953-b1c0-ba1d985e81fc", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461216556755656709", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461213656587423746", "created_at": "2021-11-18T06:04:18.000Z", "lang": "de", "text": "Der Chef des Robert Koch-Instituts Lothar Wieler sieht \u00bbd\u00fcstere\u00ab Tage auf Deutschland zukommen, Hunderte Menschen w\u00fcrden sterben. In einer Videoschalte lie\u00df er seinem Frust \u00fcber die Politik freien Lauf.\nhttps://t.co/HTkiFQYR4h", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/HTkiFQYR4h", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/rki-chef-lothar-wieler-zu-corona-wir-laufen-momentan-in-eine-ernste-notlage-a-3b3302d8-0c3c-4c05-834a-d6ee9aa80497", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/r\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461213656587423746", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 64, "like_count": 327, "quote_count": 10}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461211089576730625", "created_at": "2021-11-18T05:54:06.000Z", "lang": "de", "text": "Viel Arbeit f\u00fcr wenig Geld: Oft ist ein Praktikum genau das. Aber ist es auch rechtens? Wir erkl\u00e4ren, wann Praktikanten Anspruch auf Mindestlohn haben \u2013 und wann es zu viele \u00dcberstunden werden. https://t.co/3rOMdS4Alh", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3rOMdS4Alh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/praktikum-die-fuenf-groessten-irrtuemer-der-faktencheck-a-facaad52-6842-4bd1-a425-da2a7803e2b5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/start/praktiku\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461211089576730625", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461077936853987338", "created_at": "2021-11-17T21:05:00.000Z", "lang": "de", "text": "Auch Menschen mit Coronaimpfung m\u00fcssen zum Teil wegen Covid-19 ins Krankenhaus oder auf die Intensivstation. Das war zu erwarten. Neueste Zahlen zeigen aber: Die Schutzwirkung der Impfung ist hoch. Warum Ungeimpfte gef\u00e4hrlicher Leben: (S+) https://t.co/72CdgX6Z5Y", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/72CdgX6Z5Y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-ja-die-impfung-schuetzt-sehr-gut-vor-schwerer-krankheit-a-190a1cc0-1c89-4b3a-b70f-0d81ed489685", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461077936853987338", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 41, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461072903462477828", "created_at": "2021-11-17T20:45:00.000Z", "lang": "de", "text": "Erstmals spricht Tennisstar Roger Federer \u00fcber ein m\u00f6gliches Comeback nach seiner schweren Knieverletzung. Wimbledon droht er zu verpassen. Die Welt muss sich darauf vorbereiten, dass einer der gr\u00f6\u00dften Sportler langsam abtritt. (S+) https://t.co/SMTAmXWIVP", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/SMTAmXWIVP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-roger-federer-spricht-ueber-seine-verletzung-und-einen-moeglichen-ruecktritt-a-742c3927-a3f8-44ac-b7b9-491ec30dc5da", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/t\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461042354358349826/_y5GRGq8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461042354358349826/_y5GRGq8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tennisstar Roger Federer: Das Ende ist nah", "description": "Erstmals spricht Tennisstar Roger Federer \u00fcber ein m\u00f6gliches Comeback nach seiner schweren Knieverletzung. Wimbledon droht er zu verpassen. Die Welt muss sich darauf vorbereiten, dass einer der gr\u00f6\u00dften Sportler langsam abtritt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-roger-federer-spricht-ueber-seine-verletzung-und-einen-moeglichen-ruecktritt-a-742c3927-a3f8-44ac-b7b9-491ec30dc5da"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461072903462477828", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1398025938214952960", "name": "Wimbledon"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809505480577953792", "name": "Roger Federer", "description": "Roger Federer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809505480577953792", "name": "Roger Federer", "description": "Roger Federer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461069129272672256", "created_at": "2021-11-17T20:30:00.000Z", "lang": "de", "text": "Vor Kurzem hatte Israel eine der h\u00f6chsten Inzidenzen der Welt, inzwischen gibt es nur noch ein paar Hundert F\u00e4lle pro Tag. Hier sagt \u00bbCorona-Zar\u00ab Salman Zarka, wie das gelang \u2013 und wie er die deutsche Impfkampagne bewertet. (S+) https://t.co/BNUhQOEWVH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BNUhQOEWVH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-wie-israel-seine-vierte-corona-welle-gebrochen-hat-a-d063c3ba-ff47-4355-85e2-e29322228840", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461069129272672256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461065353815986177", "created_at": "2021-11-17T20:15:00.000Z", "lang": "de", "text": "Immer mehr Menschen achten darauf, ihr Geld sozial und \u00f6kologisch bewusst zu investieren. Bei SPIEGEL+ sprechen f\u00fcnf gr\u00fcne Anleger \u00fcber ihre Erfahrungen \u2013 und verraten ihre besten Tipps. \nhttps://t.co/h5Uf0pRQNl", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/h5Uf0pRQNl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/nachhaltig-investieren-mein-depot-veraendert-die-welt-a-6ba82f25-0002-0001-0000-000179844473", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461065353815986177", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461062596484685827", "created_at": "2021-11-17T20:04:02.000Z", "lang": "de", "text": "Die syrische Fl\u00fcchtlingshelferin Sarah Mardini erlangte Weltruhm, als sie 2015 ein Boot mit Schiffbr\u00fcchigen rettete. Sechs Jahre sp\u00e4ter steht die 26-J\u00e4hrige wegen Spionageverdachts vor Gericht. Mardini sagt: Ich bin unschuldig. https://t.co/ERVinUnspr", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ERVinUnspr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/prozess-gegen-sarah-mardini-in-griechenland-die-wunde-bleibt-offen-a-9875e698-1593-441a-8add-9deb88651f5b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/prozes\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461062596484685827", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461060587069198339", "created_at": "2021-11-17T19:56:03.000Z", "lang": "de", "text": "Kopftuch, Moschee, D\u00f6ner \u2013 die mehr als vier Millionen in Deutschland lebenden Musliminnen und Muslime sehen sich h\u00e4ufig immer noch auf solche Klischees reduziert. Der Fotograf Julius Matuschik zeigt andere Bilder. https://t.co/KKD9eDSH7P", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/KKD9eDSH7P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/muslimisches-leben-in-deutschland-der-fotograf-julius-matuschik-hat-es-begleitet-a-4bdfeb9a-ac3d-433d-b875-eef7e93b8f99?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/mu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461060587069198339", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 36, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461057300500602885", "created_at": "2021-11-17T19:43:00.000Z", "lang": "de", "text": "In vielen Krankenh\u00e4usern spitzt sich die Lage bedrohlich zu. FDP-Politiker Wolfgang Kubicki schl\u00e4gt deshalb vor, die Notfallreserve der Intensivbetten zu aktivieren. Warum das nicht so einfach ist: (S+) https://t.co/9lcSWnvIgQ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9lcSWnvIgQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/corona-lage-auf-den-intensivstationen-die-fdp-hat-so-ziemlich-nichts-verstanden-a-846d8b1e-1297-4dc0-9625-6b28d73e5d32", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461057300500602885", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 40, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461054030323589131", "created_at": "2021-11-17T19:30:00.000Z", "lang": "de", "text": "Die Familie gilt vielen als wichtigster Ort f\u00fcr Zusammenhalt und sozialen Kitt. Experten glauben, dass die Rolle von Freundinnen und Freunden oftmals untersch\u00e4tzt wird. (S+) https://t.co/kJABxZE5Kh", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/kJABxZE5Kh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/freundschaften-die-kleine-schwester-der-solidaritaet-a-57a905ce-0002-0001-0000-000179750327", "display_url": "spiegel.de/psychologie/fr\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461054030323589131", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461050530369732609", "created_at": "2021-11-17T19:16:06.000Z", "lang": "de", "text": "Wer hat Paketbomben an Lebensmittelfirmen geschickt? Der angeklagte Rentner war es nicht, meint nicht nur sein Verteidigerduo \u2013 sondern auch die Anw\u00e4ltin mehrerer Opfer. https://t.co/9AjtlgolVQ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/9AjtlgolVQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/heidelberger-paketbomber-prozess-verteidiger-fordern-freispruch-fuer-klaus-s-a-1d81a6ad-5a41-48b2-8355-13d27eb42513?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461050530369732609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461050254069944320", "created_at": "2021-11-17T19:15:00.000Z", "lang": "de", "text": "Di\u00e4ten halfen nicht, da entschloss sich Reiner #Calmund zu einer Magen-OP. Jetzt wiegt der Ex-Bundesliga-Manager 90 Kilo weniger. Bei SPIEGEL+ spricht er \u00fcber Dicken-Witze und den Moment, als er sich f\u00fcr sein \u00dcbergewicht sch\u00e4mte. https://t.co/5yRJitF15j", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/5yRJitF15j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/reiner-calmund-im-interview-ueber-sein-leben-mit-uebergewicht-ich-hatte-richtig-zorn-auf-mich-a-09492940-6c8c-4bb8-83d6-c97f2c5c5b68", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Calmund"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461050254069944320", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461042160753680391", "created_at": "2021-11-17T18:42:50.000Z", "lang": "de", "text": "Der Pilot konnte sich mit dem Schleudersitz retten: \u00dcber dem Mittelmeer ist ein hochmodernes britisches Kampfflugzeug abgest\u00fcrzt. Die Ursache ist unklar. https://t.co/orSogIS4O4", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/orSogIS4O4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/britischer-kampfjet-f-35-ueber-dem-mittelmeer-abgestuerzt-a-b89c2b2b-4b99-48a4-ad2e-65e54982a317", "display_url": "spiegel.de/ausland/britis\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461042160753680391", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461041717553942531", "created_at": "2021-11-17T18:41:04.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbLe Robert\u00ab, quasi der franz\u00f6sische Duden, hat mit der Aufnahme eines dritten Personalpronomens eine Debatte ausgel\u00f6st. Frankreichs Bildungsminister sagt: Das bedrohe die franz\u00f6sischen Werte und \u00bbverschmutze\u00ab die Sprache. https://t.co/H82fmDJbgG", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/H82fmDJbgG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/frankreich-woerterbuch-le-robert-nimmt-pronomen-fuer-trans-menschen-auf-a-4f91327c-7da4-46c9-86de-3ce7373b0a6e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461041717553942531", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461041709857447936", "created_at": "2021-11-17T18:41:03.000Z", "lang": "de", "text": "Sie hat es wieder getan: Noch-Kanzlerin Angela Merkel f\u00fchrte ein weiteres Telefongespr\u00e4ch mit dem belarussischen Diktator Alexander Lukaschenko. Das erste Telefonat hatte f\u00fcr massive Kritik gesorgt. https://t.co/PZOnlsaCHM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/PZOnlsaCHM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angela-merkel-telefonierte-erneut-mit-alexander-lukaschenko-a-2888c492-0c1e-4e95-8a1a-717335c7034b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/angela\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461011780327464961/BTQotc9q?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461011780327464961/BTQotc9q?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Angela Merkel telefonierte erneut mit Alexander Lukaschenko", "description": "Sie hat es wieder getan: Nochkanzlerin Angela Merkel f\u00fchrte ein weiteres Telefongespr\u00e4ch mit dem belarussischen Diktator Alexander Lukaschenko. Das erste Telefonat hatte f\u00fcr massive Kritik gesorgt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angela-merkel-telefonierte-erneut-mit-alexander-lukaschenko-a-2888c492-0c1e-4e95-8a1a-717335c7034b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461041709857447936", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461032415745380354", "created_at": "2021-11-17T18:04:07.000Z", "lang": "de", "text": "In den Gletschergebieten und in Hochlagen hat die Skisaison begonnen \u2013 trotz steigender Inzidenzwerte. Die Wintersportorte und Bergbahnen haben sich mit Ma\u00dfnahmen vorbereitet. https://t.co/UPeITV7sGY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UPeITV7sGY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/skifahren-trotz-corona-gaudi-auf-den-gletschern-a-dd1f7424-ab36-40af-88c7-9a043c4f29bf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/s\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461032415745380354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461032407822323714", "created_at": "2021-11-17T18:04:05.000Z", "lang": "de", "text": "Global werden dreimal so viele Medikamente in der Tiermast eingesetzt wie in der Humanmedizin. Die Folge sind drohende Antibiotikaresistenzen. Nun wird ein Verbot von Reservemedikamenten in Mastbetrieben gefordert. https://t.co/dKI1BzfP2E", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/dKI1BzfP2E", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/reserveantibiotika-organisationen-fordern-verbot-in-industrieller-tierhaltung-a-5852f1b9-9b05-4df4-8368-79026e6c4731?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/res\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461032407822323714", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 12, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461030660685062146", "created_at": "2021-11-17T17:57:08.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1461030641705832458"]}, "lang": "en", "text": "Grand Theft Amthor.\n\n#SPIEGELSPAM https://t.co/cAwwB4ntQa", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/cAwwB4ntQa", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1461030660685062146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAwwB4ntQa"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "SPIEGELSPAM"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461030660685062146", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 25, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461029909795594246", "created_at": "2021-11-17T17:54:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 182, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YzpujF1sg3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-parteivorsitz-triumvirat-der-truemmermaenner-a-0988d80b-1c0b-465a-bef4-84aac02aa21a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "text": "Die CDU steht am Abgrund. Aber nicht, weil nur M\u00e4nner f\u00fcr den Parteivorsitz kandidieren. Sondern, weil s\u00e4mtliche Kandidaten wie kraftlose Opportunisten wirken, kommentiert @an_clauss. (S+)  https://t.co/YzpujF1sg3", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461029909795594246", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461027856641757184", "created_at": "2021-11-17T17:46:00.000Z", "lang": "de", "text": "Politiker in Bund und L\u00e4ndern wollen einen neuen Shutdown vermeiden, sie fordern stattdessen mehr Boosterimpfungen. Warum die dritte Spritze kaum als Wellenbrecher taugt: (S+) https://t.co/Lt8lP9XeEu", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Lt8lP9XeEu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfung-warum-boostern-nicht-so-schnell-wirkt-wie-viele-hoffen-a-a3d9c43e-2908-4542-b747-8c9040816e66", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461027856641757184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461023319382241287", "created_at": "2021-11-17T17:27:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "saschalobo", "id": "5876652"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sWvmsNDF8q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/coronavirus-warum-soll-ich-mich-impfen-lassen-kolumne-a-d3dce470-91ab-432e-acc0-51a4db8c1edf", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "lang": "de", "text": "Sie sind weder Querdenker noch Impfgegner \u2013 aber trotzdem unsicher, ob und warum Sie sich impfen lassen sollen? Dann hat @saschalobo diese Woche seine Kolumne f\u00fcr Sie geschrieben. https://t.co/sWvmsNDF8q", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461023319382241287", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 40, "like_count": 255, "quote_count": 26}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461022206004117506", "created_at": "2021-11-17T17:23:33.000Z", "lang": "de", "text": "Die CDU steht am Abgrund. Aber nicht, weil nur M\u00e4nner f\u00fcr den Parteivorsitz kandidieren. Sondern, weil s\u00e4mtliche Kandidaten wie kraftlose Opportunisten wirken. https://t.co/YzpujEJQRt", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/YzpujEJQRt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-parteivorsitz-triumvirat-der-truemmermaenner-a-0988d80b-1c0b-465a-bef4-84aac02aa21a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461022206004117506", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461020705160450052", "created_at": "2021-11-17T17:17:35.000Z", "lang": "de", "text": "Wer h\u00e4tte nicht gern einen Drachen, ein Einhorn oder zumindest ein Buch mit Zauberspr\u00fcchen? Das w\u00fcrde den Alltag doch deutlich erleichtern. \u00bbDein SPIEGEL\u00ab erkl\u00e4rt, warum uns Fantasy so fasziniert. https://t.co/1e6CnNtFoE", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1e6CnNtFoE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/magische-welten-warum-kinder-fantasy-so-lieben-dein-spiegel-podcast-a-ce54158c-05b5-4b9e-a847-674f5c14f93c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/magisc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461020705160450052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461020697958895623", "created_at": "2021-11-17T17:17:33.000Z", "lang": "de", "text": "Zum ersten Mal in der Geschichte des Sch\u00f6nheitswettbewerbs zur Wahl der \u00bbMiss France\u00ab sollen die Finalteilnehmerinnen einen Arbeitsvertrag bekommen. Die Produktionsfirma ist von Feministinnen verklagt worden. https://t.co/XKYtNOSpqU", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/XKYtNOSpqU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/miss-france-teilnehmerinnen-von-schoenheitswettbewerb-bekommen-arbeitsvertrag-a-688e6cf9-39e6-4951-b008-acce31952ad4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461020697958895623", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461018823331512324", "created_at": "2021-11-17T17:10:06.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbSo etwas darf sich nicht wiederholen\u00ab: Nachdem zwei Touristinnen in Tulum bei einer Schie\u00dferei zwischen Drogenbanden get\u00f6tet wurden, schickt Mexiko fast 1500 Soldaten in die Region. https://t.co/nwRrPA4UBj", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/nwRrPA4UBj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mexiko-spezialeinheit-der-nationalgarde-soll-in-tulum-und-der-gesamten-riviera-maya-touristen-schuetzen-a-71466e7d-f95c-4791-9eb6-6888e28947b1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461018823331512324", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461009122971766784", "created_at": "2021-11-17T16:31:33.000Z", "lang": "de", "text": "CDU-Politiker Wolfgang Sch\u00e4uble hat sich angesichts der dramatischen Lage an der belarussisch-polnischen Grenze f\u00fcr eine \u00bbschnelle, humanit\u00e4re L\u00f6sung\u00ab ausgesprochen. Es m\u00fcsse z\u00fcgig Asylverfahren geben, forderte er. https://t.co/wxIjTvwnZz", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wxIjTvwnZz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-wolfgang-schaeuble-fordert-vorlaeufige-einreise-fuer-fluechtlinge-an-grenze-a-370907e4-4598-4c2c-a98e-b732680fef9e", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461009122971766784", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 132, "like_count": 136, "quote_count": 11}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461006879006601216", "created_at": "2021-11-17T16:22:38.000Z", "lang": "de", "text": "Apple gibt es jetzt mit Schraubendreher. https://t.co/8EnxTIOrCF", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/8EnxTIOrCF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-bietet-endkunden-ersatzteile-und-reparaturanleitungen-fuer-iphones-an-a-e8186d05-1849-461a-8139-de86d7061cc6", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461006879006601216", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1461004864234958850", "created_at": "2021-11-17T16:14:38.000Z", "lang": "de", "text": "Von der chinesischen Tennisspielerin Peng Shuai fehlt jede Spur \u2013 sie hatte Chinas fr\u00fcherem Vizepr\u00e4sidenten Vergewaltigung vorgeworfen. Der Weltverband will dazu nicht schweigen und wagt die Konfrontation mit Peking. (S+) https://t.co/rAjLcbn9Ee", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rAjLcbn9Ee", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/peng-shuai-die-chinesische-tennisspielerin-erhob-den-vorwurf-des-sexuellen-missbrauchs-seitdem-ist-sie-verschwunden-a-abb8816b-0666-4af6-ba0b-72a866b5691e", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/p\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461004864234958850", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461003217475891200", "created_at": "2021-11-17T16:08:05.000Z", "lang": "de", "text": "\u00dcber Jahrzehnte konnten Gro\u00dfkonzerne im Globalen S\u00fcden weitgehend folgenlos Menschenrechte verletzten oder die Umwelt sch\u00e4digen. Nun werden sie immer h\u00e4ufiger in Europa f\u00fcr Vergehen ihrer Tochterfirmen vor Gericht gebracht. https://t.co/2mO16pkNMG", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2mO16pkNMG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/shell-und-andere-grosskonzerne-viele-betroffene-aus-afrika-klagen-nun-in-europa-a-c0568d4d-d417-4071-8527-b97680411984?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/shell-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461003217475891200", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1461001317498122240", "created_at": "2021-11-17T16:00:32.000Z", "lang": "de", "text": "Kein \u00bbMurder On The Dancefloor\u00ab, daf\u00fcr eine Million Pfund gesammelt: S\u00e4ngerin Sophie Ellis-Bextor hat f\u00fcr den guten Zweck Tag und Nacht getanzt. In zahlreichen Kost\u00fcmen \u2013 und zu sehr unterschiedlichen Sounds. https://t.co/KjW4O7Q51i", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KjW4O7Q51i", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sophie-ellis-bextor-24-stunden-tanzmarathon-fuer-kinder-in-not-a-2226fcfe-0b97-42ed-aa06-b3a3385390c3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/s\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1461001317498122240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460998227914809351", "created_at": "2021-11-17T15:48:16.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1460997465893752846"]}, "lang": "de", "text": "\u00bbDu warst doch geimpft, wieso bist du krank geworden?\u00ab Diese Frage bekommt unsere Autorin gerade oft gestellt, denn sie hat einen Impfdurchbruch. Hier erkl\u00e4rt sie, warum sie das Wort nie wieder h\u00f6ren m\u00f6chte. (S+) https://t.co/MLrXriGmdI https://t.co/Cp436tv1UY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MLrXriGmdI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/coronavirus-hallo-ich-bin-ein-impfdurchbruch-warum-ich-dieses-wort-schrecklich-finde-a-623b35a9-3d8a-475a-a196-f3a21e911d07", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Cp436tv1UY", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460998227914809351/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cp436tv1UY"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460998227914809351", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 94, "like_count": 838, "quote_count": 20}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460995035411980291", "created_at": "2021-11-17T15:35:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AHimmelrath", "id": "457384105"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "heisonne", "id": "532390603"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "Impftriumph"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460994215412908036"}], "text": "RT @AHimmelrath: Meine Kollegin \u2066@heisonne\u2069 ist erkrankt - und sagt: Das ist ein #Impftriumph ! Starker und pers\u00f6nlicher Text, Leseempfehlu\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460995035411980291", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460992890025709568", "created_at": "2021-11-17T15:27:03.000Z", "lang": "de", "text": "Vor Kurzem hatte Israel eine der h\u00f6chsten Inzidenzen der Welt, inzwischen gibt es nur noch ein paar Hundert F\u00e4lle pro Tag. Hier sagt \u00bbCorona-Zar\u00ab Salman Zarka, wie das gelang \u2013 und wie er die deutsche Impfkampagne bewertet. https://t.co/rsa9fGchrI", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rsa9fGchrI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-wie-israel-seine-vierte-corona-welle-gebrochen-hat-a-d063c3ba-ff47-4355-85e2-e29322228840?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460992890025709568", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460988616511934464", "created_at": "2021-11-17T15:10:04.000Z", "lang": "de", "text": "Seit Wochen sorgt der Gesundheitszustand der britischen K\u00f6nigin f\u00fcr Schlagzeilen: \u00c4rzte verordneten ihr zwei Wochen Ruhe, noch am Wochenende sagte sie einen Termin ab. Doch nun empfing sie einen Offizier. https://t.co/PRJV1zFjRH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PRJV1zFjRH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/queen-elizabeth-ii-nach-sorgen-um-ihre-gesundheit-laechelt-die-britische-koenigin-wieder-fuer-die-kameras-a-0430bafa-574d-49e3-80bf-b3c4c4faa875?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460988616511934464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460984597307539463", "created_at": "2021-11-17T14:54:06.000Z", "lang": "de", "text": "Massage ist nicht gleich Massage: Ein Tantramasseur muss sich als Prostituierter anmelden. Zu hoch sei das Risiko f\u00fcr Geschlechtskrankheiten w\u00e4hrend der Behandlung, entschied das Verwaltungsgericht D\u00fcsseldorf. https://t.co/07S0yTFj0f", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/07S0yTFj0f", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/verwaltungsgericht-duesseldorf-tantramasseur-muss-sich-als-prostituierter-anmelden-a-7bb241e8-ce77-428b-a065-ba1a43df81be?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/verwa\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460984597307539463", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460984589548019712", "created_at": "2021-11-17T14:54:04.000Z", "lang": "de", "text": "Nicht ganz so unendliche Streaming-Welten: Die vierte Staffel von \u00bbStar Trek: Discovery\u00ab wird vorerst nur in den USA und Kanada zu sehen sein. Deutsche Fans m\u00fcssen bis 2022 warten. https://t.co/qYT5UxpH2L", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qYT5UxpH2L", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/star-trek-discovery-netflix-serie-erkundet-die-streaming-welten-wechselt-zu-paramount-a-bea4200d-beb7-40a8-ac3d-3b1eb3b92ad1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/star-tr\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460984589548019712", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10049297149", "name": "Star Trek: Discovery", "description": "Created by Bryan Fuller and Alex Kurtzman for CBS All Access, the story of \"Star Trek: Discovery\" begins roughly a decade before Captain Kirk's five-year mission -- as portrayed in the original \"Star Trek\" from the 1960s -- and a century before the events of \"Star Trek: Enterprise.\" The series follows the crew of the USS Discovery as they encounter new worlds and civilizations, delving into familiar themes and expanding upon an incident that has been talked about within the franchise's universe, but never fully explored."}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1010220507482865665", "name": "Star Trek", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460980434116833284", "created_at": "2021-11-17T14:37:33.000Z", "lang": "de", "text": "Von der chinesischen Tennisspielerin Peng Shuai fehlt jede Spur \u2013 sie hatte Chinas fr\u00fcherem Vizepr\u00e4sidenten Vergewaltigung vorgeworfen. Der Weltverband will dazu nicht schweigen und wagt die Konfrontation mit Peking. https://t.co/MRsc90lZbn", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/MRsc90lZbn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/peng-shuai-die-chinesische-tennisspielerin-erhob-den-vorwurf-des-sexuellen-missbrauchs-seitdem-ist-sie-verschwunden-a-abb8816b-0666-4af6-ba0b-72a866b5691e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/p\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460980434116833284", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460976472341250048", "created_at": "2021-11-17T14:21:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SophiaSchirmer", "id": "889004478"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460976330279989260"}], "text": "RT @SophiaSchirmer: Dass die Unis wieder Pr\u00e4senzlehre anbieten, ist f\u00fcr viele Studierende eine Erleichterung. Aber der Campus ist eben nich\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460976472341250048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460974783479226374", "created_at": "2021-11-17T14:15:06.000Z", "lang": "de", "text": "Slogans auf den Trikots, keine Sponsorentermine: D\u00e4nemarks Fu\u00dfballer haben f\u00fcr die WM in Katar nicht nur sportliche Ziele \u2013 sondern wollen das Thema Menschenrechte vor Ort \u00f6ffentlich machen. https://t.co/SNRHwelQIW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/SNRHwelQIW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/weltmeisterschaft-2022-in-katar-daenemarks-nationalelf-will-turnier-fuer-politische-botschaften-nutzen-a-e3233b61-d7d9-44a6-9a33-220678289aa5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460974783479226374", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460972886609387525", "created_at": "2021-11-17T14:07:34.000Z", "lang": "de", "text": "Von der chinesischen Tennisspielerin Peng Shuai fehlt jede Spur \u2013 sie hatte Chinas fr\u00fcherem Vizepr\u00e4sidenten Vergewaltigung vorgeworfen. Der Weltverband will dazu nicht schweigen und wagt die Konfrontation mit Peking. https://t.co/r8R8wcDE1b", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/r8R8wcDE1b", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/peng-shuai-die-chinesische-tennisspielerin-machte-sexuellen-missbrauch-oeffentlich-seitdem-ist-sie-verschwunden-a-abb8816b-0666-4af6-ba0b-72a866b5691e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/p\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460972886609387525", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460968716930322432", "created_at": "2021-11-17T13:51:00.000Z", "lang": "de", "text": "Politiker in Bund und L\u00e4ndern wollen einen neuen Shutdown vermeiden, sie fordern stattdessen mehr Boosterimpfungen. Doch als schneller Wellenbrecher taugt die dritte Spritze kaum. (S+) https://t.co/Lt8lPaeQ34", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Lt8lPaeQ34", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfung-warum-boostern-nicht-so-schnell-wirkt-wie-viele-hoffen-a-a3d9c43e-2908-4542-b747-8c9040816e66", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460968716930322432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460965936240988165", "created_at": "2021-11-17T13:39:57.000Z", "lang": "de", "text": "Die Schulbeh\u00f6rde in Freiburg hat Dutzende Maskenatteste von Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern sowie Lehrkr\u00e4ften einer Waldorfschule f\u00fcr ung\u00fcltig erkl\u00e4rt. https://t.co/xP7KtC7dhB", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xP7KtC7dhB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/freiburg-schulaufsicht-erklaert-fast-alle-befreiungen-von-der-maskenpflicht-an-waldorfschule-fuer-ungueltig-a-947f1163-de1a-4e9a-a1aa-30f2107460dd", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460965936240988165", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460961179791024136", "created_at": "2021-11-17T13:21:03.000Z", "lang": "de", "text": "Kinder und Jugendliche sollten nicht \u00fcber sexualisierte Gewalt und gleichgeschlechtliche Liebe lesen, fand die Schulverwaltung \u2013 und wollte die fraglichen B\u00fccher verbrennen lassen. https://t.co/VrmpF0wrfO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/VrmpF0wrfO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/us-bundesstaat-virginia-buecher-mit-sexualisierten-inhalten-duerfen-in-schulbuecherei-bleiben-a-64ed6c5d-420c-465a-aa99-6cf1d1467101?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460961179791024136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460957411577974792", "created_at": "2021-11-17T13:06:04.000Z", "lang": "de", "text": "Di\u00e4ten halfen nicht, da entschloss sich Reiner Calmund zu einer Magen-OP. Jetzt wiegt der Ex-Bundesliga-Manager 90 Kilo weniger. Hier spricht er \u00fcber Dicken-Witze und den Moment, als er sich f\u00fcr sein \u00dcbergewicht sch\u00e4mte. https://t.co/kNyMjmJ3ZM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNyMjmJ3ZM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/reiner-calmund-im-interview-ueber-sein-leben-mit-uebergewicht-ich-hatte-richtig-zorn-auf-mich-a-09492940-6c8c-4bb8-83d6-c97f2c5c5b68?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460957411577974792", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460955887338725378", "created_at": "2021-11-17T13:00:01.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1460925343783694337"]}, "lang": "de", "text": "\u00bbDeutschland steuert in die Coronakatastrophe. Die dritte Impfung f\u00fcr alle k\u00f6nnte das drohende Elend noch lindern. Der Impfstoff ist da \u2013 doch es fehlt der Wille, ihn zu verabreichen\u00ab, kommentiert Marco Evers bei SPIEGEL+. \nhttps://t.co/PvmOq1oxZv https://t.co/CjIaKvFFna", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PvmOq1oxZv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-in-deutschland-ohne-die-booster-impfung-fuer-alle-geht-es-nicht-a-7c6a8b63-3955-4b95-85fb-a3162682ef41", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463857748538503180/592kg33h?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463857748538503180/592kg33h?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Deutschland: Ohne die Booster-Impfung f\u00fcr alle geht es nicht", "description": "Deutschland steuert in die Coronakatastrophe. Die dritte Impfung f\u00fcr alle k\u00f6nnte das drohende Elend noch lindern. Der Impfstoff ist da \u2013 doch es fehlt der Wille, ihn zu verabreichen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-in-deutschland-ohne-die-booster-impfung-fuer-alle-geht-es-nicht-a-7c6a8b63-3955-4b95-85fb-a3162682ef41"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/CjIaKvFFna", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460955887338725378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjIaKvFFna"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460955887338725378", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 46, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460955396093272067", "created_at": "2021-11-17T12:58:04.000Z", "lang": "de", "text": "In vier Gewichtsklassen hat Sa\u00fal \u00bbCanelo\u00ab Alv\u00e1rez schon Weltmeistertitel gewonnen. Jetzt greift der mexikanische Box-Superstar nach der Krone im Cruisergewicht. Der Verband WBC hat den Titelkampf bereits abgesegnet. https://t.co/ID2GSbiASS", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ID2GSbiASS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-saul-canelo-alvarez-plant-den-aufstieg-ins-cruisergewicht-a-ceaa4387-8268-4930-a8ef-3d5a5cd19411?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/boxen-sa\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460955396093272067", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884468523396767745", "name": "Canelo Alvarez", "description": "Canelo Alvarez"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "884468523396767745", "name": "Canelo Alvarez", "description": "Canelo Alvarez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460944320534515715", "created_at": "2021-11-17T12:14:03.000Z", "lang": "de", "text": "Abgabetermin war der 6. November 1948: Mit einiger Versp\u00e4tung ist jetzt ein ausgeliehener Roman in eine schottische B\u00fccherei zur\u00fcckgekehrt. Die ausstehenden Geb\u00fchren waren betr\u00e4chtlich \u2013 wurden aber erlassen. https://t.co/DGbqbkBkrs", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/DGbqbkBkrs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/schottland-geliehenes-buch-nach-70-jahren-zurueck-in-bibliothek-a-e4e4b5d3-fdbc-4c58-9124-ee81a214dbfb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/schot\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460944320534515715", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460944075616669707", "created_at": "2021-11-17T12:13:05.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbDie vierte Welle trifft unser Land mit voller Wucht\u00ab: Bundeskanzlerin Angela #Merkel hat die gegenw\u00e4rtige Lage in der Coronapandemie als \u00bbdramatisch\u00ab bezeichnet. https://t.co/DmhBuPjqvl", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/DmhBuPjqvl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-spricht-von-epidemischer-notlage-a-fa313a58-ef3a-4b68-b20f-a5a337146fd3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Merkel"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460944075616669707", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 70, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460940298930950151", "created_at": "2021-11-17T11:58:04.000Z", "lang": "de", "text": "Beim Lieferdienst Gorillas gibt es seit Monaten einen Streit um die Arbeitsbedingungen. Vor dem Arbeitsgericht versuchte das Start-up nun, eine Betriebsratswahl zu verhindern. Vorerst ohne Erfolg. https://t.co/wW0gmd42kx", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/wW0gmd42kx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/berlin-gorillas-beschaeftigte-duerfen-betriebsrat-waehlen-a-009fa62f-859e-4cda-be33-a2ae000761e4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ber\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460940298930950151", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460934887335243781", "created_at": "2021-11-17T11:36:34.000Z", "lang": "de", "text": "Weil sie am Wochenende mehr Geld f\u00fcr Impfungen bekommen, sollten die Haus\u00e4rzte jetzt auch mehr spritzen, fordert Karl-Josef Laumann. \u00bbStatt Golfplatz am Samstag Impfen am Samstag\u00ab, sei seine Forderung. https://t.co/eRN8Ka3996", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/eRN8Ka3996", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nordrhein-westfalen-gesundheitsminister-karl-josef-laumannvon-setzt-hausaerzte-unter-druck-a-7f923da0-f2be-4160-bde1-66bc978a1cda", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460934887335243781", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 109, "like_count": 51, "quote_count": 19}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460925626387472391", "created_at": "2021-11-17T10:59:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DrUO9K9UBr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-fdp-und-gruene-corona-stresstest-fuer-die-ampel-a-7930a7de-568c-485f-b3f0-5815bd08a2c9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460920032041517056"}], "text": "RT @SeverinWeiland: Rot-gr\u00fcn-gelbe Vielleicht-Regierung: Corona-Stresstest f\u00fcr die Ampel https://t.co/DrUO9K9UBr via @derspiegel", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460925626387472391", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460925598545678344", "created_at": "2021-11-17T10:59:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "Gas"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460925113163989003"}], "text": "RT @ClausHecking: Aktuell: Preise auf Europas #Gas-M\u00e4rkten steigen stark. Zurzeit ~100 \u20ac/mWh - 25% h\u00f6her als gestern Morgen. Die Hintergr\u00fcn\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460925598545678344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460925445101142022", "created_at": "2021-11-17T10:59:03.000Z", "lang": "de", "text": "Es sind nicht die spektakul\u00e4ren Gro\u00dfv\u00f6gel, die fehlen, sondern die kleineren Arten: Sperlinge, Finken. Einer Studie zufolge sind seit 1980 Hunderte Millionen Brutpaare verloren gegangen. Ursache: unklar. https://t.co/H4TmE8SljT", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/H4TmE8SljT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/artenschutz-600-millionen-brutvoegel-in-der-eu-verschwunden-a-96e90fd7-25c4-4d9a-b0f3-6815537a6e5b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460923699872239616/-5BlffIq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460923699872239616/-5BlffIq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sperlinge, Stare, Lerchen: 600 Millionen Brutv\u00f6gel in der EU verschwunden", "description": "Es sind nicht die spektakul\u00e4ren Gro\u00dfv\u00f6gel, die fehlen, sondern die kleineren Arten: Sperlinge, Finken. Einer Studie zufolge sind seit 1980 Hunderte Millionen Brutpaare verloren gegangen. Ursache: unklar.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/artenschutz-600-millionen-brutvoegel-in-der-eu-verschwunden-a-96e90fd7-25c4-4d9a-b0f3-6815537a6e5b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460925445101142022", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460925292843876356", "created_at": "2021-11-17T10:58:27.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1460925144101228544"]}, "lang": "de", "text": "\u00bbBr\u00fcssel geht im Rechtsstaatsstreit mit juristischen Mitteln gegen Warschau vor \u2013 und schont #Polen gleichzeitig in der Migrationspolitik. Wenn es politisch passt, misst Europa offenbar mit zweierlei Ma\u00df\u00ab, kommentiert Jan Puhl bei SPIEGEL+. https://t.co/PL1k2diQQm https://t.co/fhqeTfauXv", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PL1k2diQQm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-die-eu-weicht-im-umgang-mit-warschau-die-eigenen-werte-auf-a-0712a494-f761-401f-bdef-21726ccf0996", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/fhqeTfauXv", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460925292843876356/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhqeTfauXv"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Polen"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460925292843876356", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460919455945576450", "created_at": "2021-11-17T10:35:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Milena_Fee", "id": "2228257868"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ValerieHoehne", "id": "1140579902"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "beimwort", "id": "68404031"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "schultchristoph", "id": "2463366986"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "ChristianTeevs", "id": "1947133970"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460918656674807809"}], "text": "RT @SeverinWeiland: Mit @Milena_Fee, @ValerieHoehne, @beimwort, @schultchristoph, @ChristianTeevs auf @derspiegel \u00fcber Ampel-Debatte zur pa\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460919455945576450", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460917906028457993", "created_at": "2021-11-17T10:29:05.000Z", "lang": "de", "text": "In einem Videoclip hat sich die von den Fesseln der Vormundschaft befreite Britney Spears \u00fcberschw\u00e4nglich bei ihren Unterst\u00fctzern bedankt. Jetzt will sie ihrerseits Gutes tun und \u00bbdas korrupte System ver\u00e4ndern\u00ab. https://t.co/gaQcYFi1t2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/gaQcYFi1t2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/britney-spears-mit-videobotschaft-ihr-habt-mir-das-leben-gerettet-zu-100-prozent-a-04873e60-6ecb-4bc4-af8a-79fcc8a64ebd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460917906028457993", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460916137210744833", "created_at": "2021-11-17T10:22:04.000Z", "lang": "de", "text": "Ein vietnamesischer Kommunist lie\u00df sich bei Starkoch Nusret G\u00f6k\u00e7e ein goldenes Steak servieren. Dar\u00fcber machte sich in einem Video der Aktivist \u00bbGreen Onion Bae\u00ab lustig \u2013 und wurde von den Beh\u00f6rden vorgeladen. https://t.co/81PwepDYF3", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/81PwepDYF3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/vietnam-nudelverkaeufer-muss-wegen-salt-bae-parodie-zur-polizei-a-6657ac46-f43c-43b8-877c-9055b4f11408?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460916137210744833", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460911334149791752", "created_at": "2021-11-17T10:02:59.000Z", "lang": "de", "text": "Die #CoronaWarnApp kann jetzt von Apotheken manipulierte Zertifikate erkennen. Aufgrund der verwendeten Technik werden teilweise aber auch echte Bescheinigungen als ung\u00fcltig markiert. https://t.co/mOzSb3eCTT", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/mOzSb3eCTT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/corona-warn-app-markiert-gefaelschte-impfzertifikate-als-ungueltig-a-15080d16-86b0-437e-9afd-c8f5ef0add80", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/apps/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "CoronaWarnApp"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460911334149791752", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 38, "like_count": 658, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460910485436518400", "created_at": "2021-11-17T09:59:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460909665315962882"}], "text": "RT @mathieuvonrohr: Noch im Herbst hatte Israel eine der h\u00f6chsten Inzidenzen der Welt \u2013 inzwischen gibt es nur noch ein paar hundert F\u00e4lle\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460910485436518400", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460908463022768132", "created_at": "2021-11-17T09:51:34.000Z", "lang": "de", "text": "Die deutschen Rodel-Stars haben f\u00fcr die gigantischen neuen Sportst\u00e4tten bei den Winterspielen in Peking kein Verst\u00e4ndnis. Felix Loch und Natalie Geisenberger vermissen bei den Bauten jede Nachhaltigkeit. https://t.co/75V1RWGN7f", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/75V1RWGN7f", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/olympia-2022-in-peking-felix-loch-und-natalie-geisenberger-kritisieren-sportstaetten-a-334f78a3-a5af-413f-8cd7-e7bfb24d0e57?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/wintersp\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460908463022768132", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "955538334100611073", "name": "Felix Loch", "description": "Felix Loch"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "955538681435009024", "name": "Natalie Geisenberger", "description": "Natalie Geisenberger"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "955538334100611073", "name": "Felix Loch", "description": "Felix Loch"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "955538681435009024", "name": "Natalie Geisenberger", "description": "Natalie Geisenberger"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460908125385633793", "created_at": "2021-11-17T09:50:14.000Z", "lang": "de", "text": "Auf der Corona-Deutschlandkarte des #RKI fehlen seit Wochen Angaben aus dem Landkreis Ludwigslust-Parchim. Kriminelle hatten Teile der Verwaltungsdaten verschl\u00fcsselt, die Wiederherstellung wird dauern.\nhttps://t.co/LHSNmMktZ2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LHSNmMktZ2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/ransomware-wie-erpresser-fuer-einen-grauen-fleck-auf-der-corona-karte-sorgen-a-92f3cff2-59e4-4b5d-a9d2-6d16589676f3", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/r\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "RKI"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460908125385633793", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460904544058195974", "created_at": "2021-11-17T09:36:00.000Z", "lang": "de", "text": "Sabine Buder hat sich getraut, was in der #CDU noch keine Frau gewagt hat: Als nahezu unbekannte Kandidatin wollte sie f\u00fcr den Chefposten antreten \u2013 gegen drei prominente M\u00e4nner. Am Ende scheiterte sie an ihren Parteifreunden. (S+) https://t.co/be7hc6hnCy", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/be7hc6hnCy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sabine-buder-wollte-fuer-cdu-vorsitz-kandidieren-und-scheiterte-wer-ist-die-frau-a-77553133-bbb5-4544-9a01-759dcb81b686", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "CDU"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460904544058195974", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460901298090348545", "created_at": "2021-11-17T09:23:06.000Z", "lang": "de", "text": "Zuletzt wurde das Bild f\u00fcr 1,4 Millionen US-Dollar versteigert. Nun hat \u00bbDiego y yo\u00ab von Frida Kahlo f\u00fcr das 30-fache den Besitzer gewechselt. Damit \u00fcberfl\u00fcgelt die K\u00fcnstlerin auch Ehemann Diego Rivera. https://t.co/yaC54AIBqR", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/yaC54AIBqR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/frida-kahlo-selbstportraet-der-kuenstlerin-fuer-rekordsumme-von-34-9-millionen-us-dollar-versteigert-a-a3445fbb-970a-409d-a50b-10205d010f30?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/frida-k\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460901298090348545", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460898491207720966", "created_at": "2021-11-17T09:11:57.000Z", "lang": "de", "text": "Plant Russland eine Invasion der Ukraine? Das fragen sich westliche Regierungen, nachdem in Russland auff\u00e4llige Truppenbewegungen festgestellt wurden. Auch der politische Tonfall gegen\u00fcber dem Nachbarn hat sich versch\u00e4rft. (S+) \nhttps://t.co/krTMS6THrB", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/krTMS6THrB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/truppenbewegungen-an-der-grenze-zur-ukraine-dies-sind-keine-routine-uebungen-a-c1da9d62-7e39-4106-83ec-19db976a0f77", "display_url": "spiegel.de/ausland/truppe\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460898491207720966", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460892967665868800", "created_at": "2021-11-17T08:50:00.000Z", "lang": "de", "text": "Vor Kurzem hatte Israel eine der h\u00f6chsten Inzidenzen der Welt, inzwischen gibt es nur noch ein paar hundert F\u00e4lle pro Tag. Bei SPIEGEL+ sagt Chefepidemiologe Salman Zarka, wie das gelang \u2013 und wie er die deutsche Impfkampagne bewertet. https://t.co/fsx9COzNYC", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/fsx9COzNYC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-in-israel-wie-das-land-die-vierte-welle-gebrochen-hat-interview-mit-dem-chefepidemiologen-a-d063c3ba-ff47-4355-85e2-e29322228840", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460892967665868800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460889587564179456", "created_at": "2021-11-17T08:36:34.000Z", "lang": "de", "text": "Ob in duftenden Kipferln oder warmem Pudding: Zu Weihnachten hat Vanille Konjunktur. Die Stiftung Warentest deckte nun auf, dass in vielen hierf\u00fcr verwandten Pasten und Extrakten kaum etwas von dem edlen Gew\u00fcrz steckt. https://t.co/nu1lmGtKM5", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/nu1lmGtKM5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/stiftung-warentest-vanille-pasten-und-extrakte-enthalten-oft-nur-wenig-vanille-a-1c452526-a7a0-4a52-b5eb-81a98b13fe88?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460889587564179456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460889193081495557", "created_at": "2021-11-17T08:35:00.000Z", "lang": "de", "text": "Damit Deutschland CO2-neutral wird, sollen Hausbesitzer immer mehr d\u00e4mmen, sagen Experten. Die Kieler Bauministerin Sabine S\u00fctterlin-Waack sieht das skeptisch \u2013 und hat eine andere Idee. (S+) \nhttps://t.co/kICryqGRmI", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/kICryqGRmI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/schleswig-holstein-sabine-suetterlin-waack-will-systemwechsel-in-gebaeudepolitik-a-a02366f4-1b4e-4c61-adda-94b081d40f09", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460889193081495557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460884160164208641", "created_at": "2021-11-17T08:15:00.000Z", "lang": "de", "text": "An Bu\u00df- und Bettag schnell das mobile B\u00fcro nach Sachsen verlegen, und dort den Feiertag mitnehmen? Geht nicht, denken die meisten. Geht doch, sagt Arbeitsrechtlerin Eva Wi\u00dfler bei SPIEGEL+.\nhttps://t.co/VGP9NJzkWZ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/VGP9NJzkWZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/feiertage-und-homeoffice-die-meisten-arbeitnehmer-wissen-nicht-dass-sie-frei-haetten-a-63408fe8-57f7-45fd-a2d6-d701f55480ea", "display_url": "spiegel.de/karriere/feier\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460884160164208641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460877868045672449", "created_at": "2021-11-17T07:50:00.000Z", "lang": "de", "text": "Der Discounter #Penny r\u00fchrt mit seinem Weihnachtswerbefilm Millionen zu Tr\u00e4nen. Unser Autor empfiehlt: Bitte bevorraten Sie sich \u2013 so billig sind Emotionen nur selten zu haben. (S+) \nhttps://t.co/dGxGN2yseh", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/dGxGN2yseh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/penny-landet-mit-weihnachtsfilm-der-wunsch-viralen-hit-und-loest-diskussionen-aus-a-3cbafa61-f5a5-414d-aa37-12b5e4a8cebc", "display_url": "spiegel.de/psychologie/pe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Penny"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460877868045672449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460874323032522752", "created_at": "2021-11-17T07:35:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Milena_Fee", "id": "2228257868"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Kubicki"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460869719410495489"}], "text": "RT @Milena_Fee: Die Reserve der Intensivbetten einfach mal aktivieren \u2013 das forderte Wolfgang #Kubicki neulich im SPIEGEL-Interview. So ein\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460874323032522752", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460874093511729152", "created_at": "2021-11-17T07:35:00.000Z", "lang": "de", "text": "In vielen Krankenh\u00e4usern spitzt sich die Lage bedrohlich zu. FDP-Politiker Wolfgang Kubicki schl\u00e4gt deshalb vor, die Notfallreserve der Intensivbetten zu aktivieren. Doch so einfach geht das nicht.\n(S+) https://t.co/9lcSWnNjFq", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9lcSWnNjFq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/corona-lage-auf-den-intensivstationen-die-fdp-hat-so-ziemlich-nichts-verstanden-a-846d8b1e-1297-4dc0-9625-6b28d73e5d32", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460874093511729152", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 56, "like_count": 38, "quote_count": 12}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460870318449328128", "created_at": "2021-11-17T07:20:00.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbBr\u00fcssel geht im Rechtsstaatsstreit mit juristischen Mitteln gegen Warschau vor \u2013 und schont Polen gleichzeitig in der Migrationspolitik. Wenn es politisch passt, misst Europa offenbar mit zweierlei Ma\u00df\u00ab, kommentiert Jan Puhl bei SPIEGEL+. https://t.co/PL1k2dArHU", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PL1k2dArHU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-die-eu-weicht-im-umgang-mit-warschau-die-eigenen-werte-auf-a-0712a494-f761-401f-bdef-21726ccf0996", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460870318449328128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460868345197215748", "created_at": "2021-11-17T07:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Milena_Fee", "id": "2228257868"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "BuderSabine", "id": "1193786896129888256"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460857932778807301"}], "text": "RT @Milena_Fee: CDU-M\u00e4nner riefen k\u00fcrzlich CDU-Frauen zur Kandidatur f\u00fcr den Parteivorsitz auf. @BuderSabine wollte es jetzt als Au\u00dfenseite\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460868345197215748", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460868240025047043", "created_at": "2021-11-17T07:11:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460859450038882308"}], "text": "RT @mathieuvonrohr: Kommentar: Polens Parlament hat Pushbacks von Migranten legalisiert. Und w\u00e4hrend die EU zurecht gegen Polens Schleifung\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460868240025047043", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460868066221432832", "created_at": "2021-11-17T07:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChristianTeevs", "id": "1947133970"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZzZZMmJI15", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/corona-lage-auf-den-intensivstationen-die-fdp-hat-so-ziemlich-nichts-verstanden-a-846d8b1e-1297-4dc0-9625-6b28d73e5d32", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460867917315289090"}], "text": "RT @ChristianTeevs: Personalmangel in Kliniken: Warum auf den Intensivstationen jetzt die Betten fehlen https://t.co/ZzZZMmJI15 via @derspi\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460868066221432832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460866809209319425", "created_at": "2021-11-17T07:06:03.000Z", "lang": "de", "text": "Im EU-Vergleich verliert Deutschland als Wirtschaftsstandort laut einer KPMG-Befragung weiter an Wettbewerbsf\u00e4higkeit. Besonders bei Steuersystem und Digitalisierung schneidet das Land schlecht ab. https://t.co/T3ctgw8ZCu", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/T3ctgw8ZCu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/kpmg-befragung-zu-teuer-zu-marode-konzerne-rechnen-mit-wirtschaftsstandort-deutschland-ab-a-daca0c77-3250-4b48-9996-538db04b3226?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460866809209319425", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041210172", "name": "KPMG"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 17, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460864546181025793", "created_at": "2021-11-17T06:57:04.000Z", "lang": "de", "text": "Keine Tore und trotzdem Sieger: Nach dem 0:0 gegen Brasilien ist auch Argentinien die WM-Teilnahme nicht mehr zu nehmen. Spannend wird es dagegen um die verbliebenen zwei Pl\u00e4tze in der S\u00fcdamerika-Qualifikation. https://t.co/DqbKlCsdVx", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/DqbKlCsdVx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/qualifikation-fuer-katar-auch-ohne-tore-faehrt-argentinien-zur-wm-a-84630f72-d575-447e-b0f7-ef5b14f6c5a6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460864546181025793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460864027127697408", "created_at": "2021-11-17T06:55:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "MarcoEversHH", "id": "238182754"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/PvmOq1oxZv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-in-deutschland-ohne-die-booster-impfung-fuer-alle-geht-es-nicht-a-7c6a8b63-3955-4b95-85fb-a3162682ef41", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463857748538503180/592kg33h?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463857748538503180/592kg33h?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Deutschland: Ohne die Booster-Impfung f\u00fcr alle geht es nicht", "description": "Deutschland steuert in die Coronakatastrophe. Die dritte Impfung f\u00fcr alle k\u00f6nnte das drohende Elend noch lindern. Der Impfstoff ist da \u2013 doch es fehlt der Wille, ihn zu verabreichen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-in-deutschland-ohne-die-booster-impfung-fuer-alle-geht-es-nicht-a-7c6a8b63-3955-4b95-85fb-a3162682ef41"}]}, "lang": "de", "text": "\u00bbDeutschland steuert in die Coronakatastrophe. Die dritte Impfung f\u00fcr alle k\u00f6nnte das drohende Elend noch lindern. Der Impfstoff ist da \u2013 doch es fehlt der Wille, ihn zu verabreichen\u00ab, kommentiert @MarcoEversHH bei SPIEGEL+. https://t.co/PvmOq1oxZv", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460864027127697408", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460861510465605639", "created_at": "2021-11-17T06:45:00.000Z", "lang": "de", "text": "Auch Menschen mit Coronaimpfung m\u00fcssen zum Teil wegen Covid-19 ins Krankenhaus oder auf die Intensivstation. Das war zu erwarten. Neueste Zahlen zeigen aber: Die Schutzwirkung der Impfung ist hoch. Ungeimpfte leben gef\u00e4hrlicher. (S+) \nhttps://t.co/1tA4JQu7FB", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/1tA4JQu7FB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-ja-die-impfung-schuetzt-sehr-gut-vor-schwerer-krankheit-a-190a1cc0-1c89-4b3a-b70f-0d81ed489685", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460861510465605639", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 121, "like_count": 211, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460858271103963136", "created_at": "2021-11-17T06:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "RolandNelles", "id": "34575967"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9C88GKWblx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-stiko-booster-wladimir-putin-friedrich-merz-angela-merkel-a-7a98541d-38d1-4ed6-a4bc-d8c366cf5ac4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Stiko"}, {"start": 135, "end": 150, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "Merz"}]}, "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab von @RolandNelles geht es um die bevorstehende Booster-Entscheidung der #Stiko, um die Postenverteilung in der #Ampelkoalition, um Putins Pipeline-Probleme \u2013 und um #Merz, der einen guten Start seiner Wahlkampagne hingelegt hat. https://t.co/9C88GKWblx", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460858271103963136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460856247666679809", "created_at": "2021-11-17T06:24:05.000Z", "lang": "de", "text": "Im Bahnhof von Offenburg hat es gebrannt. Ausl\u00f6ser des Feuers war wohl die hei\u00dfgelaufene Bremse eines Zuges. https://t.co/wiMAhrVij1", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wiMAhrVij1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bahnhof-offenburg-feuer-an-ice-wegen-heissgelaufener-bremse-a-10ee5722-4d27-4aff-8130-ab69b9f3a6ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bahnh\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460856247666679809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1460856225558675457", "created_at": "2021-11-17T06:24:00.000Z", "lang": "de", "text": "In Paris hat die Rechtspopulistin Marine Le Pen ihre neue Wahlkampfzentrale er\u00f6ffnet. Und setzte damit ein Zeichen: Ab sofort hat der Kampf gegen ihren Konkurrenten, den rechtsextremen Kolumnisten \u00c9ric Zemmour, begonnen. (S+) \nhttps://t.co/COMYIow0Y2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/COMYIow0Y2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-die-rechtspopulistin-marine-le-pen-eroeffnet-in-paris-ihre-wahlkampfzentrale-a-0ae1ee02-755c-47e4-9fd3-7c61a5e9a1df", "display_url": "spiegel.de/ausland/frankr\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460856225558675457", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460852875458981890", "created_at": "2021-11-17T06:10:41.000Z", "lang": "de", "text": "An diesem Mittwoch wird die Stiko erneut \u00fcber Auffrischungsimpfungen beraten \u2013 und diese bald f\u00fcr alle Menschen ab 18 Jahren empfehlen. Das erkl\u00e4rte der Stiko-Chef in der TV-Sendung von Markus Lanz. #BoosterImpfung https://t.co/NxgdicNfb2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/NxgdicNfb2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/markus-lanz-stiko-wird-laut-thomas-mertens-booster-impfungen-fuer-alle-ab-18-jahren-empfehlen-a-1629ff9a-2971-4a1c-8691-53eb5dcb0c02", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 214, "tag": "BoosterImpfung"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460852875458981890", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460851964279857153", "created_at": "2021-11-17T06:07:04.000Z", "lang": "de", "text": "Demokraten und Republikaner k\u00f6nnen sich in den USA nicht auf h\u00f6here Schulden einigen, laut Finanzministerin Yellen droht dem Land deshalb nun bald die Pleite. Ein Shutdown von Beh\u00f6rden und Regierung naht \u2013 trotz Corona. https://t.co/9l2dLfaawO", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9l2dLfaawO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-janet-yellen-warnt-vor-zahlungsunfaehigkeit-der-regierung-ab-mitte-dezember-a-c4a23ed3-f85f-4cbe-a4a0-58a02a9444bc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/usa\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460851964279857153", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460851636969037830", "created_at": "2021-11-17T06:05:46.000Z", "lang": "de", "text": "Nach monatelangem Abwarten steht die Politik in der Coronakrise unter enormem Handlungsdruck. Was tun? Pflicht zum Impfen? Boostern? Lockdown? Die m\u00f6glichen Ampelkoalition\u00e4re ringen mit der Pandemie \u2013 und miteinander. (S+) https://t.co/d0taz6FQn2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/d0taz6FQn2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-kommt-mit-der-ampel-koalition-die-impfpflicht-a-7f0ab08e-1395-46e0-bc68-026ef4977987", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460851636969037830", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460851245103693827", "created_at": "2021-11-17T06:04:12.000Z", "lang": "de", "text": "Wegen steigender Neuinfektionen haben viele Bundesl\u00e4nder neue Corona-Ma\u00dfnahmen erlassen. W\u00e4hrend Baden-W\u00fcrttemberg fast \u00fcberall die #2G-Regel eingef\u00fchrt hat, entf\u00e4llt in Bremen sogar #3G in Innenr\u00e4umen. Der \u00dcberblick. https://t.co/HgnSOBV6Ox", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/HgnSOBV6Ox", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-in-welchem-bundesland-gelten-nun-welche-regeln-a-5185ea63-420e-4b0c-a96d-15b41fe2285a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 135, "tag": "2G"}, {"start": 183, "end": 186, "tag": "3G"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460851245103693827", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460851117814865921", "created_at": "2021-11-17T06:03:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460680532736585732"}], "text": "RT @stluedke: Die polnische Regierung hat die Grenze zu Belarus dichtgemacht und schickt Migranten zur\u00fcck. Was ist dabei erlaubt, was nicht\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460851117814865921", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460851095299842048", "created_at": "2021-11-17T06:03:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vmedick", "id": "474839914"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460730086160797699"}], "text": "RT @vmedick: Die n\u00e4chste interessante Personalentscheidung in der Union steht an: Carsten Linnemann gibt nach @derspiegel Infos am Mittwoch\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460851095299842048", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460851067399327746", "created_at": "2021-11-17T06:03:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "Lukaschenkos"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460618099904946177"}], "text": "RT @JanitaHaem: Wie ein Kurde aus Nordirak mit #Lukaschenkos Schleusersystem in die EU wollte: Viel Geld ausgegeben, nichts erreicht.\nhttps\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460851067399327746", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "Twitter Web App", "id": "1460850983047733254", "created_at": "2021-11-17T06:03:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Booster"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460687328222007303"}], "text": "RT @ClausHecking: \u201eDie Vorenthaltung von #Booster-Vakzinen ist in der jetzigen Situation Sabotage am Impfschutz der Bev\u00f6lkerung. Sie wird v\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460850983047733254", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460840382212628480", "created_at": "2021-11-17T05:21:02.000Z", "lang": "de", "text": "Br\u00fcssel geht im Rechtsstaatsstreit mit juristischen Mitteln gegen Warschau vor \u2013 und schont Polen gleichzeitig in der Migrationspolitik. Wenn es politisch passt, misst Europa offenbar mit zweierlei Ma\u00df. https://t.co/Ph62IqqIFT", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Ph62IqqIFT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-die-eu-weicht-im-umgang-mit-warschau-die-eigenen-werte-auf-a-0712a494-f761-401f-bdef-21726ccf0996?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460840382212628480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460835864364212232", "created_at": "2021-11-17T05:03:05.000Z", "lang": "de", "text": "Lange war das Angebot an Elektroautos \u00fcberschaubar. Inzwischen haben etliche Hersteller voll alltagstaugliche Stromer im Angebot. Sie wollen einsteigen? Hier k\u00f6nnen Sie die wichtigsten aktuellen Modelle vergleichen. https://t.co/mXMZOGGoAm", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mXMZOGGoAm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-von-bmw-audi-vw-tesla-mercedes-honda-opel-die-wichtigsten-modelle-a-2aa0e513-0002-0001-0000-000179752801?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/elektroau\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460835864364212232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460724628750360577", "created_at": "2021-11-16T21:41:05.000Z", "lang": "de", "text": "Mehr Fl\u00fcssigkeit und Fett als empfohlen entnahm ein Mediziner zwei Frauen \u2013 und spritzte es ihnen ins Ges\u00e4\u00df. Die beiden Frauen starben. Das Gericht fand f\u00fcr das Verhalten des Angeklagten deutliche Worte. https://t.co/0HGEJ8lpYV", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/0HGEJ8lpYV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tod-nach-gesaessvergroesserung-op-arzt-muss-mehr-als-drei-jahre-ins-gefaengnis-a-b2be7eaf-5045-4d4a-8e1c-e72e27ce0c12?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460724628750360577", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1460724619569029120", "created_at": "2021-11-16T21:41:02.000Z", "lang": "de", "text": "Mit 50 km/h zu viel auf dem Tacho wurde Philipp Amthor geblitzt. Der Vorfall wurde bekannt, weil der CDU-Politiker offenbar das verh\u00e4ngte Bu\u00dfgeld nicht akzeptieren wollte. https://t.co/P4QE0fv7w8", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/P4QE0fv7w8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-philipp-amthor-faehrt-50-km-h-zu-schnell-und-muss-fuehrerschein-abgeben-a-10d813d4-bd58-4ad6-be76-e5da4c549d31?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1460724619569029120", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 337, "like_count": 2033, "quote_count": 88}, "reply_settings": "everyone"}], "meta": {"oldest_id": "1460724619569029120", "newest_id": "1461244120014458882", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3al4lk9lfvz8p8ny4uyzrvui40", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer2q6li28dcn781jtw37yc3sqa"}}