{"data": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1462114768618078208", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der steile Anstieg der Infektionszahlen bringt Mediziner, Labore und Beh\u00f6rden an Grenzen: Es wird zu wenig getestet, der Meldeverzug w\u00e4chst \u2013 Daten bilden das Pandemiegeschehen nur noch eingeschr\u00e4nkt ab.\n(S+) https://t.co/hzP7YSfDpf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T17:45:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1462114768618078208", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hzP7YSfDpf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-zahlen-gesundheitsaemter-ueberlastet-daten-werden-immer-unzuverlaessiger-a-ce3437fd-7c5d-4d57-97c8-832b166fc163", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462110995875196931", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbEs ist zu einfach, mit dem Finger auf die Ungeimpften zu zeigen. Die Coronakrise ist Folge eines Regierungsversagens. Und auch jeder Einzelne muss wieder Verantwortung \u00fcbernehmen \u2013 trotz der Wut\u00ab, kommentiert Philip Bethge. (S+) \nhttps://t.co/N14PLLT9jj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T17:30:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 53, "like_count": 100, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1462110995875196931", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/N14PLLT9jj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-die-wut-auf-ungeimpfte-greift-zu-kurz-ein-kommentar-a-6ae7faaa-3b45-4a3f-a3c9-b4d49b7cb6da", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462107219500191747", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Fabiola Campillai verlor 2019 durch einen Polizeieinsatz ihr Augenlicht und kandidiert jetzt als Senatorin. Neuer Pr\u00e4sident von #Chile k\u00f6nnte ein t\u00e4towierter Aktivist werden \u2013 oder ein deutschst\u00e4mmiger Pinochet-Verehrer. (S+) https://t.co/h7zLcsfRSa", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T17:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/h7zLcsfRSa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/praesidentschaftswahl-in-chile-warum-die-blinde-fabiola-campillai-jetzt-senatorin-werden-will-a-719345b7-797b-4df1-8de6-2ea4fb6cbc75", "display_url": "spiegel.de/ausland/praesi\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462107219500191747"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462089787205115907", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @JanitaHaem: So unterschiedlich sind die Reaktionen nach dem Urteil im Fall Kyle #Rittenhouse #RittenhouseVerdict\nhttps://t.co/ZYSbd2VEt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "Rittenhouse"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "RittenhouseVerdict"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T16:05:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462087571949998083"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462089787205115907"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462086155302801415", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @mathieuvonrohr: Der Staat gehorcht Erdo\u011fan, die Wirtschaft nicht: Die Lira f\u00e4llt, die Preise explodieren: Die \u00f6konomische Lage der T\u00fcrk\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:51:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462085665437503498"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462086155302801415"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462086121865859072", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "In einem Landkreis in Baden-W\u00fcrttemberg d\u00fcrfen Ungeimpfte von Montag an zwischen 21 und 5 Uhr nur noch aus triftigem Grund auf die Stra\u00dfe. In Australien und \u00d6sterreich demonstrieren Impfgegner. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/PPl9YZIIj0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:51:10.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 17, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1462086121865859072", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/PPl9YZIIj0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-rki-chef-wieler-warnt-vor-fuenfter-welle-a-d2b68a7b-42c1-4914-b62b-4abeb526f05e", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462079815918358531", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Hat ein Tag echt 24 Stunden? Viel zu oft rast die Zeit davon, weil wir einfach irgendwas tun, sagt Tim Reichel. Wie wir es verhindern, uns von unseren Zielen ablenken zu lassen, beschreibt er im Podcast. https://t.co/ulNSfIMuOf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:26:06.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462079815918358531", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ulNSfIMuOf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ziele-erreichen-wie-uns-mehr-zeit-fuer-das-bleibt-was-wirklich-wichtig-ist-a-581a776f-c092-455e-a856-f0c9bf20d481?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/zie\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462079805747175425", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Neue Enth\u00fcllungen zeichnen den tiefen Fall des Truman Capote nach. Der schillerndste US-Autor des 20. Jahrhunderts war sein Leben lang auf der Suche nach Liebe \u2013 und nahm ein letztes Geheimnis mit ins Grab. https://t.co/KmxvtmdHP6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:26:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462079805747175425", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/KmxvtmdHP6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/truman-capote-neue-enthuellungen-ueber-die-selbstzerstoerung-eines-literarischen-genies-a-b1588093-0a12-46a6-9cad-4fabc32524d4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462077916024492040", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP regieren k\u00fcnftig im Bund, in den meisten Kommunen hat aber die Union das Sagen. Die neue Koalition legt daher ein millionenschweres Programm auf, um B\u00fcrgermeister und Landr\u00e4te milde zu stimmen. https://t.co/3f6BiToAj1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:18:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462077916024492040", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3f6BiToAj1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-will-foerderprogramme-fuer-kommunen-zusammenlegen-a-e81eec52-3ae0-45ab-816c-2398320e7a96?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462076278857613314", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "2020 war Th\u00fcringens FDP-Chef Kemmerich erst Spitzenkandidat seiner Partei, dann f\u00fcr etwas mehr als einen Tag Ministerpr\u00e4sident \u2013 mithilfe von AfD-Stimmen. Nun bringt er sich f\u00fcr den n\u00e4chsten Wahlkampf in Stellung. https://t.co/3EoiF9ctu8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:12:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1462076278857613314", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/3EoiF9ctu8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-thomas-kemmerich-will-wieder-fdp-spitzenkandidat-werden-a-e8c1ad2f-2160-4b88-9ec5-e2ac94af4d78?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462060607608344579", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @mpitzke: Sie war die Frau an der Seite des Sexualt\u00e4ters Jeffrey Epstein. Zwei Jahre nach dessen Tod steht Ghislaine Maxwell nun selbst\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mpitzke", "id": "16347908"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T14:09:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462059901262475268"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278686104699285505", "name": "Jeffrey Epstein"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462060607608344579"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462060242347479051", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "2020 war Th\u00fcringens FDP-Chef #Kemmerich erst Spitzenkandidat seiner Partei, dann f\u00fcr etwas mehr als einen Tag Ministerpr\u00e4sident \u2013 mithilfe von AfD-Stimmen. Nun will er sich f\u00fcr den n\u00e4chsten Wahlkampf wieder in Stellung bringen. https://t.co/rfeNRZzNtn", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T14:08:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Kemmerich"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/rfeNRZzNtn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-thomas-kemmerich-will-wieder-fdp-spitzenkandidat-werden-a-e8c1ad2f-2160-4b88-9ec5-e2ac94af4d78", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1462060242347479051"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462055071554936838", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Ein wohl gef\u00e4lschtes Impfzertifikat von Markus #Anfang bringt #WerderBremen in Schwierigkeiten. Der Chefcoach ist inzwischen zur\u00fcckgetreten. Auch der Co-Trainer geht, auch gegen ihn wird ermittelt. Der Klub spricht von \u00bbmassiven Vorw\u00fcrfen\u00ab. (S+) https://t.co/MdpWa2Amcq", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:47:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Anfang"}, {"start": 62, "end": 75, "tag": "WerderBremen"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MdpWa2Amcq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/werder-bremen-markus-anfang-tritt-wegen-impfpass-affaere-zurueck-anfangs-ende-a-66c14185-5acc-4187-a977-b287b1a0390e", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462055071554936838"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462049108114370570", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Ein Jahr vor der Fu\u00dfball-WM gastiert die Formel 1 erstmals in Katar. Kritik an der Menschenrechtslage im Land w\u00e4re m\u00f6glich, doch Fahrer und Veranstalter ducken sich weg. Die finanzielle Abh\u00e4ngigkeit ist zu gewaltig. https://t.co/YBNeIzlntM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:24:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1458527669239234560", "name": "Qatar Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Losail Circuit, Lusail."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462049108114370570", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/YBNeIzlntM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-faehrt-erstmals-in-katar-augen-zu-und-kassieren-a-05cfd6a5-bd35-4d62-b87a-9a42e6c28dfd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462047341133934603", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @diehljoerg: Auf der Intensivstation der Leipziger Uniklinik k\u00e4mpfen Pflegerinnen und Pfleger verzweifelt um todkranke Ungeimpfte. Wie h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diehljoerg", "id": "1160077218"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:17:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462042657480482824"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462047341133934603"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462043190135906307", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Wegen einer querenden Katze hat ein Fahrsch\u00fcler im Harzvorland hart gebremst. Die Folge des Man\u00f6vers: drei verletzte Menschen. https://t.co/uJiiUIW0sH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:00:34.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 35, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1462043190135906307", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uJiiUIW0sH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/fahrschueler-bremst-fuer-katze-und-endet-im-krankenhaus-a-3aae29f9-c12f-4f25-924f-a4e41bd06dee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/fahrs\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462040795138068489", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Bis zur Nikolauswoche wollen die Ampelparteien ihre Koalition auf die Beine stellen. Wie schwer die Ann\u00e4herung mitunter ist, verriet nun Gr\u00fcnenchefin Annalena Baerbock. https://t.co/FOLqtWEP2Z", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:51:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462040795138068489", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/FOLqtWEP2Z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-gespraeche-annalena-baerbock-berichtet-von-zaehem-ringen-a-f7f29eea-a51b-4ae8-823e-7305844db485?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462039386862800905", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @Simone_Salden: Wo die vierte Welle bricht: Unser @derspiegel -Team hat mit IntensivpflegerInnen aus ganz Deutschland gesprochen - und i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Simone_Salden", "id": "1530427321"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462038199442812935"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462039386862800905"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462039327727357954", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @Simone_Salden: #CovidisteinArschloch: mein Kollege @tgkms @derspiegel ist selbst gelernter Pfleger und hat das Team der Corona-Intensiv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Simone_Salden", "id": "1530427321"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "tgkms", "id": "21327555"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "CovidisteinArschloch"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:45:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462039106217824265"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462039327727357954"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462036932490403848", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @marcroehlig: #Gibraltar gilt als durchgeimpft \u2013 nun gibt es Neuinfektionen. F\u00fcr #Querdenker ein gefundenes Fressen, dass Vakzine unn\u00fctz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcroehlig", "id": "56054930"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Gibraltar"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "Querdenker"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:35:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462036050608631812"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462036932490403848"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462036900097708034", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @SophiaSchirmer: Eine Pandemie ist nicht planbar, schon klar. Aber muss man deshalb immer wieder dieselbe Gruppe vergessen? Ich finde: A\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SophiaSchirmer", "id": "889004478"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:35:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462036728391290883"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462036900097708034"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462029205193912320", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00c4rzte w\u00fcrden nicht genug impfen, beklagen Politiker. Armin Beck, Vorstand beim Haus\u00e4rzteverband, erwidert, die Politik sei \u00bbeinfach am Ende\u00ab und habe \u00bbkeine Ideen mehr\u00ab. Impfungen in Apotheken lehnt er strikt ab. (S+) https://t.co/EXST4izpkr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:05:00.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1462029205193912320", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EXST4izpkr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-und-die-impfungen-durch-hausaerzte-das-ist-in-so-kurzer-zeit-nicht-schaffbar-a-901c66b0-9fcc-4816-ae42-21f93fe698cc", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462028077924503563", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @santapauli1980: Auf https://t.co/H2n4X4Dl85, im Heft und auch auf https://t.co/nMepQZJM1W - der gro\u00dfe Schwerpunkt zum #Pflegenotstand.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santapauli1980", "id": "17028690"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 137, "tag": "Pflegenotstand"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/H2n4X4Dl85", "expanded_url": "http://spiegel.de", "display_url": "spiegel.de"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nMepQZJM1W", "expanded_url": "http://instagram.com/spiegelmagazin", "display_url": "instagram.com/spiegelmagazin"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:00:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462002996053749761"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462028077924503563"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462027670045216770", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Er leitet die Gastroenterologische Intensivstation am Universit\u00e4tsklinikum Heidelberg: Hier erkl\u00e4rt Jochen Treu, 53, warum ihn nur noch der Zusammenhalt im Team aufrecht h\u00e4lt.\nhttps://t.co/Te0qktgW5H", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462027573291008005"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Te0qktgW5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/heidelberg-intensivstation-ich-bin-einfach-nur-muede-a-40e2d0a2-eb12-496f-b618-c4e4c6a0c4d3", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462027573291008005", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbAuf Dauer h\u00e4lt das niemand aus\u00ab, sagt Ann-Kathrin Hintze, 33. Sie ist Fachkrankenpflegerin f\u00fcr An\u00e4sthesie und Intensivpflege in den Kreiskliniken Darmstadt-Dieburg in Jugenheim. Hier erkl\u00e4rt sie, warum Pflegeberufe attraktiver werden m\u00fcssen: https://t.co/Ardf4jznGZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462027303488303110"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Ardf4jznGZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/warum-pflege-berufe-attraktiver-werden-muessen-auf-dauer-haelt-das-niemand-aus-a-ee7a403f-4e26-441b-a237-59d7b6a9ffc6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462027303488303110", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Alexander Jorde, 25, arbeitet auf der Intensivstation an einer Klinik in M\u00fcnster: Im Interview erkl\u00e4rt er, was die neue Ampelregierung f\u00fcr die prek\u00e4re Arbeitssituation der Pflegekr\u00e4fte tun kann. https://t.co/viDDAb1ubD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:57:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462027063674736651"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/viDDAb1ubD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-35-stunden-woche-muss-kommen-a-4aa340f4-f36d-4e74-936b-dafb48a94de3", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462027063674736651", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sie ist Pflegerin auf der Intensivstation an der Universit\u00e4tsmedizin G\u00f6ttingen: Hier erkl\u00e4rt Katrin Beischer, 52, warum Coronaleugner und Politik sie auf die Stra\u00dfe treiben. https://t.co/SnE0V8xnYy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:56:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462026935631065088"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/SnE0V8xnYy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/goettingen-pflegerin-auf-intensivstation-ich-fuehle-mich-wie-an-deck-der-titanic-a-7244cfaa-5af8-4b54-8771-4701388e6a75", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462026935631065088", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbIch habe Angst vor dem Dezember\u00ab: Carolin von Ritter-Zahony leitet eine Covid-Intensivstation am Klinikum rechts der Isar der TU M\u00fcnchen: Hier beschreibt die 35-J\u00e4hrige ihren Frust \u00fcber Versorgungsengp\u00e4sse, die vermeidbar gewesen w\u00e4ren. https://t.co/sMeXgt5RNf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:55:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462026703191126022"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/sMeXgt5RNf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ich-habe-angst-vor-dem-dezember-a-f77cb151-c809-4672-ac67-512aefb6994b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462026703191126022", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sie war Intensivpflegerin an mehreren Krankenh\u00e4usern im Saarland: Hier beschreibt Claudia Hoffmann*, 40, wie \u00dcberlastung und Stress bei der Arbeit sie in einen Burn-out trieben. https://t.co/LOg1DAHzNM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:55:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462026555690045442"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LOg1DAHzNM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/intensivpflegerin-claudia-hoffmann-ich-kann-diesen-wahnsinn-nicht-mehr-ertragen-a-65b96adc-32cc-4369-bd65-4a5a6c09e6b6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462026555690045442", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Simone F\u00fccker arbeitet auf der Intensivstation am Lukaskrankenhaus in Neuss: Hier beschreibt die 43-J\u00e4hrige, wie schwer es ihr f\u00e4llt, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Ungeimpfte aufzubringen. https://t.co/QYQGS7bAMX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462026384168173577"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QYQGS7bAMX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/pflegeprotokolle-manchmal-weiss-ich-nicht-wohin-mit-meiner-wut-a-166ab0a7-18fe-49b9-9262-251496ea8bf7", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462026384168173577", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbWir sind schon mitten im n\u00e4chsten Albtraum\u00ab: Anika Fried, 28, arbeitet am Universit\u00e4tsklinikum Carl Gustav Carus in Dresden. Hier erkl\u00e4rt sie, warum der psychische Druck in der vierten Welle noch gr\u00f6\u00dfer ist als zuvor. https://t.co/XfCw3KYjFb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462026155456929798"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/XfCw3KYjFb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wir-sind-schon-mitten-im-naechsten-albtraum-a-5a7c6405-e339-467f-ada3-a3e7c5af2201", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464558671560691717/Vos3E_lW?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464558671560691717/Vos3E_lW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Krankenpflegerin \u00fcber vierte Coronawelle: \u00bbWir sind schon mitten im n\u00e4chsten Albtraum.\u00ab", "description": "Sie arbeitet am Universit\u00e4tsklinikum Carl Gustav Carus in Dresden: Hier erkl\u00e4rt Anika Fried, 28, warum der psychische Druck in der vierten Welle noch gr\u00f6\u00dfer ist als zuvor.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wir-sind-schon-mitten-im-naechsten-albtraum-a-5a7c6405-e339-467f-ada3-a3e7c5af2201"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462026155456929798", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sie arbeitet seit zehn Monaten auf der Intensivstation des St. Josef Krankenhauses in Haan: Hier erkl\u00e4rt Eileen Rudolph, 25, warum sie trotz zweimaliger Coronainfektion gerne zur Arbeit geht.\nhttps://t.co/0ZpdTfeobs", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:52:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462026037601185792"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/0ZpdTfeobs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/pflegerin-eileen-rudolph-viel-zu-oft-verlieren-wir-den-kampf-gegen-das-virus-a-54d572fb-93aa-4412-9c1d-0da1ffba91e7", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462026037601185792", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbIch hatte oft nur Gl\u00fcck, dass keiner meiner Patienten gestorben ist\u00ab: Sie hat ihren Job als Pflegerin gek\u00fcndigt und studiert jetzt \u2013 hier erkl\u00e4rt Uta Bei\u00dfwenger, 32, aus Hamburg wie zerm\u00fcrbend der akute Personalnotstand in der Klinik f\u00fcr sie war. https://t.co/XSwIEtsbOb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462025790527266818"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462025295079387140", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/XSwIEtsbOb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ex-pflegerin-uta-beisswenger-ich-hatte-oft-nur-glueck-dass-keiner-meiner-patienten-gestorben-ist-a-95d4dfd4-a748-4aed-98d4-36bfcf580da8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462025790527266818", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "@tgkms Sie leitet die Intensivpflege an der M\u00fcnchen Klinik in Schwabing: Hier erkl\u00e4rt Alexandra Vossenkaul, 37, wie es sich anf\u00fchlt, bei der Arbeit von Impfgegnern und Corona-Leugnern beschimpft zu werden.\nhttps://t.co/c4aMVdnYVm", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tgkms", "id": "21327555"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/c4aMVdnYVm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wir-sind-auf-uns-allein-gestellt-a-15ee861e-fa2a-4352-887e-cad50a2b400f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:51:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462025484456366080"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462025295079387140"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462025484456366080", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "@tgkms \u00bbMan bekommt Kopfschmerzen, kann nicht mehr richtig denken\u00ab: Er leitet die Intensivstation im Klinikum Freising \u2013 hier schildert Burkhard Jezierski, 55, seinen k\u00f6rperlich und psychisch belastenden Alltag bei der Betreuung von Coronapatienten. https://t.co/8X4bqZsppV", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tgkms", "id": "21327555"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/8X4bqZsppV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/pflegeleiter-burkhard-jezierski-ueber-corona-alltag-man-bekommt-kopfschmerzen-kann-nicht-mehr-richtig-denken-a-15044688-4d18-437b-bd64-46eb479a480e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:50:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462025295079387140"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1462025295079387140"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462025295079387140", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Auf der Intensivstation der Leipziger Uniklinik k\u00e4mpfen Pflegerinnen und Pfleger verzweifelt um todkranke Ungeimpfte. Wie h\u00e4lt man das aus? @tgkms war f\u00fcr den SPIEGEL vor Ort und hat mit Pflegekr\u00e4ften dar\u00fcber gesprochen. (S+) \nhttps://t.co/Cq5omBfkSt", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 146, "username": "tgkms", "id": "21327555"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Cq5omBfkSt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-leben-und-sterben-auf-einer-intensivstation-covid-das-haben-wir-gelernt-ist-ein-arschloch-a-72272147-3477-47f5-a3cb-08ac6c372934", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:49:28.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 28, "like_count": 85, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1462025295079387140"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462024171492306945", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "W\u00e4hrend Mediziner in #\u00d6sterreich den kommenden Lockdown begr\u00fc\u00dfen, sch\u00e4umt die politische Rechte. Und ein Kurz-Vertrauter rechtfertigt die fatale Fehleinsch\u00e4tzung des Ex-Kanzlers, die Pandemie sei f\u00fcr \u00bbGeimpfte vorbei\u00ab.\nhttps://t.co/BjUY93Fzi9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/BjUY93Fzi9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-vor-corona-lockdown-und-impfpflicht-richtige-entscheidung-aber-zu-spaet-a-c8a7bcac-3452-4d6b-b45e-5e6fbe4eaf24", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462024171492306945"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462020912778125316", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Zu Recht bewundert das Publikum diese beiden Hobbyakrobaten. Wo sich die Szene abgespielt hat, erfahren Sie hier: Bilder der Woche. https://t.co/W8FpHBQbKC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:32:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462020912778125316", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/W8FpHBQbKC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/voellig-losgeloest-a-3048c076-e319-4be8-b42b-c4c122f92dc0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/voell\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462019369752576001", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @tgkms: \u201eCOVD, das haben wir gelernt, ist ein Arschloch.\u201c\nTiefste Verbeugung f\u00fcr das Team der IOI-C, der Corona-Intensivstation des Unik\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "tgkms", "id": "21327555"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462000013471625216"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462019369752576001"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462017136323280897", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Pandemie hat die Tourismusbranche hart getroffen \u2013 doch jetzt erholt sie sich. Schon in der n\u00e4chsten Sommersaison sollen Buchungszahlen wie vor der Pandemie erreicht werden. https://t.co/rFNJ7e2uDG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:17:02.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1462017136323280897", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/rFNJ7e2uDG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tui-chef-sieht-ungebrochene-reiselust-der-deutschen-a-f87afa1f-84ea-4a42-b29d-0510cb014c9d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/tui\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462014356930052102", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die einen halten es f\u00fcr \u00bbschwer umsetzbar\u00ab, andere f\u00fcr \u00fcberf\u00e4llig: Juristen sind sich \u00fcber die Rechtm\u00e4\u00dfigkeit einer #2GRegel f\u00fcr Profisportler uneins. Kritik kommt aus der Bundesliga. Die wichtigsten Fragen und Antworten. (S+) https://t.co/xppZP6bm61", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:06:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "2GRegel"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xppZP6bm61", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/corona-impfung-im-sport-so-kontrovers-wird-ueber-2g-fuer-fussballprofis-gestritten-a-3915458f-3833-4659-be74-a35ebcd065d2", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462014356930052102"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462013175239430155", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @JanitaHaem: Nach Ausschreitungen in #Rotterdam \u2013 B\u00fcrgermeister Ahmed Aboutaleb spricht von einer \n\u00bbOrgie der Gewalt\u00ab https://t.co/ycKkj\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "Rotterdam"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462012526691033091"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462013175239430155"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462011967707693059", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @JoRoe14: Wichtige Themen brauchen Platz. Wir widmen Pfleger:innen diese Woche einen Schwerpunkt \u2013 und haben zum Auftakt das Insta-Profi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JoRoe14", "id": "1252715659"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462011226133835777"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462011967707693059"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462011475296354307", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Angeblich demonstrierten sie gegen die sch\u00e4rferen Coronaregelungen der Regierung \u2013 doch die Lage in Rotterdam eskalierte schnell. Gewaltbereite Hooligans z\u00fcndeten Autos an, die Polizei gab Sch\u00fcsse ab. https://t.co/z4H5CNh38B", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:54:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 34, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1462011475296354307", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z4H5CNh38B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nach-ausschreitungen-in-rotterdam-eine-orgie-der-gewalt-a-542ead52-dd38-4c02-a011-4e846467047a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nach-a\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462005279617425416", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @JankoTietz: Unsere Autorin Heike Kleen arbeitet seit 20 Jahren f\u00fcr Talkshows v.a. bei \u2066@DasErste\u2069 und \u2066@ZDF\u2069. Moderatoren  &amp; G\u00e4ste betr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "DasErste", "id": "28964208"}, {"start": 107, "end": 111, "username": "ZDF", "id": "57350105"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:29:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462005191088222210"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462005279617425416"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1462000408688214019", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @DetlefHacke: Ratgeber-Kolumne: Wie sage ich meiner Mutter, dass ich mich sorge, wenn sie weiter allein wohnt? https://t.co/bOpBapIqVa v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DetlefHacke", "id": "582559517"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bOpBapIqVa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/leben-im-alter-wie-sage-ich-meiner-mutter-dass-wir-ueber-vorsorge-sprechen-muessen-a-424ca692-c324-416e-a84e-4109b9db15fe", "display_url": "spiegel.de/familie/leben-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:10:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461994435294736389"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462000408688214019"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461998971119976448", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @schmidtwolf: Bedr\u00fcckende Reportage von @tgkms im aktuellen @derspiegel", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "schmidtwolf", "id": "277055604"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "tgkms", "id": "21327555"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:04:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461998838173077506"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461998971119976448"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461998948583977057", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @ddeuer: Corona-Frontberichte von der Intensivstation. Zw\u00f6lf Pflegerinnen und Pfleger berichten heute bei @derspiegel von ihrer Angst vo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ddeuer", "id": "172287727"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:04:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461998630324289540"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461998948583977057"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461997806349078538", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @ddeuer: Wir haben auf Instagram gefragt, warum Menschen noch immer Bedenken gegen die #COVID-#Impfung haben. Oft ist es schlicht Unwiss\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ddeuer", "id": "172287727"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "COVID"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Impfung"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461997025118019595"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461997806349078538"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461997339363717120", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @dreyerpat: Danke und Hochachtung allen Menschen in Pflegeberufen. #ImpfenRettetLeben", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dreyerpat", "id": "588376209"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 88, "tag": "ImpfenRettetLeben"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:58:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461995429340631040"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461997339363717120"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461997080784904195", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @JankoTietz: Schaut doch jetzt mal kurz auf die @derspiegel Homepage, @SWagenknecht, Joshua #Kimmich, @RichardPrecht, @dtrickb, Volker #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "SWagenknecht", "id": "47375691"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "RichardPrecht", "id": "1318942088814354433"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "dtrickb", "id": "49921045"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Kimmich"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461996921330053123"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461997080784904195"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461995147747631105", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Markus Anfang tritt als Werder-Coach zur\u00fcck: Am Donnerstag wurden Ermittlungen gegen Anfang wegen eines angeblich gef\u00e4lschten Corona-Impfzertifikates bekannt, nun ist Markus Anfang nicht mehr Trainer der Bremer. Der Zweitligist hat den R\u00fccktritt best\u00e4tigt: https://t.co/p6T940UKfi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:49:40.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 26, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1461995147747631105", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/p6T940UKfi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/markus-anfang-tritt-als-coach-von-werder-bremen-zurueck-a-533cb560-662c-41c9-b923-3f68542e1bd9", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461994697702977541", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Das neue Heft ist seit heute im Handel erh\u00e4ltlich oder digital mit SPIEGEL+ lesbar: https://t.co/RRZpa9PCDw https://t.co/EpsaaQgDl6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:47:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461992167820431363"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1461994650022068227"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 179, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1461992167820431363", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/RRZpa9PCDw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/EpsaaQgDl6", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1461994697702977541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpsaaQgDl6"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461992167820431363", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Wir haben unsere Homepage umgebaut \u2013 auf https://t.co/8vZVQXReF7 finden Sie jetzt unseren Schwerpunkt zum #Pflegenotstand: Pflegerinnen und Pfleger berichten von ihrer Angst vor einem Horrorwinter \u2013 und dem Gef\u00fchl, mit der Katastrophe alleingelassen zu sein. https://t.co/MrFfhpb6OY", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:37:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "Pflegenotstand"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/8vZVQXReF7", "expanded_url": "http://spiegel.de", "display_url": "spiegel.de", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467197289131393027/TuLmTQXV?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467197289131393027/TuLmTQXV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DER SPIEGEL | Online-Nachrichten", "description": "Deutschlands f\u00fchrende Nachrichtenseite. Alles Wichtige aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Wissenschaft, Technik und mehr.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/MrFfhpb6OY", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1461992167820431363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MrFfhpb6OY"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1461990689487605760"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 53, "like_count": 985, "quote_count": 24}, "conversation_id": "1461992167820431363"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461990967909621760", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Auf der Intensivstation der Leipziger Uniklinik k\u00e4mpfen Pflegerinnen und Pfleger verzweifelt um todkranke Ungeimpfte. Wie h\u00e4lt man das aus? https://t.co/sYsHlPxjVE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:33:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 49, "like_count": 97, "quote_count": 12}, "conversation_id": "1461990967909621760", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sYsHlPxjVE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-leben-und-sterben-auf-einer-intensivstation-covid-das-haben-wir-gelernt-ist-ein-arschloch-a-72272147-3477-47f5-a3cb-08ac6c372934?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461987671614664705", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @lukaseberle: \u201eDann stand ein desorientierter Covid-Patient vor mir, nackt und in einer Blutlache.\u201c\n\nVon dieser unfassbaren Szene berich\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lukaseberle", "id": "196955727"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461981773596876806"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461987671614664705"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461983948821651457", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Amerika streitet \u00fcber den Freispruch f\u00fcr den Teenager Kyle #Rittenhouse, der zwei Black-Lives-Matter-Protestierende erschoss. Viele Demokraten sind entsetzt, die Republikaner feiern \u2013 allen voran Donald Trump. (S+) \nhttps://t.co/PsBcoFWqjf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:05:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "Rittenhouse"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/PsBcoFWqjf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kyle-rittenhouse-und-sein-prozess-in-den-usa-er-toetete-zwei-menschen-und-ist-frei-a-489dd007-fe12-49a3-ae80-0fb306c9ad77", "display_url": "spiegel.de/ausland/kyle-r\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 46, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1461983948821651457"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461983842282217472", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "RT @MartinKnobbe: Die bisherige Coronapolitik der #Ampel ist mutlos, tr\u00e4ge, kurzsichtig - und das liegt nicht nur an der #FDP.  Mein @dersp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "Ampel"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "FDP"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461983703798853633"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461983842282217472"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461981151350824960", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Ich habe eine Allergie, ich bin schwanger, ich bin doch jung und gesund: Christine Falk, Pr\u00e4sidentin der Deutschen Gesellschaft f\u00fcr Immunologie, antwortet auf Bedenken gegen die Coronaimpfung. https://t.co/HzSRO4TJzG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:54:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 25, "like_count": 202, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1461981151350824960", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/HzSRO4TJzG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-neun-bedenken-und-neun-antworten-einer-immunologin-a-1409c5d3-abb5-443a-a2c0-5b2a85314902?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461977267970654212", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00c4rzte w\u00fcrden nicht genug impfen, beklagen Politiker. Armin Beck, Vorstand beim Haus\u00e4rzteverband, erwidert, die Politik sei \u00bbeinfach am Ende\u00ab und habe \u00bbkeine Ideen mehr\u00ab. Impfungen in Apotheken lehnt er strikt ab. (S+) https://t.co/EXST4iR0J1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:38:37.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1461977267970654212", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EXST4iR0J1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-und-die-impfungen-durch-hausaerzte-das-ist-in-so-kurzer-zeit-nicht-schaffbar-a-901c66b0-9fcc-4816-ae42-21f93fe698cc", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461976809768112133", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab von @RolandNelles geht es heute um die #Impfpflicht als einzigen Weg aus der Krise, um einen neuen Erfolg f\u00fcr die US-Demokraten \u2013 und um die unglaublichen Gesch\u00e4fte des Kabila-Clans: https://t.co/xPTFVIqutO", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "RolandNelles", "id": "34575967"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/xPTFVIqutO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-oesterreich-lockdown-joe-biden-a-80d8d070-bcc6-4491-8084-59b1f44493c8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:36:48.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461976809768112133"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461951212291428352", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Sie war die Frau an der Seite des Sexualt\u00e4ters Jeffrey Epstein. Mehr als zwei Jahre nach dessen Tod steht Ghislaine Maxwell nun selbst vor Gericht. Der Prozess schl\u00e4gt Wellen, bevor er begonnen hat. https://t.co/oeuq8RuS0U", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T06:55:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278686104699285505", "name": "Jeffrey Epstein"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461951212291428352", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oeuq8RuS0U", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ghislaine-maxwell-jeffrey-epsteins-ex-freundin-wegen-sexhandels-vor-gericht-in-new-york-a-78a365ab-a89d-4542-ae14-2c48175a37e1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/ghisla\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461951201826656258", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Streit um die Olympischen Winterspiele in Peking versch\u00e4rft sich: Nach den USA zieht auch Gro\u00dfbritanniens Premier Johnson einen diplomatischen Boykott in Betracht. Ministerinnen und Minister w\u00fcrden dann nicht anreisen. https://t.co/T3WVCasfdO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T06:55:02.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461951201826656258", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/T3WVCasfdO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/auch-grossbritannien-erwaegt-diplomatischen-boykott-der-olympischen-winterspiele-a-b76c85f9-6bd7-4a2d-b207-0b6316759ae9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/auch-g\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461940890457423877", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00d6sterreich verh\u00e4ngt als erstes Land eine Impfpflicht \u2013 wann folgt Deutschland? Joe Biden kommt seinem Ziel ein wenig n\u00e4her. Und: die Gesch\u00e4fte des Kabila-Clans: Das ist die Lage am Samstag. https://t.co/866S1x0LGX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T06:14:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461940890457423877", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/866S1x0LGX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-oesterreich-lockdown-joe-biden-a-80d8d070-bcc6-4491-8084-59b1f44493c8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461827389323808769", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "F\u00fcr SPD-Generalsekret\u00e4r Lars Klingbeil ist der Weg zur Parteispitze frei: Sein Landesverband nominierte ihn offiziell. Im Dezember kann er somit zum Nachfolger von Norbert Walter-Borjans gew\u00e4hlt werden. https://t.co/EJU3zYJSNf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T22:43:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461827389323808769", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EJU3zYJSNf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-von-niedersachsen-spd-fuer-wahl-zum-bundesvorsitz-nominiert-a-3c011f97-aee3-421b-bb9c-907d7882ae03?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461810775459123202", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der FC Bayern M\u00fcnchen war drauf und dran, der Konkurrenz in der Liga davonzuziehen. Nach einem Fehler von Kimmich-Ersatz Marcel Sabitzer und 0 Punkten in Augsburg haben die Verfolger nun die Chance, aufzuschlie\u00dfen. https://t.co/stKBBwxjb9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T21:37:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774019988574208", "name": "Marcel Sabitzer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774019988574208", "name": "Marcel Sabitzer"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461810775459123202", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/stKBBwxjb9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-augsburg-besiegt-den-fc-bayern-a-d35eb180-8fea-458e-9c26-56e28022ae7b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461809295293497345/rPNYSK0Y?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461809295293497345/rPNYSK0Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Augsburg schl\u00e4gt den FC Bayern und macht die Liga wieder spannend", "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen war drauf und dran, der Konkurrenz in der Liga davonzuziehen. Nach einem Fehler von Kimmich-Ersatz Marcel Sabitzer und 0 Punkten in Augsburg haben die Verfolger nun die Chance, aufzuschlie\u00dfen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-augsburg-besiegt-den-fc-bayern-a-d35eb180-8fea-458e-9c26-56e28022ae7b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461782716328947722", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Echte Anerkennung statt Mitleid: Das w\u00fcnscht sich Ute Spiegel, die als Intensivkrankenschwester die aktuelle Coronakrise hautnah miterlebt. Sie liebt ihren Beruf \u2013 fordert aber Hilfe aus der Politik.  https://t.co/LyXW7wJtaj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:45:32.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461782716328947722", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/LyXW7wJtaj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/die-corona-lage-auf-den-intensivstationen-die-werden-alle-ein-boeses-erwachen-haben-a-03910aac-fa93-41ab-a940-08c8b95ae337", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/die\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461782266884104198", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Endlich wieder Skifahren? Nach eineinhalb Jahren Corona-Zwangspause laufen auf der Zugspitze wieder die Lifte \u2013 unter Corona-Auflagen. Viele Wintersportfans lie\u00dfen sich von der Pandemielage jedenfalls nicht abschrecken. https://t.co/qaXfllURVZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:43:45.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1461782266884104198", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qaXfllURVZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/ski-saison-auf-der-zugspitze-eroeffnet-trotz-steigender-inzidenzen-a-f82bd38a-a198-4e18-91d5-ab81249d4374", "display_url": "spiegel.de/panorama/ski-s\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461781980857737218", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Endlich wieder Skifahren? Nach eineinhalb Jahren Corona-Zwangspause laufen auf der Zugspitze wieder die Lifte \u2013 unter Corona-Auflagen. Viele Wintersportfans lie\u00dfen sich von der Pandemielage jedenfalls nicht abschrecken. https://t.co/IZbzYE74fg", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:42:37.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461781980857737218", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/IZbzYE74fg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/ski-saison-auf-der-zugspitze-eroeffnet-trotz-steigender-inzidenzen-a-f82bd38a-a198-4e18-91d5-ab81249d4374?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/ski-s\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461781973022568449", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Joe Exotic, erinnert sich noch wer? \u00bbTiger King\u00ab erschien im M\u00e4rz 2020, p\u00fcnktlich zu Beginn des ersten Lockdowns. Die zweite Staffel passt sich nun dem aktuellen Corona-Geschehen an: Wer soll daf\u00fcr noch Nerven haben? https://t.co/EhDCxnq6aW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:42:35.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1235648422834651136", "name": "Tiger King (Netflix)"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461781973022568449", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/EhDCxnq6aW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tiger-king-2-bei-netflix-was-vom-tiger-uebrig-blieb-a-70d92058-27de-4af5-9ee6-b36af7b20f12?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tige\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461781965271494658", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Tennisprofi Peng Shuai warf einem chinesischen Spitzenpolitiker sexuelle \u00dcbergriffe vor \u2013 und verschwand unter ungekl\u00e4rten Umst\u00e4nden aus der \u00d6ffentlichkeit. Die US-Regierung mahnte China nun zur Aufkl\u00e4rung. https://t.co/KqkTLkUyQc", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:42:33.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461781965271494658", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/KqkTLkUyQc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/vermisste-tennisspielerin-peng-shuai-usa-verlangen-aufklaerung-von-china-a-4e7bb94a-7ad6-499e-816b-76fcde964c59?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/v\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461781973442064384/s4izM9dn?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461781973442064384/s4izM9dn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Chinesische Tennisspielerin: Wei\u00dfes Haus \u00bbzutiefst besorgt\u00ab \u00fcber Fall Peng Shuai", "description": "Tennisprofi Peng Shuai warf einem chinesischen Spitzenpolitiker sexuelle \u00dcbergriffe vor \u2013 und verschwand unter ungekl\u00e4rten Umst\u00e4nden aus der \u00d6ffentlichkeit. Die US-Regierung mahnte China nun zur Aufkl\u00e4rung.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/vermisste-tennisspielerin-peng-shuai-usa-verlangen-aufklaerung-von-china-a-4e7bb94a-7ad6-499e-816b-76fcde964c59?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461780063150645255", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Kellner, K\u00f6chinnen, Verk\u00e4ufer: Wo sind die Mitarbeiter gelandet, die in der #Corona-Zeit arbeitslos wurden? Arbeitsmarktforscher haben das untersucht. (S+) https://t.co/SohnbkSkbv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:35:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/SohnbkSkbv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/corona-krise-wo-die-arbeitslosen-aus-gastronomie-und-handel-neue-jobs-gefunden-haben-a-789f95c3-2c39-49c4-992a-cf0d42e014ce", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461780063150645255"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461777307589177344", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die t\u00fcrkische Lira bricht immer st\u00e4rker ein. Weil sie diese Entwicklung vor Jahren vorhergesagt haben sollen, stehen in Istanbul jetzt 38 Angeklagte vor Gericht. Auch Journalisten geh\u00f6ren dazu. https://t.co/tl0nDsnSF1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:24:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1461777307589177344", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tl0nDsnSF1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tuerkei-dutzende-wegen-tweets-zur-waehrung-lira-angeklagt-a-33744a15-b41a-4ed8-a46e-54eaacc0d202?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/tue\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461762403025235970", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Auf der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz wurde entschieden, Ma\u00dfnahmen k\u00fcnftig an die Hospitalisierungsrate zu koppeln. Der Wert ist umstritten, seine Erfassung erfolgt verz\u00f6gert. Fachleute bef\u00fcrchten chaotische Zust\u00e4nde. (S+) https://t.co/KQ8s2ucel5", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:24:49.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461762403025235970", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KQ8s2ucel5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-pandemie-die-krux-mit-der-hospitalisierungsrate-a-4c04befd-9ac7-4dc8-8d32-d8e9b08caea1", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461753150390489089", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Weil mehreren Bosch-Werken die Schlie\u00dfung droht, rief die IG Metall zu Protesten auf. Tausende sind erschienen. Viele der Arbeitspl\u00e4tze sollen offenbar in Niedriglohnl\u00e4nder verlagert werden. https://t.co/8iN3q602IU", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:48:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 19, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461753150390489089", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/8iN3q602IU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bosch-tausende-beschaeftigte-protestieren-gegen-stellenabbau-a-fe5789bf-b4ec-40aa-96fd-fbbb31f96362?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461747233859141638", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die k\u00fcnftige Bundesregierung gibt in der Coronakrise ein d\u00fcrftiges Bild ab. Der Zauber des Ampel-Anfangs ist schon verblasst. https://t.co/i6i5wGZEHn", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:24:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 92, "like_count": 124, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1461747233859141638", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/i6i5wGZEHn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-aus-spd-gruenen-und-fdp-mutlos-traege-kurzsichtig-kommentar-a-e58a8c99-cb57-466a-bd45-9c67ca202b5f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461744972030365704", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Seit Tausende Migranten an die Grenze dr\u00e4ngen, steht die abgelegene Region Podlasie im Zentrum einer internationalen Krise. Wie reagieren die Menschen, die dort leben? https://t.co/LcNTt1KJ4A", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:15:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461744972030365704", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/LcNTt1KJ4A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-krystyna-patrouilliert-bewaffnet-am-zaun-maciej-versorgt-gefluechtete-mit-essen-a-e836aef9-49bb-4837-9329-2c5fe259f9ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461744981857619972/PrhVO4Vi?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461744981857619972/PrhVO4Vi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polen: Krystyna patrouilliert bewaffnet am Zaun, Maciej versorgt Gefl\u00fcchtete mit Essen", "description": "Seit Tausende Migranten an die Grenze dr\u00e4ngen, steht die abgelegene Region Podlasie im Zentrum einer internationalen Krise. Wie reagieren die Menschen, die dort leben?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-krystyna-patrouilliert-bewaffnet-am-zaun-maciej-versorgt-gefluechtete-mit-essen-a-e836aef9-49bb-4837-9329-2c5fe259f9ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461742706128871430", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die deutschen Autobauer fahren satte Gewinne ein. Trotzdem steckt der Lobbyverband VDA in einer Krise und fordert \u00bbunverz\u00fcgliches Handeln\u00ab. https://t.co/6vKwLCEAMM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:06:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461742706128871430", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/6vKwLCEAMM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/verband-der-automobilindustrie-warum-die-maechtige-autolobby-vda-geldsorgen-hat-a-9ad2bf51-64f0-47cc-80a9-31804167ec47?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ver\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461735167630864385", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00d6sterreich f\u00e4hrt das \u00f6ffentliche Leben herunter, Bayern schlie\u00dft Weihnachtsm\u00e4rkte, Bars und Klubs. Daf\u00fcr soll Cannabis bald legalisiert werden. Und spektakul\u00e4r Neues aus der Welt der Dinosaurier gibt es auch. Das ist die Lage am Freitagabend. https://t.co/kjgKPsSUIj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T16:36:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1461735167630864385", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/kjgKPsSUIj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-lockdown-in-oesterreich-pandemiebekaempfung-neue-dinosaurier-a-cd17b94a-a5db-4b65-b0b5-0b14d32fe77b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461735156931203075", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "22,1 Prozent: So stark h\u00e4tte das Bruttoinlandsprodukt laut einer Studie im vergangenen Jahr schrumpfen k\u00f6nnen, g\u00e4be es nicht den Heimarbeitsplatz \u2013 und das Internet. https://t.co/6SQVtWnTA2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T16:36:33.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461735156931203075", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6SQVtWnTA2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/homeoffice-bewahrte-deutsche-wirtschaft-vor-corona-absturz-a-008ca104-351b-4de5-9fad-5afe6ec64ca2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/hom\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461725467505872899", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Nicolaus von Rintelen hatte Kontakt zu dem abgetauchten Wirecard-Manager Jan Marsalek. Das ist pikant \u2013 weil seine Firma Virtual Solution die sensible Kommunikation der Ministerien absichert. https://t.co/ZpjzNa6fNB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T15:58:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461725467505872899", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZpjzNa6fNB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/wirecard-und-virtual-solution-was-den-unternehmer-nico-von-rintelen-mit-jan-marsalek-verbindet-a-7776bfc2-3832-4283-995f-1199216d00e1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461707346183290886", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00d6ffentlich hat die chinesische Tennisspielerin Peng Shuai mit einem Spitzenpolitiker abgerechnet. Sie hatten eine Beziehung, in der es auch zu \u00dcbergriffen kam. Der Fall zeigt, warum #MeToo es in China so schwer hat. https://t.co/UUdeDCQM8e", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T14:46:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 188, "tag": "MeToo"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/UUdeDCQM8e", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fall-peng-shuai-wo-ist-die-verschwundene-chinesische-tennisspielerin-a-93364cc1-9b76-4a66-b82e-c6ff395bcb44?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/fall-p\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461707346183290886"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461701791326814213", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Warum es einen gro\u00dfen Unterschied macht, ob die Impfquote bei 70 oder 85 Prozent liegt. Wie es um die Versorgung im Krankenhaus steht. Und das Neueste aus der Forschung. Unser #Corona-Wochen\u00fcberblick. https://t.co/NMQsTARDbe", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T14:23:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 183, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/NMQsTARDbe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-deutschland-hat-keinen-plan-gegen-die-vierte-welle-a-9ec6272c-ba9f-4134-9842-3805ce7933a4", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 28, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461701791326814213"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461696681460830215", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Eine Krankenschwester soll in #Friesland Impfspritzen mit wirkungsloser Fl\u00fcssigkeit bef\u00fcllt haben. Sechs F\u00e4lle r\u00e4umte sie ein, die Staatsanwaltschaft geht jetzt aber dem Verdacht nach, dass es noch mehr waren. https://t.co/Bvb6PODexh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T14:03:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "Friesland"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Bvb6PODexh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/kreis-friesland-krankenschwester-hat-moeglicherweise-noch-mehr-spritzen-manipuliert-a-4e538e05-d740-4bb4-a383-0d905e869368", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461696681460830215"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461692605654310914", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Er war gerade erst wieder auf den Platz zur\u00fcckgekehrt, nun muss Fu\u00dfballprofi Joshua #Kimmich abermals in Quarant\u00e4ne. Das best\u00e4tigte der FC Bayern M\u00fcnchen dem SPIEGEL. https://t.co/TDqTZFC58L", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:47:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/TDqTZFC58L", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-muss-erneut-in-quarantaene-und-fehlt-dem-fc-bayern-muenchen-a-619d821c-eab3-401e-8bd7-a451fa46e4e7", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 69, "like_count": 105, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1461692605654310914"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461690484800114692", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Pflegenotstand schwelt seit Jahren, nun wird er lebensbedrohlich: Die Intensivstationen kommen an ihre Grenzen, weil es an Pflegekr\u00e4ften mangelt. Wie konnte es so weit kommen? Die SPIEGEL-Titelstory. https://t.co/CwHNbpwyUo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:39:03.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461690484800114692", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/CwHNbpwyUo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/corona-kollaps-in-deutschland-die-lebensretter-koennen-nicht-mehr-a-5edebed8-e34a-464f-84a3-313f4521e66f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461690368978825225", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Zus\u00e4tzlich hat ein SPIEGEL-Team mit weiteren Pflegerinnen und Pflegern gesprochen, die schwer kranke Covid-Patienten betreuen. Sie berichten von ihrer Angst vor einem Horrorwinter  \u2013 und von ihrer eigenen \u00dcberlastung. https://t.co/J2S7dbcBQS", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:38:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461689611894337536"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461688123818139662", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/J2S7dbcBQS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-47.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461689611894337536", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "SPIEGEL-Redakteur Tobias Gro\u00dfekemper ist selbst ausgebildeter Krankenpfleger \u2013 und verbrachte f\u00fcr seine Reportage drei Tage auf der Covid-Intensiv\u00adstation. (S+) https://t.co/dcPkQoV3SI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461689194502316039"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461688123818139662", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/dcPkQoV3SI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-leben-und-sterben-auf-einer-intensivstation-covid-das-haben-wir-gelernt-ist-ein-arschloch-a-72272147-3477-47f5-a3cb-08ac6c372934?context=issue", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461689194502316039", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die vierte Coronawelle trifft auf einen Berufsstand, der nach fast zwei Jahren Pandemie ausgebrannt ist. Dem System droht der Kollaps. Hier geht\u00b4s zur SPIEGEL-Titelstory (S+): https://t.co/Dr3X90aMEK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:33:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461688123818139662"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461688123818139662", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dr3X90aMEK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/corona-kollaps-in-deutschland-die-lebensretter-koennen-nicht-mehr-a-5edebed8-e34a-464f-84a3-313f4521e66f?context=issue", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461688123818139662", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Lebensretter k\u00f6nnen nicht mehr. Der Pflegenotstand schwelt seit Jahren, nun wird er lebensbedrohlich. Wie konnte es so weit kommen?\n\nDer neue SPIEGEL ist jetzt online \u2013 und ab morgen am Kiosk: https://t.co/J2S7dbcBQS https://t.co/0fXCRWIh6J", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:29:40.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1461687437219008513"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 45, "like_count": 366, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1461688123818139662", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/J2S7dbcBQS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-47.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0fXCRWIh6J", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1461688123818139662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fXCRWIh6J"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461684196867411977", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die WM-Entscheidung in der Formel 1 wird nicht durch die Rennkommissare beeinflusst. Mercedes wollte den F\u00fchrenden Max Verstappen nachtr\u00e4glich bestraft wissen, der Niederl\u00e4nder beh\u00e4lt jedoch seine Punkte. https://t.co/GASMsrfSfY", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:14:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1456939999832645632", "name": "Qatar Grand Prix, Practice 1", "description": "From Losail International Circuit in Doha, Ad Dawhah, Qatar."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1456939999836868610", "name": "Qatar Grand Prix, Practice 2", "description": "From Losail International Circuit in Lusail, Qatar."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1458527669239234560", "name": "Qatar Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Losail Circuit, Lusail."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854709695772217344", "name": "Mercedes AMG F1", "description": "Mercedes AMG F1"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461684196867411977", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GASMsrfSfY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/einspruch-von-mercedes-max-verstappen-behaelt-seine-wm-punkte-aus-brasilien-a-6c0059fe-9eef-41f3-8010-a3e5b9af6f11?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461684163795431425", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bb#2G wird nicht reichen, wir werden insgesamt st\u00e4rkere Einschr\u00e4nkungen brauchen\u00ab: Modellierer Dirk Brockmann skizziert im SPIEGEL-Interview, wie es weitergehen k\u00f6nnte. (S+) https://t.co/5aUH7xxZiA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:13:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 4, "tag": "2G"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/5aUH7xxZiA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-modellierer-dirk-brockmann-zum-verlauf-der-pandemie-2g-wird-nicht-reichen-a-57d377b2-51f4-4a2a-ae73-c6a463867c0a", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461684163795431425"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461682453160943620", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Mal a\u00df er drei Pfund Schwein, mal kiloweise Garnelen: Ein chinesischer Restaurantbesitzer setzte einen Kunden auf eine schwarze Liste, weil dieser es \u00fcbertrieben hat. Der Gast f\u00fchlt sich \u00bbdiskriminiert\u00ab. https://t.co/Xmzs9NJCXR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:07:08.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1461682453160943620", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Xmzs9NJCXR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/china-all-you-can-eat-restaurant-erteilt-hausverbot-weil-mann-zu-viel-isst-a-829b2e06-2b3f-42f3-a1f9-62d43e5caec5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/china\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461682444948553729", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Ihm wurde Mitgliedschaft in der syrisch-kurdischen YPG-Miliz vorgeworfen: Seit Mittwoch sa\u00df Omar Souleyman in der T\u00fcrkei in Haft. Nun ist der Musiker wieder frei \u2013 musste zuvor allerdings eine Erkl\u00e4rung abgeben. https://t.co/Zo0qnkSoBC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:07:06.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461682444948553729", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Zo0qnkSoBC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/tuerkei-syrischer-saenger-omar-souleyman-wieder-freigelassen-a-dc1d30ac-02b4-4bd0-b818-4e5abe4b68dd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/t\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461682437306470403", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "\u00bbIhr kennt die Regeln in Libyen\u00ab: Die Berliner Hilfsorganisation Sea-Watch hat Aufnahmen eines Funkverkehrs mit der libyschen K\u00fcstenwache ver\u00f6ffentlicht. Darin werden Retter mutma\u00dflich bedroht. https://t.co/5TaJ6xcAhx", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T13:07:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461682437306470403", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/5TaJ6xcAhx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/mittelmeer-seenotretter-werfen-libyscher-kuestenwache-kidnapping-drohung-vor-a-ce095e5c-e67b-46c7-af60-307d5e06fab1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/mittel\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461677162059034627", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Das Gesundheitsamt Bremen hat Anzeige gegen den Fu\u00dfballtrainer Markus Anfang eingereicht. Es soll Zweifel an der Echtheit seines Impfnachweises geben. Der Coach weist Anschuldigungen von sich. https://t.co/LgXutTCEyw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T12:46:06.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461677162059034627", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/LgXutTCEyw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/werder-bremen-hat-trainer-markus-anfang-ein-gefaelschtes-impfzertifikat-genutzt-a-c609f8dc-c83f-437f-811c-69e9e256fe9c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461676579277398019", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Es ist das gr\u00f6\u00dfte Datenleck in der Geschichte Afrikas. Wie der Kabila-Clan Kongos Staatskasse pl\u00fcnderte \u2013 Hier geht\u00b4s zur Recherche (S+) des SPIEGEL und seiner internationalen Partner #CongoHoldUp https://t.co/sEdP46vfhO https://t.co/3aBWSRP87O", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T12:43:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "CongoHoldUp"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/sEdP46vfhO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kongo-wie-der-kabila-clan-die-staatskasse-pluenderte-eine-bank-eine-briefkastenfirma-und-ein-ueberfall-a-6e71d52a-6faa-47a8-877b-a563653d0207?d=1637324831", "display_url": "spiegel.de/ausland/kongo-\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/3aBWSRP87O", "expanded_url": "https://twitter.com/EICnetwork/status/1461675248349233152", "display_url": "twitter.com/EICnetwork/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1461675248349233152"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "894663163626442752", "name": "Joseph Kabila", "description": "Joseph Kaliba"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "894663163626442752", "name": "Joseph Kabila", "description": "Joseph Kaliba"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1461676579277398019"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461675219509297156", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Die Recherchen und Texte aller Partner des Netzwerk European Investigative Collaborations (EIC), die in den kommenden Wochen ver\u00f6ffentlicht werden, finden Sie hier: https://t.co/XMbfazJpqe #CongoHoldUp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T12:38:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "CongoHoldUp"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/XMbfazJpqe", "expanded_url": "https://eic.network/projects/congo-holdup.html", "display_url": "eic.network/projects/congo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461674326445469701"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461674326445469701"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461674326445469701", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Es ist das gr\u00f6\u00dfte Datenleck in der Geschichte Afrikas: Recherchen des SPIEGEL und seiner internationalen Partner enth\u00fcllen, wie die Familie des Ex-Pr\u00e4sidenten Kabila \u00fcber Jahre hinweg mindestens 138 Millionen Dollar Staatsgeld einstrich. (S+) https://t.co/sEdP46vfhO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T12:34:50.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461674326445469701", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/sEdP46vfhO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kongo-wie-der-kabila-clan-die-staatskasse-pluenderte-eine-bank-eine-briefkastenfirma-und-ein-ueberfall-a-6e71d52a-6faa-47a8-877b-a563653d0207?d=1637324831", "display_url": "spiegel.de/ausland/kongo-\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1461673125913841668", "author_id": "2834511", "lang": "de", "text": "Der Wahlsonntag war in Berlin eine einzige Pannenserie. Jetzt hat Bundeswahlleiter Georg Thiel Einspruch gegen das Ergebnis der Stimmabgabe erhoben. Hatte das Chaos Auswirkungen auf die Verteilung der Mandate? https://t.co/4khAeEmItO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T12:30:04.000Z", "source": "dlvr.it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1461673125913841668", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/4khAeEmItO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-wahl-bundeswahlleiter-legt-einspruch-gegen-bundestagswahlergebnis-ein-a-7754fae4-45ff-4df5-a5e0-e0da3d773f0c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1461673125913841668", "newest_id": "1462114768618078208", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3an914r2rpkcsp5dslgfij6qew", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer4ultus9xl42ovoir81ee3ayg"}}