{"data": [{"id": "1465258622338936834", "created_at": "2021-11-29T09:57:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Viele Schulen werden zum Kampfgebiet von Impfgegnern: \u00bbQuerdenker\u00ab, aber auch staatliche Stellen wollen verhindern, dass Kinder informiert oder gar dort geimpft werden. (S+) https://t.co/jUP6Yt3LxF", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465258622338936834", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/jUP6Yt3LxF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/corona-impfkampagnen-an-schulen-warum-so-wenig-an-schulen-geimpft-wird-a-68d4b156-e084-4ccc-a4f5-c3e0e3b60602", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465256487912034304", "created_at": "2021-11-29T09:49:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "P\u00e1l D\u00e1rdai ist nicht mehr Cheftrainer von Hertha BSC. Ein Nachfolger ist bereits gefunden: Tayfun Korkut soll die Berliner aus dem Tabellenkeller f\u00fchren. https://t.co/5LeUX4TnfW", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465256487912034304", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/5LeUX4TnfW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/pal-dardai-hertha-bsc-berlin-trennt-sich-von-trainer-dardai-tayfun-korkut-uebernimmt-a-941e8975-6259-4dea-b409-9ae40dd6c477?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465254600731103236", "created_at": "2021-11-29T09:41:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Im s\u00fcdafrikanischen Balule-Naturreservat k\u00e4mpft eine rein weibliche Rangergruppe gegen die grassierende Wilderei \u2013 und ist dabei erfolgreich. Was machen sie besser als ihre m\u00e4nnlichen Kollegen? https://t.co/76TVIcZni4", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465254600731103236", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/76TVIcZni4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/suedafrika-afrikas-erste-wildhueterinnen-nehmen-es-mit-nashornjaegern-auf-a-370ef809-47a2-4a4e-a869-6a0429db9f48?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465254592208257027", "created_at": "2021-11-29T09:41:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Viele Schulen werden zum Kampfgebiet von Impfgegnern: Querdenker, aber auch staatliche Stellen wollen verhindern, dass Kinder informiert oder gar dort geimpft werden. P\u00e4dagogen geraten zwischen die Fronten. https://t.co/yAIUKpH95C", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465254592208257027", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yAIUKpH95C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/corona-impfkampagnen-an-schulen-warum-so-wenig-an-schulen-geimpft-wird-a-68d4b156-e084-4ccc-a4f5-c3e0e3b60602?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465242246979149826", "created_at": "2021-11-29T08:52:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 58, "like_count": 266, "quote_count": 4}, "text": "Bei \u00bbAnne Will\u00ab wollten Annalena Baerbock und Christian Lindner von einem neuen Lockdown nichts wissen. Orientierung in der vierten Welle boten sie aber auch nicht \u2013 der FDP-Mann wurde irgendwann gar bissig. Eine TV-Kritik: (S+) https://t.co/5n8tA1491N https://t.co/GWuO81YBsv", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465242246979149826", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/5n8tA1491N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ampel-start-in-der-corona-krise-bei-anne-will-impfen-am-strand-impfen-mit-bratwurst-a-f3767357-4e63-4d88-b833-17b574ab1631", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/ampe\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GWuO81YBsv", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1465242246979149826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GWuO81YBsv"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1465242080448585732"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465240878025359365", "created_at": "2021-11-29T08:47:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Millionen Deutsche haben 2015 Asylbewerbern geholfen. Wirtschaftswissenschaftler Paul Berb\u00e9e hat analysiert, wie nachhaltig das Engagement war \u2013 und ob es \u00fcberhaupt etwas bewirkt hat. https://t.co/D6n88BToj8", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465240878025359365", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/D6n88BToj8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ehrenamtliche-fluechtlingsarbeit-frauen-haben-besonders-profitiert-a-ab627ff5-eeca-4963-8bb6-fd1728f0cf55?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465231069515378693", "created_at": "2021-11-29T08:08:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Er galt als Architekt des t\u00fcrkischen Wirtschaftswunders: Ali Babcan war unter Erdo\u011fan Minister. Nun sagt er, das Land habe mit seinem ehemaligen Chef keine Zukunft. https://t.co/0XwatI7ngK", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465231069515378693", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0XwatI7ngK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-interview-mit-frueherem-wirtschaftsminister-ali-babacan-zur-waehrungskrise-a-7c253441-e971-477a-85fc-63fc85523814?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/tuerke\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465231078461886464/827lcIB5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465231078461886464/827lcIB5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Herr Babacan, ist die t\u00fcrkische Wirtschaft noch zu retten? - Interview mit Erdogans fr\u00fcherem Wirtschaftsminister", "description": "Er galt als Architekt des t\u00fcrkischen Wirtschaftswunders: Ali Babacan war unter Erdo\u011fan Minister. Nun sagt er, das Land habe mit seinem ehemaligen Chef keine Zukunft.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-interview-mit-frueherem-wirtschaftsminister-ali-babacan-zur-waehrungskrise-a-7c253441-e971-477a-85fc-63fc85523814?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465228129727823877", "created_at": "2021-11-29T07:56:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 20, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "Der Hamburger B\u00fcrgermeister Peter Tschentscher und sein Vorg\u00e4nger Olaf Scholz stehen im Fall Warburg in der Kritik. Haben sie die Bank geschont \u2013 und auf Steuergeld verzichtet? Eintr\u00e4ge aus einem Dienstkalender werfen nun Fragen auf. (S+) https://t.co/7S8jvrLSeD", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465228129727823877", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7S8jvrLSeD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/peter-tschentscher-und-die-cum-ex-affaere-neue-kalendereintraege-erhoehen-druck-auf-buergermeister-a-c95985da-37ea-461f-9c84-e214adf9e8f2", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465222414720290816", "created_at": "2021-11-29T07:33:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 23, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "text": "Die k\u00fcnftigen Regierungsparteien scheinen sich in der Verkehrspolitik zu verhaken, noch vor dem Start der Ampel. Die Gr\u00fcnen zeigen sich emp\u00f6rt \u00fcber den designierten FDP-Minister Volker #Wissing \u2013 und die SPD heizt den Streit noch an. https://t.co/akcADvLUj9", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465222414720290816", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/akcADvLUj9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/volker-wissing-und-der-diesel-jetzt-mischt-sich-auch-die-spd-in-den-gruen-gelben-streit-ein-a-ed06b468-01f6-4a45-a209-6fc4b6c05ca2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 193, "tag": "Wissing"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465222222419746817", "created_at": "2021-11-29T07:32:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "text": "Die Maschine ist eine \u00bbfliegende Intensivstation\u00ab: Die Luftwaffe hat erneut Corona-Patienten aus Bayern ausgefolgen. Damit sollen Kliniken im S\u00fcden entlastet werden. https://t.co/vZPNNyG2Hs", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465222222419746817", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/vZPNNyG2Hs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-luftwaffe-fliegt-erneut-corona-patienten-aus-bayern-aus-a-9b65277b-0dc7-4a00-a270-6c8448c25069", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465061957283692547/25Jb8vUQ?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465061957283692547/25Jb8vUQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona: Luftwaffe fliegt erneut Corona-Patienten aus Bayern aus", "description": "Die Maschine ist eine \u00bbfliegende Intensivstation\u00ab: Ein Bundeswehr-Airbus kam erneut bei der Verlegung von Corona-Patienten zum Einsatz. Damit sollen Kliniken im S\u00fcden entlastet werden.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-luftwaffe-fliegt-erneut-corona-patienten-aus-bayern-aus-a-9b65277b-0dc7-4a00-a270-6c8448c25069"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465221561200349191", "created_at": "2021-11-29T07:30:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Der Staat kassiert beim Immobilienerwerb kr\u00e4ftig Steuern. In manchen Regionen trifft dies K\u00e4ufer und Hausbauer besonders hart. Eine interaktive Karte zeigt, wo Durchschnittsverdiener am l\u00e4ngsten sparen m\u00fcssen. (S+) https://t.co/HWJPIdkoNR", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465221561200349191", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/HWJPIdkoNR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilienkauf-so-lange-muessen-sie-fuer-die-grunderwerbsteuer-arbeiten-a-aaecaedf-db95-475d-ae27-c1d9aff1a67d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/imm\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465215431803908099", "created_at": "2021-11-29T07:05:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1465184636280053766"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Wie bereits einige von Ihnen angemerkt haben, hat sich hier der Fehlerteufel eingeschlichen. Wir haben den Teaser angepasst und werden den Tweet daher in K\u00fcrze l\u00f6schen.", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465184636280053766", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"id": "1465212835173220359", "created_at": "2021-11-29T06:55:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 107, "like_count": 257, "quote_count": 11}, "text": "50.000 Zuschauer, aber kaum Coronamasken auf den R\u00e4ngen: Mitten in der vierten Welle wirkte das #Rheinderby zwischen K\u00f6ln und Gladbach leichtsinnig. Die Stadt K\u00f6ln pr\u00fcft nun Sanktionen gegen den Klub. https://t.co/8ZbWbn99CS", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465212835173220359", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/8ZbWbn99CS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-1-fc-koeln-drohen-bussgelder-wegen-fehlender-corona-masken-im-publikum-a-7abbe949-0b55-4830-9f13-c42b5b80a92a", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "Rheinderby"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465211797439397895", "created_at": "2021-11-29T06:51:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 7}, "text": "Sturm \u00bbArwen\u00ab fegte \u00fcber Gro\u00dfbritannien \u2013 und Dutzende Konzertbesucher sa\u00dfen in einem Pub fest. Der Stimmung tat dies offenbar keinen Abbruch. https://t.co/tKLB2SBDhm", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465211797439397895", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/tKLB2SBDhm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-60-gaeste-in-nordenglischem-pub-zwei-tage-lang-eingeschneit-a-ee66ecbb-e7cb-4e72-818c-850604a44f8a", "display_url": "spiegel.de/panorama/gross\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465086117003157506/cTVJo8gP?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465086117003157506/cTVJo8gP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "60 G\u00e4ste in nordenglischem Pub zwei Tage lang eingeschneit", "description": "Sturm \u00bbArwen\u00ab fegte \u00fcber Gro\u00dfbritannien \u2013 und dutzende Konzertbesucher sa\u00dfen in einem Pub fest. Der Stimmung tat dies offenbar keinen Abbruch.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-60-gaeste-in-nordenglischem-pub-zwei-tage-lang-eingeschneit-a-ee66ecbb-e7cb-4e72-818c-850604a44f8a"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465211198018932739", "created_at": "2021-11-29T06:49:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Die Politik ringt um sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen das Virus. Die Gr\u00fcnen hadern mit einem k\u00fcnftigen FDP-Minister. Und: Franziska Giffey muss bald Berlins Image aufpolieren. Das ist die Lage am Montag, heute von @philwitt. https://t.co/xLtduuSp17", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465211198018932739", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xLtduuSp17", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-omikron-ampel-koalition-berlin-helmut-kohl-a-1e46bdd9-3e37-40ad-9e9d-4884eb993073", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 225, "username": "philwitt", "id": "19703962"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465206258391261188", "created_at": "2021-11-29T06:29:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465205572685475841"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClausHecking: Der #Kinder-#Impfstoff wird EU-weit zugelassen - doch geliefert wird er erst am 20.12. In den USA standen gleich nach Fre\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465206258391261188", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Kinder"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Impfstoff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465206028614582276", "created_at": "2021-11-29T06:28:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Fast jeder vierte Erwachsene in Deutschland ist an Adipositas erkrankt. Christina Choika, 29, wog mehr als 115 Kilo, als sie beschloss, sich den Magen verkleinern zu lassen. https://t.co/VoRX5o0V9P", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465206028614582276", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VoRX5o0V9P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/adipositas-reportage-ueber-eine-junge-frau-die-uebergewichtig-ist-und-abnehmen-will-a-897d7f4d-9297-4f25-8e39-a416dd53ba33?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/adi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465204232517210114", "created_at": "2021-11-29T06:21:25.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 29, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "text": "Bei #AnneWill wollten Annalena Baerbock und Christian Lindner von einem neuen Lockdown nichts wissen. Orientierung in der vierten Welle boten sie aber auch nicht, schreibt unser TV-Kritiker. (S+) https://t.co/5n8tA1491N", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465204232517210114", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5n8tA1491N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ampel-start-in-der-corona-krise-bei-anne-will-impfen-am-strand-impfen-mit-bratwurst-a-f3767357-4e63-4d88-b833-17b574ab1631", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/ampe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "AnneWill"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465202772706476033", "created_at": "2021-11-29T06:15:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 32, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "text": "Die #Omikron-Variante besch\u00e4ftigt die Fachleute. Charit\u00e9-Experte Christian #Drosten zeigt sich besorgt. \u00bbDas Einzige, was man wirklich mit Sicherheit sagen kann, es ist besser, wenn man geimpft ist\u00ab, sagte er. https://t.co/nu0P8ZXBTC", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465202772706476033", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/nu0P8ZXBTC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/virologe-christian-drosten-zur-omikron-variante-keiner-kann-im-moment-sagen-was-da-auf-uns-zukommt-a-cfdf450b-951c-4a53-8e3f-cf8680eba10d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Omikron"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Drosten"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465200856152825856", "created_at": "2021-11-29T06:08:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "Auch nach dem Wochenende ist keine Entspannung der Coronalage zu erkennen: 29.364 Neuinfektionen wurden beim Robert Koch-Institut registriert. https://t.co/myHDI5bZJl", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465200856152825856", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/myHDI5bZJl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-sieben-tage-inzidenz-in-deutschland-steigt-ueber-452-a-cd9ac1c7-baf0-4ccb-93a9-90ff4176e25c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465055395911663617", "created_at": "2021-11-28T20:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Till Jaglas Sneaker waren ein Millionengesch\u00e4ft f\u00fcr Adidas. Nun hat er gek\u00fcndigt und will mit seinem eigenen Label die Branche gr\u00fcner machen. Kann das funktionieren? (S+)\nhttps://t.co/kAEMcd6oK7", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465055395911663617", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597428125696", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026773952", "name": "Adidas"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045036246", "name": "Adidas US"}}], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/kAEMcd6oK7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/till-jagla-ohne-yeezy-wie-der-einstige-adidas-mann-die-sneakerszene-veraendern-will-a-005c9591-fe26-4c9c-a1c2-2262949dcabe", "display_url": "spiegel.de/karriere/till-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464640932226076678/Cu630BCZ?format=jpg&name=orig", "width": 1231, "height": 695}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464640932226076678/Cu630BCZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Till Jagla ohne Yeezy: Wie der einstige Adidas-Mann die Sneakerszene ver\u00e4ndern will", "description": "Till Jaglas Sneaker waren ein Millionengesch\u00e4ft f\u00fcr Adidas. Nun hat er gek\u00fcndigt und will mit seinem eigenen Label die Branche gr\u00fcner machen. Kann das funktionieren?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/karriere/till-jagla-ohne-yeezy-wie-der-einstige-adidas-mann-die-sneakerszene-veraendern-will-a-005c9591-fe26-4c9c-a1c2-2262949dcabe"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465050010769260548", "created_at": "2021-11-28T20:08:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Pfarrer Mokhnenko holt seit 20 Jahren drogenabh\u00e4ngige Kinder von den Stra\u00dfen der ukrainischen Stadt Mariupol. Doch der Konflikt mit Russland bedroht das Projekt. Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV. https://t.co/d8aowiHDVj", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465050010769260548", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/d8aowiHDVj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/einsatz-in-der-ostukraine-ein-pastor-zwischen-den-fronten-eine-arte-re-reportage-von-spiegel-tv-a-3cd250b0-1c6a-4ab5-95fe-812b0683dbc6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465050002737168384", "created_at": "2021-11-28T20:08:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Ist es heuchlerisch, wenn Konzerne Nachhaltigkeit und Diversity predigen? Nat\u00fcrlich. Aber neulinkes Denken bestimmt l\u00e4ngst die Logik des globalen Marktes. Samt Hyper-Hedonismus und Gendersprache. https://t.co/ajPIyZB9Lb", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465050002737168384", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ajPIyZB9Lb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wie-progressiv-ist-die-wirtschaft-woker-kapitalismus-a-84362e8c-ad87-4848-8c7b-3994445ec78c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465047846365941767", "created_at": "2021-11-28T20:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Noch immer dr\u00e4ngen Helfer ins Ahrtal, an manchen Wochenenden Tausende. Wer sind diese Menschen? (S+)\nhttps://t.co/xBnsFkiQMw", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465047846365941767", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xBnsFkiQMw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ahrtal-nach-der-katastrophe-was-treibt-die-helfer-an-a-3713ced1-dab7-4ab0-95b0-17d1aa2a27eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465040296157220865", "created_at": "2021-11-28T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00bbSeit ich fest angestellt bin, tr\u00e4ume ich davon, die Hausarbeit abzugeben. Aber sollte ich wirklich eine Putzhilfe engagieren \u2013 nur weil ich es mir leisten kann?\u00ab, eine Selbstreflexion von SPIEGEL-Redakteur @BastiMaas. https://t.co/J3K4Ucyvl1", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465040296157220865", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/J3K4Ucyvl1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/selbst-putzen-oder-haushaltshilfe-engagieren-das-sind-die-probleme-a-636d7076-7ab0-456e-a0c5-5a2cd2cfb45b", "display_url": "spiegel.de/start/selbst-p\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464620046198599686/_bit0zl5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464620046198599686/_bit0zl5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sollte ich mir eine Putzhilfe g\u00f6nnen \u2013 nur weil ich es mir leisten kann?", "description": "Seit ich fest angestellt bin, tr\u00e4ume ich davon, die Hausarbeit abzugeben. Aber sollte ich wirklich eine Putzhilfe engagieren \u2013 nur weil ich es mir leisten kann? Oder st\u00fctze ich damit ein unsoziales System?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/start/selbst-putzen-oder-haushaltshilfe-engagieren-das-sind-die-probleme-a-636d7076-7ab0-456e-a0c5-5a2cd2cfb45b"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 217, "username": "BastiMaas", "id": "2188321670"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465032759005499393", "created_at": "2021-11-28T19:00:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 24, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "text": "CDU und CSU sehen die Einwanderungsfrage als Schwachstelle der Ampel und attackieren die k\u00fcnftige Koalition. Nun wehren sich f\u00fchrende Politiker von SPD und FDP \u2013 die Union sei passiv und faul gewesen. https://t.co/cmroKSmijy", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465032759005499393", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/cmroKSmijy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-und-migration-joachim-stamp-und-boris-pistorius-attackieren-cdu-und-csu-a-72bb9e71-3821-4739-8bd9-71ab5e729b8b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465032750180806661", "created_at": "2021-11-28T19:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Trotz EU-Sanktionen geht der Konflikt mit #Belarus weiter. Hier erkl\u00e4rt Estlands Au\u00dfenministerin Eva-Maria Liimets, warum sie Z\u00e4une und Milit\u00e4rman\u00f6ver f\u00fcr die einzige Sprache h\u00e4lt, die Lukaschenko versteht. (S+)\nhttps://t.co/dBHgecyHD6", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465032750180806661", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/dBHgecyHD6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/estland-aussenministerin-ueber-belarus-krise-wir-koennen-diese-menschen-nicht-erfrieren-lassen-a-eeca3c2a-059d-4941-b6b3-f58deecfcef0", "display_url": "spiegel.de/ausland/estlan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Belarus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465025460929064961", "created_at": "2021-11-28T18:31:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Als zwei M\u00e4nner in M\u00fcnchen in Streit gerieten, hat der eine den anderen an der Haltestelle Stachus vor eine S-Bahn gesto\u00dfen. Die Polizei ermittelt wegen eines versuchten T\u00f6tungsdelikts. https://t.co/rUG2YlobtY", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465025460929064961", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/rUG2YlobtY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-mann-vor-s-bahn-gestossen-schwere-verletzungen-a-8663c5a9-0a3b-460e-ba77-c11b45ba3cf6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465025195937251332", "created_at": "2021-11-28T18:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "text": "Der Mischling Boji liebte das Bahnfahren und wurde zum Maskottchen des Istanbuler B\u00fcrgermeisters Imamo\u011flu. Dann lag ein Hundehaufen in der Metro und brachte das Tier in Verruf. Steckt dahinter ein politisches Man\u00f6ver? (S+)\nhttps://t.co/oHxkupTWrb", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465025195937251332", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/oHxkupTWrb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-wie-strassenhund-boji-gegenstand-einer-politischen-schmierkampagne-wurde-a-46ae4496-0976-43dd-af8f-33ae9457f7b3", "display_url": "spiegel.de/ausland/tuerke\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465021940159057928", "created_at": "2021-11-28T18:17:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Karl Geiger wird Zweiter und beh\u00e4lt Gelb, Markus Eisenbichler landet gleich zweimal auf dem Podest: Die DSV-Springer setzen ihren H\u00f6henflug auch in Ruka fort. Ein Olympiasieger entt\u00e4uscht dagegen. https://t.co/F1swU2syVN", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465021940159057928", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F1swU2syVN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/skispringen-karl-geiger-und-markus-eisenbichler-springen-aufs-podest-a-c9608781-7b19-4061-911c-5c395713e840?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/wintersp\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465020177003679747", "created_at": "2021-11-28T18:10:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Die Vereinbarung steht: Berlin bekommt eine rot-gr\u00fcn-rote Regierung mit SPD-Landeschefin Franziska Giffey an der Spitze. Den gr\u00f6\u00dften Streitpunkt soll eine Kommission kl\u00e4ren. https://t.co/oMHkOSOF0E", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465020177003679747", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/oMHkOSOF0E", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/land-berlin-spd-gruene-und-linke-einigen-sich-auf-koalitionsvertrag-a-e92fa9e7-5e46-4334-a28f-68f957d177a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465019659703382024", "created_at": "2021-11-28T18:08:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Die Klubspitze des #FCBayern hat sich bei der Jahreshauptversammlung blamiert \u2013 der Konflikt mit Fans \u00fcberstrahlt den Sieg gegen Bielefeld. Trainer und Spieler \u00e4u\u00dfern Kritik, Pr\u00e4sident Hainer greift zum Telefon. (S+)\nhttps://t.co/z1eKlsHeXT", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465019659703382024", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339392943169537", "name": "Bayern Munich vs Arminia Bielefeld"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226230989561856", "name": "DSC Arminia Bielefeld"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z1eKlsHeXT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/vorstand-und-fans-streiten-beim-fc-bayern-es-ist-sehr-viel-kaputtgegangen-a-522e6e15-3baf-41ea-9036-98b0fbedc386", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "FCBayern"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465016595353567233", "created_at": "2021-11-28T17:55:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 171, "like_count": 148, "quote_count": 37}, "text": "Der rechtspopulistische Arzt Winfried St\u00f6cker gr\u00fcndete einen Medizinkonzern und besitzt den L\u00fcbecker Flughafen. Beides nutzte er f\u00fcr eine Impfaktion mit einer Do-it-Yourself-Vakzine \u2013 bis die Polizei einschritt. Nicht zum ersten Mal sorgt er f\u00fcr Aufregung. https://t.co/CXh28QBncl", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465016595353567233", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CXh28QBncl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/afd-grossspender-spritzt-nicht-zugelassenen-impfstoff-a-b33f5bdf-6c9f-4750-9188-f923486ae937", "display_url": "spiegel.de/panorama/afd-g\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465012752456376327", "created_at": "2021-11-28T17:40:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 373, "quote_count": 29}, "text": "50.000 Zuschauer, aber kaum Corona-Masken auf den R\u00e4ngen: Mitten in der vierten Welle wirkte das Rheinderby zwischen K\u00f6ln und Gladbach leichtsinnig. Die Stadt K\u00f6ln pr\u00fcft nun Sanktionen gegen den Klub. https://t.co/loyIextoJV", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465012752456376327", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/loyIextoJV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-1-fc-koeln-drohen-bussgelder-wegen-fehlender-corona-masken-im-publikum-a-7abbe949-0b55-4830-9f13-c42b5b80a92a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465010097504112646", "created_at": "2021-11-28T17:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Zynisches Gorillagequatsche, sensibles Frauendrama: Der #Tatort mit Faber und B\u00f6nisch \u00fcber Aufrei\u00dfer und Polizistenmorde wechselt zu oft Thema und Tonfall.\nhttps://t.co/xp5HgRaU3c", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465010097504112646", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/xp5HgRaU3c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-dortmund-masken-im-schnellcheck-a-9d1456d8-0c39-4637-8b71-b4ce913acaae", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Tatort"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465007468249968642", "created_at": "2021-11-28T17:19:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Experten haben zusammengefasst, welche Behandlungsm\u00f6glichkeiten bei Durchfall, Verstopfung und Bl\u00e4hungen sinnvoll sind \u2013 und was sich Patienten sparen k\u00f6nnen. https://t.co/LdlJlHg2xa", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465007468249968642", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/LdlJlHg2xa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/das-hilft-wirklich-gegen-reizdarm-a-fabf0e7c-a329-4d35-839f-db7bdec8c469?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465002551099670537", "created_at": "2021-11-28T17:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "In Berlin entsteht das h\u00f6chste Hotel Deutschlands. Hamburg will mit einem fast 250 Meter hohen Wolkenkratzer an der Elbe imponieren. Doch ziehen solche Bauwerke der Superlative wirklich noch Besucher an? (S+)\nhttps://t.co/IRyGTllm4t", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465002551099670537", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IRyGTllm4t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/elbtower-in-hamburg-estrel-tower-in-berlin-taugen-deutschlands-neue-wolkenkratzer-zu-wahrzeichen-a-bb0b79a6-d4ab-40ec-8f23-4f67c82a7f62", "display_url": "spiegel.de/reise/staedte/\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1465001669381529603", "created_at": "2021-11-28T16:56:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464993951698632711"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Bartz70Tim: Wirecard: Insolvenzverwalter Michael Jaff\u00e9 erh\u00f6ht Druck auf Markus Braun - DER SPIEGEL https://t.co/2C8UjhF1w5", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465001669381529603", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2C8UjhF1w5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wirecard-insolvenzverwalter-michael-jaffe-erhoeht-druck-auf-markus-braun-a-88ffa9a5-656d-4055-a5ad-4126ba1f4544", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/wir\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Bartz70Tim", "id": "1694579173"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464999416452947973", "created_at": "2021-11-28T16:47:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Etliche Topchancen ver-, einen Elfmeter hergeschenkt: Lange sah es so aus, als sollte Eintracht Frankfurt sich selbst um zwei Punkte bringen. Dann traf Evan N'Dicka sp\u00e4t zum ersten Heimsieg der Ligasaison. https://t.co/TWAGXlR4px", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464999416452947973", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448444967119060995", "name": "Eintracht Frankfurt vs Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "768559363455799296", "name": "Evan N`Dicka"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226221481091072", "name": "Eintracht Frankfurt"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "768559363455799296", "name": "Evan N`Dicka"}}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/TWAGXlR4px", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-eintracht-frankfurt-mit-last-minute-sieg-gegen-union-berlin-a-7eeebea2-1948-4de4-bb1f-5a0a85794b88?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464998771901845512", "created_at": "2021-11-28T16:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "text": "Die Lebenshaltung wird rapide teurer, die Kaufkraft der Besch\u00e4ftigten ist in Gefahr. Mittlerweile macht sich auch bei der EZB Unruhe breit. Eine Kolumne von Henrik M\u00fcller. https://t.co/5IL1blHQMW", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464998771901845512", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5IL1blHQMW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/inflation-steigende-preise-sind-zurueck-schwindet-jetzt-ihr-geld-a-6ede55df-bc3d-4d11-ab48-f70eb209a569", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464995525963382787", "created_at": "2021-11-28T16:32:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Schach-Weltmeister Magnus Carlsen verpasst auch im dritten Duell gegen Jan Nepomnjaschtschi den Sieg. Nach 41 Z\u00fcgen und 2:42 Stunden steht es wieder remis \u2013 Kopf an Kopf geht es in den Ruhetag. https://t.co/xNOLnV42cN", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464995525963382787", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/xNOLnV42cN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-magnus-carlsen-verpasst-auch-im-dritten-duell-den-sieg-a-8922d5bb-aaa9-43c4-a0a3-35688d8906d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/schach-w\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464995515846647808", "created_at": "2021-11-28T16:32:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Noch immer dr\u00e4ngen Helfer ins Ahrtal, an manchen Wochenenden Tausende. Wer sind diese Menschen? https://t.co/xBnsFkArE4", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464995515846647808", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xBnsFkArE4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ahrtal-nach-der-katastrophe-was-treibt-die-helfer-an-a-3713ced1-dab7-4ab0-95b0-17d1aa2a27eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464991222179631120", "created_at": "2021-11-28T16:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 52, "quote_count": 6}, "text": "Erste #Omikron-F\u00e4lle auch in Deutschland machen vielen Menschen Angst. Was Wissenschaftler wie Christian #Drosten zur Coronamutation aus S\u00fcdafrika sagen \u2013 der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/eWBu5GtnI3", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464991222179631120", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/eWBu5GtnI3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/forscher-ueber-neue-corona-variante-trickst-omikron-die-immunabwehr-aus-a-3dae4e11-5432-4fcf-8739-f024c083c851", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "Omikron"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "Drosten"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464990228071030791", "created_at": "2021-11-28T16:11:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464953989796085766"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lepettre: \"Nach Heils Modell teilen sich Staat und Familie die Kosten f\u00fcr Alltagshelfer: \u00bb40 Prozent werden durch den Zuschuss bezahlt,\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464990228071030791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lepettre", "id": "19613262"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464988454064832514", "created_at": "2021-11-28T16:04:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Es war gerade erst auf einem Fischerboot vor Italien zur Welt gekommen \u2013 dann wurden das Baby und viele andere Menschen in Sicherheit gebracht. Am Rettungseinsatz waren drei Schiffe beteiligt.\nhttps://t.co/i7zj5FZODR", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464988454064832514", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/i7zj5FZODR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/mittelmeer-italiens-kuestenwache-rettet-neugeborenes-mit-240-menschen-aus-seenot-a-293864ec-1e1b-4fa8-b45a-d1833a5b3422", "display_url": "spiegel.de/ausland/mittel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464987832305561605", "created_at": "2021-11-28T16:01:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464984437750390785"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glocalreporting: In einem M\u00fcnchner Altenwohnheim wohnen fast ausschlie\u00dflich J\u00fcdinnen und Juden, die den #Holocaust erlebt haben. Jetzt,\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464987832305561605", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "Holocaust"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464985685698433032", "created_at": "2021-11-28T15:53:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 38, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Der k\u00fcnftige Kanzler Olaf #Scholz schlie\u00dft nichts aus, Markus #S\u00f6der fordert Lockdowns f\u00fcr stark betroffene Regionen, Bundespr\u00e4sident Frank-Walter #Steinmeier appelliert an die Vernunft: So reagiert die Politik auf #Omikron.\nhttps://t.co/alY4LILwkE", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464985685698433032", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/alY4LILwkE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-und-omikron-markus-soeder-will-das-ganze-land-leider-noch-staerker-herunterfahren-a-1a68f26a-7ae0-44f4-885c-3569ac1ef281", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464979170161692680/3RqcHysr?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464979170161692680/3RqcHysr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-Variante Omikron: S\u00f6der will \u00bbdas ganze Land leider noch st\u00e4rker herunterfahren\u00ab", "description": "Der k\u00fcnftige Kanzler Olaf Scholz schlie\u00dft nichts aus, Markus S\u00f6der fordert Lockdowns f\u00fcr stark betroffene Regionen, Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier appelliert an die Vernunft: So reagiert die Politik auf Omikron.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-und-omikron-markus-soeder-will-das-ganze-land-leider-noch-staerker-herunterfahren-a-1a68f26a-7ae0-44f4-885c-3569ac1ef281"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Scholz"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "Steinmeier"}, {"start": 215, "end": 223, "tag": "Omikron"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464984567861821442", "created_at": "2021-11-28T15:48:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "Die USA, Europa und selbst China wollen mit Iran die Gespr\u00e4che \u00fcber einen Atomdeal wieder aufnehmen. Die Hardliner in Teheran versuchen, einen Keil zwischen die westlichen M\u00e4chte zu treiben. https://t.co/FTLq0gWp7s", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464984567861821442", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/FTLq0gWp7s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-neue-verhandlungen-zu-atomdeal-mit-eu-und-usa-welches-spiel-treibt-teheran-a-6063cd35-d266-4dc8-a5ec-d21814c7869b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/iran-n\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464982917554135040", "created_at": "2021-11-28T15:42:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Frank Williams hat die #Formel1 mitgepr\u00e4gt. Nun ist der fr\u00fchere Teamchef im Alter von 79 Jahren gestorben. Sein Leben war stets ein Meistern von Krisen \u2013 darunter zwei schwere Schicksalsschl\u00e4ge.\nhttps://t.co/h0aW8bKLAl", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464982917554135040", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027483505", "name": "Live: Formula 1 Motor Racing", "description": "Coverage of the Formula 1 racing action."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854713206874427392", "name": "Williams Racing", "description": "Williams Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/h0aW8bKLAl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/legendaerer-formel-1-teamchef-frank-williams-ist-tot-a-cd9e11c1-b1c5-406c-8425-f144db00bb66", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Formel1"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464982436056469505", "created_at": "2021-11-28T15:40:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Erster Weltcup-Sieg f\u00fcr Terence Weber, zudem ein rein deutsches Podest: Die deutschen Kombinierer erleben im \u00bbEisschrank\u00ab Finnland einen Start nach Ma\u00df. Doch dann verhinderte das Wetter einen erneuten Coup. https://t.co/sUI73YVDmR", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464982436056469505", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/sUI73YVDmR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/nordische-kombination-saisonstart-nach-mass-fuer-terence-weber-und-das-dsv-team-a-f38d7741-bd5e-4e3d-8419-a6f8152198fc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/wintersp\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464982428779311107", "created_at": "2021-11-28T15:40:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 15, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "text": "Es war gerade erst auf einem Fischerboot vor Italien zur Welt gekommen \u2013 dann wurden das Baby und 240 weitere Menschen in Sicherheit gebracht. Am Rettungseinsatz waren drei Schiffe beteiligt. https://t.co/iC1bCULHSG", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464982428779311107", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/iC1bCULHSG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/mittelmeer-italiens-kuestenwache-rettet-neugeborenes-mit-240-menschen-aus-seenot-a-293864ec-1e1b-4fa8-b45a-d1833a5b3422?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/mittel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464979898230001665", "created_at": "2021-11-28T15:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Bei Coronaprotesten in #\u00d6sterreich gab es Festnahmen. Die Bundeswehr fliegt Patienten von M\u00fcnchen nach Hamburg. Und Moderna arbeitet an einem #Omikron-Impfstoff. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/S6I8kPwFHH", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464979898230001665", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/S6I8kPwFHH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-news-am-sonntag-sieben-tage-inzidenz-mit-446-7-auf-neuem-hoechststand-a-56cf286c-2268-44fc-8b6f-0ca482fc66a7", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "Omikron"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464977140739313670", "created_at": "2021-11-28T15:19:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "Der Inselstaat Taiwan meldet den \u00dcberflug von 27 Maschinen der chinesischen Luftwaffe in seiner Identifikationszone f\u00fcr die Luftverteidigung \u2013 darunter auch atomwaffenf\u00e4hige Bomber. https://t.co/n1orWPji2q", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464977140739313670", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/n1orWPji2q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/territorialstreit-chinesische-flugzeuge-dringen-in-taiwans-luftverteidigungszone-ein-a-ce309239-6436-408f-b909-b15dc8c361f4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/territ\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464976532368248839", "created_at": "2021-11-28T15:16:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1464974864759107589"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@pia_lamberty Lesen Sie hier das ganze Interview (S+): https://t.co/GsGQbWyHfm", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464974864759107589", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GsGQbWyHfm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sozialpsychologin-pia-lamberty-im-interview-man-muss-sich-um-eine-demokratie-kuemmern-a-6db6b76a-c89f-4e78-8bd8-cc3e439bc880", "display_url": "spiegel.de/ausland/sozial\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pia_lamberty", "id": "2316172198"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"id": "1464974864759107589", "created_at": "2021-11-28T15:10:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 69, "like_count": 664, "quote_count": 11}, "text": "In Europa gibt es besonders viele gewaltt\u00e4tige Coronademonstrationen. Die Sozialpsychologin @pia_lamberty warnt: Es gehe dabei um viel mehr als um Impfungen \u2013 sie sieht die Demokratie in Gefahr. https://t.co/Jo1k1loVYV", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464974864759107589", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Jo1k1loVYV", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1464974864759107589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jo1k1loVYV"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "pia_lamberty", "id": "2316172198"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1464970213867376642"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464971593055019013", "created_at": "2021-11-28T14:57:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Verborgen in Rauchmeldern, Weckern und Klosch\u00fcsseln sind Minikameras in Hotelzimmern und Ferienwohnungen kaum zu erkennen. Forscher haben nun eine App entwickelt, um die Hightech-Spione aufzusp\u00fcren. (S+)\nhttps://t.co/lQ7ogdEPd5", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464971593055019013", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/lQ7ogdEPd5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/laser-assisted-photography-detection-lapd-smartphone-app-spuert-versteckte-spionagekameras-auf-a-8318b023-0fad-40a8-a210-1c041a14d0a1", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464968572808142858", "created_at": "2021-11-28T14:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 36, "like_count": 40, "quote_count": 6}, "text": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus #S\u00f6der will ein \u00bbNotpaket f\u00fcr Deutschland\u00ab: Fu\u00dfball ohne Zuschauer, Masken in Schulen \u2013 und Shutdowns f\u00fcr stark betroffene Regionen.\nhttps://t.co/eCG95B1scX", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464968572808142858", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/eCG95B1scX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/nach-omikron-ausbruch-markus-soeder-fordert-haertere-massnahmen-gegen-vierte-welle-a-924ed139-7043-478f-ae59-18b9117a012b", "display_url": "spiegel.de/politik/nach-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "S\u00f6der"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464965804814966798", "created_at": "2021-11-28T14:34:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "text": "Der Inselstaat meldet den unangemeldeten \u00dcberflug von 27 Maschinen der chinesischen Luftwaffe, darunter auch atomwaffenf\u00e4hige Bomber.\nhttps://t.co/umIshIH58V", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464965804814966798", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/umIshIH58V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/territorialstreit-chinesische-flugzeuge-dringen-in-taiwans-luftverteidigungszone-ein-a-ce309239-6436-408f-b909-b15dc8c361f4", "display_url": "spiegel.de/ausland/territ\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464963036549111822", "created_at": "2021-11-28T14:23:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Nach dem Eklat um ein mutma\u00dflich falsches Impfzertifikat von Markus #Anfang hat Werder einen neuen Trainer gefunden: Ole #Werner. Mit Kiel warf er den FC Bayern aus dem Pokal und scheiterte nur knapp am Aufstieg.\nhttps://t.co/cqxf7wa5c6", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464963036549111822", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339392943169537", "name": "Bayern Munich vs Arminia Bielefeld"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226216531824640", "name": "Holstein Kiel"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/cqxf7wa5c6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ole-werner-werder-bremen-verpflichtet-ex-trainer-von-holstein-kiel-a-7d0a48b2-9ece-469d-8029-3a36a0ebbe3f", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Anfang"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Werner"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464960268400738307", "created_at": "2021-11-28T14:12:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "Seit Wochen streitet die #Schweiz \u00fcber das #Coronazertifikat. Politiker wurden bedroht, Proteste schlugen in Gewalt um. Dennoch zeichnet sich nun eine deutliche Mehrheit f\u00fcr die Regelung ab.\nhttps://t.co/vpY6SEstMR", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464960268400738307", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/vpY6SEstMR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweiz-mehrheit-stimmt-fuer-coronagesetz-a-531926a6-22af-42ee-baa4-f689f68ba175", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwei\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "Schweiz"}, {"start": 43, "end": 60, "tag": "Coronazertifikat"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464956472975142912", "created_at": "2021-11-28T13:56:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "#Gucci machte blendende Gesch\u00e4fte, #LadyGaga beschert der Luxusmodemarke einen Umsatz-Booster \u2013 durch ihre Hauptrolle im Film #HouseOfGucci.\nhttps://t.co/bIXAzk0wh2", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464956472975142912", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1420765563828068360", "name": "House of Gucci", "description": "House of Gucci is scheduled to be released in the United States on November 24, 2021, by United Artists Releasing."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bIXAzk0wh2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/film-house-of-gucci-lady-gaga-sorgt-fuer-ansturm-auf-gucci-taschen-a-726244da-627c-4843-97be-17c49f7101df", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/fil\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464955268899295234/8FvLLzat?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464955268899295234/8FvLLzat?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Film \u00bbHouse of Gucci\u00ab: Lady Gaga sorgt f\u00fcr Ansturm auf Gucci-Taschen", "description": "Gucci machte blendende Gesch\u00e4fte, Lady Gaga beschert der Luxus-Modemarke einen Umsatz-Booster \u2013 durch ihre Hauptrolle im Film \u00bbHouse of Gucci\u00ab.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/film-house-of-gucci-lady-gaga-sorgt-fuer-ansturm-auf-gucci-taschen-a-726244da-627c-4843-97be-17c49f7101df"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Gucci"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "LadyGaga"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "HouseOfGucci"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464951726818009092", "created_at": "2021-11-28T13:38:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Tower? Fehlanzeige. Und statt Asphalt gibt es nur eine planierte Schneepiste: Wolf's Fang in der Antarktis ist nicht unbedingt der Ort f\u00fcr einen Gro\u00dfraumpassagierjet. Bis zu dieser Landung. https://t.co/zkGo5YT1F5", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464951726818009092", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/zkGo5YT1F5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/erste-airbus-a340-landung-in-der-antarktis-a-e445b389-2ca8-45b0-aef3-7d3779f9a6a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/erste-air\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464946450949763073", "created_at": "2021-11-28T13:17:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "Der Beginn der \u00bbTagesschau\u00ab hat sich Samstagabend verz\u00f6gert \u2013 f\u00fcr 44 Sekunden lief die Uhr weiter, ohne dass der Gong ert\u00f6nte. Nach bissigen Tweets kl\u00e4rte Sprecherin Judith Rakers auf, was da los war. https://t.co/R75gKT1gFC", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464946450949763073", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/R75gKT1gFC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tagesschau-sieben-millionen-zuschauer-sehen-pannen-start-a-ab9690da-a445-4a5d-b08c-52d4e4d3e5c8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tage\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464939632450318337", "created_at": "2021-11-28T12:50:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Die Luftwaffe fliegt f\u00fcnf Intensivpatienten nach Hamburg, um bayerische Kliniken zu entlasten. Und: Moderna arbeitet an #Omikron-Impfstoff. Mehr als 44.000 Neuinfektionen. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/S6I8kPwFHH", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464939632450318337", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/S6I8kPwFHH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-news-am-sonntag-sieben-tage-inzidenz-mit-446-7-auf-neuem-hoechststand-a-56cf286c-2268-44fc-8b6f-0ca482fc66a7", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "Omikron"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464936351770546180", "created_at": "2021-11-28T12:36:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464936295482986498"}], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: 61 Passagiere, die mit zwei Maschinen aus #S\u00fcdafrika in Amsterdam ankamen, waren Corona-positiv. Jetzt steht fest: 13 von\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464936351770546180", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "S\u00fcdafrika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464935202698977280", "created_at": "2021-11-28T12:32:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "text": "Der Beginn der \u00bbTagesschau\u00ab hat sich Samstagabend verz\u00f6gert \u2013 f\u00fcr 44 Sekunden lief die Uhr weiter, bis der Gong ert\u00f6nte. Nach bissigen Tweets kl\u00e4rte Sprecherin Judith Rakers auf, was da los war.\nhttps://t.co/fgZhloURaJ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464935202698977280", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/fgZhloURaJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tagesschau-sieben-millionen-zuschauer-sehen-pannen-start-a-ab9690da-a445-4a5d-b08c-52d4e4d3e5c8", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tage\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464931847272468485", "created_at": "2021-11-28T12:19:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "Was passiert, wenn Menschen 1200 Euro pro Monat geschenkt bekommen? Millionen Kandidaten haben sich um das bedingungslose Grundeinkommen beworben. Hier erz\u00e4hlt ein Teilnehmer des Projekts von seinen Erfahrungen. https://t.co/JWozlEJgRX", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464931847272468485", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/JWozlEJgRX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/experiment-bedingungsloses-grundeinkommen-es-tut-gut-ein-polster-zu-haben-a-1b668c53-4e04-4fa0-aa57-bdbd592a2281?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464931839433265159", "created_at": "2021-11-28T12:19:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "In einem M\u00fcnchner Altenwohnheim wohnen fast ausschlie\u00dflich J\u00fcdinnen und Juden, die den Holocaust erlebt haben. Jetzt, da das Lebensende naht, bricht tief Verdr\u00e4ngtes wieder auf. Wie pflegt man diese Menschen? https://t.co/QwK9ma7Gor", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464931839433265159", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/QwK9ma7Gor", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/saul-eisenberg-seniorenheim-in-muenchen-wenn-juedinnen-und-juden-alt-werden-a-606231b5-f045-4772-b0bd-60726a34c068?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/sa\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464931581370454020", "created_at": "2021-11-28T12:18:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Die Postenvergabe in der neuen Regierung sorgt bei den Gr\u00fcnen f\u00fcr Verdruss. Robert #Habeck bezeichnet Cem #\u00d6zdemir als \u00bbbegnadeten Kommunikator\u00ab, der daher als Landwirtschaftsminister besonders geeignet sei.\nhttps://t.co/6hjuK4krwb", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464931581370454020", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6hjuK4krwb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/nach-ampel-einigung-habeck-verteidigt-personalentscheidungen-der-gruenen-a-a032143c-e8ac-47dc-aff6-8dc9ff856081", "display_url": "spiegel.de/politik/nach-a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464927329507950597/7FREDESo?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464927329507950597/7FREDESo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nach Ampel-Einigung: Habeck verteidigt Personalentscheidungen der Gr\u00fcnen", "description": "Die Postenvergabe in der neuen Regierung sorgt bei den Gr\u00fcnen f\u00fcr Verdruss. Robert Habeck bezeichnet Cem \u00d6zdemir als \u00bbbegnadeten Kommunikator\u00ab, der daher als Landwirtschaftsminister besonders geeignet sei.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/nach-ampel-einigung-habeck-verteidigt-personalentscheidungen-der-gruenen-a-a032143c-e8ac-47dc-aff6-8dc9ff856081"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Habeck"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "\u00d6zdemir"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464922031661617155", "created_at": "2021-11-28T11:40:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Timo Boll hat mit dem Einzug ins Halbfinale der Tischtennis-WM bereits Geschichte geschrieben. Im Doppel der Frauen sorgte derweil eine 58-J\u00e4hrige f\u00fcr \u00bbeine Sternstunde im Luxemburger Tischtennis\u00ab. https://t.co/QGff68cp0g", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464922031661617155", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1242927345331138560", "name": "Timo Boll"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1242927345331138560", "name": "Timo Boll"}}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QGff68cp0g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tischtennis-wm-timo-boll-wird-aeltester-einzelmedaillen-gewinner-a-75b332db-192e-4e5f-8e60-27d9a302937d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tischten\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464919499455406081", "created_at": "2021-11-28T11:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "text": "Die #WHO hat der j\u00fcngsten Variante des Coronavirus einen Namen gegeben. Doch bei der Wahl \u00fcbersprang die Organisation zwei Buchstaben des griechischen Alphabets.\nhttps://t.co/CB8nyypFAO", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464919499455406081", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CB8nyypFAO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/omikron-warum-die-neue-corona-variante-nicht-xi-heisst-a-f0f19669-f05c-45b7-9150-a35c2eab9451", "display_url": "spiegel.de/ausland/omikro\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "WHO"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464915472973852674", "created_at": "2021-11-28T11:14:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "text": "Seit 1978 sa\u00df Kevin Strickland als vermeintlicher M\u00f6rder in Haft \u2013 ein Justizirrtum, f\u00fcr den er in Missouri keine Entsch\u00e4digung erhalten sollte. Jetzt helfen ihm Tausende mit Spenden.\nhttps://t.co/yuWFEcF30a", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464915472973852674", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/yuWFEcF30a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/unschuldig-verurteilter-erhaelt-mehr-als-eine-million-dollar-spenden-a-f02bde37-fe05-40c8-a992-835f24d5ea00", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464912705270079493", "created_at": "2021-11-28T11:03:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Nach einer Nullrunde sollten die Altersbez\u00fcge der Rentner im n\u00e4chsten Jahr um mehr als f\u00fcnf Prozent steigen. Nun tritt die #Ampelkoalition auf die Bremse.\nhttps://t.co/RzoXfqbU3Q", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464912705270079493", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/RzoXfqbU3Q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/0-8-prozent-weniger-rentenerhoehung-faellt-deutlich-geringer-aus-a-374b61d6-68c5-4401-8a13-78e490d7c739", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 138, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464912235931832329", "created_at": "2021-11-28T11:01:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464900091492409349"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maximilian_Popp: Erdogan wurde weniger wegen seiner islamistischen Parolen gew\u00e4hlt, sondern weil er den Menschen Wohlstand versprach. N\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464912235931832329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464909936656207873", "created_at": "2021-11-28T10:52:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Coronakontrollen werden verst\u00e4rkt, G\u00e4ste bleiben aus, vielerorts werden #Weihnachtsm\u00e4rkte ganz abgesagt. Nun wollen sich die Schausteller einen Teil ihres Umsatzes durch den Staat ersetzen lassen.\nhttps://t.co/dgmbEUaeiu", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464909936656207873", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dgmbEUaeiu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/abgesagte-weihnachtsmaerkte-schausteller-fordern-neue-staatshilfen-a-73bdb70e-b2e5-4ad2-a6dc-4bcded52e8e9", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/abg\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 89, "tag": "Weihnachtsm\u00e4rkte"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464906916581318657", "created_at": "2021-11-28T10:40:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "text": "Wer ohne 3G-Nachweis #Bahn f\u00e4hrt, muss an der n\u00e4chsten Station aussteigen \u2013 wenn er denn erwischt wird. Einem Bericht der \u00bbBild am Sonntag\u00ab zufolge ist es dazu aber erst in 40 F\u00e4llen gekommen.\nhttps://t.co/Csg0ck4ZRF", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464906916581318657", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Csg0ck4ZRF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/deutschland/3g-pflicht-bei-der-deutschen-bahn-bislang-80-000-kontrollen-und-40-zug-verweise-a-e7569009-af5e-427a-a250-70ea8b77ce8b", "display_url": "spiegel.de/reise/deutschl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Bahn"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464906413478612999", "created_at": "2021-11-28T10:38:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "Kein Konfetti, kein Jubel: Die #Gr\u00fcneJugend reagiert k\u00fchl auf den Koalitionsvertrag mit SPD und FDP. Dennoch empfehlen die Vorsitzenden Timon Dzienus und Sarah-Lee Heinrich Zustimmung.\nhttps://t.co/KCWIoeAkmz", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464906413478612999", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KCWIoeAkmz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-jugend-ampel-euphorie-gibt-es-bei-uns-nicht-a-aa175504-a0ad-41e9-b561-2dbe076b1910", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "Gr\u00fcneJugend"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464902890007543812", "created_at": "2021-11-28T10:24:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Die Ampelparteien wollen \u00bbmehr Fortschritt wagen\u00ab. Aber was steckt drin im neuen #Koalitionsvertrag? Wo liegen die Schwerpunkte? Welche Themen tauchen neu auf? Und wer konnte am meisten durchsetzen? Die SPIEGEL-Datenanalyse. (S+)\nhttps://t.co/HcdOYTyONA", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464902890007543812", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/HcdOYTyONA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalitionsvertrag-in-der-datenanalyse-viel-klima-weniger-soziales-a-434bd442-ac3a-4484-9967-2145d7af6bf1", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464902524398301187", "created_at": "2021-11-28T10:22:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "Nur neun Spieler von Belenenses Lissabon liefen auf, nach der Pause fielen drei weitere aus: Da pfiff der Schiedsrichter die Partie gegen Benfica endlich ab. Der Klub ist emp\u00f6rt, dass er \u00fcberhaupt antreten musste. https://t.co/noEdjajhV1", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464902524398301187", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/noEdjajhV1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/corona-eklat-in-portugal-nur-noch-sechs-spieler-ligapartie-in-portugal-abgebrochen-a-963e10ef-5881-4818-9fa0-fc1eda560067?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464899870200938503", "created_at": "2021-11-28T10:12:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "In immer mehr L\u00e4ndern werden F\u00e4lle der neuen, hochansteckenden Corona-Variante #Omikron nachgewiesen: #S\u00fcdafrika wird von der Welt isoliert, viele Staaten versch\u00e4rfen ihre Abwehrma\u00dfnahmen. Die Ereignisse im \u00dcberblick.\nhttps://t.co/iA0UcxckXv", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464899870200938503", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/iA0UcxckXv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/neue-corona-variante-b-1-1-529-die-welt-sucht-omikron-a-04e07977-ac89-4086-8838-a3dec9b8898c", "display_url": "spiegel.de/panorama/neue-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Omikron"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "S\u00fcdafrika"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464897102648012800", "created_at": "2021-11-28T10:01:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Sind Zertifikate f\u00fcr Geimpfte, Genesene und negativ Getestete zul\u00e4ssig? Die Stimmung ist aufgeheizt. Es geht aber auch um weitere Themen: So k\u00f6nnten die obersten Richter der #Schweiz k\u00fcnftig per Los bestimmt werden. (S+)\nhttps://t.co/iII2Gi8ynh", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464897102648012800", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/iII2Gi8ynh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweiz-abstimmung-ueber-corona-massnahmen-und-bundesrichter-a-d4d4c6db-2f5c-4dfa-9894-3c9fe0c79bed?fbclid=IwAR0-hJBXIY1_CfmKsWBTIbwuDFjB37if8S7qo4QyD-t2NYuN65LxK7dId1g", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwei\u2026"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 182, "tag": "Schweiz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464894333895823363", "created_at": "2021-11-28T09:50:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "Die besorgniserregende Corona-Variante #Omikron hat Deutschland erreicht. Warum das gef\u00e4hrlich ist, wie die Impfstoffe jetzt noch wirken \u2013 und welche scharfen Ma\u00dfnahmen die Politik plant.\nhttps://t.co/lKScXCZEm9", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464894333895823363", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/lKScXCZEm9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/omikron-in-deutschland-corona-virusvariante-in-bayern-nachgewiesen-wie-geht-es-weiter-a-ebbda1a6-f289-4ca4-9a70-69d6618a8567", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Omikron"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464894213053718532", "created_at": "2021-11-28T09:49:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464887799866437632"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JankoTietz: \u00bbMan kann es nicht anders sagen: Das Hochhaus ist ein Symbol der Vergangenheit, ein Geb\u00e4udetypus des 19. Jahrhunderts.\u00ab Tow\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464894213053718532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464891062103773185", "created_at": "2021-11-28T09:37:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 14, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "text": "Mehr als 44.000 Neuinfektionen, 103 Todesf\u00e4lle \u2013 das ist die Tagesbilanz des #RKI. Drei Viertel aller deutschen Kliniken verschieben OPs wegen Corona. Zwei #Omikron-F\u00e4lle in Australien best\u00e4tigt. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/S6I8kPwFHH", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464891062103773185", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/S6I8kPwFHH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-news-am-sonntag-sieben-tage-inzidenz-mit-446-7-auf-neuem-hoechststand-a-56cf286c-2268-44fc-8b6f-0ca482fc66a7", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 81, "tag": "RKI"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "Omikron"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464886844810792965", "created_at": "2021-11-28T09:20:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 21, "like_count": 52, "quote_count": 7}, "text": "K\u00f6rperschmerzen, extreme M\u00fcdigkeit: Das sind die \u2013 bisher bekannten \u2013 milden Symptome s\u00fcdafrikanischer #Omikron-Infizierter. Auch in Europa h\u00e4ufen sich die F\u00e4lle der neuen Virusmutante.\nhttps://t.co/MoivGDRzBD", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464886844810792965", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MoivGDRzBD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-variante-b-1-1-529-omikron-patienten-in-suedafrika-bislang-nicht-in-lebensgefahr-a-a08f0de7-8a32-4b48-8479-75c5f8bebc20", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "Omikron"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464882425096458242", "created_at": "2021-11-28T09:02:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 15, "like_count": 51, "quote_count": 5}, "text": "Auf einer 2G-Plus-Veranstaltung infizierte sich die H\u00e4lfte der geimpften und getesteten G\u00e4ste. Auch Christian #Drosten zweifelt im SPIEGEL an der Aussagekraft von #Schnelltests. Sinnlos sind sie aber nicht. (S+)\nhttps://t.co/05DfYRGhuv", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464882425096458242", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/05DfYRGhuv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-und-2g-plus-was-bringen-schnelltests-bei-geimpften-a-e9b1d199-6802-4487-ae2a-ffec900a5c37", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Drosten"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "Schnelltests"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464877243650306050", "created_at": "2021-11-28T08:42:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Eine Audiobotschaft f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung: Erstmals nach der Macht\u00fcbernahme hat sich der Taliban-Regierungschef an die Afghanen gewandt, mit erwartbaren Behauptungen. https://t.co/0q3pYUui6F", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464877243650306050", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0q3pYUui6F", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-regierungschef-der-taliban-bricht-sein-schweigen-a-66a4cbae-6149-46d8-8e13-41e63fe46275?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464877235404349442", "created_at": "2021-11-28T08:42:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 49, "like_count": 51, "quote_count": 5}, "text": "Nach einer Nullrunde sollten die Altersbez\u00fcge der Rentner im n\u00e4chsten Jahr um mehr als f\u00fcnf Prozent steigen. Nun tritt die Ampelkoalition auf die Bremse. https://t.co/FvCwHn1IzD", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464877235404349442", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/FvCwHn1IzD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/0-8-prozent-weniger-rentenerhoehung-faellt-deutlich-geringer-aus-a-374b61d6-68c5-4401-8a13-78e490d7c739?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464855342286737413", "created_at": "2021-11-28T07:15:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 24, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "Klima, Rente, Investitionen: Der Jugendrat der Generationen Stiftung geht hart mit den Pl\u00e4nen der Ampelkoalition ins Gericht. \u00bbWir haben Angst um unsere Zukunft\u00ab, sagt Aktivistin Friederike Zurhake. https://t.co/jdpI15ofXF", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464855342286737413", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/jdpI15ofXF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jugendrat-der-generationen-stiftung-der-koalitionsvertrag-ist-ein-verrat-an-jungen-menschen-a-34492ca0-9a9c-4573-a29b-335d8dc8f975?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464826151709274120", "created_at": "2021-11-28T05:19:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Die Automobilgeschichte ist voll von irren Studien, die erst begeisterten und dann verschwanden. Diesmal: eine aerodynamisch bahnbrechende Limousine mit R\u00e4dern in au\u00dfergew\u00f6hnlicher Position. https://t.co/IVTq6WYpDK", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464826151709274120", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IVTq6WYpDK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/pininfarina-x-die-bombe-von-turin-a-f2dc7320-6aa2-4d13-9a09-a7542dc3b63a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/fahrkultu\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464685458860957699", "created_at": "2021-11-27T20:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 29, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Die k\u00fcnftige Bundesregierung will Haschisch und Marihuana freigeben. Kanada hat das bereits getan, der #Cannabis-Konsum steigt. Hier sagt Suchtforscher Benedikt Fischer, was die Ampel von dem Beispiel lernen kann. (S+)\nhttps://t.co/tFRB8sqOGu", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464685458860957699", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/tFRB8sqOGu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/cannabis-legalisierung-was-kann-deutschland-von-kanada-lernen-a-d5a817d7-af5d-4f21-b120-e702c84e3089", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "Cannabis"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464677909470265359", "created_at": "2021-11-27T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Fast jeder vierte Erwachsene in Deutschland ist an Adipositas erkrankt. Christina Choika, 29, wog mehr als 115 Kilo, als sie beschloss, sich den Magen verkleinern zu lassen. (S+)\nhttps://t.co/TOQdvndPcb", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464677909470265359", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/TOQdvndPcb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/adipositas-reportage-ueber-eine-junge-frau-die-uebergewichtig-ist-und-abnehmen-will-a-897d7f4d-9297-4f25-8e39-a416dd53ba33", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/adi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464670357931978757", "created_at": "2021-11-27T19:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "text": "Viele Frauen sind sexuellen Zudringlichkeiten ohne K\u00f6rperkontakt ausgesetzt. Die Kriminologin Laura-Romina Goede erz\u00e4hlt, welche Auswirkungen #Catcalling haben kann \u2013 und was man dagegen tun sollte. (S+)\nhttps://t.co/LYnel6vs21", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464670357931978757", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/LYnel6vs21", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/catcalling-laura-romina-goede-ueber-folgen-und-ausmass-von-sexueller-belaestigung-ohne-koerperkontakt-a-25346fad-d920-4349-87be-2c418a62d8d1", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 153, "tag": "Catcalling"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464662808067330050", "created_at": "2021-11-27T18:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Journalist Craig Whitlock enth\u00fcllt in seinem Insider-Report, wie drei US-Pr\u00e4sidenten die weltweite \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Amerikas l\u00e4ngsten Kriegseinsatz am Hindukusch belogen haben. (S+)\nhttps://t.co/FB0YaPK1SS", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464662808067330050", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FB0YaPK1SS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/20-jahre-afghanistan-krieg-investigativ-buch-afghanistan-papers-von-craig-whitlock-a-493436a4-9662-4382-9de5-5b747dd8bd64", "display_url": "spiegel.de/ausland/20-jah\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464655261294080000", "created_at": "2021-11-27T18:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "Er war Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von #Greenpeace, gr\u00fcndete sp\u00e4ter Foodwatch: Nun tritt Thilo Bode ab. Hier zieht der 74-J\u00e4hrige eine ern\u00fcchternde Bilanz seines Lebenswerks und sagt, warum er die Verbraucher f\u00fcr machtlos h\u00e4lt. (S+)\nhttps://t.co/9jSZv7tjf8", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464655261294080000", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140126", "name": "Greenpeace"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1103294729079349250", "name": "Nature", "description": "Nature"}}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/9jSZv7tjf8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/foodwatch-chef-thilo-bode-der-verbraucher-hat-keine-macht-a-50928714-e260-47ea-a6ff-e26604b173c7", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Greenpeace"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464652821912039439", "created_at": "2021-11-27T17:50:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464645844561506313"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traufetter: Machtbalance in der k\u00fcnftigen Regierung: Es kann nur einen geben in der #Ampelkoalition @fdp @spdbt @GrueneBundestag https:\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464652821912039439", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "Ampelkoalition"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "traufetter", "id": "17899804"}, {"start": 104, "end": 108, "username": "fdp", "id": "39475170"}, {"start": 109, "end": 115, "username": "spdbt", "id": "347792540"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "GrueneBundestag", "id": "24725119"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464652771928555526", "created_at": "2021-11-27T17:50:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464649559053938700"}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ddeuer: .@tgkms ist gelernter Krankenpfleger \u2013 und hat f\u00fcr den SPIEGEL drei Tage lang den Kampf um Leben und Tod auf einer Leipziger #I\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464652771928555526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ddeuer", "id": "172287727"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "tgkms", "id": "21327555"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464650971292876808", "created_at": "2021-11-27T17:42:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464650901692502018"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: In Deutschland sind zwei Infektionen mit der #Omikron-Variante entdeckt worden \u2013 ebenso wie in Gro\u00dfbritannien. Au\u00dferdem: J\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464650971292876808", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Omikron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464647708472483840", "created_at": "2021-11-27T17:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Sind Zertifikate f\u00fcr Geimpfte, Genesene und negativ Getestete zul\u00e4ssig? Die Stimmung ist aufgeheizt. Es geht aber auch um weitere Themen: So k\u00f6nnten die obersten Richter des Landes k\u00fcnftig per Los bestimmt werden. (S+) https://t.co/rlNDxBo3vJ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464647708472483840", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/rlNDxBo3vJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweiz-abstimmung-ueber-corona-massnahmen-und-bundesrichter-a-d4d4c6db-2f5c-4dfa-9894-3c9fe0c79bed", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwei\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464643544807841802", "created_at": "2021-11-27T17:13:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 9}, "text": "Tobias Gro\u00dfekemper ist gelernter Krankenpfleger \u2013 und hat f\u00fcr den SPIEGEL drei Tage lang den Kampf um Leben und Tod auf einer Leipziger Intensivstation begleitet. Hier sein Erfahrungsbericht im Video. https://t.co/7LHGir4Pku", "lang": "de", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1464643544807841802", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7LHGir4Pku", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-intensivstation-am-limit-das-sterben-nimmt-kein-ende-a-56172530-656e-4dfd-bae7-a76a6dfe396e?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}], "meta": {"oldest_id": "1464643544807841802", "newest_id": "1465258622338936834", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3atn7g73fnd1cueyvjipx1wt2q", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerb938ddw780oeh3xtfzg9odh0"}}