{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-16T06:03:34.000Z", "id": "1460488696482906112", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460488696482906112", "source": "Twitter Web App", "text": "Den neunten Tag in Folge hat die Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland einen H\u00f6chststand erreicht. Au\u00dferdem meldet das RKI 32.048 Corona-Neuinfektionen und 265 weitere Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Virus.\nhttps://t.co/DKO78XUKLB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/DKO78XUKLB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-rki-meldet-32-048-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-312-4-a-2854fe70-990b-4b79-98d7-822452046609", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T22:11:05.000Z", "id": "1460369791521198080", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460369791521198080", "source": "dlvr.it", "text": "Die Schweiz hat es mit einem 4:0-Sieg zur Fu\u00dfball-WM in Katar geschafft. Auch England ist dabei. Europameister Italien verpasst dagegen die direkte Qualifikation \u2013 und muss es nun \u00fcber die Playoffs versuchen. https://t.co/shg1OmIKyb", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/shg1OmIKyb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-katar-2022-schweiz-faehrt-zur-wm-italien-muss-weiter-zittern-a-f29f4a24-6e61-482d-aebe-e9fe530aea19?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-15T20:45:00.000Z", "id": "1460348127693705216", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460348127693705216", "source": "TweetDeck", "text": "Bislang interessiert E-Sport prim\u00e4r Videospieler. Die optisch spektakul\u00e4re Serie \u00bbArcane\u00ab k\u00f6nnte das \u00e4ndern \u2013 indem sie das Netflix-Publikum an die Welt eines der popul\u00e4rsten Onlinegames heranf\u00fchrt.\n(S+) https://t.co/idkzUBKZxv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1445795754090450954", "name": "Arcane"}}, {"domain": {"id": "71", "name": "Video Game", "description": "A video game like Overwatch"}, "entity": {"id": "10047023523", "name": "League of Legends", "description": "This entity includes all conversation about the entire League of Legends universe.\n\t\nNOTE: Following the release of Arcane, Video Game (domain 71) annotations were halted on 12/3/2021."}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "10047023523", "name": "League of Legends", "description": "This entity includes all conversation about the entire League of Legends universe.\n\t\nNOTE: Following the release of Arcane, Video Game (domain 71) annotations were halted on 12/3/2021."}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/idkzUBKZxv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/netflix-serie-arcane-so-gut-und-erfolgreich-kann-eine-spielverfilmung-sein-a-6bd3ca11-a051-43c4-a281-aa945341ab48", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T20:30:00.000Z", "id": "1460344353499451398", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460344353499451398", "source": "TweetDeck", "text": "Seinen Vornamen trage er nicht umsonst, erkl\u00e4rt Will Smith in seiner Autobiografie. Er erz\u00e4hlt darin, wie er es dank Disziplin zum Starschauspieler schaffte. Nur seine Ratgeberspr\u00fcche nerven mit der Zeit. (S+) https://t.co/LyVyNq83Uu", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/LyVyNq83Uu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/will-smith-autobiografie-will-vom-prinz-von-bel-air-zum-hollywood-held-a-03808cb8-5b90-4b0c-97d2-8321cd7f9f8d", "display_url": "spiegel.de/kultur/will-sm\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T20:10:00.000Z", "id": "1460339319499935749", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460339319499935749", "source": "TweetDeck", "text": "Es begann mit Schmerzmitteln vom Arzt \u2013 heute sind Millionen Amerikaner s\u00fcchtig. Zuletzt starben fast hunderttausend an einer \u00dcberdosis. Und die Eigent\u00fcmer der Pharmakonzerne genie\u00dfen ihre Milliardengewinne.\n(S+) https://t.co/TOlvJQnt4j", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TOlvJQnt4j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/opioid-krise-in-den-usa-eine-nation-auf-drogen-a-63c3c375-3d46-491a-98ba-7ff567c14fe1", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-15T20:00:01.000Z", "id": "1460336807044808706", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460336807044808706", "source": "TweetDeck", "text": "Seit Mitternacht gilt in #\u00d6sterreich ein Lockdown f\u00fcr Menschen, die weder geimpft noch genesen sind. Die Polizei versch\u00e4rft ihre Kontrollen. Szenen aus einem von der Pandemie gespaltenen Land. (S+) \nhttps://t.co/pmBrX5YhQc", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/pmBrX5YhQc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-in-oesterreich-lockdown-fuer-ungeimpfte-a-2d6c063e-7cd1-445d-8712-26b38476ee37", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T19:45:00.000Z", "id": "1460333028190863363", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460333028190863363", "source": "TweetDeck", "text": "Er gilt als gr\u00f6\u00dfter Draufg\u00e4nger der Segelszene. Waghalsige Man\u00f6ver und spektakul\u00e4re Ausf\u00e4lle sind sein Markenzeichen. Der Brite Alex Thomson \u00fcber Risiko und Demut auf See \u2013 und warum er vorerst die Seiten wechselt. (S+) https://t.co/yNbUM9iCY0", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yNbUM9iCY0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/segeln-warum-alex-thomson-nicht-bei-der-vendee-globe-2024-antritt-interview-a-ea86c723-47f4-4d29-a4ed-5a3e5c36b493", "display_url": "spiegel.de/sport/segeln-w\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460269641838727175/ytXOPR3a?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460269641838727175/ytXOPR3a?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Segeln: Warum Alex Thomson nicht bei der Vendee Globe 2024 antritt - Interview", "description": "Er gilt als gr\u00f6\u00dfter Draufg\u00e4nger der Segelszene. Waghalsige Man\u00f6ver und spektakul\u00e4re Ausf\u00e4lle sind sein Markenzeichen. Der Brite Alex Thomson \u00fcber Risiko und Demut auf See \u2013 und warum er vorerst die Seiten wechselt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/segeln-warum-alex-thomson-nicht-bei-der-vendee-globe-2024-antritt-interview-a-ea86c723-47f4-4d29-a4ed-5a3e5c36b493"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 114, "like_count": 43, "quote_count": 18}, "created_at": "2021-11-15T19:42:05.000Z", "id": "1460332293239627776", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460332293239627776", "source": "dlvr.it", "text": "Mithilfe nachhaltiger Waldwirtschaft will die EU-Kommission den CO\u2082-Aussto\u00df senken. Agrarministerin Kl\u00f6ckner kritisiert die Pl\u00e4ne: zu viel \u00d6kologie, zu wenig Holzwirtschaft, es brauche ein \u00bbGleichgewicht\u00ab. https://t.co/Q772ABFB8n", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Q772ABFB8n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/julia-kloeckner-kritisiert-klimafreundliche-eu-waldstrategie-a-a1216c0e-5d87-44a9-90cf-23e9aa03c5dc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/jul\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463221851803594772/cK_N67PE?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463221851803594772/cK_N67PE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Julia Kl\u00f6ckner kritisiert klimafreundliche EU-Waldstrategie", "description": "Mithilfe nachhaltiger Waldwirtschaft will die EU-Kommission den CO\u2082-Aussto\u00df senken. Agrarministerin Kl\u00f6ckner kritisiert die Pl\u00e4ne: zu viel \u00d6kologie, zu wenig Holzwirtschaft, es brauche ein \u00bbGleichgewicht\u00ab.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/julia-kloeckner-kritisiert-klimafreundliche-eu-waldstrategie-a-a1216c0e-5d87-44a9-90cf-23e9aa03c5dc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T19:30:00.000Z", "id": "1460329253237633036", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460329253237633036", "source": "TweetDeck", "text": "Die Fotografin Herlinde Koelbl hat Angela Merkel mehr als drei Jahrzehnte lang regelm\u00e4\u00dfig portr\u00e4tiert. Bei SPIEGEL+ spricht sie \u00fcber ihre Begegnungen mit der k\u00fcnftigen Bundeskanzlerin a.D. und erkl\u00e4rt, was gute Portr\u00e4ts ausmacht. https://t.co/QTkNOtFzL4", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QTkNOtFzL4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/herlinde-koelbl-ueber-angela-merkel-es-ist-frappierend-wie-sich-ihre-koerpersprache-gewandelt-hat-a-9cb2116f-5552-4ee3-820e-1e7d5058baa2", "display_url": "spiegel.de/stil/herlinde-\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T19:21:07.000Z", "id": "1460327020118691841", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460327020118691841", "source": "dlvr.it", "text": "Die Situation an der Grenze zwischen Polen und Belarus spitzt sich seit Tagen zu. Nun hat Bundeskanzler Angela Merkel mit dem belarussischen Machthaber Alexander Lukaschenko \u00fcber die Lage der Migranten gesprochen. https://t.co/Qrwap86FDe", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Qrwap86FDe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/angela-merkel-telefoniert-mit-alexander-lukaschenko-a-0027ec9e-3ea1-4742-8d52-29ecb2ce8262?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/angela\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T19:21:05.000Z", "id": "1460327012476674049", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460327012476674049", "source": "dlvr.it", "text": "Die Inzidenzen steigen rasant \u2013 und noch bevor die Ampelkoalition im Amt ist, m\u00fcssen ihre Protagonisten die verabredeten Coronama\u00dfnahmen nachbessern. Im Zentrum des Sturms: die FDP. https://t.co/nLN9h0ICC6", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/nLN9h0ICC6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-fdp-und-gruene-corona-stresstest-fuer-die-ampel-a-7930a7de-568c-485f-b3f0-5815bd08a2c9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 40, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-15T19:14:00.000Z", "id": "1460325226659540994", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460325226659540994", "source": "TweetDeck", "text": "Stromschlag statt Schlagstock: Immer mehr Bundesl\u00e4nder r\u00fcsten Streifenpolizisten mit pistolen\u00e4hnlichen Elektroschockger\u00e4ten aus. Kritiker warnen: F\u00fcr Kranke kann der Einsatz t\u00f6dlich sein. (S+) \nhttps://t.co/RWiZjO3oZf", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/RWiZjO3oZf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/taser-fuer-polizisten-gewalttaeter-ausschalten-mit-mehreren-tausend-volt-a-29f72596-d8c0-4b7b-90b4-e7c484881b84", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 56, "like_count": 51, "quote_count": 10}, "created_at": "2021-11-15T19:06:06.000Z", "id": "1460323238966296576", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460323238966296576", "source": "dlvr.it", "text": "Norbert R\u00f6ttgen und Helge Braun treten an \u2013 das stand bereits fest. Nun hat auch Friedrich Merz seine Bewerbung f\u00fcr den CDU-Vorsitz erkl\u00e4rt \u2013 sein dritter Anlauf auf den Posten. https://t.co/BCJV3arQmQ", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/BCJV3arQmQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/merz-als-kandidat-fuer-cdu-vorsitz-nominiert-a-03727953-cbc7-4702-b56a-22af8c0d66a4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T18:03:11.000Z", "id": "1460307404139102210", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460307404139102210", "source": "dlvr.it", "text": "Die Technik schien erledigt, nun ist sie wieder da: Wechselstationen f\u00fcr Elektroautobatterien haben vor allem in China Konjunktur. Tauschen Fahrer bald auch in Deutschland die Akkus in drei Minuten? https://t.co/1Lqwcv6WHp", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/1Lqwcv6WHp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-wechselakku-systeme-bekommen-anscheinend-eine-zweite-chance-a-cbe6e6b3-8d85-47e3-9d66-877f1c7ec441?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/elektroau\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T18:03:08.000Z", "id": "1460307395477864454", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460307395477864454", "source": "dlvr.it", "text": "Sie pl\u00fcnderten die H\u00e4user mehrerer Promis in London \u2013 und machten die gr\u00f6\u00dfte Beute der englischen Kriminalgeschichte. Nun sitzen drei der \u00bbGeister\u00ab im Gef\u00e4ngnis, ein vierter ist noch auf der Flucht. https://t.co/PR5IeEWzC2", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/PR5IeEWzC2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/london-gericht-verhaengt-lange-haftstrafen-gegen-geister-einbrecherbande-a-083fc265-27b0-488f-94e9-73ea493efd53?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 87, "like_count": 81, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-11-15T17:42:07.000Z", "id": "1460302105554534406", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460302105554534406", "source": "dlvr.it", "text": "Was passiert mit den Menschen, die an Polens Grenze ausharren? Heiko Maas will die Fl\u00fcchtlinge in ihre Heimat zur\u00fcckschicken. Schon bald soll eine \u00bbdauerhafte Befestigung\u00ab ihre Einreise verhindern. https://t.co/SaI2lVzo9R", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/SaI2lVzo9R", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-heiko-maas-spd-plaediert-gegen-aufnahmen-von-migranten-von-belarus-grenze-a-31629e0f-69e2-459b-ad73-cede38c516bc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T17:33:05.000Z", "id": "1460299830324989958", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460299830324989958", "source": "dlvr.it", "text": "Den Menschenrechtlern von \u00bbMemorial\u00ab droht in Russland die Aufl\u00f6sung \u2013 wegen angeblicher Verst\u00f6\u00dfe gegen ein Gesetz \u00fcber \u00bbausl\u00e4ndische Agenten\u00ab. Der Chef der Organisation, Jan Ratschinski erkl\u00e4rt, wie es dazu kam. https://t.co/EQORusJJeE", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/EQORusJJeE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angriff-auf-memorial-einer-der-angesehensten-ngos-russlands-droht-die-zwangsaufloesung-a-425cc1d5-a382-4a31-a937-906cb9304a47?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/angrif\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-15T17:18:08.000Z", "id": "1460296067447095303", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460296067447095303", "source": "dlvr.it", "text": "Das dritte Mal soll es klappen: Beto O'Rourke bewarb sich bereits erfolglos als Gouverneur von Texas und als US-Pr\u00e4sident. Nun will der Demokrat erneut versuchen, den konservativen US-Bundesstaat zu gewinnen. https://t.co/0rQMT5CTXL", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "981196086575443968", "name": "Beto O'Rourke", "description": "US Representative Beto O'Rourke (TX-16)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "981196086575443968", "name": "Beto O'Rourke", "description": "US Representative Beto O'Rourke (TX-16)"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/0rQMT5CTXL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-beto-o-rourke-will-gouverneur-von-texas-werden-a-ac00f3a4-39db-474e-8ca4-4a7e087618d0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-be\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 133, "like_count": 48, "quote_count": 10}, "created_at": "2021-11-15T17:18:05.000Z", "id": "1460296057246552067", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460296057246552067", "source": "dlvr.it", "text": "Der Chef des Welt\u00e4rztebundes spricht von einer \u00bbTyrannei der Ungeimpften\u00ab. Hier erz\u00e4hlen Menschen, warum sie die Immunisierung ablehnen \u2013 und welche Folgen das f\u00fcr ihren Alltag hat. https://t.co/dO43oyr8Qg", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/dO43oyr8Qg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-12-ungeimpfte-erzaehlen-warum-sie-die-impfung-ablehnen-a-ff7a65bc-537a-4641-9b1d-957ea8e5c4cd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1460291795716395015"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 50, "like_count": 504, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-11-15T17:13:25.000Z", "id": "1460294882770173954", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460294882770173954", "source": "TweetDeck", "text": "Menderes der Politik. #Spam https://t.co/QFAHj32oJW", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "da", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Spam"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/QFAHj32oJW", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460294882770173954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QFAHj32oJW"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T16:59:02.000Z", "id": "1460291263387811843", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460291263387811843", "source": "Twitter Web App", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab geht es um minimale Steuern f\u00fcr Gro\u00dfkonzerne, den Appell des Bundespr\u00e4sidenten und Gefl\u00fcchtete an der polnischen Grenze: https://t.co/691VU131Iw", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/691VU131Iw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-steuerdumping-coronaimpfung-fluechtlingsdrama-belarus-a-5c33aa60-88d6-4430-ae3a-9a9242d274b9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462828591620710400/Mmz-vAj4?format=jpg&name=orig", "width": 1195, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462828591620710400/Mmz-vAj4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "News des Tages: Steuerdumping, Coronaimpfung, Fl\u00fcchtlingsdrama Belarus", "description": "Bundespr\u00e4sident Steinmeier fragt alle Impfz\u00f6gerlichen, worauf sie eigentlich warten. EU-Staaten verhindern eine gerechte Besteuerung der Gro\u00dfkonzerne. Und das Fl\u00fcchtlingsdrama an der Grenze zwischen Belarus und Polen spitzt sich zu. Das ist die Lage am Montagabend.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-steuerdumping-coronaimpfung-fluechtlingsdrama-belarus-a-5c33aa60-88d6-4430-ae3a-9a9242d274b9"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T16:56:09.000Z", "id": "1460290535050993665", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460290535050993665", "source": "dlvr.it", "text": "Zweimal weigerte sich Donald Trumps Ex-Chefstratege Steve Bannon, vor dem Untersuchungsausschuss zum Sturm auf das US-Kapitol auszusagen \u2013 eine m\u00f6gliche Straftat. Nun wurde er in Washington festgenommen. https://t.co/Oovv1fof01", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Oovv1fof01", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/washington-donald-trumps-gefaehrte-steve-bannon-stellt-sich-nach-anklage-der-bundespolizei-fbi-a-c95acd27-6c0a-4772-a354-93e30b76544d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/washin\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T16:56:06.000Z", "id": "1460290522166149120", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460290522166149120", "source": "dlvr.it", "text": "Bundespr\u00e4sident Steinmeier fragt alle Impf-Z\u00f6gerlichen, worauf sie eigentlich warten. EU-Staaten verhindern eine gerechte Besteuerung der Gro\u00dfkonzerne. Und das Fl\u00fcchtlingsdrama an der Grenze zwischen Belarus und Polen spitzt sich zu. Das ist die Lage am\u2026 https://t.co/XDjccBI1lG", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/XDjccBI1lG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-steuerdumping-coronaimpfung-fluechtlingsdrama-belarus-a-5c33aa60-88d6-4430-ae3a-9a9242d274b9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462828591620710400/Mmz-vAj4?format=jpg&name=orig", "width": 1195, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462828591620710400/Mmz-vAj4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "News des Tages: Steuerdumping, Coronaimpfung, Fl\u00fcchtlingsdrama Belarus", "description": "Bundespr\u00e4sident Steinmeier fragt alle Impfz\u00f6gerlichen, worauf sie eigentlich warten. EU-Staaten verhindern eine gerechte Besteuerung der Gro\u00dfkonzerne. Und das Fl\u00fcchtlingsdrama an der Grenze zwischen Belarus und Polen spitzt sich zu. Das ist die Lage am Montagabend.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-steuerdumping-coronaimpfung-fluechtlingsdrama-belarus-a-5c33aa60-88d6-4430-ae3a-9a9242d274b9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-15T15:25:34.000Z", "id": "1460267742028652548", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460267742028652548", "source": "dlvr.it", "text": "Seit Mitternacht gilt in \u00d6sterreich ein Lockdown f\u00fcr Menschen, die weder geimpft noch genesen sind. Die Polizei versch\u00e4rft ihre Kontrollen. Szenen aus einem von der Pandemie gespaltenen Land. https://t.co/6MEGIOwBmn", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/6MEGIOwBmn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-in-oesterreich-lockdown-fuer-ungeimpfte-a-2d6c063e-7cd1-445d-8712-26b38476ee37?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460267748731150345/cPBxO-Qa?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460267748731150345/cPBxO-Qa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in \u00d6sterreich: Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte", "description": "Seit Mitternacht gilt in \u00d6sterreich ein Lockdown f\u00fcr Menschen, die weder geimpft noch genesen sind. Die Polizei versch\u00e4rft ihre Kontrollen. Szenen aus einem von der Pandemie gespaltenen Land.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-in-oesterreich-lockdown-fuer-ungeimpfte-a-2d6c063e-7cd1-445d-8712-26b38476ee37?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T15:16:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460264680597950468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ValerieHoehne", "id": "1140579902"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "SusanneBeyer_", "id": "857503275880517637"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "akm0803", "id": "47665937"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "lehmann_timo", "id": "2751644338"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "SWagenknecht", "id": "47375691"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "id": "1460265367314518016", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460265367314518016", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ValerieHoehne: .@SusanneBeyer_, @akm0803 und @lehmann_timo haben ein sehr lesenswertes St\u00fcck \u00fcber @SWagenknecht im @derspiegel geschrie\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-15T15:11:54.000Z", "id": "1460264303278370816", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460264303278370816", "source": "Twitter Web App", "text": "Gr\u00fcnen-Fraktionschefin Katrin G\u00f6ring-Eckardt hatte gesagt, dass sich die Ampel auf eine #Impfpflicht in einzelnen Bereichen geeinigt habe. Dies war allerdings nicht korrekt. SPD, FDP und Gr\u00fcne sind offenbar noch in Gespr\u00e4chen dazu.\nhttps://t.co/QKiBJwRW7o", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/QKiBJwRW7o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronapandemie-doch-noch-keine-ampel-einigung-fuer-impfpflicht-in-einzelnen-bereichen-a-44b9bb21-bcdd-45fc-b447-ddb178f0a4bc", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 128, "like_count": 342, "quote_count": 13}, "created_at": "2021-11-15T14:51:13.000Z", "id": "1460259095005564934", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460259095005564934", "source": "Twitter Web App", "text": "Menschen ab 65 k\u00f6nnen in Teilen Baden-W\u00fcrttembergs bald ein Jahr lang kostenlos Bus und Bahn fahren. Die Bedingung: Sie verzichten dauerhaft auf ihre Fahrerlaubnis. Die Aktion soll die Stra\u00dfen sicherer machen.\nhttps://t.co/zRr21Bbwgq", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zRr21Bbwgq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/baden-wuerttemberg-seniorinnen-und-senioren-koennen-fuehrerschein-gegen-oepnv-ticket-tauschen-a-f4c2e16f-c32d-469a-bd32-18f879cec571", "display_url": "spiegel.de/auto/baden-wue\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 77, "like_count": 107, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-11-15T14:31:45.000Z", "id": "1460254196389842946", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460254196389842946", "source": "TweetDeck", "text": "T\u00fcbingens Oberb\u00fcrgermeister hat mehrfach mit menschenfeindlichen Spr\u00fcchen f\u00fcr Emp\u00f6rung gesorgt. Nun wollen die baden-w\u00fcrttembergischen Gr\u00fcnen Boris #Palmer rauswerfen. https://t.co/dsXALNmz4O", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 155, "tag": "Palmer"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/dsXALNmz4O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/baden-wuerttemberg-parteiausschlussverfahren-gegen-boris-palmer-gruene-gestartet-a-468eeb64-4c04-4f09-b560-aa7c700e7d85", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 108, "like_count": 112, "quote_count": 28}, "created_at": "2021-11-15T14:24:39.000Z", "id": "1460252412573274122", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460252412573274122", "source": "TweetDeck", "text": "Ungeimpfte sollen nur noch mit negativem Testnachweis in Bussen und Bahnen fahren \u2013 so lautet der Plan der Ampelparteien. Die Betreiber halten das f\u00fcr kaum umsetzbar. Nochverkehrsminister Scheuer warnt vor Chaos. #3G https://t.co/kKcRQxFvfB", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 216, "tag": "3G"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/kKcRQxFvfB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/3g-regel-in-bussen-und-bahnen-verkehrsunternehmen-sehen-ampel-plaene-skeptisch-a-5fb997b2-b97b-4220-8b0c-84bcebb45a5d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/3g-\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T14:23:17.000Z", "id": "1460252066568359937", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460252066568359937", "source": "TweetDeck", "text": "Warum entscheiden sich Menschen gegen eine Coronaimpfung? Verhaltens\u00f6konomin Katrin Schmelz erkl\u00e4rt, wie man einige umstimmen k\u00f6nnte und warum eine #Impfpflicht in Deutschland einen hohen Preis h\u00e4tte. (S+)\nhttps://t.co/K1mJLqK5Oc", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/K1mJLqK5Oc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-interview-mit-katrin-schmelz-eine-impfpflicht-waere-ein-vertrauensbruch-a-6b5c8bcd-21e1-4508-bc0a-bc1b671897c5", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-15T13:36:46.000Z", "id": "1460240360324669443", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460240360324669443", "source": "TweetDeck", "text": "Bei Telegram sprachen sie von Hinrichtungen, Erschie\u00dfungskommandos und Sch\u00fcssen in die Beine: In Italien ist die Polizei gegen 17 militante Gegner von Corona-Ma\u00dfnahmen vorgegangen, denen unter anderem Aufstachelung zu Straftaten vorgeworfen wird. https://t.co/dE6XSSKudk", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dE6XSSKudk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/italien-polizei-durchsucht-wohnungen-von-radikalen-gegnern-der-corona-politik-a-5be4527d-6847-49b6-8987-d7e91561edac", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460236667885735936/BY87zVp0?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460236667885735936/BY87zVp0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Italien: Polizei durchsucht Wohnungen von radikalen Gegnern der Corona-Politik", "description": "Sie sprachen von Hinrichtungen, Erschie\u00dfungskommandos und Sch\u00fcssen in die Beine: In Italien ist die Polizei gegen 17 Verd\u00e4chtige vorgegangen, denen unter anderem Aufstachelung zu Straftaten vorgeworfen wird.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/italien-polizei-durchsucht-wohnungen-von-radikalen-gegnern-der-corona-politik-a-5be4527d-6847-49b6-8987-d7e91561edac"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-15T12:57:33.000Z", "id": "1460230491232104450", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460230491232104450", "source": "dlvr.it", "text": "Noch im Oktober war Christine Lagard optimistisch, dass die Inflation im Euroraum bald sinken w\u00fcrde. Nun \u00e4nderte die Pr\u00e4sidentin der Europ\u00e4ischen Zentralbank ihre Einsch\u00e4tzung. Banken dr\u00e4ngen auf eine andere Geldpolitik. https://t.co/9QpJl2xnOn", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/9QpJl2xnOn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ezb-chefin-christine-lagarde-inflation-koennte-laenger-andauern-als-gedacht-a-536ff004-2d4d-4f95-a8f6-7cdce587a57f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ezb\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 43, "like_count": 186, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-11-15T12:45:12.000Z", "id": "1460227383093571590", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460227383093571590", "source": "TweetDeck", "text": "Laut Gr\u00fcnen-Fraktionschefin G\u00f6ring-Eckardt sind SPD, Gr\u00fcne und FDP einig, im Kampf gegen Corona eine #Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen einzuf\u00fchren.\nhttps://t.co/q3GC77WjMk", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/q3GC77WjMk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-ampelparteien-wollen-impfpflicht-in-einzelnen-bereichen-einfuehren-a-ae9d2148-8abf-403e-8922-e519af9b6001", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T12:44:11.000Z", "id": "1460227125319929859", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460227125319929859", "source": "TweetDeck", "text": "Mecklenburg-Vorpommerns Landtag hat Manuela #Schwesig im Amt der Ministerpr\u00e4sidentin best\u00e4tigt: Die SPD-Politikerin erhielt im ersten Wahlgang die notwendige Mehrheit der Stimmen.\nhttps://t.co/QyGcrOUhBx", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Schwesig"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QyGcrOUhBx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/mecklenburg-vorpommern-manuela-schwesig-als-ministerpraesidentin-wiedergewaehlt-a-534bcb05-5434-4f70-a7aa-b8de2e92452e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 37, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T12:28:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pm9gUcQa62", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/belarus-polen-und-die-fluechtlingskrise-zaun-und-zocker-kolumne-von-nikolaus-blome-a-bda8f6d9-8bb0-4181-af37-8bd8dcddf2bb", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1460223186939826178", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460223186939826178", "source": "TweetDeck", "text": "Die Bilder von der polnischen Ostgrenze seien so schrecklich wie Bilder aus dem Krieg. Unser Kolumnist @NikolausBlome fragt sich, was gewinnen soll: Macht oder Moral? https://t.co/pm9gUcQa62", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 31, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T11:44:00.000Z", "id": "1460211980510412803", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460211980510412803", "source": "TweetDeck", "text": "Die Schweiz hat eine der niedrigsten Impfquoten Europas, vor allem in den deutschsprachigen Bergregionen ist die Skepsis gro\u00df. Nun verweigerte ein Dorf gar dem Impfbus die Einfahrt. Was ist da los? (S+) https://t.co/TIIYB7tPc9", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/TIIYB7tPc9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-in-der-schweiz-die-rebellen-vom-alpthal-a-1acbac11-059d-43b2-a4b5-0aa7e7057a4c", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T11:33:05.000Z", "id": "1460209232708395015", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460209232708395015", "source": "dlvr.it", "text": "Wenn die Erzrivalen im Fu\u00dfball aufeinandertreffen, dann schlagen die Herzen in Argentinien und Brasilien h\u00f6her. Um bei dem Duell dabeisein zu k\u00f6nnen, nehmen Fans in San Juan einige Strapazen auf sich. https://t.co/2k8HdrjLWj", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2k8HdrjLWj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-argentinien-vs-brasilien-vier-kilometer-lange-autoschlange-fuer-ein-tickets-a-c248d730-c4be-4ed6-9059-82b97c165ce6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 32, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T11:33:03.000Z", "id": "1460209224927965190", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460209224927965190", "source": "dlvr.it", "text": "Bei den MTV Europe Music Awards in Ungarn ist eine homosexuelle Aktivistin mit einem Preis ausgezeichnet worden. Ein deutliches Signal gegen Premier Viktor Orb\u00e1n und seine Politik. https://t.co/9XOa7hKTb9", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10034262092", "name": "MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10046970532", "name": "MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10054860349", "name": "2018 MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "899719900863778817", "name": "Viktor Orban", "description": "Viktor Orban"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "899719900863778817", "name": "Viktor Orban", "description": "Viktor Orban"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024070856", "name": "MTV"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/9XOa7hKTb9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/european-mtv-music-awards-zeichen-gegen-lgbt-feindlichkeit-in-ungarn-a-de91974f-0a8d-4433-a9ff-31a8938de04b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/europea\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T11:16:05.000Z", "id": "1460204954249936902", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460204954249936902", "source": "dlvr.it", "text": "Es geht um riesige Datenmengen: Der Deutsche Richterbund fordert mehr Personal, um die Encrochat-Verfahrenswelle bew\u00e4ltigen zu k\u00f6nnen. Bald soll die Justiz auch noch Daten eines zweiten Krypto-Handy-Anbieters erhalten. https://t.co/9rgr2btezT", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/9rgr2btezT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/encrochat-verfahren-bringen-justiz-laut-deutschem-richterbund-an-belastungsgrenze-a-bba575ca-1e95-4b98-9d47-1455dda7d50f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460204965067038726/pGip7mLf?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460204965067038726/pGip7mLf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Encrochat-Verfahren bringen Justiz laut Deutschem Richterbund an Belastungsgrenze", "description": "Es geht um riesige Datenmengen: Der Deutsche Richterbund fordert mehr Personal, um die Encrochat-Verfahrenswelle bew\u00e4ltigen zu k\u00f6nnen. Bald soll die Justiz auch noch Daten eines zweiten Krypto-Handy-Anbieters erhalten.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/encrochat-verfahren-bringen-justiz-laut-deutschem-richterbund-an-belastungsgrenze-a-bba575ca-1e95-4b98-9d47-1455dda7d50f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T10:46:04.000Z", "id": "1460197400698523649", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460197400698523649", "source": "dlvr.it", "text": "Sie wollen dem grauen Alltag entfliehen, k\u00f6nnen aber leider gerade nicht weg? Da hat unsere K\u00f6chin Verena Lugert ein Rezept f\u00fcr Sie. Schon beim Lesen sp\u00fcrt man pl\u00f6tzlich Sonne auf der Haut... probieren Sie es aus! https://t.co/M4L0csm8jW", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/M4L0csm8jW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/rezept-fuer-mexikanische-bohnensuppe-a-5c006d4e-ad3e-47a9-808b-34bb3f328edd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/rezept-fu\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T10:39:02.000Z", "id": "1460195632388657154", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460195632388657154", "source": "dlvr.it", "text": "Mehr als sechs Monate sa\u00df US-Journalist Danny Fenster im ber\u00fcchtigten Foltergef\u00e4ngnis von Myanmar. Dann wurde er zu 11 Jahren Haft verurteilt. Nun hat ein US-Diplomat seine Freilassung erreicht. https://t.co/xUurssrwlr", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/xUurssrwlr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/myanmar-inhaftierter-us-journalist-danny-fenster-ueberraschend-freigelassen-a-239bec97-46b0-4e71-a702-656d8acee44a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/myanma\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T10:33:04.000Z", "id": "1460194132488425475", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460194132488425475", "source": "dlvr.it", "text": "\u00bbFortnite\u00ab ist ein Welthit, doch in China durfte Epic Games das Online-Spiel nicht offiziell auf den Markt bringen. Jetzt hat der Hersteller sogar eine 2018 erschienene Testversion abgeschaltet. https://t.co/EKXxd2u0Vm", "context_annotations": [{"domain": {"id": "78", "name": "Video Game Publisher", "description": "A Video Game Publisher like 'Activision'"}, "entity": {"id": "1131277895010099201", "name": "Epic Games"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/EKXxd2u0Vm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/fortnite-epic-games-stellt-chinesische-version-des-spiels-ein-a-d51e1476-47d3-447c-858f-b96c5f2fe8b5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T10:33:02.000Z", "id": "1460194122115940355", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460194122115940355", "source": "dlvr.it", "text": "Eigentlich wollten sich die Landesfu\u00dfballverb\u00e4nde auf einen gemeinsamen Kandidaten f\u00fcr das Amt des DFB-Pr\u00e4sidenten verst\u00e4ndigen. Nun wurden mit Peter Peters und Bernd Neuendorf zwei Bewerber vorgeschlagen. https://t.co/oGwQ79UnV5", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/oGwQ79UnV5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-peter-peters-und-bernd-neuendorf-fuer-praesidentenamt-vorgeschlagen-a-a7d94439-d16a-4ef9-abf3-e78993328748?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 71, "like_count": 917, "quote_count": 26}, "created_at": "2021-11-15T10:32:36.000Z", "id": "1460194013160558592", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460194013160558592", "source": "TweetDeck", "text": "Auf einer M\u00fcnchener #Intensivstation sind die Betten f\u00fcr die Notbeatmung belegt und die \u00c4rzte frustriert \u00fcber den gesellschaftlichen Umgang mit der Pandemie. Ihre derzeitigen Patienten seien ausschlie\u00dflich Ungeimpfte. Eindr\u00fccke im Video. https://t.co/MBAGWQng1B", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "Intensivstation"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/MBAGWQng1B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/muenchner-intensivstation-wir-laufen-voll-es-ist-eine-katastrophe-a-beab5fc5-094b-4ab1-9fac-e49778a5d42d", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/mue\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 95, "like_count": 244, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-11-15T10:30:29.000Z", "id": "1460193480337199107", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460193480337199107", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbWas muss eigentlich noch geschehen, um Sie zu \u00fcberzeugen?\u00ab: Die vierte Welle ist da, die gro\u00dfe Mehrheit auf deutschen Intensivstationen ist ungeimpft. Bundespr\u00e4sident #Steinmeier hat sich nun eindringlich an alle alle Unentschlossenen gewandt. \nhttps://t.co/bwfwGL32tE", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 179, "tag": "Steinmeier"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/bwfwGL32tE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-frank-walter-steinmeier-ruft-unentschlossene-zur-corona-impfung-auf-a-e301baec-9395-47f0-bd6d-de5380082a63?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T10:16:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1459204341466734593"}], "id": "1460190035865710592", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "2834511", "conversation_id": "1459204341466734593", "source": "Twitter Web App", "text": "Er habe die Korruption und Frivolit\u00e4t gemeint \u2013 und nicht den Missbrauch von Models: Modedesigner Wolfang #Joop hat sich f\u00fcr seine umstrittenen \u00c4u\u00dferungen \u00fcber Frauen entschuldigt.\nhttps://t.co/8IiqQsI0YW", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 111, "tag": "Joop"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/8IiqQsI0YW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/wolfgang-joop-entschuldigt-sich-fuer-frauenfeindliche-aussagen-a-ca088826-8b02-4a40-98f9-3f85ab4eb439", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T10:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460188865956880393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "id": "1460189039336775684", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460189039336775684", "source": "TweetDeck", "text": "RT @stluedke: Belarussische Sicherheitskr\u00e4fte dr\u00e4ngen Migranten offenbar dazu, den polnischen Grenzzaun zu \u00fcberwinden. Die Menschen werden\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T10:11:05.000Z", "id": "1460188598452457477", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460188598452457477", "source": "dlvr.it", "text": "Erst Disqualifikation und Startplatzstrafe, dann 24 Pl\u00e4tze gutgemacht: Lewis Hamilton hat am Wochenende in S\u00e3o Paulo seinen WM-Rivalen Max Verstappen deklassiert. Ein unerlaubter Motorwechsel gab den Ausschlag. https://t.co/1zku37UkRv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/1zku37UkRv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-brasilien-lewis-hamilton-deklassiert-max-verstappen-eine-strafversetzung-die-die-wm-entscheiden-koennte-a-c9b17b36-0cd0-4679-b054-ad13a1f33a46?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-15T10:02:00.000Z", "id": "1460186314284978178", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460186314284978178", "source": "TweetDeck", "text": "Allein in Deutschland sind im Jahr 2019 Zehntausende Menschen vorzeitig gestorben. Mehr als die H\u00e4lfte dieser Todesf\u00e4lle h\u00e4tte laut EU verhindert werden k\u00f6nnen.\nhttps://t.co/1Gpjl83EdR", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1Gpjl83EdR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/feinstaubbelastung-verursachte-mehr-als-300-000-todesfaelle-in-der-eu-a-cdbece2f-76a8-4904-81a7-e40d75b3365b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T09:55:04.000Z", "id": "1460184568229601280", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460184568229601280", "source": "dlvr.it", "text": "Den Aufschlag f\u00fcr Speisekartoffeln nennen sogar die Statistiker \u00bbbemerkenswert\u00ab: Die Preise f\u00fcr landwirtschaftliche Erzeugnisse sind auf breiter Front gestiegen \u2013 mit einer Ausnahme. https://t.co/K6UvDx4cfE", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/K6UvDx4cfE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/preisanstieg-kartoffeln-milch-und-getreide-sind-deutlich-teurer-geworden-a-1ab0fcc6-7873-469b-b842-afb560bc470c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T09:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460174470430265345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "spiegel_start", "id": "3500269756"}]}, "id": "1460175666482237442", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460175666482237442", "source": "TweetDeck", "text": "RT @spiegel_start: Neue Daten zeigen, in welchen Branchen die Chancen auf einen guten und sicheren Arbeitsplatz trotz der Pandemie gro\u00df sin\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 35, "like_count": 176, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-11-15T09:18:42.000Z", "id": "1460175416220659717", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460175416220659717", "source": "TweetDeck", "text": "Nirgendwo in Westeuropa ist die Impfquote so niedrig wie im deutschsprachigen Raum. Das liegt auch an den Anthroposophen, meint unser Redakteur. Als Waldorfsch\u00fcler hat er sie kennengelernt. (S+) https://t.co/lI8hRqtZKG", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lI8hRqtZKG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/waldorfschule-und-impfgegner-in-steiners-sekte-a-8242889d-190f-479f-bf6d-a22ccab54013", "display_url": "spiegel.de/kultur/waldorf\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T08:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460146851735384072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "chs42", "id": "56967595"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "CovertShores", "id": "740989553960452096"}]}, "id": "1460169792602714112", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460169792602714112", "source": "TweetDeck", "text": "RT @chs42: Chinas Volksarmee \u00fcbt in der W\u00fcste zielen \u2013 auf Nachbauten von US-Milit\u00e4rschiffen. Entdeckt hat das u.a. @CovertShores auf Satel\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T08:56:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460146792750854148"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Taser"}]}, "id": "1460169763498479616", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460169763498479616", "source": "TweetDeck", "text": "RT @glocalreporting: #Taser f\u00fcr deutsche Polizisten: Gewaltt\u00e4ter ausschalten mit mehreren Tausend Volt. Kritiker warnen: F\u00fcr Kranke kann de\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T08:51:02.000Z", "id": "1460168452153364481", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460168452153364481", "source": "dlvr.it", "text": "Moskau l\u00e4sst Br\u00fcssel seine Macht sp\u00fcren \u2013 doch die Voraussetzungen daf\u00fcr haben Deutschland und die EU selbst mit ihrer naiven Politik geschaffen, sagt die Berliner Energieexpertin Kirsten Westphal. https://t.co/U8DAGk7K4t", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/U8DAGk7K4t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/russlands-rolle-in-der-gaskrise-europa-ist-sehenden-auges-in-diese-situation-gelaufen-a-cd03b0c6-41d2-41db-b902-68bb0f46580d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-15T08:43:34.000Z", "id": "1460166573201575937", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460166573201575937", "source": "dlvr.it", "text": "Die erste Stelle, und das im Ausnahmejahr 2020: Neue Daten zeigen, in welchen Branchen die Chancen auch in der Pandemie gro\u00df sind. Und wo der Einstieg lukrativ ist, ob mit Ausbildung oder Studium. https://t.co/vJm4ZsJGGx", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/vJm4ZsJGGx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/gehalt-waehrend-corona-welcher-job-lohnt-sich-trotz-pandemie-a-7f67ffe3-c517-4098-a96b-097a1219ec96?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/start/gehalt-w\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T07:54:33.000Z", "id": "1460154236549754885", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460154236549754885", "source": "dlvr.it", "text": "Mehrere Frauen mussten sich gyn\u00e4kologischen Untersuchungen auf dem Flughafen von Doha unterziehen, als dort ein Neugeborenes entdeckt worden war. Nun planen sieben von ihnen rechtliche Schritte. https://t.co/FnnkZASA2l", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/FnnkZASA2l", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/katar-frauen-klagen-wegen-zwangsuntersuchungen-am-flughafen-doha-a-bc7addbb-7bda-401f-bb15-5667e8a0b311?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kat\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T07:35:37.000Z", "id": "1460149472718114821", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460149472718114821", "source": "TweetDeck", "text": "Am 25. November soll die epidemische Lage nationaler Tragweite auslaufen, so der Plan der Ampelpartner. Der Chef des Welt\u00e4rztebundes hat eine deutliche Meinung dazu.\nhttps://t.co/obKZiy7YFG", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/obKZiy7YFG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/ende-der-epidemischen-notlage-chef-des-weltaerztebundes-montgomery-nennt-plaene-absurd-a-f959a7c1-589e-4331-b74f-684426cf791b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T07:10:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460143108210016263"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Kristin_Haug", "id": "267954444"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "PAWPatrol"}]}, "id": "1460143176040255490", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460143176040255490", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Kristin_Haug: Liebe Eltern, wer hat eigentlich #PAWPatrol  erfunden? Und warum finden die Kids die Serie so gut? Hier findet ihr Antwor\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10033730386", "name": "PAW Patrol", "description": "A group of six rescue dogs, led by a tech-savvy boy named Ryder, have come together to form a pack. Together they embark on adventures and work as a team in order to protect the community."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1423368844387577857", "name": "PAW Patrol"}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1456366161088561158", "name": "Pups Rescue Thanksgiving", "description": "A group of six rescue dogs, led by a tech-savvy boy named Ryder, have come together to form a pack. Together they embark on adventures and work as a team in order to protect the community."}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1423369284210753538", "name": "PAW Patrol"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T07:06:30.000Z", "id": "1460142148490514432", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460142148490514432", "source": "TweetDeck", "text": "Die Ampel-Fraktionen haben ihr #Corona-Gesetz nachgesch\u00e4rft \u2013 und wollen die Option auf Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte beibehalten. F\u00fcr Bus und Bahn ist neben der Maskenpflicht erstmals eine #3G-Pflicht angedacht. https://t.co/AG39Y4nadY", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Corona"}, {"start": 197, "end": 200, "tag": "3G"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/AG39Y4nadY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-ampel-fraktionen-planen-kontaktbeschraenkungen-fuer-ungeimpfte-a-894ac01c-4473-4751-a675-f9314c03a63a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 36, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-11-15T06:43:27.000Z", "id": "1460136346027274244", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460136346027274244", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbL\u00fcften muss reichen\u00ab: Schulen sind Treiber der Pandemie, Lehrkr\u00e4fte f\u00fchlen sich von der Politik im Stich gelassen \u2013 und was ist eigentlich aus dem Plan mit den Luftfiltern geworden? (S+)\nhttps://t.co/Pon8oip5c3", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Pon8oip5c3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/coronavirus-warum-schulen-in-der-vierten-welle-immer-noch-nicht-sicher-sind-a-d610d2ea-ca8b-4508-9061-594e694f84af", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T06:24:04.000Z", "id": "1460131468835835904", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460131468835835904", "source": "dlvr.it", "text": "Hansi Flick hat in seinem halben Jahr als Bundestrainer bisher nur gewonnen. Wie viel das wert ist, wird sich erst 2022 zeigen. Was er aber jetzt schon geschafft hat: Das Unbehagen um die Nationalelf schwindet. https://t.co/4SAwORemJK", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/4SAwORemJK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-jahresbilanz-wenn-die-leistung-jetzt-noch-so-gut-wird-wie-die-stimmung-a-0a40d012-66fb-4d5d-9501-22a005c26e69?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T06:19:43.000Z", "id": "1460130372629544966", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460130372629544966", "source": "TweetDeck", "text": "Am 11.11. waren die Stra\u00dfen in K\u00f6ln \u00fcberf\u00fcllt \u2013 NRW-Landeschef W\u00fcst sch\u00fctzt nun die Jecken vor Kritik. Und: SPD-Gesundheitsexperte Lauterbach rechnet f\u00fcr Anfang Dezember mit \u00dcberlastung der Kliniken. Der #Corona-News-\u00dcberblick:\nhttps://t.co/jgTidcOA2i", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/jgTidcOA2i", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-lage-in-koeln-hendrik-wuest-verteidigt-karnevalspartys-vom-11-11-a-ad266418-9a71-40c1-9cfb-124a27fb8d18", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 31, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-15T06:16:03.000Z", "id": "1460129451887370247", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460129451887370247", "source": "dlvr.it", "text": "Er habe die Korruption und Frivolit\u00e4t gemeint \u2013 und nicht den Missbrauch von Models: Modedesigner Wolfang Joop hat sich f\u00fcr seine umstrittenen \u00c4u\u00dferungen \u00fcber Frauen entschuldigt. https://t.co/TmCQZa4O1o", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/TmCQZa4O1o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/wolfgang-joop-entschuldigt-sich-fuer-frauenfeindliche-aussagen-a-ca088826-8b02-4a40-98f9-3f85ab4eb439?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-15T06:08:30.000Z", "id": "1460127548214591488", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460127548214591488", "source": "TweetDeck", "text": "Eine neue H\u00f6chstmarke in der Pandemie ist \u00fcberschritten: Laut Robert Koch-Institut liegt die Sieben-Tage-Inzidenz bei mehr als 300. Zudem meldeten die Gesundheits\u00e4mter 43 weitere #Corona-Tote.\nhttps://t.co/0exSNDRghB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/0exSNDRghB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/rki-sieben-tage-inzidenz-in-deutschland-steigt-erstmals-ueber-300-a-267a9192-70df-446b-9d5e-2dacdc59ef7c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T21:38:04.000Z", "id": "1459999094932393990", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459999094932393990", "source": "dlvr.it", "text": "Nach Missbrauchvorw\u00fcrfen gegen den fr\u00fcheren Vizepremier Chinas fehlt von der Sspielerin Peng Shuai offenbar jede Spur. Nun fordert auch die Tennis-Organisation WTA Aufkl\u00e4rung: Die Ereignisse seien \u00bbbesorgniserregend\u00ab. https://t.co/LaqG8evyeu", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LaqG8evyeu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-wta-fordert-untersuchung-des-falls-peng-shuai-in-china-a-10b64654-5a92-496d-8142-6c793d87a7f9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/t\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T21:12:34.000Z", "id": "1459992676434997250", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459992676434997250", "source": "dlvr.it", "text": "Die Lage an der \u00f6stlichen EU-Au\u00dfengrenze wird immer angespannter. Nun trainieren lettische Soldaten an der Grenze zu Belarus die Zusammenarbeit verschiedener Milit\u00e4reinheiten. https://t.co/z7ofnVVFgb", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/z7ofnVVFgb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-aussengrenze-zu-belarus-lettland-beginnt-militaeruebung-mit-3000-soldaten-a-b9ac0bf0-4ff4-46fb-8306-aa6b59a90b26?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-aus\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T21:00:01.000Z", "id": "1459989518472265731", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459989518472265731", "source": "TweetDeck", "text": "Im Mai zogen unsere Autorin und ihre Familie zusammen mit 18 anderen Gro\u00dfst\u00e4dtern nach Nordhessen. Nun ist das Projekt beendet \u2013 und sie zieht Bilanz. (S+) https://t.co/XSKs0adh8G", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XSKs0adh8G", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/summer-of-pioneers-in-homberg-efze-was-bleibt-von-sechs-monaten-landleben-test-a-e5091132-e24c-470e-93cc-634e6d541bfb", "display_url": "spiegel.de/karriere/summe\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T20:40:00.000Z", "id": "1459984481377468418", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459984481377468418", "source": "TweetDeck", "text": "Sebastian Yurtseven sanierte die vom Hochwasser zerst\u00f6rte Wohnung seiner Tante, als er auf ein Versteck voller NS-Relikte stie\u00df. Weltweit wurde \u00fcber die angebliche Sensation berichtet. Aber was ist der Fund wert? (S+) https://t.co/EEpmB8aur7", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EEpmB8aur7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/hagen-wie-die-flutkatastrophe-einen-vermeintlichen-nazi-schatz-freilegte-a-c7b7a211-59e3-48a9-804f-3096145f0437", "display_url": "spiegel.de/geschichte/hag\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T20:20:00.000Z", "id": "1459979448258859008", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459979448258859008", "source": "TweetDeck", "text": "Der Deutschkubaner Luis Fr\u00f3meta Compte soll im Juli auf Kuba Proteste gefilmt haben. Seit knapp vier Monaten ist er in Havanna inhaftiert, seine Tochter k\u00e4mpft in Deutschland f\u00fcr die Freilassung. (S+) https://t.co/iWTdJFeujH", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/iWTdJFeujH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kuba-deutsch-kubaner-nach-protesten-in-haft-tochter-kaempft-um-seine-freilassung-a-0acc685b-99a5-4d91-bc45-be07529c7566", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T20:08:04.000Z", "id": "1459976447490101248", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459976447490101248", "source": "dlvr.it", "text": "Bei der Explosion eines Autos ist in Gro\u00dfbritannien ein Mann ums Leben gekommen, ein weiterer kam verletzt in eine Klinik. Ermittler haben nach dem Vorfall nahe einer Frauenklinik in Liverpool drei M\u00e4nner festgenommen. https://t.co/Vf0kfDBleu", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Vf0kfDBleu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-auto-explodiert-vor-frauenklinik-in-liverpool-ein-mensch-getoetet-a-d0ccf214-3b90-42d9-ada8-ceb54b763e60?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-14T20:00:01.000Z", "id": "1459974421561712646", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459974421561712646", "source": "TweetDeck", "text": "Die Inflation steigt rasant, Millionen Amerikaner klagen \u00fcber hohe Benzinpreise und teure Steaks. Donald Trump und die Republikaner nutzen die Krise, um den strauchelnden Pr\u00e4sidenten weiter zu schw\u00e4chen. (S+) https://t.co/DRr3sRuIja", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/DRr3sRuIja", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/inflation-in-den-usa-joe-bidens-neuer-feind-nummer-eins-a-3bb21251-3b1c-4145-96fe-378241282fb0", "display_url": "spiegel.de/ausland/inflat\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T19:40:00.000Z", "id": "1459969381849387008", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459969381849387008", "source": "TweetDeck", "text": "Erste Molkereien verlangen schon jetzt deutlich mehr pro Liter. Experte Holger Thiele erkl\u00e4rt, wie viel davon wirklich bei den Bauern ankommt \u2013 und warum teurer nicht automatisch auch mehr Tierwohl bedeutet. (S+) https://t.co/NWEgVI2Lgw", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/NWEgVI2Lgw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/milch-verbraucher-muessen-sich-auf-deutlich-hoehere-preise-einstellen-a-5539b3b6-57f8-416b-ad99-40d5a1b29f4c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T19:22:00.000Z", "id": "1459964852286406658", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459964852286406658", "source": "TweetDeck", "text": "Mehrere Schlaganf\u00e4lle hat er erlitten: Wenn Rainald Grebe seine Medikamente bekommt, ist er tagelang \u00bbl\u00fclle\u00ab. Trotzdem steht er weiter auf der B\u00fchne, die ganze Zeit Feuerwerk. Unsere Reporterin hat ihn begleitet. (S+) https://t.co/QKtMeybX9D", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QKtMeybX9D", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/rainald-grebe-der-kabarettist-und-seine-schwere-krankheit-a-efec913e-76d4-4d8b-962a-1a5f366b9601", "display_url": "spiegel.de/kultur/rainald\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1459880168386928644"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 112, "like_count": 472, "quote_count": 18}, "created_at": "2021-11-14T19:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 223, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/wt6xWDTw64", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-pandemie-die-vierte-welle-ist-politisch-kolumne-a-9a0a057f-53f0-42cc-b63d-5d65bc80ea5c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rQPMVXM0Jt", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1459960574196936705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQPMVXM0Jt"}]}, "id": "1459960574196936705", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459960574196936705", "source": "TweetDeck", "text": "Die vierte Coronawelle trifft Deutschland mit Wucht. Ma\u00dfgeblich mitschuldig sind die Ungeimpften. Es gibt von ihnen zwei Sorten: Die einen haben ein ungutes Bauchgef\u00fchl - die gef\u00e4hrlicheren ungute Ideen, sagt @ChrisStoecker.  https://t.co/wt6xWDTw64 https://t.co/rQPMVXM0Jt", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T19:03:04.000Z", "id": "1459960088681238532", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459960088681238532", "source": "dlvr.it", "text": "Die Bilanz von DFB-Trainer Flick ist makellos, die der DFB-Mannschaft in der WM-Qualifikation zumindest sehr gut. In Armenien lag das auch an den Toren von \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan \u2013 und dem auff\u00e4lligen Jonas Hofmann. https://t.co/L8l2IzvSaU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773727528189953", "name": "Jonas Hofmann"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773727528189953", "name": "Jonas Hofmann"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774144983076864", "name": "Ilkay Gundogan"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774144983076864", "name": "Ilkay Gundogan"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/L8l2IzvSaU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-nationalmannschaft-deutschland-gewinnt-in-armenien-souveraen-auch-dank-ilkay-guendogan-a-e73d363d-5e11-4bcd-a234-d2970656c746?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T17:19:34.000Z", "id": "1459934042707488768", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459934042707488768", "source": "dlvr.it", "text": "Der afghanische Helfer der Bundeswehr Hasrat Jacobi ist mit Frau und Kindern seit Jahren zu Fu\u00df auf der Flucht. Vorl\u00e4ufige Endstation: Eine schmutzige Wellblechh\u00fctte im bosnischen Velika Kladusa. https://t.co/vQSPilYWEO", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vQSPilYWEO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/bundeswehr-helfer-auf-der-flucht-in-der-nacht-kommen-viele-ratten-spiegel-tv-a-2444b56f-2da3-4f1e-8227-351c82c19146?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T16:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459920294907363330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "id": "1459927662366019594", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459927662366019594", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ARD_Presseclub: Die \"gro\u00dfe Keule\" Impfpflicht sei mit unserem Grundgesetz schwer vereinbar, meint Cornelia Schmergal (@derspiegel) im #\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-14T16:29:41.000Z", "id": "1459921486580527105", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459921486580527105", "source": "TweetDeck", "text": "Der Streit zwischen dem saarl\u00e4ndischen Linksfraktionschef Oskar Lafontaine und Parteichef Thomas Lutze eskaliert. Nun gibt es sogar zwei Fraktionen im Landtag. Spaltet sich bald auch die Partei? (S+) https://t.co/7khWCWSv8u", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/7khWCWSv8u", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/machtkampf-im-saarland-kommt-jetzt-die-liste-lafontaine-a-55383845-3666-43c5-81a6-4edfb1bd3ba8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T16:10:05.000Z", "id": "1459916555056082949", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459916555056082949", "source": "dlvr.it", "text": "Paw Patrol ist die erfolgreichste Serie der Welt f\u00fcr kleine Kinder. Hier spricht ihr Erfinder Keith Chapman \u00fcber die Werte, die seine Figuren transportieren \u2013 und die enorme Bedeutung des Merchandising. https://t.co/AvFk4f4nRC", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10033730386", "name": "PAW Patrol", "description": "A group of six rescue dogs, led by a tech-savvy boy named Ryder, have come together to form a pack. Together they embark on adventures and work as a team in order to protect the community."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1423368844387577857", "name": "PAW Patrol"}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1423369284210753538", "name": "PAW Patrol"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/AvFk4f4nRC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/paw-patrol-erfinder-keith-chapman-geldmaschinen-auf-vier-pfoten-a-26dbf60d-3bf8-42e5-839a-b7345395698e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/paw-pa\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 97, "like_count": 483, "quote_count": 21}, "created_at": "2021-11-14T15:21:27.000Z", "id": "1459904317935304704", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459904317935304704", "source": "TweetDeck", "text": "Der Gesetzentwurf von Nocharbeitsminister Heil nimmt besonders die Ungeimpften in die Pflicht. Sie m\u00fcssen ihren fehlenden Coronaschutz k\u00fcnftig offenlegen \u2013 und f\u00fcr den Nachweis, dass sie nicht infekti\u00f6s sind, selbst sorgen. https://t.co/DT8PYmWkJ7", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/DT8PYmWkJ7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/heils-corona-gesetzentwurf-beschaeftigte-sollen-impfstatus-offenlegen-muessen-a-6caa5551-4fbc-49f3-96bc-a9af8b235193", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/hei\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T15:21:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459903940129132558"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hebelowski", "id": "361350456"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Belarus"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Polen"}]}, "id": "1459904272225775617", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459904272225775617", "source": "TweetDeck", "text": "RT @hebelowski: Die Nachrichten d. Menschen aus #Belarus an d. Grenze #Polen werden verzweifelter: K\u00e4lte, Hunger, Drohungen. Dazu kommen Ge\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T13:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459881682396397575"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}]}, "id": "1459882080909905928", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459882080909905928", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ChrisStoecker: Kolumne: Die 4. Welle ist politisch - f\u00fcr viele Ungeimpfte scheint die Solidarit\u00e4tsverweigerung eine Art Proteststatemen\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 48, "like_count": 159, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-14T13:15:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/wt6xWEb7uE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-pandemie-die-vierte-welle-ist-politisch-kolumne-a-9a0a057f-53f0-42cc-b63d-5d65bc80ea5c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "id": "1459872509814259713", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459872509814259713", "source": "TweetDeck", "text": "Impfverweigerung ist das neue Protestw\u00e4hlen, nur, dass es in diesem Fall um Leben und Tod geht, sagt unser Autor @ChrisStoecker in seiner aktuellen Kolumne. https://t.co/wt6xWEb7uE", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T13:03:33.000Z", "id": "1459869612477075458", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459869612477075458", "source": "dlvr.it", "text": "Alle Macht den Maschinen: Was passiert, wenn der Mensch ausschlie\u00dflich KI einsetzt, um die Umweltziele zu optimieren und konsequent durchzusetzen? https://t.co/bYXwCcCiZW", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/bYXwCcCiZW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/kuenstliche-intelligenz-wir-sollten-unser-schicksal-einer-ki-ueberlassen-a-20416d73-fbcd-42d3-a52a-85ffad7553ad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/kuenst\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T12:58:09.000Z", "id": "1459868254231539713", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459868254231539713", "source": "TweetDeck", "text": "Die britische K\u00f6nigin Elizabeth II. hat ihre Teilnahme am traditionellen Weltkriegsgedenken in London am Sonntag abgesagt. Grund daf\u00fcr seien R\u00fcckenprobleme, teilte der Palast mit. https://t.co/GvDQ3wFOOP", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/GvDQ3wFOOP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/queen-sagt-teilnahme-an-weltkriegsgedenken-ab-wegen-rueckenproblemen-a-005add7b-cf28-4c89-a397-945bf0577313?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 95, "like_count": 554, "quote_count": 34}, "created_at": "2021-11-14T11:57:59.000Z", "id": "1459853114404655111", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459853114404655111", "source": "TweetDeck", "text": "Drastische Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen die Pandemie: \u00d6sterreicher, die weder Impfung noch Genesung nachweisen k\u00f6nnen, d\u00fcrfen ihre Wohnung von Montag an nur noch unter bestimmten Bedingungen verlassen. In K\u00fcrze mehr. https://t.co/PWDv386GI9", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/PWDv386GI9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/oesterreich-beschliesst-landesweiten-lockdown-fuer-ungeimpfte-a-1f23fd28-0ba8-49a7-8cfc-0f3d7462a380", "display_url": "spiegel.de/politik/oester\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 65, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T11:27:27.000Z", "id": "1459845430041321479", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459845430041321479", "source": "TweetDeck", "text": "Noch habe Deutschland die Chance, einen Lockdown in der Weihnachtszeit zu verhindern, so Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer. \u00bbAber die Zeit l\u00e4uft uns davon.\u00ab https://t.co/LWiQ2c0PUX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/LWiQ2c0PUX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-sachsens-regierungschef-michael-kretschmer-rechnet-mit-rekordzahl-an-toten-im-winter-a-d17b6c27-22b9-44f2-bcef-79e41654d061", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T11:24:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459843332092448772"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "presseclub"}]}, "id": "1459844584511582210", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459844584511582210", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ARD_Presseclub: 70 Prozent Geimpfte in Deutschland seien viel zu wenig, stellt Cornelia Schmergal (@derspiegel) im #presseclub fest. Da\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 30, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-14T11:23:50.000Z", "id": "1459844517578825729", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459844517578825729", "source": "TweetDeck", "text": "Die EU-Kommission hat bei der Bek\u00e4mpfung der Coronapandemie eine zentrale Rolle gespielt. Doch offenbar wei\u00df sie bis heute nicht, ob wichtige Ma\u00dfnahmen funktionieren \u2013 oder auch nicht. https://t.co/F8gC4netDq", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/F8gC4netDq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impfungen-lockdowns-tracking-eu-kommission-kennt-wirkung-von-corona-massnahmen-nicht-a-81d5da5e-dd47-475b-90a0-3d40f15301d7", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 169, "like_count": 94, "quote_count": 27}, "created_at": "2021-11-14T11:21:33.000Z", "id": "1459843944142061570", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459843944142061570", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbDie Welle, die wir vor uns haben, wird alle bisherigen Wellen in den Schatten stellen\u00ab: Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer bef\u00fcrchtet eine Pandemie bis Ostern. https://t.co/LWiQ2c0PUX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1372917575357591554", "name": "Easter", "description": "this entity for all conversations for Easter all year "}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LWiQ2c0PUX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-sachsens-regierungschef-michael-kretschmer-rechnet-mit-rekordzahl-an-toten-im-winter-a-d17b6c27-22b9-44f2-bcef-79e41654d061", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T11:16:05.000Z", "id": "1459842566535401472", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459842566535401472", "source": "dlvr.it", "text": "Am Montag wollen US-Pr\u00e4sident Joe Biden und Chinas Staatschef Xi Jinping per Video \u00fcber wichtige Themen diskutieren. Es gibt gemeinsamen Interessen \u2013 doch der Streit um die Unabh\u00e4ngigkeit Taiwans \u00fcberschattet alles. https://t.co/eH11U2tuU5", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/eH11U2tuU5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/konflikt-um-taiwan-belastet-video-gipfel-zwischen-washington-und-peking-a-d8c9a363-7ace-40bd-a5f0-0cb16bf68b0f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/konfli\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T11:07:38.000Z", "id": "1459840440824442883", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459840440824442883", "source": "TweetDeck", "text": "Michael #Winterhoff ist bekannt durch sein Buch \u00bbWarum unsere Kinder Tyrannen werden\u00ab. Er verordnete das Psychopharmakon Pipamperon schon kleinen Kindern. Hier berichten Betroffene von den Folgen. (S+) https://t.co/rG6VABwql8", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 19, "tag": "Winterhoff"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rG6VABwql8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/michael-winterhoff-verordnete-psychopharmaka-an-kinder-ich-war-ein-kompletter-roboter-a-53da5aef-52eb-4d62-84ab-cea38c64b30d", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/mic\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T11:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459838818866106368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dreyerpat", "id": "588376209"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "eva_thoene", "id": "50273132"}]}, "id": "1459840249845141508", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459840249845141508", "source": "TweetDeck", "text": "RT @dreyerpat: Die Verachtung der Achtsamkeit: \u2066@eva_thoene\u2069 ist Zug gefahren mit Rainald Grebe. Danke an beide, dass wir uns dazusetzen d\u00fc\u2026", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T11:00:04.000Z", "id": "1459838537797279750", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459838537797279750", "source": "dlvr.it", "text": "Der Deutsch-Kubaner Luis Fr\u00f3meta Compte soll im Juli auf Kuba Proteste gefilmt haben. Seit knapp vier Monaten ist er in Havanna inhaftiert, seine Tochter k\u00e4mpft in Deutschland f\u00fcr die Freilassung. https://t.co/cXPYyfJgpA", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/cXPYyfJgpA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kuba-deutsch-kubaner-nach-protesten-in-haft-tochter-kaempft-um-seine-freilassung-a-0acc685b-99a5-4d91-bc45-be07529c7566?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T10:30:05.000Z", "id": "1459830991476846593", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459830991476846593", "source": "dlvr.it", "text": "Die Inflation steigt rasant, Millionen Amerikaner klagen \u00fcber hohe Benzinpreise und teure Steaks. Donald Trump und die Republikaner nutzen die Krise, um den strauchelnden Pr\u00e4sidenten weiter zu schw\u00e4chen. https://t.co/tr6kSS7fW3", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/tr6kSS7fW3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/inflation-in-den-usa-joe-bidens-neuer-feind-nummer-eins-a-3bb21251-3b1c-4145-96fe-378241282fb0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/inflat\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T10:12:03.000Z", "id": "1459826455584514048", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459826455584514048", "source": "dlvr.it", "text": "Zwei sp\u00e4te Gegentore lassen die Niederl\u00e4nder noch einmal um die Qualifikation f\u00fcr Katar zittern. Gegen Norwegen droht sogar das WM-Aus. \u00d6sterreich erreicht dank franz\u00f6sischer Hilfe als Gruppenvierter die Play-offs. https://t.co/ZJKN6JdHbT", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ZJKN6JdHbT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-niederlande-kann-katar-verpassen-frankreich-und-belgien-qualifiziert-a-261aae1f-da5a-45c8-9c1f-e82652c7199a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T09:56:18.000Z", "id": "1459822490683854856", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459822490683854856", "source": "TweetDeck", "text": "Ihr erpresst uns, werfen arme Nationen den reichen vor! Ihr tut nicht genug, mahnen die Industriestaaten. Die Schlussrunde der Klimakonferenz ist zur Nervenschlacht geraten. Die USA, Europa, China \u2013 wer hat sie gewonnen? (S+) https://t.co/RMmN4GYp7N", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RMmN4GYp7N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-so-lief-der-schlussspurt-in-glasgow-ab-a-6d6f0465-f9b3-47f0-af86-ef84b2e5f307", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 41, "like_count": 211, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-14T09:54:37.000Z", "id": "1459822067541590019", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459822067541590019", "source": "TweetDeck", "text": "Noch-Arbeitsminister Hubertus Heil h\u00e4lt Homeoffice f\u00fcr eines der wirksamsten Instrumente, um die Infektionszahlen einzud\u00e4mmen. Nun will er das entsprechende Gesetz erneuern. https://t.co/kcUfS4VsIv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887728147612880896", "name": "Hubertus Heil", "description": "Hubertus Heil"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887728147612880896", "name": "Hubertus Heil", "description": "Hubertus Heil"}}], "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/kcUfS4VsIv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/coronapandemie-heil-will-homeoffice-pflicht-wieder-einfuehren-a-d871f1a7-0721-4358-8868-b6aa92af7cc1", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T09:50:05.000Z", "id": "1459820926418120713", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459820926418120713", "source": "dlvr.it", "text": "Es sollte ihr erster \u00f6ffentlicher Auftritt werden: Queen Elizabeth wird am Sonntag nicht wie geplant an einer Gedenkveranstaltung teilnehmen. https://t.co/e4MwkvMdyU", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/e4MwkvMdyU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/queen-sagt-teilnahme-an-weltkriegsgedenken-ab-wegen-rueckenproblemen-a-005add7b-cf28-4c89-a397-945bf0577313?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/queen-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459864215938682892/6iLkKrhE?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459864215938682892/6iLkKrhE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Queen Elizabeth II. sagt Teilnahme an Weltkriegsgedenken ab - wegen R\u00fcckenproblemen", "description": "Es sollte ihr erster \u00f6ffentlicher Auftritt seit dem Krankenhausaufenthalt werden: Queen Elizabeth wird am Sonntag nicht wie geplant an einer Gedenkveranstaltung teilnehmen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/queen-sagt-teilnahme-an-weltkriegsgedenken-ab-wegen-rueckenproblemen-a-005add7b-cf28-4c89-a397-945bf0577313?utm_medium=twitter&utm_source=dlvr.it"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1459820926418120713", "newest_id": "1460488696482906112", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vyphrlro0joqg5jgtam3mhn3n", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0m27475hc6t1u2qzaw5edlpu"}}