{"data": [{"created_at": "2021-11-19T12:05:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461666966637187073", "id": "1461666966637187073", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Wm9WNw0ru6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-ezb-chefin-christine-lagarde-gegen-eine-straffere-geldpolitik-a-c82ab07d-c4aa-4024-aea9-374a06e7442e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/inf\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Die Inflation steigt, Verbraucher sind besorgt. Die Europ\u00e4ische Zentralbank aber bleibt beharrlich: Eine baldige Straffung der Geldpolitik soll es nicht geben. Verantwortlich f\u00fcr den Preisanstieg seien vor\u00fcbergehende Faktoren. https://t.co/Wm9WNw0ru6", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:05:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461666959167148041", "id": "1461666959167148041", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/iAZsFl16cQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-vorschau-siegerbier-quasi-ausgeschlossen-obwohl-sie-beim-bvb-ebenfalls-die-hosen-voll-haben-a-89e4d8fe-b499-4f50-97ad-8f11a549c88d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "text": "Das Stuttgart-Lager ist wenig optimistisch, was einen Erfolg gegen Dortmund angeht. In Gladbach hofft man auf Betriebstemperatur \u2013 in M\u00fcnchen auf individuelle Qualit\u00e4t. Hier sind die Tipps zu Spieltag Nummer zw\u00f6lf. https://t.co/iAZsFl16cQ", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T11:58:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461665083025620994", "id": "1461665083025620994", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Kh8bb6JwgQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-fluechtlinge-an-der-grenze-zu-polen-in-lagerhalle-gebracht-a-47cd6760-adb3-49a4-807c-5f870ac5809b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die Lage an der Grenze von Belarus zu Polen hat sich ein wenig entspannt. Die ersten Gefl\u00fcchteten wurden jetzt zur\u00fcck in den Irak geflogen - und berichten davon, wie sie die Eskalation erlebt haben. https://t.co/Kh8bb6JwgQ", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T11:58:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461665074444050438", "id": "1461665074444050438", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Nw1OhAObMf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/justus-rosenberg-ist-tot-der-mann-der-half-hannah-arendt-vor-dem-holocaust-zu-retten-a-791b7df0-b349-4cfd-ba8e-a556b622a3f8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "Justus Rosenberg floh im Zweiten Weltkrieg vor den Nazis nach Frankreich. Dort wurde er Teil eines Netzwerks, das J\u00fcdinnen und Juden vor dem Holocaust rettete. Nun starb er mit 100 Jahren. https://t.co/Nw1OhAObMf", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T11:35:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "Impfstoff"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Kinder"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "Biontech"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GUbd0lWmpA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-bayerns-klinken-senden-dramatischen-hilferuf-wegen-corona-ueberlastung-a-d2e336e2-c201-4422-a7eb-96b59e9ef13e", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461659476096913413", "id": "1461659476096913413", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn rechnet Ende der kommenden Woche mit einer Zulassungsentscheidung f\u00fcr einen Corona-#Impfstoff f\u00fcr #Kinder und mit ersten Auslieferungen kurz vor Weihnachten. #Biontech https://t.co/GUbd0lWmpA", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:57:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461649739313647623", "id": "1461649739313647623", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/kjJ2aONeWq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kevin-mccarthy-verzoegert-mit-marathonrede-abstimmung-ueber-joe-bidens-billionenpaket-a-bb30f7e1-3ef9-4c25-8934-7e7d676a012a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-ke\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "text": "Mehr als f\u00fcnf Stunden stand der US-Republikaner McCarthy am Rednerpult. Damit erzwang er im Repr\u00e4sentantenhaus eine Verschiebung der Entscheidung \u00fcber das Sozial- und Klimaschutzpaket von Pr\u00e4sident Biden. https://t.co/kjJ2aONeWq", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:57:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461649726692999170", "id": "1461649726692999170", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Tp18XZh2i7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gorch-fock-bricht-nach-jahrelanger-sanierung-auf-in-richtung-kanaren-a-9a966eed-a03f-46cc-b1b3-8499218dec65?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "135 Millionen Euro hat die General\u00fcberholung der \u00bbGorch Fock\u00ab gekostet. Jetzt konnte das Segelschulschiff von Kiel aus wieder zu einer Auslandsreise starten \u2013 f\u00fcr die Crew wird es an Bord komfortabler. https://t.co/Tp18XZh2i7", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:57:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461649718824431616", "id": "1461649718824431616", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/b3wLIhKhlQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-pandemie-oesterreich-beschliesst-lockdown-und-impfpflicht-a-4f595032-88ec-4b4e-86cc-86801e939508?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 49, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Ab Montag geht \u00d6sterreich in den Lockdown. \u00bbDas schmerzt enorm\u00ab, sagte Bundeskanzler Schallenberg, doch weil es zu viele Ungeimpfte gebe, m\u00fcsse der Schritt erfolgen. Das Land geht im Februar noch weiter. https://t.co/b3wLIhKhlQ", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:55:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "Lockdown"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5aUH7xxZiA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-modellierer-dirk-brockmann-zum-verlauf-der-pandemie-2g-wird-nicht-reichen-a-57d377b2-51f4-4a2a-ae73-c6a463867c0a", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461649396588765191", "id": "1461649396588765191", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Inzidenz klettert unerbittlich nach oben. Modellierer Dirk Brockmann skizziert, wie es weitergehen k\u00f6nnte und erkl\u00e4rt, ob wir einen #Lockdown brauchen. Er sieht eine Katastrophe auf die Gesellschaft zurollen. (S+)\nhttps://t.co/5aUH7xxZiA", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hdambeck", "id": "50295182"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "Matthias_Quent", "id": "3599725953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461647138954395651"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461647561245212676", "id": "1461647561245212676", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hdambeck: Je blauer die AfD-Wahlkarte, umso roter die Inzidenzkarte? Ein Forscherteam um @Matthias_Quent hat die Daten aus 1. und 2. We\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:28:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/d29XsUBGXd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/zugspitze-wintersaison-beginnt-trotz-steigender-corona-infektionszahlen-a-35000143-a097-43a7-8797-6305182f5f34", "display_url": "spiegel.de/panorama/zugsp\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461642426003697665", "id": "1461642426003697665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Nach einer eineinhalbj\u00e4hrigen #Corona-Pause kehren die Touristen zur\u00fcck auf die Pisten an der Zugspitze \u2013 trotz der angespannten Lage. https://t.co/d29XsUBGXd", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:17:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461639659201589251", "id": "1461639659201589251", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z66mlX7H3g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-us-tv-deal-soll-rund-2-4-milliarden-euro-bringen-a-9d435777-84c6-4912-89ff-b6f8fdb616ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die amerikanische NBC hat sich f\u00fcr weitere sechs Jahre die Rechte an der englischen Liga gesichert. Die neue Vereinbarung stellt alle bisherigen TV-Vertr\u00e4ge mit ausl\u00e4ndischen Fu\u00dfball-Ligen in den USA in den Schatten. https://t.co/z66mlX7H3g", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:17:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461639651328806912", "id": "1461639651328806912", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hsboxAys8y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stralsund-autofahrer-flieht-mit-tempo-200-vor-polizei-a-ad79a9d2-455e-4bc6-afcd-3fc0484110ad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461639657423196160/WAk0et1J?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461639657423196160/WAk0et1J?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Autofahrer flieht mit Tempo 200 vor Polizei - mit Nagelgurt gestoppt", "description": "In einem gestohlenen Auto ist ein 32-J\u00e4hriger in Stralsund vor der Polizei gefl\u00fcchtet \u2013 mit bis zu 200 Kilometern pro Stunde. Die Beamten beendeten die Verfolgungsfahrt mithilfe eines speziellen Werkzeugs.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stralsund-autofahrer-flieht-mit-tempo-200-vor-polizei-a-ad79a9d2-455e-4bc6-afcd-3fc0484110ad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "In einem gestohlenen Auto ist ein 32-J\u00e4hriger in Stralsund vor der Polizei gefl\u00fcchtet \u2013 mit bis zu 200 Kilometern pro Stunde. Die Beamten beendeten die Verfolgungsfahrt mithilfe eines speziellen Werkzeugs. https://t.co/hsboxAys8y", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:08:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461637396185825282", "id": "1461637396185825282", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/CzlVzcnqem", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-der-gefaehrliche-personenkult-um-den-tesla-gruender-a-c96f98b8-026e-4953-9e76-8015fbae32c2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "text": "Weggef\u00e4hrten beschreiben ihn als r\u00fccksichtslosen und egozentrischen Vision\u00e4r, der Computern mehr vertraut als Menschen. Kann Elon Musk mit Technik die Welt retten oder jagt er irren Fantasien nach? Die SPIEGEL-Titelstory. https://t.co/CzlVzcnqem", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:08:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461637388581490689", "id": "1461637388581490689", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/h3V7ojnobw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/glueck-allein-a-01c22f03-0002-0001-0000-000179198730?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Viele Deutsche tr\u00e4umen vom eigenen Heim, doch die Preise steigen und steigen. Wer sich \u00fcbernimmt, riskiert den Ruin. Worauf Sie beim Kauf unbedingt achten m\u00fcssen. https://t.co/h3V7ojnobw", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:42:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Bundestag"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "Bundesrat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461630814903545856"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461630876371103747", "id": "1461630876371103747", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Eine Blockade der unionsgef\u00fchrten L\u00e4nder blieb aus: Nach dem #Bundestag hat nun auch der #Bundesrat einstimmig die Neufass\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:37:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "Lockdown"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "Impfpflicht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461629632361476101"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461629675701161986", "id": "1461629675701161986", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "RT @SPIEGEL_EIL: \u00d6sterreich beschlie\u00dft #Lockdown und #Impfpflicht: \nWegen der steigenden Inzidenzen geht ganz \u00d6sterreich ab Montag in den L\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:29:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461627571297140737", "id": "1461627571297140737", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/CFujOXbets", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/heidelberg-paketbomben-prozess-gericht-spricht-angeklagten-frei-a-d7b1bc22-0cf3-4f60-af07-96780f2da4a2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Weil er Paketbomben an Lebensmittelfirmen geschickt haben soll, stand Klaus S. vor Gericht. Nun wurde der Rentner in dem Prozess in Heidelberg freigesprochen \u2013 zudem bekommt er eine Entsch\u00e4digung. https://t.co/CFujOXbets", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:27:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 209, "tag": "3G"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/RF8TvUaKDv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/3g-am-arbeitsplatz-ungeimpfte-beschaeftigte-muessen-selbst-fuer-corona-testnachweise-sorgen-a-84904ece-4b0a-404c-812b-31670602e2f9", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461627060217073667", "id": "1461627060217073667", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 68, "quote_count": 4}, "text": "Wer nicht geimpft ist, muss sich ab kommender Woche in vielen F\u00e4llen selbst um einen Testnachweis f\u00fcr seinen Arbeitgeber k\u00fcmmern. Selbsttests seien daf\u00fcr nicht ausreichend, so das Bundesarbeitsministerium. #3G \nhttps://t.co/RF8TvUaKDv", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:20:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "Lockdown"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/jNi7ZxCiVN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-bayerns-klinken-senden-dramatischen-hilferuf-wegen-corona-ueberlastung-a-d2e336e2-c201-4422-a7eb-96b59e9ef13e?fbclid=IwAR3ndyxTAdF_pXVnt8vUNlNtVw_RRmiuOzCJO_5THb49Oo_mGxjz6Sq9sV4", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461625346772680720", "id": "1461625346772680720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Laut Medienberichten steht \u00d6sterreich ein landesweiter #Lockdown bevor. Und: Sachsens Regierungschef Kretschmer plant neue Einschr\u00e4nkungen. Der #Corona-News-\u00dcberblick:\nhttps://t.co/jNi7ZxCiVN", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:09:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Wieler"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0aFz3vmjJK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-das-sagen-jens-spahn-und-rki-chef-lothar-wieler-zur-lage-livestream-a-ae08e7ea-30c5-4de0-8cfe-d0768e6f1d15", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461622760426328066", "id": "1461622760426328066", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Lothar #Wieler spricht von einer \u00bbernsten Notlage\u00ab: volle Intensivstationen, drastisch steigende Infektionszahlen. Sehen Sie die Pressekonferenz mit dem RKI-Chef und Noch-Gesundheitsminister #Spahn jetzt im Livestream. https://t.co/0aFz3vmjJK", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:47:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "Catcalling"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/TAJe2RWpQ3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/catcalling-laut-studie-des-kriminologischen-forschungsinstituts-niedersachsen-weitverbreitet-a-f7ab2a44-4c71-464a-a25c-4f0c7cb5c7ef", "display_url": "spiegel.de/panorama/catca\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461617156106424329", "id": "1461617156106424329", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "text": "Eine neue Studie zeigt, wie viele Frauen in Deutschland schon einmal sogenanntes #Catcalling erleben mussten. Die Folgen k\u00f6nnen gravierend sein. https://t.co/TAJe2RWpQ3", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:45:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "AfD"}, {"start": 41, "end": 53, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/sGeaoBhOEl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/afd-und-corona-so-haengen-inzidenzen-und-wahlergebnisse-zusammen-a-235e885c-b1f9-4a53-915d-505b677ad04a", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461616708813307904", "id": "1461616708813307904", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 195, "like_count": 548, "quote_count": 31}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Wo die #AfD stark ist, vermehrt sich das #Coronavirus rasant. Ein Zufall? Forscher haben das Ph\u00e4nomen genauer untersucht \u2013 und sind von den Ergebnissen selbst \u00fcberrascht. (S+)\nhttps://t.co/sGeaoBhOEl", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T07:42:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461600652434415619", "id": "1461600652434415619", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1XYGaMFLzm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/mexiko-neun-leichen-an-bruecke-aufgehaengt-a-5bd02222-4950-4e17-9615-a2955de331bd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/mexik\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Die Provinzregierung spricht von einem \u00bbabscheulichen Verbrechen\u00ab: Im mexikanischen Zacatecas sind mehrere Leichen entdeckt worden. In der Region k\u00e4mpfen verfeindete Drogenkartelle um die Vorherrschaft. https://t.co/1XYGaMFLzm", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T07:20:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461595109145808901", "id": "1461595109145808901", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ukuFsqw7ve", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-warum-sind-andere-laender-erfolgreicher-in-der-pandemiebekaempfung-a-e4a8eda0-f8d2-4995-8869-063379e0db6b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "text": "In Deutschland vergeht kaum ein Tag ohne neuen H\u00f6chststand der Neuinfektionen. Andere L\u00e4nder haben die vierte Coronawelle gebrochen. Die Bundesrepublik k\u00f6nnte im Kampf gegen die Pandemie von ihnen lernen. https://t.co/ukuFsqw7ve", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T06:51:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/UhqpT17CqA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-bayerns-klinken-senden-dramatischen-hilferuf-wegen-corona-ueberlastung-a-d2e336e2-c201-4422-a7eb-96b59e9ef13e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461587891080081409", "id": "1461587891080081409", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 24, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "\u00bbWir haben schon jetzt kaum noch Kapazit\u00e4ten\u00ab: Die Lage in bayerischen Kliniken spitzt sich dramatisch zu. Krankenhausvertreter fordern deutliche Kontaktvermeidung. Der #Corona-News-\u00dcberblick: \nhttps://t.co/UhqpT17CqA", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T06:34:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "MalcolmX"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qRIh94bCZh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/malcolm-x-zwei-schuldsprueche-wegen-mordes-an-us-buergerrechtler-aufgehoben-a-d78ef491-10da-4fde-97ad-a477cefaad5f", "display_url": "spiegel.de/ausland/malcol\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461583758365184002", "id": "1461583758365184002", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1098627191485521921", "name": "Malcolm x", "description": "Malcolm X was an American Muslim minister and human rights activist. "}}], "text": "Vor 56 Jahren wurde der B\u00fcrgerrechtsk\u00e4mpfer #MalcolmX erschossen. Zwei damals verurteilte M\u00e4nner sind jetzt rehabilitiert worden. Einer ist bereits tot \u2013 der andere \u00e4u\u00dferte sich in klaren Worten.\nhttps://t.co/qRIh94bCZh", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T06:16:32.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461579122962886661", "id": "1461579122962886661", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/GBQdb8zWiy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-spitze-reiner-haseloff-unterstuetzt-friedrich-merz-als-parteivorsitzenden-a-ff3408dd-4e86-495d-9286-7c86ab8d7c78?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 26, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "\u00bbDer wei\u00df, was Ostwirtschaft hei\u00dft\u00ab: Sachsen-Anhalts Ministerpr\u00e4sident Haseloff h\u00e4lt Friedrich Merz f\u00fcr den besten Kandidaten f\u00fcr den Parteivorsitz der CDU. Er kenne den Osten gut. https://t.co/GBQdb8zWiy", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T06:10:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/7qCvPL0kBu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-rki-meldet-52-970-neuinfektionen-inzidenz-steigt-weiter-a-512f1e97-0404-47dc-b536-d4117edc7f32", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461577657859162112", "id": "1461577657859162112", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Das Robert Koch-Institut hat binnen 24 Stunden 201 weitere #Corona-Todesf\u00e4lle registriert \u2013 und empfiehlt dringend, Gro\u00dfveranstaltungen zu meiden. Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt nun bei mehr als 340.\nhttps://t.co/7qCvPL0kBu", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T05:54:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461573467946455046", "id": "1461573467946455046", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/b1Fn5FUdP7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/briten-tranken-im-lockdown-weniger-bier-aber-mehr-schnaps-und-wein-a-6a40a0b4-6544-45cb-9cdf-02033941941d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/bri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Menschen in Gro\u00dfbritannien griffen im Corona-Jahr 2020 h\u00e4ufiger zu hochprozentigem Alkohol wie Wein und Schnaps. Im Shutdown sei f\u00fcr viele Briten das typische Bier im Pub ausgefallen, glaubt ein Branchenverband. https://t.co/b1Fn5FUdP7", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T22:34:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461462735984545792", "id": "1461462735984545792", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BBwg1pjLE0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-deutscher-botschafter-erstmals-wieder-in-kabul-gespraeche-mit-taliban-a-851c70a3-cca7-4dfd-b4cc-5523f1000d76?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "text": "Deutschland und die Niederlande haben erstmals nach der Macht\u00fcbernahme der radikalislamischen Taliban wieder Diplomaten zu Gespr\u00e4chen nach Afghanistan entsandt. Hauptthema war Hilfe zur Bew\u00e4ltigung der humanit\u00e4ren Notlage. https://t.co/BBwg1pjLE0", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T22:09:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461456450421542915", "id": "1461456450421542915", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ejkJEWH5Ek", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-in-oesterreich-storno-welle-statt-ski-saison-a-d3f5396b-3158-427d-89e4-fd07260aa294?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 94, "quote_count": 7}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "K\u00fcrzlich spottete Salzburgs Landeshauptmann noch \u00fcber mahnende Virologen. Viel zu sp\u00e4t verh\u00e4ngte er einen harten Lockdown \u2013 eine Katastrophe f\u00fcr den Wintertourismus. Wer \u00fcbernimmt die Verantwortung? https://t.co/ejkJEWH5Ek", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T22:04:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461455184123416578", "id": "1461455184123416578", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/PgBMcxso8n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-ziehen-boykott-der-olympischen-winterspiele-in-betracht-a-5a96ac4c-e9ab-4ad6-a429-123483e3246d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-zi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 18, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "text": "Aus Protest gegen Menschenrechtsverletzungen in China erw\u00e4gt US-Pr\u00e4sident Biden einen diplomatischen Boykott der Olympischen Winterspiele in Peking. Die Er\u00f6ffnungsfeier k\u00f6nnte also ohne US-Delegation stattfinden. https://t.co/PgBMcxso8n", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T21:39:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461448898090655744", "id": "1461448898090655744", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/SmepgJlqJ3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/instagram-us-bundesstaaten-pruefen-gefahren-fuer-kinder-a-ac3d17cd-569b-4f6a-b0aa-cf4bcc2534f6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "text": "Macht Instagram junge Menschen abh\u00e4ngig oder depressiv, wie geleakte Dokumente nahelegen? Generalstaatsanw\u00e4lte mehrerer US-Bundesstaaten ermitteln jetzt, ob die Plattform Kinder \u00bbim Interesse des Profits\u00ab ausbeutet. https://t.co/SmepgJlqJ3", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T21:33:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461447386962677763", "id": "1461447386962677763", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jokpTj8b6w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/us-bundesstaat-oklahoma-julius-jones-entgeht-todesstrafe-nur-stunden-vor-geplanter-hinrichtung-a-bc3d1127-5323-4130-9967-e0767150942b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461447395133194241/ZquzqagF?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461447395133194241/ZquzqagF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "US-Bundesstaat Oklahoma: H\u00e4ftling entgeht Todesstrafe nur Stunden vor geplanter Hinrichtung", "description": "Oklahoma hat eine geplante Hinrichtung in letzter Minute gestoppt. Gouverneur Kevin Stitt wandelte das Todesurteil gegen Julius Jones in eine lebenslange Haftstrafe um. Zuvor gab es \u00f6ffentlichen Druck, auch von Prominenten.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/us-bundesstaat-oklahoma-julius-jones-entgeht-todesstrafe-nur-stunden-vor-geplanter-hinrichtung-a-bc3d1127-5323-4130-9967-e0767150942b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1019300767470010368", "name": "Kevin Stitt", "description": "Candidate for Governor of Oklahoma Kevin Stitt"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1019300767470010368", "name": "Kevin Stitt", "description": "Candidate for Governor of Oklahoma Kevin Stitt"}}], "text": "Oklahoma hat eine geplante Hinrichtung in letzter Minute gestoppt. Gouverneur Kevin Stitt wandelte das Todesurteil gegen Julius Jones in eine lebenslange Haftstrafe um. Zuvor gab es \u00f6ffentlichen Druck, auch von Prominenten. https://t.co/jokpTj8b6w", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T20:48:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461436046076526596", "id": "1461436046076526596", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/gqYVyTM5dx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/impfskepsis-in-deutschland-welche-rolle-spielen-anthroposophen-podcast-a-4149e5c2-c7f0-4256-adc5-c746c18c847c", "display_url": "spiegel.de/kultur/impfske\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Nirgendwo in Westeuropa ist die Impfquote so niedrig wie im deutschsprachigen Raum. Welchen Einfluss haben die Thesen von Rudolf Steiner dabei? Der SPIEGEL Daily-Podcast: (S+) https://t.co/gqYVyTM5dx", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T20:15:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461427743292330001", "id": "1461427743292330001", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bVozCX16Gx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/werbung-fuer-lebensmittel-foodwatch-kuert-goldenen-windbeutel-a-44360253-2260-4d06-9940-753bd5e34d5f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Rund ums Essen wird besch\u00f6nigt und gelogen, was das Zeug h\u00e4lt. Hier sind ein paar besonders dreiste Beispiele: (S+) https://t.co/bVozCX16Gx", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:45:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461420191670161408", "id": "1461420191670161408", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/dlRr9AoYb5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/prozess-gegen-sarah-mardini-in-griechenland-die-wunde-bleibt-offen-a-9875e698-1593-441a-8add-9deb88651f5b", "display_url": "spiegel.de/ausland/prozes\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Die syrische Fl\u00fcchtlingshelferin Sarah Mardini erlangte Weltruhm, als sie 2015 ein Boot mit Schiffbr\u00fcchigen rettete. Sechs Jahre sp\u00e4ter steht die 26-J\u00e4hrige wegen Spionageverdachts vor Gericht. Mardini sagt: Ich bin unschuldig. (S+) https://t.co/dlRr9AoYb5", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:44:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461420086225297414", "id": "1461420086225297414", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/BkU6RK5S18", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-wenn-der-impfstatus-zur-gefahr-fuer-den-sportlichen-erfolg-wird-a-1acbe772-8622-48ee-8ad6-cf16a645fccc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 50, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Keine Corona-Impfung, ein wom\u00f6glich infizierter Kontakt: Joshua Kimmich droht erneut die Quarant\u00e4ne. Die m\u00f6glichen Ausf\u00e4lle ungeimpfter Profis k\u00f6nnten den FC Bayern auch sportlich in Bedr\u00e4ngnis bringen. https://t.co/BkU6RK5S18", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:28:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461415913329020930", "id": "1461415913329020930", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dlRr9AoYb5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/prozess-gegen-sarah-mardini-in-griechenland-die-wunde-bleibt-offen-a-9875e698-1593-441a-8add-9deb88651f5b", "display_url": "spiegel.de/ausland/prozes\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Die syrische Fl\u00fcchtlingshelferin Sarah Mardini erlangte Weltruhm, als sie 2015 ein Boot mit Schiffbr\u00fcchigen rettete. Sechs Jahre sp\u00e4ter steht sie wegen Spionageverdachts vor Gericht. Im SPIEGEL-Interview sagt Mardini: Ich bin unschuldig. (S+) https://t.co/dlRr9AoYb5", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:10:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461411411775557634", "id": "1461411411775557634", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/5lgsOgwFon", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/ghostbusters-grosse-freiheit-the-trouble-with-being-born-die-filme-der-woche-a-af38590e-25c8-42fb-862f-d13741dc1b0a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/gh\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461411418616389632/7QGn-HKN?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461411418616389632/7QGn-HKN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ghostbusters, Gro\u00dfe Freiheit, The Trouble With Being Born - die Filme der Woche", "description": "Die neuen \u00bbGhostbusters\u00ab treten an, Oliver Stone verschw\u00f6rungsfantasiert, und Androiden machen uns das Leben leicht, nein, schwer: Das sind die aktuellen Filmtipps f\u00fcr Kino, Streaming und Mediatheken.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/ghostbusters-grosse-freiheit-the-trouble-with-being-born-die-filme-der-woche-a-af38590e-25c8-42fb-862f-d13741dc1b0a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Die neuen \u00bbGhostbusters\u00ab treten an, Oliver Stone verschw\u00f6rungsfantasiert, und Androiden machen uns das Leben leicht, nein, schwer: Das sind die aktuellen Filmtipps f\u00fcr Kino, Streaming und Mediatheken. https://t.co/5lgsOgwFon", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:00:01.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461408873412190210", "id": "1461408873412190210", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/yNgZ9Q67t5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-und-seine-transparenzoffensive-bitte-streamen-sie-weiter-a-8979ad80-9da6-4413-a1c0-a1ea4eee50df", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/netf\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461299049668104197/4NsbJ6A7?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461299049668104197/4NsbJ6A7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Netflix und seine Transparenzoffensive: Bitte streamen Sie weiter", "description": "Netflix sammelt viele Daten, macht aus den meisten aber ein Geheimnis. Jetzt ver\u00f6ffentlicht der Konzern Listen, die den Erfolg seiner Produktionen ausweisen sollen. Dahinter steckt mehr Marketing als echte Offenheit.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-und-seine-transparenzoffensive-bitte-streamen-sie-weiter-a-8979ad80-9da6-4413-a1c0-a1ea4eee50df"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857879016971186177", "name": "Marketing", "description": "Marketing"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "text": "Netflix sammelt viele Daten, macht aus den meisten aber ein Geheimnis. Jetzt ver\u00f6ffentlicht der Konzern Listen, die den Erfolg seiner Produktionen ausweisen sollen. Dahinter steckt mehr Marketing als echte Offenheit. (S+) https://t.co/yNgZ9Q67t5", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 147, "tag": "Ampelkoalition"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IxUwSFt7aD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-einigen-sich-auf-legalisierung-von-cannabis-a-216b328b-5746-4eb8-afe6-034ea7a05269", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461405092347662339", "id": "1461405092347662339", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 141, "like_count": 1866, "quote_count": 120}, "text": "Der Konsum von Marihuana ist in Deutschland erlaubt. Besitz und Verkauf gelten jedoch bislang als Straftaten. Das soll sich mit der #Ampelkoalition \u00e4ndern \u2013 doch nicht jeder wird den Stoff verkaufen d\u00fcrfen.\nhttps://t.co/IxUwSFt7aD", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:33:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461402089662210049", "id": "1461402089662210049", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/2LQnnwPabq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/black-friday-2021-wo-sich-der-black-friday-trotzdem-lohnen-koennte-a-ca976782-0d03-4fc0-bf8d-3d2a49d2f4d0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/b\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Der Handel ist unter Druck: Manche Produkte wie Next-Gen-Spielkonsolen sind derzeit schon an normalen Tagen kaum verf\u00fcgbar. Was bedeutet der Engpass f\u00fcr die Angebote zum Black Friday? https://t.co/2LQnnwPabq", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:24:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461399807633858568", "id": "1461399807633858568", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FpPuiL8QmE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/new-york-mann-zuendete-ein-auto-an-um-zeugin-in-r-kelly-prozess-einzuschuechtern-a-eb66767a-cefe-4863-a52e-725deef99792", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "886958830285750273", "name": "R. Kelly", "description": "R. Kelly"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "886958830285750273", "name": "R. Kelly", "description": "R. Kelly"}}], "text": "Er \u00fcbergoss ein Auto mit Benzin und setzte es in Flammen, um eine Frau einzusch\u00fcchtern, die im Missbrauchsprozess gegen den R&amp;B-S\u00e4nger R. Kelly aussagen sollte. Daf\u00fcr wurde der Mann nun zu drei Jahren Haft verurteilt. https://t.co/FpPuiL8QmE", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:16:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461397937158701056", "id": "1461397937158701056", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ddEdmDDPZm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/omar-souleyman-in-der-tuerkei-voruebergehend-festgenommen-a-096f3053-3cfe-4d49-bd2d-662dda75486e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/o\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Einst war er in Syrien Hochzeitss\u00e4nger, seine Musik lief auch auf westlichen Dancefloors. Nun wurde Omar Souleyman in der T\u00fcrkei festgenommen, angeblich bestehe Terrorverdacht. Eine Abschiebung steht im Raum. https://t.co/ddEdmDDPZm", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:16:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 143, "tag": "Bahn"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/FqZdDq9Ang", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/fast-ein-drittel-aller-ices-und-intercitys-kam-im-oktober-zu-spaet-a-71743872-5d01-4b5b-b2eb-6085cb86328a", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461397794141335554", "id": "1461397794141335554", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 35, "like_count": 27, "quote_count": 8}, "text": "F\u00fcr Bahnfahrer war der Oktober ein Monat voller \u00c4rgernisse \u2013 insgesamt kamen nur rund zwei Drittel aller Fernz\u00fcge p\u00fcnktlich ans Ziel. Der #Bahn zufolge lag es am Wetter. https://t.co/FqZdDq9Ang", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:12:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 129, "tag": "T\u00fcrkei"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/nagCNvS8tv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/omar-souleyman-in-der-tuerkei-voruebergehend-festgenommen-a-096f3053-3cfe-4d49-bd2d-662dda75486e", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/o\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461396851521896451", "id": "1461396851521896451", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Einst war er in Syrien Hochzeitss\u00e4nger, seine Musik lief auch auf westlichen Dancefloors. Nun wurde Omar Souleyman in der #T\u00fcrkei festgenommen, angeblich bestehe Terrorverdacht. Eine Abschiebung steht im Raum. https://t.co/nagCNvS8tv", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "Kurz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461393922329096193"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461393968000913415", "id": "1461393968000913415", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Der fr\u00fchere \u00f6sterreichische Kanzler Sebastian #Kurz hat seinen Schutz vor Korruptionsermittlungen verloren. Das Parlament\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T17:55:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Seehofer"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "Polen"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/kHcHtcSd01", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesregierung-will-keine-gefluechteten-aus-belarus-aufnehmen-a-fa8a6fea-2ef3-474b-a643-52f104eac99b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461392509356150790", "id": "1461392509356150790", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 54, "like_count": 109, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "text": "Horst #Seehofer will keine Gefl\u00fcchteten von der polnisch-belarussischen Grenze in Deutschland aufnehmen. #Polen sicherte er in dieser Krise deutsche Unterst\u00fctzung zu. https://t.co/kHcHtcSd01", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T17:42:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Charit\u00e9"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/tPikQBDw8J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/coronapandemie-pflegekraefte-an-charite-sollen-entlastet-werden-a-0cf4cb6d-77ba-47cc-9e29-4b53ac03855e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461389237752844305", "id": "1461389237752844305", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "text": "An der Berliner #Charit\u00e9 soll es k\u00fcnftig eine fest definierte Personaluntergrenze geben. Wird sie unterschritten, sollen Pflegekr\u00e4fte entsch\u00e4digt werden. https://t.co/tPikQBDw8J", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T17:30:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Impfpflicht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461386288158883841"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461386380270088196", "id": "1461386380270088196", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: #Impfpflicht f\u00fcr Pflegeberufe, fl\u00e4chendeckend 2G und m\u00f6gliche Shutdowns: Auf diese neuen Versch\u00e4rfungen haben sich Bund un\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:47:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461375544646197249", "id": "1461375544646197249", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/MDoVlM73bn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/oskar-lafontaine-tritt-nicht-mehr-an-a-edd58c23-ae24-47f6-aed9-5d9f22c84cd0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "Bei der Landtagswahl im Saarland wird Oskar Lafontaine auch nicht mit einer eigenen Liste ins Rennen gehen. Damit ist seine Politik-Karriere am Ende. Seiner Partei, der Linken, machte er erneut bittere Vorw\u00fcrfe. https://t.co/MDoVlM73bn", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:47:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461375537192980483", "id": "1461375537192980483", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/bgbKhKJYD1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/uni-aufnahmepruefung-in-suedkorea-mehr-als-eine-halbe-million-menschen-schreiben-examen-a-3897e858-682b-4d23-a347-2a5249aaacac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/start/uni-aufn\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Uni-Aufnahmepr\u00fcfung in S\u00fcdkorea entscheidet \u00fcber die Zukunft von Hunderttausenden jungen Menschen. Und als sei das nicht schon genug Druck, ist ja auch noch Corona. Die Fotos. https://t.co/bgbKhKJYD1", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:35:30.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461372504262467592", "id": "1461372504262467592", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/hARgnyV7nF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bund-verdoppelt-zuschuss-fuer-gesetzliche-krankenkassen-a-c8bebcea-c860-4327-8b68-e2647ea3d87e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Die gesetzlichen Krankenversicherungen sollen im neuen Jahr eine zus\u00e4tzliche Milliardenspritze vom Bund bekommen. So sollen die Beitr\u00e4ge der Versicherten stabil gehalten werden. https://t.co/hARgnyV7nF", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:35:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461372391989202950", "id": "1461372391989202950", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/y8vtipcWIE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/cricket-und-der-fall-azeem-rafiq-einer-der-groessten-skandale-des-englischen-sports-a-c7e0da1b-b973-4422-a1a4-57224591aa9c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/cricket-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1460730520833200129", "name": "Azeem Rafiq"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1460730520833200129", "name": "Azeem Rafiq"}}], "text": "Jahrelang wurde er rassistisch beleidigt, schikaniert, gemobbt. Das berichtet der ehemalige englische Cricketspieler Azeem Rafiq. Er hat damit eine Debatte ausgel\u00f6st, deren Wucht den Sport f\u00fcr immer ver\u00e4ndern k\u00f6nnte. https://t.co/y8vtipcWIE", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:24:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Kanada"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YciytUOaTW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/extremwetter-in-kanada-erst-waldbraende-nun-flutwellen-a-ffb28ecb-67b3-4685-82d5-d89874bf89fa", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461369660918710272", "id": "1461369660918710272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Im Sommer litt #Kanada unter der Hitze, jetzt wurde im Westen des Landes wegen Hochwassers der Notstand ausgerufen. Meteorologen erkl\u00e4ren die Flutwellen mit einem Ph\u00e4nomen, das sie \u00bbAnanas-Express\u00ab nennen. https://t.co/YciytUOaTW", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:11:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 164, "tag": "AfD"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ECT5tDHvp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-mutmassliche-rechtsextremisten-wegen-waffenhandels-angeklagt-a-681d28ca-bfd8-49d0-8214-ee1e70bbb21a", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461366544970125316", "id": "1461366544970125316", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "text": "Die Generalstaatsanwaltschaft M\u00fcnchen will einen mutma\u00dflichen Waffenh\u00e4ndler-Ring vor Gericht stellen. Unter den Beschuldigten ist auch eine Frau, die f\u00fcr einen #AfD-Abgeordneten gearbeitet haben soll. https://t.co/3ECT5tDHvp", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 12, "tag": "MPK"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/SHwPkKZu6O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-runde-buendnis-90-die-gruenen-erbost-ueber-ausladung-a-4cbd28a6-d324-491f-8034-35037df0b57b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461363574903824385", "id": "1461363574903824385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Bei der #MPK kommt das Kanzleramt mit den Chefs der L\u00e4nder zusammen. Die Gr\u00fcnen hatten gehofft, als k\u00fcnftige Koalition\u00e4re ebenfalls dabei zu sein \u2013 erhielten aber eine Absage. https://t.co/SHwPkKZu6O", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:48:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Woelki"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FYahLEWmHz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/koeln-weihbischof-rolf-steinhaeuser-bekennt-versagen-der-kirche-bei-sexuellem-missbrauch-a-20665e3a-7a72-488b-bcac-fe31ecf6ffcb", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461360548826603523", "id": "1461360548826603523", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Der Stellvertreter des umstrittenen K\u00f6lner Kardinals #Woelki, Weihbischof Rolf Steinh\u00e4user, hat einen aufr\u00fcttelnden Bu\u00dfgottesdienst abgehalten. Er sagte unter anderem, er sei \u00bbChef der T\u00e4terorganisation Erzbistum K\u00f6ln\u00ab.\nhttps://t.co/FYahLEWmHz", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:35:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461357277194207232", "id": "1461357277194207232", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/7YcQTC27cd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/grossbritannien-delta-subtyp-fuer-mehr-als-jede-zehnte-corona-neuinfektion-verantwortlich-a-36f8390e-e17e-4a0e-a42c-8bc8dce3d4eb", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "In Gro\u00dfbritannien steigt der Anteil der Delta-Subvariante AY.4.2, symptomatische Verl\u00e4ufe sind m\u00f6glicherweise seltener. Hierzulande spielt der Subtyp kaum eine Rolle.\nhttps://t.co/7YcQTC27cd", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:22:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/UpPAnJv56y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-angela-merkel-streitet-mit-laenderchefs-ueber-einsatz-von-impfapothekern-a-a2c41bd5-7b35-4f05-aaeb-eeb6f1f8762d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461354005645430784", "id": "1461354005645430784", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 7}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Wie gelingt die Impfkampagne? Kanzlerin #Merkel m\u00f6chte nach SPIEGEL-Informationen neben den \u00c4rzten auch Apotheker zum Impfen einsetzen, st\u00f6\u00dft aber auf Widerstand der L\u00e4nderchefs. Auch in einem anderen Punkt gibt es Streit.\nhttps://t.co/UpPAnJv56y", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:19:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461353390559019026", "id": "1461353390559019026", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/s9yW8rS79o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/atp-finals-alexander-zverev-im-halbfinale-gegen-novak-djokovic-a-79092e50-24e1-4f76-843c-be5fe53931c0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "text": "Gegen Au\u00dfenseiter Hubert Hurkacz hatte Alexander Zverev kaum M\u00fche. Der zweite Sieg beim Tennis-Saisonfinale bleibt f\u00fcr ihn m\u00f6glich. Zun\u00e4chst aber werden Erinnerungen an den Triumph von Tokio wach. https://t.co/s9yW8rS79o", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:13:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461351740746440704", "id": "1461351740746440704", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/MhofJgSTFU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/coronavirus-wir-haben-bereits-jetzt-eine-art-triage-a-e9191c32-b1ff-4709-b089-5c892abcaa47", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Corona bringt Besch\u00e4ftigte von Kliniken an die Belastungsgrenze. Was bedeutet das konkret? Im Interview spricht ein Team einer M\u00fcnchner Klinik \u00fcber die Verzweiflung: Alle jetzt ergriffenen Ma\u00dfnahmen k\u00e4men zu sp\u00e4t. (S+)\nhttps://t.co/MhofJgSTFU", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:01:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Continental"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mi1lZxDrij", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/dieselskandal-staatsanwaltschaft-ermittelt-gegen-ex-fuehrungsspitze-von-continental-a-f667ebc7-cb00-4408-a3dc-39e3305a38f2", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461348721388670976", "id": "1461348721388670976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Wegen Ermittlungen der Staatsanwaltschaft in der Abgasaff\u00e4re hat sich #Continental \u00fcberraschend von seinem Finanzchef getrennt. Nun ger\u00e4t auch Ex-Konzernchef Elmar Degenhart ins Visier der Beh\u00f6rden. https://t.co/mi1lZxDrij", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T14:49:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461345838882381828", "id": "1461345838882381828", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/cbWBUlZwKS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/chemnitz-mann-findet-in-messe-sprengstoff-den-die-polizei-sachsen-vergessen-hatte-a-4f518831-7e55-4f33-87c0-55f239af5ea5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/chemn\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 12}, "text": "Ein Mitarbeiter der Messe Chemnitz fand bei Umbauarbeiten Sprengstoff und informierte die Polizei. Es zeigte sich: Die hatte ihn vergangenes Jahr dort vergessen. Dass er fehlte, war niemandem aufgefallen. https://t.co/cbWBUlZwKS", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T14:48:12.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461345500494372872", "id": "1461345500494372872", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/HVW7sgEbuU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mann-filmt-verunglueckten-beamten-und-verbreitet-das-video-a-653a6469-9b53-42cf-9bdb-6b680f48a2af", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "\u00bbDieses Video ist abscheulich\u00ab: Die Berliner Polizeipr\u00e4sidentin hat sich emp\u00f6rt \u00fcber Aufnahmen eines sterbenden Beamten in den sozialen Netzwerken ge\u00e4u\u00dfert. Dem Urheber droht nun ein Strafverfahren. Er h\u00e4tte dem Beamten offenbar helfen k\u00f6nnen. https://t.co/HVW7sgEbuU", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T14:36:32.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461342566259908621", "id": "1461342566259908621", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/o6iYtwKfJi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-eroeffnet-vertretung-in-litauen-unter-eigenem-namen-a-b644fb93-3501-4598-b2de-3abfadfedab5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/taiwan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "text": "Nur 15 L\u00e4nder weltweit erkennen Taiwan als Staat an. Eine Vertretung unter dem L\u00e4ndernamen gab es bislang nirgends. Seit heute kann man in Vilnius in \u00bbTaiwans Vertretungsb\u00fcro\u00ab gehen. F\u00fcr China ist das ein Affront. https://t.co/o6iYtwKfJi", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T14:25:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TDoerting", "id": "49615900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461338498213027841"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461339793506381825", "id": "1461339793506381825", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TDoerting: \u201eLetztlich ist ein gestorbener Tumor- oder Herzinfarktpatient auch ein Coronatoter, weil ihm mitunter nicht ad\u00e4quat geholfen\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T14:19:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461338167693373441", "id": "1461338167693373441", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/gqMqAyqpmx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-sonderflug-bringt-gefluechtete-zurueck-in-den-irak-a-c5b2fd45-ce35-4494-b994-d4a92e743517?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Hunderte Fl\u00fcchtende, die an der polnischen Grenze in Belarus ausgeharrt hatten, sind in ihre Heimat ausgeflogen worden. Machthaber Lukaschenko machte der EU ein Angebot. https://t.co/gqMqAyqpmx", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T14:12:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "N\u00fc\u00dflein"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Sauter"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "Maskenaff\u00e4re"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/a0HVydhTF5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/georg-nuesslein-und-alfred-sauter-oberlandesgericht-muenchen-sieht-keine-bestechlichkeit-a-294e303d-bc56-45bb-bcc4-4ad14d6ab747", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461336462167785475", "id": "1461336462167785475", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 30, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "text": "Georg #N\u00fc\u00dflein und Alfred #Sauter standen in der #Maskenaff\u00e4re im Fokus der Ermittler. Nun haben die langj\u00e4hrigen CSU-Abgeordneten vor Gericht einen Sieg errungen. https://t.co/a0HVydhTF5", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T13:49:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461330742508605441", "id": "1461330742508605441", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/YsefyTobPc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/comedy-wildlife-photography-awards-wie-sie-sehen-sieht-sie-nichts-a-5819a5bc-5b38-4d52-8bb9-18e352e1fb51?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/comed\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "text": "Auch Tauben, Waschb\u00e4ren oder Wei\u00dfkopfseeadler haben Tage, da l\u00e4uft's einfach nicht... F\u00fcr die witzigsten Tierfotos des Jahres wurden jetzt die Comedy Wildlife Awards verliehen. Das sind die Siegerbilder. https://t.co/YsefyTobPc", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T13:41:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/l95136ntR8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-joshua-kimmich-droht-nach-corona-verdacht-im-umfeld-die-naechste-quarantaene-a-9db1a597-84fd-4e93-b792-945b28a9f264?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461328752672186378", "id": "1461328752672186378", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 53, "like_count": 96, "quote_count": 6}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Gerade erst durfte Joshua #Kimmich die Selbstisolation beenden, jetzt k\u00f6nnte die n\u00e4chste Zwangspause auf den ungeimpften Bayern-Profi zukommen. https://t.co/l95136ntR8", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T12:55:59.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461317260216254466", "id": "1461317260216254466", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/isZNvNbIVC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-meldet-ersten-corona-fall-in-fluechtlingsunterkunft-a-35b25d4e-5fa9-4716-85d5-a6f138296d64", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Seit Kurzem schlafen tausend Fl\u00fcchtende an der polnisch-belarussischen Grenze in einer Lagerhalle. Nun soll ein Mensch an Corona erkrankt sein. Belarus will die Fl\u00fcchtenden vor Ort impfen.\nhttps://t.co/isZNvNbIVC", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T12:26:18.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461309788550094852", "id": "1461309788550094852", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/WtYYm3XxmM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-boostern-fuer-alle-ab-18-was-sie-jetzt-ueber-die-drittimpfungen-wissen-muessen-a-535e283c-c4bb-48b8-ab97-282fe1af0264", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "Die Infektionszahlen steigen rasant, aber erst 4,8 Millionen Menschen in Deutschland sind dreifach geimpft. Die Stiko empfiehlt den Booster jetzt f\u00fcr alle Erwachsenen. Wichtige Fragen und Antworten. (S+)\nhttps://t.co/WtYYm3XxmM", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T12:10:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461305700663971848", "id": "1461305700663971848", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/M1ohMmtuJu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/stiftung-warentest-schadstoffe-in-laufraedern-fuer-kleinkinder-entdeckt-a-976fee31-4a33-49c8-8c5c-85c96434f98c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Laufr\u00e4der f\u00fcr kleine Kinder sind oft mit gef\u00e4hrlichen Schadstoffen belastet. Stiftung Warentest warnt Eltern vor zehn mangelhaften Modellen. Empfehlenswert seien nur wenige. https://t.co/M1ohMmtuJu", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T12:07:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 47, "tag": "Vorratsdatenspeicherung"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dEfNueWbMX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/eugh-gutachter-haelt-deutsche-vorratsdatenspeicherung-fuer-rechtswidrig-a-3b06be92-b17c-4778-893d-2ec3e2c7eefe", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461304932229865481", "id": "1461304932229865481", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "In Deutschland ist die #Vorratsdatenspeicherung auf Eis gelegt. Nach Ansicht des Generalanwalts am EuGH ist das richtig so, denn das Gesetz versto\u00dfe trotz Nachbesserungen noch immer gegen EU-Recht.\nhttps://t.co/dEfNueWbMX", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T12:03:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461303947474337794", "id": "1461303947474337794", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/hQCNVyuoPp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/solarauto-bauer-sono-motors-startet-mit-kurssprung-von-155-prozent-a-21f2b286-db98-4cab-97c4-f0b72d8191fc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Das M\u00fcnchner Start-up Sono Motors hat noch keine Ums\u00e4tze erwirtschaftet. Dennoch ist es mit einem deutlichen Kurssprung an der Nasdaq gestartet. Autos will Sono ab 2023 ausliefern. https://t.co/hQCNVyuoPp", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T11:55:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 73, "tag": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/PE7ZKNGKR2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-unionslaender-fordern-impfpflicht-fuer-pflegeberufe-a-4a20ceca-d931-45c2-b117-752b6e05cb46", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461301912356200456", "id": "1461301912356200456", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 28, "like_count": 100, "quote_count": 6}, "text": "Geht es nach CDU und CSU, steht am Ende der #Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz eine #Impfpflicht im gemeinsamen Beschluss. Nach SPIEGEL-Informationen planen die Unionsl\u00e4nder zudem fl\u00e4chendeckend 2G. https://t.co/PE7ZKNGKR2", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T11:49:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Baerbock"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/9lK0C7UJr0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-buch-der-gruenen-chefin-wird-nicht-mehr-verkauft-a-87c1620f-c60e-4282-9817-4b44ab6c324e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461300402343665664", "id": "1461300402343665664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 29, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "text": "Wegen Plagiatsvorw\u00fcrfen war das Buch von Annalena #Baerbock in die Kritik geraten. Eigentlich wollte die Gr\u00fcnen-Chefin ihr Werk \u00fcberarbeiten. Nun hat sie sich anders entschieden.\nhttps://t.co/9lK0C7UJr0", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T11:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 132, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461297830040158213"}], "lang": "de", "conversation_id": "1461297857663754241", "id": "1461297857663754241", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Mit der Mehrheit der Fraktionen von SPD, Gr\u00fcnen und FDP hat der Bundestag den \u00c4nderungen am #Infektionsschutzgesetz zugest\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T11:26:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 127, "tag": "Kretschmer"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "Wellenbrecher"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/x00Ef2Vw1D", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kampf-gegen-corona-in-sachsen-michael-kretschmer-kuendigt-harten-und-klaren-wellenbrecher-an-a-07340257-f97c-490d-b54f-85517cba386b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461294656696819716", "id": "1461294656696819716", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "text": "Sachsen hat die h\u00f6chste Infektionsrate in Deutschland, die Intensivstationen f\u00fcllen sich. Ministerpr\u00e4sident Michael #Kretschmer will mit einem \u00bbharten und klaren #Wellenbrecher\u00ab gegensteuern.\nhttps://t.co/x00Ef2Vw1D", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T11:20:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "Entwurmungsmittel"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "Wieler"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9btdV3072J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-24a69c1a-92b5-4ced-8217-10805214e28b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461293182470262791", "id": "1461293182470262791", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 36, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Eine Frau in #\u00d6sterreich wird nach einer \u00dcberdosis mit dem #Entwurmungsmittel Ivermectin intensivmedizinisch behandelt. Und: RKI-Chef Lothar #Wieler warnt vor einem \u00bbsehr schlimmen Weihnachtsfest\u00ab. Der \u00dcberblick. https://t.co/9btdV3072J", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T10:54:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461286707563614213", "id": "1461286707563614213", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/solvu7iN8c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-kann-keine-spieler-verpflichten-eigentlich-a-5b7a2e39-12d2-4608-adad-2ed134607068?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774048124014593", "name": "Dani Alves"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774048124014593", "name": "Dani Alves"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774048124014593", "name": "Dani Alves"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774048124014593", "name": "Dani Alves"}}], "text": "Den neuen Coach hat man sich noch geleistet, auch Dani Alves, f\u00fcr neue Stars aber reicht das Geld nicht: Das beteuert der angeschlagene FC Barcelona \u2013 und hat eine Botschaft f\u00fcr Spieler, mit denen man nicht mehr plant. https://t.co/solvu7iN8c", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T10:54:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461286700143955969", "id": "1461286700143955969", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BO3MeDEUq7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-st-pauli-vom-krisenklub-zum-tabellenfuehrer-der-2-liga-a-4670981a-e4aa-4777-9ec1-1104ba1947c6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Der FC St. Pauli hat sich in erstaunlich kurzer Zeit vom Abstiegs- zum Aufstiegskandidaten entwickelt. Bei der Frage nach dem Wie landet man bei einem sehr ungew\u00f6hnlichen Trainerteam und der Entdeckung des Ehrgeizes. https://t.co/BO3MeDEUq7", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T10:34:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "booster"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/W04H6co4SX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-stiko-empfiehlt-drittimpfung-fuer-alle-ab-18-jahren-a-47b78203-b361-4e3b-96ba-f2356be71471", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461281572099956738", "id": "1461281572099956738", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 32, "like_count": 159, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "EIL: Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) hat wie erwartet eine Corona-Auffrischungsimpfung grunds\u00e4tzlich f\u00fcr alle Menschen ab 18 Jahren empfohlen. #booster https://t.co/W04H6co4SX", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T10:15:50.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461276958269100040", "id": "1461276958269100040", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Vdr7cRxilp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-jens-spahn-unterstuetzt-offenbar-das-infektionsschutzgesetz-der-ampel-a-2b2883d8-89bd-4dd3-bc00-d0c4b7ca9156", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Die Unionsfraktion streitet \u00fcber die Pl\u00e4ne der Ampel zur \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes. Bei Noch-Gesundheitsminister Spahn findet das neue Gesetz offenbar Zuspruch. Angela Merkel sieht das anders. https://t.co/Vdr7cRxilp", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T10:09:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461275254286782464", "id": "1461275254286782464", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2rhnIPEdQx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/bmw-vw-und-mercedes-in-der-kritik-plug-in-hybride-gefaehrden-klimaziele-a-36948313-d56b-41fa-aa76-a8f43f2fdbfd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/bmw-vw-un\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "Sie sind schwer, verbrauchen mehr Sprit, aber werden \u00fcppig gef\u00f6rdert: Plug-in-Hybride. Der Erfolg der rollenden Mogelpackungen bremst die Elektromobilit\u00e4t aus, warnt eine Studie. https://t.co/2rhnIPEdQx", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T10:01:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461273367139389442", "id": "1461273367139389442", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7TPgkv38SJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bernard-von-bredow-ermittler-in-paraguay-nehmen-anwalt-wegen-mordverdachts-fest-a-877e6758-a677-40a4-8516-fef671f010fa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Bernard von Bredow und seine Tochter wurden in ihrem Haus in Paraguay get\u00f6tet und ausgeraubt. Erst wurden drei Deutsche festgenommen, nun steht ein Jurist unter Verdacht. Das m\u00f6gliche Tatmotiv: Habgier. https://t.co/7TPgkv38SJ", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T09:42:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461268441797517312", "id": "1461268441797517312", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aMAmlyvahS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-was-volle-intensivstationen-fuer-die-medizinische-grundversorgung-bedeuten-a-a2d36e19-2268-421d-945c-67e4dc685499", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Tausende Covid-Kranke belegen Intensivbetten in deutschen Kliniken. Und es werden mehr. Hier erkl\u00e4ren drei Intensivmediziner, was das Problem so gro\u00df macht \u2013 und welche Form der Triage schon jetzt angewendet werden muss. (S+) https://t.co/aMAmlyvahS", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T09:37:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Bundestag"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Vdr7cRxilp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-jens-spahn-unterstuetzt-offenbar-das-infektionsschutzgesetz-der-ampel-a-2b2883d8-89bd-4dd3-bc00-d0c4b7ca9156", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461267273100976128", "id": "1461267273100976128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Die Unionsfraktion im #Bundestag streitet \u00fcber die Pl\u00e4ne der Ampel zur \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes. Bei Noch-Gesundheitsminister #Spahn findet das neue Gesetz offenbar Zuspruch. Angela Merkel sieht das anders. \nhttps://t.co/Vdr7cRxilp", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T09:36:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 156, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/TsnRBsCRzo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-bundestagsdebatte-ueber-corona-massnahmen-das-kann-nicht-gut-gehen-a-5062d040-87e1-41cb-a134-5fc266244f61", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461266987120795650", "id": "1461266987120795650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Die Ampelparteien reagieren mit einem \u00fcberarbeiteten Infektionsschutzgesetz auf die dramatische Coronalage \u2013 und verteidigen den Gesetzentwurf im #Bundestag. Der Union h\u00e4lt das Paket f\u00fcr unzureichend. https://t.co/TsnRBsCRzo", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T09:26:27.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461264530915442693", "id": "1461264530915442693", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aMAmlyMLGs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-was-volle-intensivstationen-fuer-die-medizinische-grundversorgung-bedeuten-a-a2d36e19-2268-421d-945c-67e4dc685499", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "\u00bbEinem Patienten bleibt das Ringen um Sauerstoff oder der Tod\u00ab: Drei Intensivmediziner erkl\u00e4ren, was das Problem der belegten Intensivbetten so gro\u00df macht \u2013 und welche Form der Triage schon jetzt angewendet werden muss. (S+)\nhttps://t.co/aMAmlyMLGs", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T09:23:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461263677131145218", "id": "1461263677131145218", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/5CAD6KkTUm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/joysticks-fuer-flugsimulatoren-im-test-uebernehmen-sie-die-kontrolle-a-eab75be7-0628-4ce7-ab4e-f0a5645d0460?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "71", "name": "Video Game", "description": "A video game like Overwatch"}, "entity": {"id": "1404138543773933568", "name": "Microsoft Flight Simulator"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027232467", "name": "Microsoft"}}], "text": "Sch\u00f6ner als mit dem Microsoft Flight Simulator kann man am Schreibtisch kaum in die Luft gehen. Man braucht aber das richtige Equipment. Wir haben Joysticks, Ruderpedale und Gashebel getestet. https://t.co/5CAD6KkTUm", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T08:59:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461257640244244480", "id": "1461257640244244480", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/DHbNSDy1oB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/azubis-fast-40-prozent-der-ausbildungsplaetze-bleiben-unbesetzt-a-a52369ab-040d-4fdd-97d0-0f42e4dcbd95?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Viele Betriebe haben in diesem Jahr vergeblich nach Azubis gesucht. Besonders betroffen sind kleinere Betriebe und die Bauwirtschaft. https://t.co/DHbNSDy1oB", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T08:20:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 222, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/9L5XsMT6xj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-bundestag-streitet-ueber-corona-kurs-der-ampel-parteien-livestream-a-1bea1d02-34c4-4d70-a3b9-7505641e6334", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461248012789989377", "id": "1461248012789989377", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Kanzlerin Merkel spricht von einer \u00bbdramatischen\u00ab Situation. Trotzdem wollen SPD, Gr\u00fcne und FDP die epidemische Notlage nicht verl\u00e4ngern, sondern das Infektionsschutzgesetz \u00e4ndern. Sehen Sie jetzt die Debatte im #Bundestag live.\nhttps://t.co/9L5XsMT6xj", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T08:16:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461246814095495170", "id": "1461246814095495170", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CpsWNQpMr7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-was-volle-intensivstationen-fuer-die-medizinische-grundversorgung-bedeuten-a-a2d36e19-2268-421d-945c-67e4dc685499?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Tausende Covid-Kranke belegen Intensivbetten in deutschen Kliniken. Und es werden mehr. Drei Intensivmediziner erkl\u00e4ren, was das Problem so gro\u00df macht \u2013 und welche Form der Triage schon jetzt angewendet werden muss. https://t.co/CpsWNQpMr7", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T08:15:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "textautomat", "id": "50766270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461246341397590018"}], "lang": "de", "conversation_id": "1460966561158680579", "id": "1461246613238829063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@textautomat Danke dir!", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "50766270", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T08:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460623958269513730"}], "lang": "de", "conversation_id": "1460623958269513730", "id": "1461246462910681091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "text": "Lieber Nutzer:innen, hier ein Hinweis: In einer fr\u00fcheren Version hatten wir die Gefechte in Bergkarabach verortet, tats\u00e4chlich fanden sie in der Grenzregion statt. Da wir den Artikel angepasst haben, werden wir auch den oben stehenden Tweet in K\u00fcrze l\u00f6schen.", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T08:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "textautomat", "id": "50766270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461245580416634880"}], "lang": "de", "conversation_id": "1460966561158680579", "id": "1461246152955867140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@textautomat Das stimmt und folgt auch sogleich.", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "50766270", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1461246152955867140", "newest_id": "1461666966637187073", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3an7tuicll6lutl967d3wj0g1c", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer2rdu98mympiwc1bwtujo2kab"}}