{"data": [{"id": "1464159156290600960", "created_at": "2021-11-26T09:08:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1464159154701062155"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "#CongoHoldUp ist das gr\u00f6\u00dfte Datenleck in der Geschichte Afrikas. Koordiniert vom @EICnetwork arbeitete DER SPIEGEL unter anderem mit @Mediapart, @nrc,  @_infoLibre, @expresso, @destandaard, @lesoir und @politiken zusammen: https://t.co/XMbfazJpqe", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1464159154701062155", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XMbfazJpqe", "expanded_url": "https://eic.network/projects/congo-holdup.html", "display_url": "eic.network/projects/congo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CongoHoldUp"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 92, "username": "EICnetwork", "id": "848864867553619972"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Mediapart", "id": "19976004"}, {"start": 145, "end": 149, "username": "nrc", "id": "3103641"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 165, "end": 174, "username": "expresso", "id": "8665852"}, {"start": 176, "end": 188, "username": "destandaard", "id": "21408400"}, {"start": 190, "end": 197, "username": "lesoir", "id": "17169453"}, {"start": 202, "end": 212, "username": "politiken", "id": "14930764"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"id": "1464159154701062155", "created_at": "2021-11-26T09:08:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "text": "Gut sechs Millionen Euro an EU-Mitteln flossen an eine Baufirma im Kongo. SPIEGEL-Recherchen zeigen: Sie ist mit einem Konzern verbandelt, der auf einer US-Sanktionsliste steht \u2013 als Tarnfirma der Hisbollah. #CongoHoldUp (S+)\nhttps://t.co/5RdX0TU5qz", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1464159154701062155", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5RdX0TU5qz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wie-eu-millionen-bei-mutmasslichen-hisbollah-finanziers-landeten-a-017ef81d-1728-4f62-9d4f-745f2707c67c", "display_url": "spiegel.de/ausland/wie-eu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 220, "tag": "CongoHoldUp"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464158248886439942", "created_at": "2021-11-26T09:05:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Irgendwann kam Yoko Ono und machte die Beatles kaputt \u2013 so der Mythos. Eine neue Doku von Regisseur Peter Jackson erz\u00e4hlt das Ende der legend\u00e4ren Band ganz anders, und Paul McCartney macht ein Gest\u00e4ndnis. https://t.co/sTQl45Qscp", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464158248886439942", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808382900013932544", "name": "Paul McCartney", "description": "Paul McCartney"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1035183227302858752", "name": "Peter Jackson", "description": "Peter Jackson"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808382900013932544", "name": "Paul McCartney", "description": "Paul McCartney"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877861981197262848", "name": "Yoko Ono", "description": "Yoko Ono"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/sTQl45Qscp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/beatles-doku-get-back-bei-disney-paul-mccartney-john-lennon-und-wie-die-trennung-wirklich-war-a-965ee60c-4bec-4750-bedf-65c3571f4455?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/b\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466575291502018563/pHNNf2yW?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466575291502018563/pHNNf2yW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "(S+) Beatles-Doku \u00bbGet Back\u00ab bei Disney+: Wie die Superband sich wirklich trennte", "description": "Irgendwann kam Yoko Ono und machte die Beatles kaputt \u2013 so der Mythos. Eine neue Doku von Regisseur Peter Jackson erz\u00e4hlt das Ende der legend\u00e4ren Band ganz anders, und Paul McCartney macht ein Gest\u00e4ndnis.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/beatles-doku-get-back-bei-disney-paul-mccartney-john-lennon-und-wie-die-trennung-wirklich-war-a-965ee60c-4bec-4750-bedf-65c3571f4455?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464154103559319555", "created_at": "2021-11-26T08:48:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 22, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "text": "Uli Hoene\u00df nannte es die \u00bbschlimmsten Veranstaltung\u00ab, die er je bei seinem Klub erlebt habe: Die Mitgliederversammlung des FC Bayern eskalierte beim Thema Katar. Die neuen Klub-Bosse gaben ein desastr\u00f6ses Bild ab. https://t.co/Kx0NtjOjLE", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464154103559319555", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Kx0NtjOjLE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/jahreshauptversammlung-von-bayern-muenchen-wir-sind-bayern-und-ihr-nicht-a-b38dc014-4aff-4d18-ae75-d6e46cab61bc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464154095892287492", "created_at": "2021-11-26T08:48:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Im Streit \u00fcber den Umgang mit Migranten im \u00c4rmelkanal hat der britische Premier Johnson einen Brief an Frankreichs Pr\u00e4sidenten Macron geschrieben \u2013 und diesen auf Twitter ver\u00f6ffentlicht. In Paris sorgt das f\u00fcr heftige Reaktionen. https://t.co/EWgp86xxcc", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464154095892287492", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EWgp86xxcc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/migranten-im-aermelkanal-frankreichs-innenminister-sagt-treffen-mit-britischem-amtskollegen-ab-a-addc042b-b769-4c02-a36d-2afcdb2428c0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/migran\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464152458750353415", "created_at": "2021-11-26T08:42:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 36, "like_count": 112, "quote_count": 10}, "text": "2G, 2G Plus, 3G \u2013 all diese Ma\u00dfnahmen reichen nicht, um die vierte Welle zu brechen. Die neuen Prognosen der Modellierer, Virologen und Kliniker sind d\u00fcster: Deutschland steht vor einem Desaster. https://t.co/VyMlxrAH3F", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464152458750353415", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/VyMlxrAH3F", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-in-deutschland-steuern-wir-auf-den-naechsten-lockdown-zu-a-2a01975f-0e34-4bc4-9d84-176046487927?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464148087262359553", "created_at": "2021-11-26T08:24:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "text": "St\u00e4ndig neue Handymodelle, Modekollektionen und die Jagd nach Rabatten: Die CO\u2082-Bilanz dieses Konsumverhaltens ist erschreckend. @KathZing und  Jonathan Miske haben sie am Beispiel eines Smartphones durchgerechnet. Das Video zum #blackfriday2021 https://t.co/UexkIDfnCf", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464148087262359553", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/UexkIDfnCf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/black-friday-so-killt-konsum-das-klima-a-20eff28e-3458-4feb-b250-f9a5b6ef0428", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 245, "tag": "blackfriday2021"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 138, "username": "KathZing", "id": "600280086"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464146671953010689", "created_at": "2021-11-26T08:19:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 73, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "text": "Annalena Baerbock soll Deutschlands erste Au\u00dfenministerin werden. Mit dem SPIEGEL sprach sie \u00fcber Koalitionsverhandlungen bis tief in die Nacht, verpasste Machtoptionen und ihren neuen Job. https://t.co/5njSyPi9j5", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464146671953010689", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/5njSyPi9j5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-die-designierte-aussenministerin-im-spiegel-gespraech-a-dec2f65c-b473-42bf-8f40-91b686a2b85e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464143167318487047", "created_at": "2021-11-26T08:05:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464143127007092754"}], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Bundesregierung schr\u00e4nkt Flugverkehr aus S\u00fcdafrika wegen Coronavariante ein https://t.co/GAKzXsw4KH", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464143167318487047", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GAKzXsw4KH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-586c71f7-621e-46ee-8696-5ef39b650b5c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464138118840270850", "created_at": "2021-11-26T07:45:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Im Test zeigt sich: Richtig gute Waschmaschinen sind teuer, ziemlich gute nicht. Zudem werden viele beim Sparen nicht richtig warm - und manche k\u00f6nnen im Notfall nicht das Wasser halten. https://t.co/A0xAI1ImIA", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464138118840270850", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/A0xAI1ImIA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/tests/haushalt/stiftung-warentest-das-sind-die-besten-waschmaschinen-a-c7802e73-0694-4f26-8d1b-e2db5769f7b3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/tests/haushalt\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464132387214876677", "created_at": "2021-11-26T07:22:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "In der heutigen Lage am Morgen von @sefi99 geht es um den neu ausgebrochenen Fl\u00fcgelkampf bei den Gr\u00fcnen und die Wahl des CDU-Chefs. Au\u00dferdem fragen wir uns, warum die Deutschen in dieser Coronakrise so schicksalsergeben sind. https://t.co/jevwTstFtN", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464132387214876677", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/jevwTstFtN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-gruene-cem-oezdemir-cdu-parteitag-corona-virus-corona-variante-a-e3f493a0-edec-4c61-a458-534bf3ddbc07", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 42, "username": "sefi99", "id": "156922747"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464130315572498434", "created_at": "2021-11-26T07:14:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Beim Zubereiten seines Thanksgiving-Truthahns hat US-Moderator Jimmy Kimmel sich versehentlich seine vorderen Haare angesengt. Dem Truthahn ist bei dem Missgeschick nichts passiert. https://t.co/rJWmsGFbIR", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464130315572498434", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1310591085282910210", "name": "Thanksgiving Day ", "description": "This entity includes all conversations for all years for Thanksgiving Day "}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808678796299620352", "name": "Jimmy Kimmel", "description": "Jimmy Kimmel"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "808678796299620352", "name": "Jimmy Kimmel", "description": "Jimmy Kimmel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/rJWmsGFbIR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/usa-jimmy-kimmel-verbrennt-sich-an-thanksgiving-beim-truthahn-braten-die-haare-a-13ed6985-9618-483f-848a-a7645084aa47?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464119624396648475", "created_at": "2021-11-26T06:31:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1464117488556421124"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Das ganze SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch mit @MFeldenkirchen, dem Gr\u00fcnen-Gesundheitsexperten Janosch #Dahmen und dem Divi-Chef Gernot #Marx sehen Sie hier:  https://t.co/PBpdg1W38k", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464117488556421124", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PBpdg1W38k", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/intensivpflegerin-ueber-impfpflicht-von-pflegepersonal-das-ist-ein-voellig-falsches-signal-a-c07e7cc6-dcdb-422f-8e83-e955fb49160c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "Dahmen"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Marx"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "MFeldenkirchen", "id": "1543165405"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"id": "1464117932183728142", "created_at": "2021-11-26T06:24:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 37, "like_count": 214, "quote_count": 31}, "text": "Die in S\u00fcdafrika entdeckte Variante des Coronavirus #B11529 sorgt bei Forschern und Politikern f\u00fcr Unruhe. Nun reagiert die britische Regierung: Sie stellt den Reiseverkehr mit sechs afrikanischen L\u00e4ndern ein.\nhttps://t.co/6v5pexaRXw", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464117932183728142", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6v5pexaRXw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-grossbritannien-reduziert-wegen-neuer-variante-b-1-1-529-flugverkehr-mit-sechs-afrikanischen-laendern-a-3a794574-517c-4395-a61e-e49f23bbd42a", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "B11529"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464117488556421124", "created_at": "2021-11-26T06:23:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 36, "like_count": 526, "quote_count": 6}, "text": "Einer der \u00bbgr\u00f6\u00dften Experten, die wir in diesem Land haben\u00ab: Janosch #Dahmen von den Gr\u00fcnen pl\u00e4diert im SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch f\u00fcr einen Gesundheitsminister Karl #Lauterbach \u2013 und erkl\u00e4rt, warum er Lockdowns f\u00fcr unausweichlich h\u00e4lt.\nhttps://t.co/QDIBepBaYx", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464117488556421124", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/QDIBepBaYx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/janosch-dahmen-die-gruenen-wirbt-fuer-karl-lauterbach-spd-als-gesundheitsminister-a-613a57c9-5a01-4165-a582-cdf1dd3d135a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Dahmen"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "Lauterbach"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464116481428365316", "created_at": "2021-11-26T06:19:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 52, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "text": "Annalena Baerbock soll Deutschlands erste Au\u00dfenministerin werden. Mit dem SPIEGEL sprach sie \u00fcber Koalitionsverhandlungen bis tief in die Nacht, verpasste Machtoptionen und ihren neuen Job. https://t.co/cFCb6DxTLw", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464116481428365316", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/cFCb6DxTLw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/annalena-baerbock-die-designierte-aussenministerin-im-spiegel-gespraech-a-dec2f65c-b473-42bf-8f40-91b686a2b85e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/annale\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464114959533723648", "created_at": "2021-11-26T06:13:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "text": "Neuer Tag \u2013 Neuer H\u00f6chstwert: Das Robert Koch-Institut meldet eine Sieben-Tage-Inzidenz von 438,2.  International w\u00e4chst die Sorge vor der #Corona-Virusvariante B.1.1.529. https://t.co/mfAYsMv5VM", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464114959533723648", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774541768400897", "name": "Manuel Neuer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774541768400897", "name": "Manuel Neuer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mfAYsMv5VM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-76-414-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-bei-438-2-a-96e8ff92-41c4-4d47-a232-45df8ee05f10", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464113072604205056", "created_at": "2021-11-26T06:05:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Ungeachtet des t\u00f6dlichen Bootsungl\u00fccks im \u00c4rmelkanal haben erneut Menschen versucht, illegal nach Gro\u00dfbritannien zu gelangen. Premier Johnson wirft Frankreich mangelnden Einsatz vor und erh\u00f6ht den Druck auf Paris. https://t.co/pcxgQlBifw", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1464113072604205056", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/pcxgQlBifw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-boris-johnson-fordert-ruecknahme-von-migranten-von-frankreich-a-ddc32739-f57a-45bc-b27e-29a3c3680ff0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/grossb\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1464000586408419328", "created_at": "2021-11-25T22:38:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Kommt die berufsspezifische #Impfpflicht? Intensivpflegerin Carolin von Ritter ist dagegen. Im Polit-Talk diskutiert sie mit dem Gr\u00fcnen-Gesundheitsexperten Dahmen und dem Divi-Chef Marx \u2013 und warnt vor den Konsequenzen. https://t.co/dtQf4rV8XZ", "lang": "de", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1464000586408419328", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dtQf4rV8XZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/intensivpflegerin-ueber-impfpflicht-von-pflegepersonal-das-ist-ein-voellig-falsches-signal-a-c07e7cc6-dcdb-422f-8e83-e955fb49160c?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Impfpflicht"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463988372410548244", "created_at": "2021-11-25T21:50:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 48, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "text": "Die Gr\u00fcnen bekamen sich \u00fcber die Aufstellung ihrer Ministerriege f\u00fcr die neue Ampel-Regierung in die Haare. Nun gibt es Ergebnisse: Der fr\u00fchere Parteichef Cem \u00d6zdemir soll das Landwirtschaftsressort \u00fcbernehmen. https://t.co/zM6ybtM4Pp", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463988372410548244", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/zM6ybtM4Pp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/gruene-cem-oezdemir-soll-agrarminister-werden-anton-hofreiter-nicht-dabei-a-15912a99-f0bb-471e-972e-d17b2f76800f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/gruene\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463978437291360270", "created_at": "2021-11-25T21:10:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "text": "In den bayerischen Corona-Hotspots m\u00fcssen Gasth\u00e4user und Hotels schlie\u00dfen, Veranstaltungen fallen aus. Im schwer betroffenen M\u00fchldorf am Inn hadern Unternehmer und Verwaltung mit dem regionalen Lockdown. https://t.co/J6aKxOqHKR", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463978437291360270", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/J6aKxOqHKR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-lockdown-in-bayern-die-leute-vor-ort-kapieren-es-nicht-mehr-a-87bb1070-dee7-4154-bb8d-cbbca24b8f1e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463974786632073273", "created_at": "2021-11-25T20:56:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Die libysche Wahlkommission will Saif al-Islam Gaddafi, den Sohn des fr\u00fcheren Diktators, von der Pr\u00e4sidentschaftswahl ausschlie\u00dfen. Doch der gibt nicht auf - und die Wahl k\u00f6nnte die Spaltung des Landes noch vertiefen. https://t.co/HKV9jE8XMY", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463974786632073273", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/HKV9jE8XMY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/libyens-diktatorensohn-saif-al-islam-gaddafi-von-der-praesidentschaftswahl-disqualifiziert-a-6387bc56-4a82-4a2e-afc4-c35ce0a0d525?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/libyen\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463971524575072261", "created_at": "2021-11-25T20:43:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Leverkusen dominierte in der Europa League gegen Celtic, sah trotzdem lange wie der Verlierer aus \u2013 und schaffte mit sp\u00e4ten Toren gar den Gruppensieg. Union Berlin hat in der Conference League nun ein Endspiel. https://t.co/SAka4vIdyn", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463971524575072261", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004508201", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027383833", "name": "UEFA Europa League Football", "description": "Coverage from the UEFA Europa League, an annual competition for European football clubs."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029413906", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339388891492354", "name": "Bayer Leverkusen vs Celtic"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479140864", "name": "UEFA Europa League"}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/SAka4vIdyn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-und-conference-league-bayer-leverkusen-und-union-berlin-gewinnen-a-70d1ff24-166e-468b-a2db-14c67ab3b727?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463967238805876765", "created_at": "2021-11-25T20:26:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "text": "Endlich Finanzminister: Hier erkl\u00e4rt Christian Lindner, wie sich die Ampel zusammenraufen und er all die Reformen bezahlen will, warum er weitere Kontaktbeschr\u00e4nkungen fordert \u2013 und wie es um sein Englisch bestellt ist. https://t.co/VirQS9z61D", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463967238805876765", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VirQS9z61D", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/neuer-finanzminister-christian-lindner-fdp-wir-haben-jahre-darauf-hingearbeitet-a-0317063d-e1eb-48ac-bf6b-4c58baf55f4c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/neuer-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463964457428676639", "created_at": "2021-11-25T20:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 8}, "text": "#D\u00e4nemark hat schnell sehr viele Menschen geimpft, auch in sogenannten Problembezirken. Der Medizinexperte Morte Sodemann erkl\u00e4rt, wie er Ungeimpfte \u00fcberzeugt hat und warum er eine Impfpflicht ablehnt.\nhttps://t.co/x7kgOSFilQ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463964457428676639", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/x7kgOSFilQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impfungen-wie-daenemark-menschen-vom-impfen-ueberzeugen-konnte-a-a51a55a9-06b7-44e5-82f7-b3fa946499c1", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "D\u00e4nemark"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463960685440811015", "created_at": "2021-11-25T20:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "#Pflegeprotokolle: Sie ist Intensivpflegerin in Leiharbeit und arbeitet in verschiedenen Krankenh\u00e4usern in Berlin. Hier erz\u00e4hlt Anne Kley, 33, warum sie eine Auszeit braucht von ihrem Job. (S+)\nhttps://t.co/hUVvXXflIv", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463960685440811015", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/hUVvXXflIv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/pflegerin-kley-ich-arbeite-wie-ein-roboter-a-b2cf2d71-c297-4f3e-8002-daaa189d9cb8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Pflegeprotokolle"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463956907018776590", "created_at": "2021-11-25T19:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die Sozialdemokratin Magdalena #Andersson sollte schwedische Ministerpr\u00e4sidentin werden, doch kurz nach ihrer Wahl musste sie sich zur\u00fcckziehen. Was sind die Gr\u00fcnde? (S+)\nhttps://t.co/MwM8VCudJY", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463956907018776590", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MwM8VCudJY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/regierungskrise-in-schweden-das-kurze-glueck-der-ersten-regierungschefin-a-66357b53-3a85-4f75-8f60-c343647209d8", "display_url": "spiegel.de/ausland/regier\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Andersson"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463954406878048258", "created_at": "2021-11-25T19:35:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Lush verkauft K\u00f6rperpflegeprodukte und sorgt sich auch um die psychische Hygiene seiner Fans. Angeblich deshalb zieht sich die Kette nun von Plattformen wie Facebook und Instagram zur\u00fcck. Ist das mehr als nur ein PR-Stunt? https://t.co/16hqewGPrc", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463954406878048258", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/16hqewGPrc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/lush-kosmetik-kette-verabschiedet-sich-aus-sozialen-medien-wie-instagram-und-tiktok-a-2a4cdd13-01ef-43be-b48f-66988b5b707d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/l\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463953383727849474", "created_at": "2021-11-25T19:31:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 50, "like_count": 349, "quote_count": 23}, "text": "Einer der \u00bbgr\u00f6\u00dften Experten, die wir in diesem Land haben\u00ab: @janoschdahmen von den Gr\u00fcnen pl\u00e4diert im SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch f\u00fcr einen Gesundheitsminister Karl Lauterbach. Den ganzen Talk sehen Sie ab 21 Uhr auf https://t.co/9C1NTWEyen #Koalitionsvertrag https://t.co/iOmOWiUNPe", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "conversation_id": "1463953383727849474", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9C1NTWEyen", "expanded_url": "http://SPIEGEL.de", "display_url": "SPIEGEL.de"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iOmOWiUNPe", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1463953383727849474/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOmOWiUNPe"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 255, "tag": "Koalitionsvertrag"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "janoschdahmen", "id": "16697497"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1463919074551947272"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463948870354825222", "created_at": "2021-11-25T19:13:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Tony E. gilt als Mitanf\u00fchrer einer Gruppe mutma\u00dflicher Rechtsterroristen. Vor Gericht zeichnet er ein harmloses Bild von sich. Doch die Ermittlungen sprechen eine andere Sprache. https://t.co/r5vTeySeFr", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463948870354825222", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/r5vTeySeFr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/angeklagter-im-terrorprozess-gegen-gruppe-s-tony-e-packt-aus-a-4b5021f8-81b0-4d55-920b-6fdb23553652?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463948602112294915", "created_at": "2021-11-25T19:12:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Tausende Besch\u00e4ftigte des \u00f6ffentlichen Dienstes haben bundesweit f\u00fcr mehr Anerkennung und h\u00f6here L\u00f6hne demonstriert. Doch die Arbeitgeber scheinen wenig kompromissbereit.\nhttps://t.co/y93X1Gfcvd", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463948602112294915", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/y93X1Gfcvd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/oeffentlicher-dienst-ver-di-chef-will-keinen-keinen-corona-notabschluss-a-0f08bed9-e5e0-4215-bfa2-4fa3a50a4f7c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463945586680352773", "created_at": "2021-11-25T19:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\u00bbDas ist ein v\u00f6llig falsches Signal\u00ab Intensivpflegerin Carolin von Ritter ist gegen eine berufsspezifische #Impfpflicht. Im Polit-Talk diskutiert sie mit dem Gr\u00fcnen-Gesundheitsexperten Dahmen und warnt vor den Konsequenzen. Den Talk sehen Sie ab 21 Uhr auf https://t.co/9C1NTWEyen https://t.co/FkObK4DJTP", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "conversation_id": "1463945586680352773", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9C1NTWEyen", "expanded_url": "http://SPIEGEL.de", "display_url": "SPIEGEL.de"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FkObK4DJTP", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1463945586680352773/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkObK4DJTP"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "Impfpflicht"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1463922159793885186"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463944841021124608", "created_at": "2021-11-25T18:57:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Erst in der vergangenen Woche wurde die Afrikanische Schweinepest in einem Mastbetrieb bei G\u00fcstrow nachgewiesen. Nachdem nun auch ein totes Wildschwein gefunden wurde, sollen Sperrzonen aufgebaut werden. https://t.co/rr4PF9cBje", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463944841021124608", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/rr4PF9cBje", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/mecklenburg-vorpommern-afrikanische-schweinepest-bei-wildschwein-festgestellt-a-47a00672-6a8d-4709-bfe6-5b5fbd4c4ff8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463942531163504642", "created_at": "2021-11-25T18:47:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463939788805967872"}], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hebelowski: Es waren anstrengende Tage in #Belarus Meine Recherche zu der Lage #Fluechtlinge hier, die Menschen werden immer verzweifel\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463942531163504642", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Belarus"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "Fluechtlinge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hebelowski", "id": "361350456"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463941807281098768", "created_at": "2021-11-25T18:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Das von Warschau kontrollierte Verfassungsgericht stellt nun Teile der Europ\u00e4ischen Menschenrechtskonvention infrage. Polen sucht Solidarit\u00e4t im Grenzkonflikt mit Belarus \u2013 verk\u00e4mpft sich aber immer tiefer im Streit mit der EU. (S+) https://t.co/rhJnQfXpxE", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463941807281098768", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rhJnQfXpxE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-verfassungstribunal-stellt-menschenrechtskonvention-infrage-a-6a836fae-a16e-49fe-b1c6-8ed3ac9db1db", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463940827114184704", "created_at": "2021-11-25T18:41:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "text": "D\u00e4nemark hat schnell sehr viele Menschen geimpft, auch in sogenannten Problembezirken. Der Medizinexperte Morte Sodemann erkl\u00e4rt, wie er Ungeimpfte \u00fcberzeugt hat und warum er eine Impfpflicht ablehnt. https://t.co/rgooMnIb5t", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463940827114184704", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/rgooMnIb5t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impfungen-wie-daenemark-menschen-vom-impfen-ueberzeugen-konnte-a-a51a55a9-06b7-44e5-82f7-b3fa946499c1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463940818373267478", "created_at": "2021-11-25T18:41:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Aretha Franklin fordert auch im Kino Respekt ein, Jane Campion macht aus Benedict Cumberbatch einen Cowboy \u2013 und ein Sektenf\u00fchrer aus Kindern Sklaven: Das sind die aktuellen Filmtipps f\u00fcr Kino, Streaming und Mediatheken. https://t.co/ScAH75Q6DA", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463940818373267478", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877848251059195905", "name": "Aretha Franklin", "description": "Aretha Franklin"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "897190723153403904", "name": "Benedict Cumberbatch", "description": "Benedict Cumberbatch"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877848251059195905", "name": "Aretha Franklin", "description": "Aretha Franklin"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684722695327744", "name": "R&B and soul", "description": "R&B and soul"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "897190723153403904", "name": "Benedict Cumberbatch", "description": "Benedict Cumberbatch"}}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ScAH75Q6DA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/die-gewalt-der-hunde-respect-a-pure-place-becoming-cousteau-die-filmstarts-der-woche-a-14166989-7b1c-4556-8e2a-c43c2c61ca7a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/die-gew\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463939053355630593", "created_at": "2021-11-25T18:34:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Der von VW entwickelte Skandal-Motor steckt teils auch in Diesel-Autos von Audi. K\u00e4ufer haben deshalb Anspruch auf Schadensersatz, hat der Bundesgerichtshof geurteilt. https://t.co/8edhs3eTY0", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463939053355630593", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026403613", "name": "Audi"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/8edhs3eTY0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/diesel-skandal-bgh-bestaetigt-schadenersatz-forderungen-gegen-audi-a-b2f4541c-a432-4b34-96eb-827873a600d0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/die\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463938535849807880", "created_at": "2021-11-25T18:32:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Die FDP wollte unbedingt das #Bundesfinanzministerium \u00fcbernehmen, jetzt ist sie am Ziel. Unter Christian #Lindner ist Schluss mit \u00bbBazooka\u00ab-Rhetorik. Dennoch wird auch er staatliche Milliardensummen mobilisieren. (S+) https://t.co/P690KYsGmZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463938535849807880", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/P690KYsGmZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/christian-lindner-als-finanzminister-der-fdp-chef-muss-auch-staatliche-milliardensummen-mobilisieren-a-db1174b2-1394-4d1d-b08a-05c13aaa19b3", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 53, "tag": "Bundesfinanzministerium"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "Lindner"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463936425955577859", "created_at": "2021-11-25T18:23:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463934940077244422"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @an_clauss: Deutschland hat heute den 100.000. Coronatoten zu beklagen. Der Wille der Politik, Menschenleben zu retten, war offenbar wen\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463936425955577859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463935515833556993", "created_at": "2021-11-25T18:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Das Staatsministerium f\u00fcr Kultur und Medien geht unerwartet an die Gr\u00fcnen. Als Grund nennt der FDP-Kulturpolitiker Hartmut Ebbing einen Machtzweikampf in der SPD um das Amt \u2013 und einen Ressortzuschlag in letzter Minute. (S+) https://t.co/plIryaC6Gc", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463935515833556993", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/plIryaC6Gc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/fdp-politiker-hartmut-ebbing-ueber-vergabe-des-kulturstaatsministeriums-alle-waren-ueberrascht-a-ab4b01a0-b4d7-412d-9100-cdbb0df03c44", "display_url": "spiegel.de/kultur/fdp-pol\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463933767702102017", "created_at": "2021-11-25T18:13:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Die meisten Gefl\u00fcchteten wollen erst mal in Belarus bleiben. F\u00fcr Diktator Lukaschenko, der sie in die EU schleusen wollte, wird das zum Problem. Seine Sicherheitskr\u00e4fte dr\u00e4ngen die Menschen nun mit Gewalt Richtung Zaun. https://t.co/bAeZCR7uv2", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463933767702102017", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/bAeZCR7uv2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/migranten-in-belarus-das-doppelte-spiel-des-diktators-alexander-lukaschenko-a-297bfd36-6e09-48fd-a7fa-8fcba921bea7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/migran\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466455607628632065/yVm8He-w?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466455607628632065/yVm8He-w?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "(S+) Diktator Alexander Lukaschenko und die Migranten an der Grenze: Gestrandet, durchgefroren, verpr\u00fcgelt", "description": "Die meisten Gefl\u00fcchteten wollen erst mal in Belarus bleiben. F\u00fcr Diktator Lukaschenko, der sie in die EU schleusen wollte, wird das zum Problem. Seine Sicherheitskr\u00e4fte dr\u00e4ngen die Menschen nun mit Gewalt Richtung Zaun.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/migranten-in-belarus-das-doppelte-spiel-des-diktators-alexander-lukaschenko-a-297bfd36-6e09-48fd-a7fa-8fcba921bea7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463932495959773200", "created_at": "2021-11-25T18:08:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Zahlt im Fall eines gro\u00dfen Hackerangriffs die Versicherung? Dazu gibt es nun neue Regelungen. J\u00fcrgen Reinhart vom R\u00fcckversicherer Munich Re erkl\u00e4rt, was sie f\u00fcr Kunden und Steuerzahler bedeuten. (S+) https://t.co/jPoKNRaWzZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463932495959773200", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/jPoKNRaWzZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/risiko-durch-cyberangriffe-schaeden-die-ein-privater-versicherer-nicht-tragen-kann-a-9a80bbf8-a76f-46df-ac3e-dc68b5463dea", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463926707899944961", "created_at": "2021-11-25T17:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 214, "like_count": 431, "quote_count": 29}, "text": "In der #AfD gibt es wom\u00f6glich den n\u00e4chsten prominenten Coronafall: Nach Alice Weidel soll sich nun auch Bj\u00f6rn #H\u00f6cke angesteckt haben. Der Th\u00fcringer Landeschef hatte im Sommer 2020 die Pandemie noch f\u00fcr beendet erkl\u00e4rt.\nhttps://t.co/uE3AhlNIXZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463926707899944961", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887788402170445824", "name": "Alice Weidel", "description": "Alice Weidel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887788402170445824", "name": "Alice Weidel", "description": "Alice Weidel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/uE3AhlNIXZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bjoern-hoecke-thueringer-afd-landeschef-soll-sich-mit-coronavirus-infiziert-haben-a-17f19146-9797-439d-9d0e-58a40f7ce042", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "AfD"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "H\u00f6cke"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463920700410896405", "created_at": "2021-11-25T17:21:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Zum dritten Mal innerhalb von vier Jahren wechselt die Chefredaktion des Portals https://t.co/rrTwe88IPA: Swen Thissen, bisher Digitalchef von https://t.co/4NHswrC5w5, wird Nachfolger von Kinga Rustler. Die Journalistin bleibt Str\u00f6er erhalten. https://t.co/0tg65i36FI", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463920700410896405", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rrTwe88IPA", "expanded_url": "http://watson.de", "display_url": "watson.de"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/4NHswrC5w5", "expanded_url": "http://stern.de", "display_url": "stern.de"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/0tg65i36FI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/watson-de-swen-thissen-wird-neuer-chefredakteur-a-ec821d73-4374-4a17-91d1-076a6ab10958?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/watson-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463920686775164928", "created_at": "2021-11-25T17:21:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Die Polizei geht von einer Raubserie aus: In Kalifornien haben sich innerhalb kurzer Zeit zwei \u00dcberf\u00e4lle auf eine Nobelkaufhaus-Kette ereignet. Nun gelang Dieben in Los Angeles die Flucht, nachdem sie mehrere Geldb\u00f6rsen erbeutet hatten. https://t.co/gpQlcWWDQ8", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463920686775164928", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/gpQlcWWDQ8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kalifornien-weitere-nordstrom-filiale-in-los-angeles-ausgeraubt-a-ffce4a6e-8f67-4f1c-bd5a-6a4003c62a26?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463920416624414727", "created_at": "2021-11-25T17:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "Gr\u00fcne Welle dank der #Ampel? Von wegen: Im Koalitionsvertrag findet sich zum Verkehr vor allem die Handschrift von Porsche-Fan Christian #Lindner. Fachleute reagieren entsetzt. (S+) https://t.co/3b3hzyAcPn", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463920416624414727", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/3b3hzyAcPn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/die-verkehrtwende-a-70b0ef85-e11b-459a-8a6c-32e2094a7dea", "display_url": "spiegel.de/auto/die-verke\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Ampel"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "Lindner"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463917396465442820", "created_at": "2021-11-25T17:08:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Etwa 240 Arbeiter wurden gerettet, zu zahlreichen Menschen fehlt der Kontakt: Nach einer Explosion in einem Bergwerk in #Sibirien spricht Pr\u00e4sident Wladimir Putin von einer \u00bbTrag\u00f6die\u00ab.\nhttps://t.co/TcfflPIOoD", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463917396465442820", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/TcfflPIOoD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/sibirien-mehrere-tote-und-dutzende-verletzte-bei-bergwerksunglueck-a-3c2bd3a4-69ed-40e5-9e50-1ebd5af65ef6", "display_url": "spiegel.de/panorama/sibir\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "Sibirien"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463914628241580040", "created_at": "2021-11-25T16:57:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "In Deutschland haben sich aktuellen Sch\u00e4tzungen zufolge im letzten Jahr 2000 Menschen mit #HIV infiziert \u2013 300 weniger als 2019. Viele erfahren erst sp\u00e4t von ihrer Ansteckung.\nhttps://t.co/4sSiQZOxxr", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463914628241580040", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4sSiQZOxxr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/aids-schaetzungsweise-9500-menschen-wissen-nichts-von-ihrer-hiv-infektion-a-714e775a-5268-4c1f-b1af-a6494c97135f", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "HIV"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463912626883379208", "created_at": "2021-11-25T16:49:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463880854963372033"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hdambeck: Das RKI geht davon aus, dass die Hospitalisierungsmeldungen aus #Sachsen deutlich unter den tats\u00e4chlichen Zahlen liegen. Die\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463912626883379208", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "Sachsen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hdambeck", "id": "50295182"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463908336936521730", "created_at": "2021-11-25T16:32:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Er soll den Premier-League-Klub bis zum Sommer trainieren: Ralf #Rangnick steht offenbar vor einem Engagement bei Manchester United. Danach soll er dort in beratender Funktion weiterarbeiten.\nhttps://t.co/05WZSuO8e2", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463908336936521730", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/05WZSuO8e2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ralf-rangnick-soll-interimstrainer-bei-manchester-united-werden-a-c1773f26-2972-4926-b66e-5bcce90722bc", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "Rangnick"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463905316903391236", "created_at": "2021-11-25T16:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 43, "quote_count": 11}, "text": "In Johannesburg stieg die Zahl der Neuinfektionen zuletzt sprunghaft an \u2013 obwohl dort bald der Sommer beginnt. Verantwortlich k\u00f6nne eine bisher unbekannte Variante des #Coronavirus sein, f\u00fcrchten Forscher.\nhttps://t.co/4WtQQnWRn0", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463905316903391236", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4WtQQnWRn0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/suedafrika-neue-corona-variante-beunruhigt-forscher-a-f3bf2ff0-7403-4178-97a5-7652b2919d37", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 180, "tag": "Coronavirus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463903318632112136", "created_at": "2021-11-25T16:12:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 43, "quote_count": 10}, "text": "Der Gr\u00fcnen-Bundesvorstand will Anton Hofreiter nach SPIEGEL-Informationen nicht zum Minister machen. Cem \u00d6zdemir soll das Landwirtschaftressort bekommen, Anne Spiegel Familienministerin werden. Endg\u00fcltig entschieden ist aber noch nichts. https://t.co/5iUjxAOhK2", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463903318632112136", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5iUjxAOhK2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cem-oezdemir-soll-minister-werden-anton-hofreiter-nicht-a-98d5cebc-1aa9-4dcf-9359-a7fa760b79a4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463902478508904453", "created_at": "2021-11-25T16:08:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 59, "like_count": 125, "quote_count": 29}, "text": "Der Gr\u00fcnen-Bundesvorstand will Anton #Hofreiter nach SPIEGEL-Informationen nicht zum Minister machen. Cem #\u00d6zdemir soll das Landwirtschaftressort bekommen, Anne Spiegel Familienministerin werden. Endg\u00fcltig entschieden ist aber noch nichts.\nhttps://t.co/JBGcRvKeJj", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463902478508904453", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JBGcRvKeJj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cem-oezdemir-soll-minister-werden-anton-hofreiter-nicht-a-98d5cebc-1aa9-4dcf-9359-a7fa760b79a4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Hofreiter"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "\u00d6zdemir"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463899025422241793", "created_at": "2021-11-25T15:55:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "text": "Noch-Kanzlerin #Merkel pl\u00e4diert f\u00fcr mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u2013 und zwar schnell. In #Bayern betr\u00e4gt die Inzidenz unter Ungeimpften 1726,3. Und: Laut Apothekern werden Schnelltests knapp. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/3takqYeJlZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463899025422241793", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3takqYeJlZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-02f924db-f899-4ef1-a2fe-6d0808219576", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Merkel"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Bayern"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463898263258554369", "created_at": "2021-11-25T15:51:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463894718161600516"}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mathieuvonrohr: Warum Israelis im Kampf gegen Corona so viel besser sind als die Deutschen \u2013\u00a0eine Erkl\u00e4rung von @rc_schneider https://t\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463898263258554369", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "rc_schneider", "id": "592844349"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463895892797231106", "created_at": "2021-11-25T15:42:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "text": "Jahr f\u00fcr Jahr fluten Fu\u00dfballklubs die Gesch\u00e4fte mit neuen Shirts. Ein Premier-League-Klub geht nun einen anderen Weg. Der FC Brentford will sein Heimtrikot auch in der kommenden Spielzeit tragen \u2013 die Fans sollen Geld sparen. https://t.co/iU2sVqGuOf", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463895892797231106", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215793623041", "name": "Brentford FC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iU2sVqGuOf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-brentford-will-nachhaltiger-werden-mit-dem-alten-trikot-in-die-neue-saison-a-ff66abfb-5b61-4f75-b437-26bec41d4526?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463895753936433157", "created_at": "2021-11-25T15:42:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "text": "Polens Pushbacks an der Grenze zu #Belarus werden international kritisiert. Angela Merkel bekr\u00e4ftigte gegen\u00fcber dem Premierminister ihre Unterst\u00fctzung. Sie wisse, unter welchem \u00bberheblichen Druck\u00ab Polen stehe.\nhttps://t.co/TlFlKZ5nVA", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463895753936433157", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/TlFlKZ5nVA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-cdu-sichert-polen-volle-solidaritaet-zu-a-1f533b6e-5b91-470b-8595-1f7e4d63eaeb", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Belarus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463892735455162371", "created_at": "2021-11-25T15:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 40, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "text": "Rapper #Bushido soll Komplizen beauftragt haben, sein Haus anzuz\u00fcnden. Offenbar ging es um Geld von der Versicherung und einen m\u00f6glichen Umbau der Villa.\nhttps://t.co/SHUVIm7aay", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463892735455162371", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1037076317722763265", "name": "Insurance", "description": "Insurance"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/SHUVIm7aay", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bushido-wegen-brandstiftung-an-villa-in-kleinmachnow-angeklagt-a-4d1e4872-57ed-4531-9408-a162932f5a72", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Bushido"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463889462367178756", "created_at": "2021-11-25T15:17:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Das neue #Infektionsschutzgesetz ist noch keine Woche alt, da wollen die L\u00e4nder bereits wieder Teile \u00e4ndern. Das Gesetz sieht in Pflegeheimen t\u00e4gliche Tests f\u00fcr alle vor \u2013 die Gesundheitsminister fordern eine Abschw\u00e4chung.\nhttps://t.co/JEPvvI6zIR", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463889462367178756", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/JEPvvI6zIR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-gesundheitsminister-der-laender-meutern-gegen-infektionsschutzgesetz-a-6b1da0c7-7468-4873-ba88-ddf0c41b06e4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 32, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463886461678194699", "created_at": "2021-11-25T15:05:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Im Bergland kann vielleicht sogar gerodelt werden: Am Wochenende wird mancherorts in Deutschland Schnee erwartet. Am Samstag m\u00fcssen sich jedoch viele Menschen auf nasskaltes Schmuddelwetter einstellen. https://t.co/lgDBKywHV0", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463886461678194699", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lgDBKywHV0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-am-wochenende-zum-ersten-advent-wird-es-winterlich-zumindest-ein-bisschen-a-5c0e52d6-f240-4e59-99d1-7fe7e192b183?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/wette\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463883422800220163", "created_at": "2021-11-25T14:53:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "text": "Haben sich die Kosten f\u00fcr das umstrittene Gro\u00dfprojekt #Stuttgart21 auch durch Korruption vervielfacht? Das behaupteten laut einem Bericht der \u00bbFinancial Times\u00ab zwei interne Hinweisgeber. Einer von ihnen wurde entlassen.\nhttps://t.co/9vLgr6uRyi", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463883422800220163", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029267663", "name": "Financial Times"}}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9vLgr6uRyi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/stuttgart-21-bahn-mitarbeiter-warnten-vor-korruption-a-0eb7e7fc-5204-4c2c-b391-a009cff63ecd", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "Stuttgart21"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463880151347859460", "created_at": "2021-11-25T14:40:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Kita, Schule, Uni: Die #Ampelkoalition verspricht viele Umbr\u00fcche in der #Bildungspolitik \u2013 zur vorsichtigen Freude von Interessengruppen. Den Worten m\u00fcssten allerdings Taten folgen, fordern Gewerkschaften und Studierendenwerk. (S+)\nhttps://t.co/ma1lJesMlb", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463880151347859460", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ma1lJesMlb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/koalitionsvertrag-was-die-ampel-in-der-bildung-reformieren-will-a-abdd6491-bd01-46f9-9ffa-3a35ee358af2", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 72, "end": 88, "tag": "Bildungspolitik"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463876512671842304", "created_at": "2021-11-25T14:25:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Von diesem Freitag an wollen Amazon-Mitarbeiter mehrere Tage f\u00fcr einen Tarifvertrag streiken. Der Ausstand f\u00e4llt auf den Schn\u00e4ppchentag #BlackFriday. Kunden sollen das dem Unternehmen zufolge aber nicht zu sp\u00fcren bekommen. https://t.co/QdQoqi3lQG", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463876512671842304", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QdQoqi3lQG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/amazon-mitarbeiter-streiken-an-black-friday-a-27b8e891-b3db-4593-9ea4-aa13c88c7090", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ama\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "BlackFriday"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463876462457536518", "created_at": "2021-11-25T14:25:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463874830151868421"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BoeckingD: Die \u00bbBazooka\u00ab seines Vorg\u00e4ngers hat @c_lindner rhetorisch schon eingemottet. Doch mit Kleinwaffen wie einem aufgepumpten #En\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1463876462457536518", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BoeckingD", "id": "1320030336"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "c_lindner", "id": "122104353"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463872325779136526", "created_at": "2021-11-25T14:08:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463855019816534026"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarcoFuchs74: Das \"Brasilianer in der Bundesliga\"-Spezialquiz f\u00fcr \n@derspiegel. Inklusive der Sensations-Flops in Stuttgart, Hannover u\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1463872325779136526", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226166136832", "name": "Hannover 96"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarcoFuchs74", "id": "2335677408"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463872296758693900", "created_at": "2021-11-25T14:08:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463871658117246978"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinKnobbe: Es herrschte lange Frieden in der Partei, jetzt ist bei den Gr\u00fcnen offensichtlich ein Machtkampf ausgebrochen. Es geht um\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1463872296758693900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463864548490895366", "created_at": "2021-11-25T13:38:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Erst wurde #\u00d6sterreich als Hochrisikogebiet eingestuft, jetzt gilt der Lockdown. Sind Skifahren und Urlaub in dem Alpenland \u00fcberhaupt m\u00f6glich? Gibt es Geld zur\u00fcck? Eine \u00dcbersicht. https://t.co/SwZuWCKb5p", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463864548490895366", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SwZuWCKb5p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/reiserecht-was-der-corona-lockdown-in-oesterreich-fuer-urlauber-bedeutet-a-85312dce-3fe7-4fd7-937a-f913f30be084", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/r\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463861546220544005", "created_at": "2021-11-25T13:26:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "F\u00fcr den Aufbau von Batteriezellfabriken holt sich Volkswagen externes Know-how. Die Wolfsburger verpflichten laut manager magazin den bisherigen Batteriechef von Apple. Er ist nicht der einzige Neuzugang. https://t.co/j9Rm6yvS7q", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463861546220544005", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/j9Rm6yvS7q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volkswagen-wirbt-apples-batteriechef-ab-a-cb7de927-0284-4469-9502-bb665593d87d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/vol\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463859540072402947", "created_at": "2021-11-25T13:18:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Kraftwerke, Piers und Br\u00fccken sind Zeugen britischer Geschichte \u2013 und beliebte Sehensw\u00fcrdigkeiten. Im Wettbewerb der \u00bbHistoric Photographer of the Year\u00ab wurden die besten Fotos gek\u00fcrt. https://t.co/y8jEWM3smB", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463859540072402947", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/y8jEWM3smB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/historic-photographer-of-the-year-blick-zurueck-a-c3b3df9f-d86e-41e3-9afc-3dad9b364201?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/h\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463858544353153030", "created_at": "2021-11-25T13:14:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "An einer Bahnstrecke in Bayern gab es ein t\u00f6dliches Ungl\u00fcck. Ein Personenzug erfasste einen 46-J\u00e4hrigen, der wohl zu nah an den Gleisen stand. Der Lokf\u00fchrer erlitt einen Schock.\nhttps://t.co/3e5RaFQDkw", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463858544353153030", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/3e5RaFQDkw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gollhofen-in-bayern-bahnarbeiter-wird-von-zug-erfasst-und-stirbt-a-1cfe950d-7b28-4c79-9971-51f8eff73777", "display_url": "spiegel.de/panorama/gollh\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463857660529463296", "created_at": "2021-11-25T13:10:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463757124841144321"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JankoTietz: Deutschland hat die traurige Marke von 100.000 Menschen \u00fcberschritten, die an Corona verstarben. Beeindruckendes visuelles\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463857660529463296", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463854988732497922", "created_at": "2021-11-25T13:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "Der Covid-19-Impfstoff von Biontech wird in der EU nun auch f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zugelassen. Wann wird das Mittel f\u00fcr die #Kinderimpfung verf\u00fcgbar sein und was unterscheidet es von der Vakzine f\u00fcr Erwachsene? Der \u00dcberblick. (S+) https://t.co/5uLhXDRoWq", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463854988732497922", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5uLhXDRoWq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-empfehlung-der-ema-das-muessen-sie-zur-covid-19-kinderimpfung-wissen-a-4c6d017e-6cdb-453f-b50d-77e5d9f3a517", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "Kinderimpfung"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463854733660151812", "created_at": "2021-11-25T12:59:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Die Scheidung ist schon lange eingereicht. Trotzdem kann Ye die Trennung von Kim Kardashian offenbar nicht akzeptieren. Er sagt, er wolle die Geschichte \u00e4ndern.\nhttps://t.co/RfgFkaSmm6", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463854733660151812", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806570121959383040", "name": "Kim Kardashian", "description": "Kim Kardashian"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "806570121959383040", "name": "Kim Kardashian", "description": "Kim Kardashian"}}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RfgFkaSmm6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kanye-west-hofft-auf-beziehungs-comeback-mit-kim-kardashian-ich-muss-wieder-zu-hause-sein-a-3c641d43-ce9a-4238-9cfd-88b4cc017d90", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463851786347978753", "created_at": "2021-11-25T12:47:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Ein Gesetzesvorschlag sieht vor, dass politische Werbung im Internet k\u00fcnftig klar gekennzeichnet werden soll. Auch das gezielte Ausspielen an bestimmte Personengruppen soll erschwert werden. https://t.co/Lq7c8iMe2p", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463851786347978753", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Lq7c8iMe2p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/eu-kommission-will-strengere-regeln-fuer-online-wahlwerbung-a-389a015b-dfe7-4563-b583-3dcd1dfec553", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463847687317602309", "created_at": "2021-11-25T12:31:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 85, "like_count": 52, "quote_count": 7}, "text": "Die Gr\u00fcnen wollen am Donnerstag ihr Personal f\u00fcr die #Ampelregierung vorstellen. Doch nach SPIEGEL-Informationen ist \u00fcber Nacht ein heftiger Machtkampf ausgebrochen. Im Zentrum: Anton Hofreiter und Cem \u00d6zdemir. (S+) https://t.co/FbA7CzBqMK", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463847687317602309", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/FbA7CzBqMK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-streiten-ueber-personalfragen-wird-anton-hofreiter-minister-a-c41191a8-e9d2-48ea-8d65-a6ae17a81a6d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "Ampelregierung"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463844511524831241", "created_at": "2021-11-25T12:18:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Die #Coronaimpfung f\u00fcr j\u00fcngere Kinder ist jetzt in Europa formell empfohlen worden. Doch bis der Impfstoff in Deutschland bereitsteht, wird es noch dauern. Der Kinderarzt Jakob Maske sieht Erwachsene in der Pflicht. (S+) https://t.co/8vDUspt2eN", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463844511524831241", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/8vDUspt2eN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-fuer-fuenf-bis-elfjaehrige-rechnen-damit-dass-die-kinderimpfungen-so-richtig-anfang-2022-losgehen-a-5bf7c468-4516-43e7-b1eb-0adcb8f05c1f", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Coronaimpfung"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463837969186496518", "created_at": "2021-11-25T11:52:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463837905965789190"}], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Die #Ema gibt einen Corona-Impfstoff f\u00fcr Kinder von f\u00fcnf bis elf Jahren frei: Das Mittel von Biontech/Pfizer kann verabrei\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463837969186496518", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10054860349", "name": "2018 MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "Ema"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463836331096920066", "created_at": "2021-11-25T11:45:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "text": "Viele Teenager sind unzufrieden mit ihrem K\u00f6rper. Das mache sie anf\u00e4llig f\u00fcr Sch\u00f6nheitsoperationen, glaubt der britische Werberat \u2013 und untersagt k\u00fcnftig entsprechende Reklame.\nhttps://t.co/rjdutW9YSB", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463836331096920066", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rjdutW9YSB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/grossbritannien-verbietet-werbung-fuer-schoenheits-ops-bei-jugendlichen-a-5de4e0f9-2993-4dcb-88cd-f7f39ce4b89f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463832610258370561", "created_at": "2021-11-25T11:31:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "text": "Aus Sicht der Bundesbank liegen die Preise von Wohnimmobilien deutlich \u00fcber dem Wert, der eigentlich gerechtfertigt w\u00e4re. Das sei zunehmend auch au\u00dferhalb der Ballungsr\u00e4ume der Fall. https://t.co/DnMYbhHLNZ", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463832610258370561", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DnMYbhHLNZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundesbank-warnt-vor-ueberhitztem-immobilienmarkt-a-7bcc66a4-0141-47be-bca3-17b0243ebb07?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/bun\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463831028301189120", "created_at": "2021-11-25T11:24:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463828277546692620"}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @k_stukenberg: Ist der neue #Koalitionsvertrag wirklich auf dem 1,5-Grad-Pfad? Daran darf man begr\u00fcndete Zweifel anmelden.\n\nDie @derspie\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463831028301189120", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "Koalitionsvertrag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463821656510525442", "created_at": "2021-11-25T10:47:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Stell dir vor, Boris Johnson macht Witze, und keiner lacht. Das Undenkbare ist nun passiert. Schon glauben manche, den Regierungschef verl\u00e4sst sein sprichw\u00f6rtliches Gl\u00fcck. Aber man sollte nicht darauf wetten. https://t.co/rWBiKu8zM1", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463821656510525442", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rWBiKu8zM1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-johnsons-pannenserie-verlaesst-den-regierungschef-das-glueck-a-a131ce72-a456-4740-b8e5-c728367aab96?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/boris-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463817760245309447", "created_at": "2021-11-25T10:32:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "In den Niederlanden k\u00f6nnen die Krankenh\u00e4user den Ansturm der Covid-Patienten kaum mehr bew\u00e4ltigen. Die Slowakei ruft den Notstand aus. Und: Karl Lauterbach meldet sich zum Fall Kimmich zu Wort. Der \u00dcberblick. https://t.co/jfpOCHtpPS", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463817760245309447", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/jfpOCHtpPS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-02f924db-f899-4ef1-a2fe-6d0808219576?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463809528206663685", "created_at": "2021-11-25T09:59:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 37, "like_count": 35, "quote_count": 10}, "text": "In einer Zulassungsstudie der Firma Biontech/Pfizer seien keine schwerwiegenden Impfreaktionen oder Nebenwirkungen dokumentiert worden, sagte Mertens. Zahlen aus den aktuellen Studien reichten aber nicht aus, um seltene Nebenwirkungen auszuschlie\u00dfen. https://t.co/GDWuihsnWv", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463809528206663685", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GDWuihsnWv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-stiko-chef-zeigt-verstaendnis-fuer-skepsis-gegenueber-kinderimpfung-a-7872f3eb-0927-4603-9e87-fd61544adb6e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463794776189325318/j7DeFuHE?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463794776189325318/j7DeFuHE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Stiko-Chef zeigt Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Skepsis gegen\u00fcber Kinderimpfung", "description": "Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde will an diesem Donnerstag \u00fcber die Zulassung der Biontech-Vakzine f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren entscheiden, das Gesundheitsministerium lagert bereits Dosen. Doch Stiko-Chef Mertens bremst die Erwartung.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-stiko-chef-zeigt-verstaendnis-fuer-skepsis-gegenueber-kinderimpfung-a-7872f3eb-0927-4603-9e87-fd61544adb6e"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463808694869798918", "created_at": "2021-11-25T09:56:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463805260284182528"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tob_becker: Wer es ernst meint mit der Gleichberechtigung, der setzt einen Mann an die Spitze des Familienministeriums. Mein Kommentar\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463808694869798918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tob_becker", "id": "778497632"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463804921526898696", "created_at": "2021-11-25T09:41:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Wut auf die Eltern belastet auch noch Erwachsene. Eine Auss\u00f6hnung w\u00fcrde allen guttun. Der Psychoanalytiker Hans-J\u00fcrgen Wirth erkl\u00e4rt, wie das gelingt und welche Phase der Auseinandersetzung besonders wichtig ist. https://t.co/jvl5DKzjCW", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463804921526898696", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jvl5DKzjCW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/konflikte-mit-den-eltern-wer-zu-schnell-verzeiht-der-taeuscht-sich-selbst-a-00000000-0002-0001-0000-000173732145?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/konfli\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463797015993888780", "created_at": "2021-11-25T09:09:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463796891431444482"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glocalreporting: #Brasilien hat sich aus einer der weltweit schlimmsten Coronalagen geimpft \u2013 und blickt verwundert auf das deutsche Ch\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463797015993888780", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Brasilien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463795434795810817", "created_at": "2021-11-25T09:03:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "text": "Wenn es mehr Patienten gibt als Intensivbetten \u2013 wer wird dann behandelt? Spielt der Impfstatus eine Rolle? Der Pr\u00e4sident der s\u00e4chsischen Landes\u00e4rztekammer sagt: Schlimmstenfalls k\u00f6nnte n\u00e4chste Woche Triage notwendig werden. (S+) https://t.co/pqMZXArmqd", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463795434795810817", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/pqMZXArmqd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-werden-die-kliniken-in-sachsen-bald-triage-regelungen-anwenden-muessen-a-1e8ad482-b573-4a25-b522-4cd1d854c46c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463795146252771337", "created_at": "2021-11-25T09:02:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 39, "like_count": 192, "quote_count": 16}, "text": "Ein 78-J\u00e4hriger aus Heinsberg und eine 89-J\u00e4hrige aus Essen gelten als die ersten Coronatoten Deutschlands. Jetzt meldet das Robert Koch-Institut: Mehr als 100.000 sind an oder mit einer Covid-19-Infektion gestorben. Was macht das mit dem Land?  https://t.co/gLypwQA0Cn https://t.co/FWdagr0lW4", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "conversation_id": "1463795146252771337", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gLypwQA0Cn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/100-000-corona-tote-in-deutschland-die-wir-verloren-haben-a-b33fcebc-28a4-4f28-912f-88abfba2be22", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466348966421970946/iYkVhJ5D?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466348966421970946/iYkVhJ5D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "(S+) 100.000 Coronatote in Deutschland: Die wir verloren haben", "description": "Ein 78-J\u00e4hriger aus Heinsberg und eine 89-J\u00e4hrige aus Essen gelten als die ersten Coronatoten Deutschlands. Jetzt meldet das Robert Koch-Institut: Mehr als 100.000 sind an oder mit einer Covid-19-Infektion gestorben. Was macht das mit dem Land?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/100-000-corona-tote-in-deutschland-die-wir-verloren-haben-a-b33fcebc-28a4-4f28-912f-88abfba2be22"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/FWdagr0lW4", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1463795146252771337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWdagr0lW4"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1463793726849966080"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463794152089567234", "created_at": "2021-11-25T08:58:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463766295317467139"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FloPuetz: Wenn der Schachweltmeister in F\u00f6tusstellung auf dem Boden liegt. Magnus Carlsen hat mit dem Druck als Nummer eins zu k\u00e4mpfen.\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463794152089567234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FloPuetz", "id": "2402118630"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463787586112172032", "created_at": "2021-11-25T08:32:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463787479832670211"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mathieuvonrohr: Im \u00c4rmelkanal sind noch nie so viele umgekommen\n\nSeit Wochen warnen die Helfer in Calais: Sie kommen mit der Rettung vo\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463787586112172032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463786053215481861", "created_at": "2021-11-25T08:26:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "In der Hauptstadt der Salomonen brennt das Parlament, Geb\u00e4ude werden gepl\u00fcndert: Demonstrierende waren von einer abtr\u00fcnnigen Insel angereist, um gegen die Regierung zu protestieren. Die machte nun kurzen Prozess. https://t.co/RpFWvbXfzR", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463786053215481861", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/RpFWvbXfzR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/salomonen-verhaengen-36-stuendigen-lockdown-nach-gewalttaetigen-protesten-a-988c53f9-08e6-48a1-ab35-4eca2a747ab2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/salomo\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463786045233778689", "created_at": "2021-11-25T08:26:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "F\u00fcr wen gilt die 3G-Regel am Arbeitsplatz? Wie wird kontrolliert? Und was ist, wenn ich all das nicht will? Die wichtigsten Fragen und Antworten zum neuen Infektionsschutzgesetz. https://t.co/luxRJovNSE", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463786045233778689", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/luxRJovNSE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/infektionsschutzgesetz-3g-homeoffice-pflicht-was-beschaeftigte-jetzt-wissen-muessen-a-bcbb26cd-5051-4910-b176-5c05aa1fc081?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/infek\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463781604501987339", "created_at": "2021-11-25T08:08:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463781348242599936"}], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JankoTietz: \"Gerade in der Hochphase war der Tod zack-zack. Da bekam der Tote einen Zettel an den Zeh, mit Patienteninformationen drauf\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463781604501987339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463780988610297865", "created_at": "2021-11-25T08:05:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Trotz Patientenverlegung f\u00fcrchten Bayern Kliniken, der Lage bald nicht mehr Herr zu werden. Apotheken warnen vor Mangel an Corona-Schnelltests. Und: Kanada beginnt mit Impfen der F\u00fcnfj\u00e4hrigen. Der \u00dcberblick. https://t.co/3takqYwkKz", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463780988610297865", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/3takqYwkKz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-02f924db-f899-4ef1-a2fe-6d0808219576", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463748689877368837/RPEOZDz2?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463748689877368837/RPEOZDz2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-News am Donnerstag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Biontech ist in Kanada f\u00fcr Kinder freigegeben, Tausende sind bereits geimpft. Th\u00fcringen will erste Intensivpatienten nach Norddeutschland verlegen. Arbeitgeber zeigen sich offen f\u00fcr eine Impfpflicht. Der \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-02f924db-f899-4ef1-a2fe-6d0808219576"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463780007776452616", "created_at": "2021-11-25T08:02:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Zu viele Gegentore, wieder ein Platzverweis, ein ratloser Kapit\u00e4n: Borussia Dortmund muss in der Europa League weiterspielen. Bei der Pleite beim Schl\u00fcsselspiel in Lissabon wurden Qualit\u00e4tsm\u00e4ngel deutlich. https://t.co/axd2N2T15V", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463780007776452616", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004508201", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027383833", "name": "UEFA Europa League Football", "description": "Coverage from the UEFA Europa League, an annual competition for European football clubs."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029413906", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751585751040", "name": "Sporting Lisbon vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479140864", "name": "UEFA Europa League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/axd2N2T15V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-scheitert-in-der-champions-league-die-bruchlandung-a-cf91265e-1661-44c4-af60-bb8915a10b79?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463779364013809666", "created_at": "2021-11-25T07:59:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463779158706774018"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sefi99: 100.000 Tote, Inzidenz bei Kindern bundesweit \u00fcber 1.000 \u2014 Es kann nur noch ein Ziel f\u00fcr die neue Regierung geben: Sieg \u00fcber da\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463779364013809666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sefi99", "id": "156922747"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463778279568064513", "created_at": "2021-11-25T07:55:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 152, "like_count": 356, "quote_count": 35}, "text": "Impfquoten bis zu 95 Prozent, es wird geboostert und der Karneval geplant: #Brasilien hat sich aus einer der weltweit schlimmsten Coronalagen geimpft. Was hat das Land besser gemacht? https://t.co/rhYyhtSWYJ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463778279568064513", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/rhYyhtSWYJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impferfolg-in-brasilien-man-blickt-verwundert-auf-das-deutsche-chaos-a-b375500a-59b3-4aaf-93c4-0aaa8caa6c95", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Brasilien"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463778148777140225", "created_at": "2021-11-25T07:54:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Der Koalitionsvertrag steht, die meisten Posten sind besetzt, die k\u00fcnftige rot-gr\u00fcn-gelbe Regierung startet in der gr\u00f6\u00dften Krise dieses Landes. Und die EMA entscheidet \u00fcber Kinderimpfungen. Das ist die Lage am Donnerstag, heute von @sefi99. https://t.co/ZhYdK32dZF", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1463778148777140225", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ZhYdK32dZF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-koalitionsvertrag-ampel-kinder-impfung-joshua-kimmich-a-6661d4cc-43e0-4b48-80ef-912c847d1430", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 239, "username": "sefi99", "id": "156922747"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1463767174405771267", "created_at": "2021-11-25T07:11:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Fehlende Halbleiter bremsen die deutsche Autoproduktion. Die Folgen d\u00fcrften laut einer Analyse des Experten Ferdinand Dudenh\u00f6ffer auch im kommenden Jahr noch sp\u00fcrbar sein. https://t.co/ZthviRSElU", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1463767174405771267", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ZthviRSElU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/chipmangel-koennte-autoproduktion-auch-2022-behindern-a-c1fd9eed-caa3-4157-948f-58e2497e8522?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}], "meta": {"oldest_id": "1463767174405771267", "newest_id": "1464159156290600960", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3aris6clrjqw1kpt3l7b9qj6lz", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer942am9c5y3ffmv1g5p9vfn74"}}