{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T21:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 64, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/QWzueiATEV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-krise-an-der-grenze-mit-belarus-die-polnischen-pushbacks-sind-illegal-a-b2f3b423-d39e-4fe5-8362-ceb517aa6f89", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460718066023776261", "source": "TweetDeck", "id": "1460718066023776261", "lang": "de", "text": "Die polnische Regierung hat die Grenze zu Belarus dichtgemacht und schickt Migranten zur\u00fcck. Was ist dabei erlaubt, was nicht? V\u00f6lkerrechtlerin Dana Schmalz sagt, welche Gesetze im Wald und am Grenz\u00fcbergang gelten. (S+) https://t.co/QWzueiATEV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T21:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jYZusQlt5X", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-die-immunisierung-ist-nach-der-zweiten-impfung-nicht-vollstaendig-sagt-carsten-watzl-a-1fa30fee-67ff-4f16-91f0-b4ac3ee77923", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460714297428824065", "source": "TweetDeck", "id": "1460714297428824065", "lang": "de", "text": "In Israel verf\u00e4llt der Impfstatus nach sechs Monaten, \u00d6sterreich verf\u00e4hrt \u00e4hnlich. Forscher Carsten Watzl erkl\u00e4rt, ob so eine Regelung auch in Deutschland sinnvoll w\u00e4re \u2013 und wer davon betroffen ist. (S+) https://t.co/jYZusQlt5X"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T20:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 23, "like_count": 45, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/tvHDzstvyG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-opium-produktion-steigt-auf-6800-tonnen-a-be7e0935-485b-469d-8f08-2d302d5d3395?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460711787364450307", "source": "dlvr.it", "id": "1460711787364450307", "lang": "de", "text": "Die Taliban gelten als gro\u00dfe Profiteure der Opium-Produktion in Afghanistan. In der vergangenen Erntesaison stieg der Ertrag des Heroin-Rohstoffs um acht Prozent. Und der Anbau wird immer lukrativer. https://t.co/tvHDzstvyG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/5uHZpp88Wi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/belarus-steckt-minsk-hinter-hackingversuch-gegen-deutsche-abgeordnete-a-a2316269-a930-4250-aaa3-209127631f6b", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460710515802619904", "source": "TweetDeck", "id": "1460710515802619904", "lang": "de", "text": "Vor der Bundestagswahl erhielten zahlreiche Parlamentarier Phishingmails. Die Bundesregierung beschuldigte Russlands Geheimdienst GRU \u2013 doch die IT-Sicherheitsfirma Mandiant kommt zu einem anderen Schluss. (S+) https://t.co/5uHZpp88Wi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YSmyOzMLfC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/rod-stewart-rap-quatsch-so-klinge-ich-einfach-wenn-ich-fluche-a-78ae56bb-315b-4ddc-aaa5-003719a36a0c", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/r\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "RodStewart"}, {"start": 203, "end": 209, "tag": "MeToo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1108100469778345984", "name": "Classic rock", "description": "Classic Rock"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460706742153596929", "source": "TweetDeck", "id": "1460706742153596929", "lang": "de", "text": "Seit er seine Memoiren geschrieben hat, nimmt #RodStewart ein Album nach dem anderen auf. Bei SPIEGEL+ erz\u00e4hlt der Rock-Altmeister, wie er mit 76 bei Stimme bleibt, was er an Las Vegas mag und ob er die #MeToo-Bewegung sch\u00e4tzt. https://t.co/YSmyOzMLfC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/geRxWeSkOy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/girocard-maestro-karte-oder-debitkarte-welche-bankkarten-sie-wirklich-brauchen-a-1499633d-48ae-4f19-8a51-780d20cf17ce", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460702965665349643", "source": "TweetDeck", "id": "1460702965665349643", "lang": "de", "text": "Debit- statt Girokarte, und Maestro wird gleich ganz abgeschafft. Auf viele Bankkunden kommen k\u00fcnftig Ver\u00e4nderungen zu. Was die einzelnen Karten taugen \u2013 und wo Sie Geld sparen k\u00f6nnen. (S+) https://t.co/geRxWeSkOy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/oEoWeA0jaE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-notenbank-fed-wer-wird-bidens-troubleshooter-a-8b2b5614-8708-471b-812d-04990e9a131c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/us-\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460698939418570752", "source": "TweetDeck", "id": "1460698939418570752", "lang": "de", "text": "Frau, Demokratin, Spitzen\u00f6konomin \u2013 Lael Brainard scheint die perfekte Kandidatin f\u00fcr den Vorsitz der US-Notenbank Fed. Doch Pr\u00e4sident Biden hat ein Problem: Der Amtsinhaber ist sein bester Verb\u00fcndeter. (S+) https://t.co/oEoWeA0jaE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/GLH6NiPlEr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-vorsitz-die-grosse-show-von-friedrich-merz-a-2dd71f0a-f1a0-46e6-8341-ba822217e440?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460697447907266560", "source": "dlvr.it", "id": "1460697447907266560", "lang": "de", "text": "Friedrich Merz steigt ins Rennen um den CDU-Vorsitz ein \u2013 allerdings mit mehr Tamtam als seine Kontrahenten Braun und R\u00f6ttgen. Und mit einem Team-Angebot. Bei der Vorstellung klappt allerdings nicht alles. https://t.co/GLH6NiPlEr"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/52sfe3eHbX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/christopher-rufo-und-die-critical-race-theory-wer-hat-angst-vor-antirassismus-a-63c42553-e51e-4f86-827b-317fa02192dd", "display_url": "spiegel.de/ausland/christ\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460695416408846341", "source": "TweetDeck", "id": "1460695416408846341", "lang": "de", "text": "Nach Black Lives Matter schl\u00e4gt ein konservativer Aktivist zur\u00fcck: Das Problem sei nicht Rassismus gegen Schwarze, sagt Christopher Rufo \u2013 sondern dass man den Wei\u00dfen \u00fcbertriebene Schuldgef\u00fchle mache. Damit hat er gro\u00dfen Erfolg. (S+) \nhttps://t.co/52sfe3eHbX"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ARame5uPt3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-die-rechtspopulistin-marine-le-pen-eroeffnet-in-paris-ihre-wahlkampfzentrale-a-0ae1ee02-755c-47e4-9fd3-7c61a5e9a1df?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/frankr\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460693290638974977", "source": "dlvr.it", "id": "1460693290638974977", "lang": "de", "text": "In Paris hat die Rechtspopulistin Marine Le Pen ihre neue Wahlkampfzentrale er\u00f6ffnet. Und setzte damit ein Zeichen: Ab sofort hat der Kampf gegen ihren Konkurrenten, den rechtsextremen Kolumnisten \u00c9ric Zemmour, begonnen. https://t.co/ARame5uPt3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/uuxTtezQlq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-sportdirektor-ramon-planes-loest-vertrag-auf-jordi-cruyff-im-gespraech-a-91088727-49d5-4951-81bf-f148cf2e917e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460692172647272448", "source": "dlvr.it", "id": "1460692172647272448", "lang": "de", "text": "Der FC Barcelona muss sich kurz vor der Winterpause einen neuen Sportdirektor suchen. Ramon Planes geht freiwillig. Seine Nachfolge ist unklar \u2013 der Sohn einer Klub-Legende k\u00f6nnte jedoch bef\u00f6rdert werden. https://t.co/uuxTtezQlq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/hxZyP8lFds", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/jost-kobusch-wagt-everest-rekord-alles-ist-unmoeglich-bis-es-jemand-schafft-a-bfde50e1-022c-40b0-bbf4-b325d33e87e5", "display_url": "spiegel.de/reise/fernweh/\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460691643477082117", "source": "TweetDeck", "id": "1460691643477082117", "lang": "de", "text": "Jost Kobusch will schaffen, was noch niemandem gelang: im Winter solo auf den Everest-Gipfel ohne zus\u00e4tzlichen Sauerstoff. Einmal hat er es schon versucht, jetzt trainiert er erneut im Himalaja.\nhttps://t.co/hxZyP8lFds"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T19:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/70FYdTe7mg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/scheidungen-wann-hat-man-oft-genug-geheiratet-a-7126a7af-3855-4f24-a63f-f5d76de73c30", "display_url": "spiegel.de/partnerschaft/\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460687866728620034", "source": "TweetDeck", "id": "1460687866728620034", "lang": "de", "text": "Nicht nur Prominente wie Lothar Matth\u00e4us haben sich mehrfach trauen und wieder scheiden lassen. Paartherapeutin Nele Sehrt sagt bei SPIEGEL+, was sie solchen Klienten raten w\u00fcrde \u2013 und warum es lohnt, nicht so schnell aufzugeben.\nhttps://t.co/70FYdTe7mg"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9C1NTWmXmP", "expanded_url": "http://SPIEGEL.de", "display_url": "SPIEGEL.de"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ferQ8rdldB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/spotify-media-markt-ebay-nutzer-melden-stoerungen-auf-etlichen-internetseiten-a-996cbc56-4d5b-4f8b-9467-92632ab3567c", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/s\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460683032491347969", "source": "TweetDeck", "id": "1460683032491347969", "lang": "de", "text": "Mehrere Webseiten und Online-Portale waren am Dienstagabend zwischenzeitlich nicht zu erreichen \u2013 darunter auch https://t.co/9C1NTWmXmP. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr die St\u00f6rungen sind bislang noch unklar. https://t.co/ferQ8rdldB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 39, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/nUqG0wEDCI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-krise-an-der-grenze-mit-belarus-die-polnischen-pushbacks-sind-illegal-a-b2f3b423-d39e-4fe5-8362-ceb517aa6f89?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460682093415964675", "source": "dlvr.it", "id": "1460682093415964675", "lang": "de", "text": "Die polnische Regierung hat die Grenze zu Belarus dichtgemacht und schickt Migranten zur\u00fcck. Was ist dabei erlaubt, was nicht? V\u00f6lkerrechtlerin Dana Schmalz sagt, welche Gesetze im Wald und am Grenz\u00fcbergang gelten. https://t.co/nUqG0wEDCI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/duU9SJggCK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-warum-die-wohlhabende-derzeit-etwas-staerker-betroffen-sind-a-7f0746ee-fd38-4ef0-ac16-c274840c1dab", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460681169087967239", "source": "TweetDeck", "id": "1460681169087967239", "lang": "de", "text": "Es wirkt paradox: Die anziehenden Preise treffen laut Ifo-Institut gar nicht \u00e4rmere Schichten besonders stark \u2013 sondern eher Gutverdiener. Ein Grund daf\u00fcr hat mit dem liebsten Kind der Deutschen zu tun. https://t.co/duU9SJggCK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/KG596YOeG3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-wechselakku-systeme-bekommen-anscheinend-eine-zweite-chance-a-cbe6e6b3-8d85-47e3-9d66-877f1c7ec441", "display_url": "spiegel.de/auto/elektroau\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460307417896394753/-y6YQLIs?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460307417896394753/-y6YQLIs?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elektroautos: Warum Wechselakkus wom\u00f6glich doch die Zukunft geh\u00f6rt", "description": "Die Technik schien erledigt, nun ist sie wieder da: Wechselstationen f\u00fcr Elektroautobatterien haben vor allem in China Konjunktur. Tauschen Fahrer bald auch in Deutschland die Akkus in drei Minuten?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-wechselakku-systeme-bekommen-anscheinend-eine-zweite-chance-a-cbe6e6b3-8d85-47e3-9d66-877f1c7ec441"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460680316532576257", "source": "TweetDeck", "id": "1460680316532576257", "lang": "de", "text": "Die Technik schien erledigt, nun ist sie wieder da: Wechselstationen f\u00fcr Elektroautobatterien haben vor allem in China Konjunktur. Tauschen Fahrer bald auch in Deutschland die Akkus in drei Minuten? (S+)\nhttps://t.co/KG596YOeG3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/YhFtGOheSU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hagen-polizistinnen-wegen-feigheit-verurteilt-sie-sind-einfach-weggelaufen-a-63c583ac-c90a-4403-ac7f-9a58f0caaa2f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460678069073580034", "source": "dlvr.it", "id": "1460678069073580034", "lang": "de", "text": "Als Sch\u00fcsse fallen, lassen zwei Polizistinnen Wagen, Waffen und einen verletzten Kollegen zur\u00fcck. Ein Gericht verurteilte die beiden Frauen nun \u2013\u00a0und verh\u00e4ngte eine folgenreiche Strafe. https://t.co/YhFtGOheSU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/BU6GxmVTQa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/nord-stream-2-was-bedeutet-der-stopp-des-pipeline-projekts-fuer-unsere-gasversorgung-a-65210bfb-12ff-40ac-be86-29c726b10451", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "NordStream2"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460677843810193411", "source": "TweetDeck", "id": "1460677843810193411", "lang": "de", "text": "Die Bundesnetzagentur hat das umstrittene Pipeline-Projekt #NordStream2 f\u00fcrs Erste gestoppt. Droht nun Russlands Rache? Und steigen die Preise? Antworten auf die wichtigsten Fragen. (S+) https://t.co/BU6GxmVTQa"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:14:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460672556411891724"}], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460672593145511938", "source": "TweetDeck", "id": "1460672593145511938", "lang": "de", "text": "RT @marga_owski: Egal ob Pandemie oder Flucht: Die Begriffe verrutschen. \u00bbMoral\u00ab und \u00bbFreiheit\u00ab, \u00bbautorit\u00e4r\u00ab und \u00bbtotalit\u00e4r\u00ab sind zu extrem\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:11:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460668718896275458"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Dpxfzi9ahy", "expanded_url": "http://Spiegel.de", "display_url": "Spiegel.de"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460668718896275458", "source": "TweetDeck", "id": "1460671962687197187", "lang": "de", "text": "https://t.co/Dpxfzi9ahy ist jetzt wieder erreichbar. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis, falls es noch ein wenig ruckeln sollte.", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T18:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "flueke", "id": "5732872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460668566148104199"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460668566148104199", "source": "TweetDeck", "id": "1460669698304061445", "lang": "de", "text": "@flueke Sechs Jahre sp\u00e4ter holt uns ein alter Tweet ein!!", "in_reply_to_user_id": "5732872"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 28, "like_count": 167, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8vZVQXReF7", "expanded_url": "http://spiegel.de", "display_url": "spiegel.de"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/z01hBcfwLz", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460668718896275458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z01hBcfwLz"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460668718896275458", "attachments": {"media_keys": ["3_1460667753053016083"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1460668718896275458", "lang": "de", "text": "Wie Sie vielleicht schon festgestellt haben, haben wir gerade technische Probleme. Technik ist dran. Wir hoffen, dass https://t.co/8vZVQXReF7 schnell wieder funktioniert. https://t.co/z01hBcfwLz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:41:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Milena_Fee", "id": "2228257868"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "BuderSabine", "id": "1193786896129888256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460662100515332113"}], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460664394883506183", "source": "TweetDeck", "id": "1460664394883506183", "lang": "de", "text": "RT @Milena_Fee: Bislang wollen drei M\u00e4nner den Kampf um den CDU-Vorsitz unter sich ausmachen. Jetzt traut sich @BuderSabine aus Brandenburg\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/KXhbb4FIpx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/niedersachsen-schuelerin-mit-allergie-kann-erdnussfreie-schule-besuchen-a-65f47b01-93a1-4f03-a700-6f19349159ed?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460661329954439170", "source": "dlvr.it", "id": "1460661329954439170", "lang": "de", "text": "Was z\u00e4hlt mehr: die Gesundheit einer Sch\u00fclerin oder der Wunsch der Verwaltung nach einem standardisierten Verfahren? Ein Gericht Hannover hat entschieden \u2013 und das zust\u00e4ndige Schulamt deutlich zurechtgewiesen. https://t.co/KXhbb4FIpx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 52, "like_count": 45, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/FrwCnbHPjl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-kontrollen-in-hamburg-andy-grote-fordert-2g-verstoesse-zu-melden-a-5ad86fda-63ed-4e84-a00d-f43ce43096b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460659359529291783", "source": "TweetDeck", "id": "1460659359529291783", "lang": "de", "text": "Hamburg setzt im Kampf gegen Corona k\u00fcndftig auf das 2G-Modell. Damit die neuen Regeln eingehalten werden, setzt Innensenator Andy Grote auf Kontrollen von Ordnungsh\u00fctern \u2013 und auf Hinweise aus der Bev\u00f6lkerung. https://t.co/FrwCnbHPjl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NOSDT7kOiY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/belarus-steckt-minsk-hinter-hackingversuch-gegen-deutsche-abgeordnete-a-a2316269-a930-4250-aaa3-209127631f6b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460659326167642112", "source": "dlvr.it", "id": "1460659326167642112", "lang": "de", "text": "Vor der Bundestagswahl erhielten zahlreiche Parlamentarier Phishingmails. Die Bundesregierung beschuldigte Russlands Geheimdienst GRU \u2013 doch die IT-Sicherheitsfirma Mandiant kommt zu einem anderen Schluss. https://t.co/NOSDT7kOiY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yqq5xJ0cui", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-mercedes-fordert-pruefung-von-vorfall-zwischen-lewis-hamilton-und-max-verstappen-a-4c1fdcbb-3717-45d6-bb53-418c2b40e445?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854709695772217344", "name": "Mercedes AMG F1", "description": "Mercedes AMG F1"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460659316764016645", "source": "dlvr.it", "id": "1460659316764016645", "lang": "de", "text": "Das erneut harte Duell zwischen Lewis Hamilton und Max Verstappen beim Gro\u00dfen Preis von Brasilien k\u00f6nnte noch ein Nachspiel haben. Mercedes legt Protest gegen eine Entscheidung ein. Es gebe neues Beweismaterial. https://t.co/yqq5xJ0cui"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/aKaEQvxiGs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chinesisch-amerikanischer-videogipfel-mit-xi-jinping-und-joe-biden-gut-dass-sie-geredet-haben-a-c49fd827-1a95-41be-a96a-ff134237eef8", "display_url": "spiegel.de/ausland/chines\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460659216897744896", "source": "TweetDeck", "id": "1460659216897744896", "lang": "de", "text": "Monatelang haben sie rhetorisch und milit\u00e4risch aufger\u00fcstet \u2013 nun nehmen US-Pr\u00e4sident Joe Biden und Chinas Staatschef Xi Jinping den Gespr\u00e4chsfaden wieder auf. Ein gutes Signal angesichts der drohenden Gefahren. (S+) https://t.co/aKaEQvxiGs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LMXw1FxvxX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-bundesvorsitz-sabine-buder-aus-brandenburg-will-kandidieren-a-80de99bb-cd03-469f-8ef1-b18e20b42fbd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "CDU"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460658507905224707", "source": "TweetDeck", "id": "1460658507905224707", "lang": "de", "text": "Friedrich Merz, Norbert R\u00f6ttgen, Helge Braun \u2013 und Sabine Buder? Die #CDU-Politikerin m\u00f6chte beim Kampf um den Parteivorsitz mitmischen. Noch steht allerdings die Nominierung durch ihren Kreisverband aus. https://t.co/LMXw1FxvxX"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:15:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 236, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/GmZYbaUIPF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/fluechtlings-und-corona-debatte-wenn-image-ueber-leben-geht-kolumne-a-2f0bcde6-abe8-42f0-adc9-59c2cbdbc149", "display_url": "spiegel.de/kultur/fluecht\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 30, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460657823986204672", "source": "TweetDeck", "id": "1460657823986204672", "lang": "de", "text": "Wie \u00fcber die aktuelle Fl\u00fcchtlings- und die neue Coronakrise gesprochen wird, ist bizarr und verdreht Begriffe. Denn Menschenrechte sind keine Frage der Moral. Und Impfen ist keine Freiheitsberaubung, sagt unsere Kolumnistin @marga_owski.  https://t.co/GmZYbaUIPF"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T17:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/0uqBhxTBkd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-warum-die-wohlhabende-derzeit-etwas-staerker-betroffen-sind-a-7f0746ee-fd38-4ef0-ac16-c274840c1dab?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460655176801394688", "source": "dlvr.it", "id": "1460655176801394688", "lang": "de", "text": "Es wirkt paradox: Die anziehenden Preise treffen laut Ifo-Institut gar nicht \u00e4rmere Schichten besonders stark \u2013 sondern eher Gutverdiener. Ein Grund daf\u00fcr hat mit dem liebsten Kind der Deutschen zu tun. https://t.co/0uqBhxTBkd"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T16:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 150, "like_count": 414, "quote_count": 97}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/geyzjlK7YD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ivomectin-entwurmungsmittel-in-oesterreich-ausverkauft-weil-fpoe-chef-es-bei-corona-empfiehlt-a-42689153-8d8b-4e52-bab1-e86a293fd1b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460653406637363200", "source": "dlvr.it", "id": "1460653406637363200", "lang": "de", "text": "Laut Apothekerverband kommt es in \u00d6sterreich zu Vergiftungen mit Ivermectin. Ausl\u00f6ser sind zweifelhafte Empfehlungen der rechten FP\u00d6: Deren Anh\u00e4nger nehmen mitunter die f\u00fcr Pferde gedachte Dosis. https://t.co/geyzjlK7YD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T16:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 24, "like_count": 164, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/jvHJkn1AOB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-in-oesterreich-salzburger-landeskliniken-bereiten-triage-vor-a-520cbee2-adbe-4054-b89d-1850e5f744a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463250446521274370/oIk94vsO?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463250446521274370/oIk94vsO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus in \u00d6sterreich: Salzburger Landeskliniken bereiten Triage vor", "description": "Wegen der dramatischen Coronalage auf den Intensivstationen haben die Salzburger Landeskliniken ein Triage-Team benannt. Die Behandlung aller Patienten nach geltenden Standards k\u00f6nne bald nicht mehr garantiert werden.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-in-oesterreich-salzburger-landeskliniken-bereiten-triage-vor-a-520cbee2-adbe-4054-b89d-1850e5f744a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460643096157294595", "source": "dlvr.it", "id": "1460643096157294595", "lang": "de", "text": "Wegen der dramatischen Coronalage auf den Intensivstationen haben die Salzburger Landeskliniken ein Triage-Team benannt. Die Behandlung aller Patienten nach geltenden Standards k\u00f6nne bald nicht mehr garantiert werden. https://t.co/jvHJkn1AOB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T16:04:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/r68bcu9B2g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-belarus-eskalation-an-der-grenze-steinwuerfe-wasserwerfer-und-traenengas-a-01b74043-3ee2-4509-bff7-f484adfad789", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460639046921768971"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460639944167370755", "source": "TweetDeck", "id": "1460639944167370755", "lang": "de", "text": "RT @JanitaHaem: Derweil an der polnisch-belarussischen Grenze: Steine gegen Wasserwerfer und Tr\u00e4nengas https://t.co/r68bcu9B2g via @derspie\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 28, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/M55vb2WKwZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-belarus-eskalation-an-der-grenze-steinwuerfe-wasserwerfer-und-traenengas-a-01b74043-3ee2-4509-bff7-f484adfad789?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460637568001658888/yXzL49tG?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460637568001658888/yXzL49tG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polen/Belarus: Eskalation an der Grenze - Steinw\u00fcrfe, Wasserwerfer und Tr\u00e4nengas", "description": "Dramatische Lage an der EU-Au\u00dfengrenze: Es fliegen Steine und Grenzz\u00e4une werden demoliert, polnische Sicherheitskr\u00e4fte setzen Wasserwerfer ein. Aktuelle Bilder vom Grenz\u00fcbergang in Ku\u017anica.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-belarus-eskalation-an-der-grenze-steinwuerfe-wasserwerfer-und-traenengas-a-01b74043-3ee2-4509-bff7-f484adfad789?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460637557570502659", "source": "dlvr.it", "id": "1460637557570502659", "lang": "de", "text": "Dramatische Lage an der EU-Au\u00dfengrenze: Es fliegen Steine und Grenzz\u00e4une werden demoliert, polnische Sicherheitskr\u00e4fte setzen Wasserwerfer ein. Aktuelle Bilder vom Grenz\u00fcbergang in Ku\u017anica. https://t.co/M55vb2WKwZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wchIGabTpl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/streit-ueber-50-1-regel-dieser-konflikt-entscheidet-ueber-die-zukunft-des-deutschen-fussballs-a-1e32a9a6-c53a-4278-b9ce-efdd1d59dc68?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460637550029131779", "source": "dlvr.it", "id": "1460637550029131779", "lang": "de", "text": "Kartellamt gegen Liga: Die DFL besteht auf die umstrittenen Ausnahmen von der 50+1-Regel f\u00fcr Hoffenheim, Leverkusen und Wolfsburg. Warum die Bundesliga davon profitieren kann und welche zwei Szenarien jetzt m\u00f6glich sind. https://t.co/wchIGabTpl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:54:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oliverdasgupta", "id": "247222032"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Lockdown"}, {"start": 85, "end": 88, "tag": "2G"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460636749231792135"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460637373117648907", "source": "TweetDeck", "id": "1460637373117648907", "lang": "de", "text": "RT @oliverdasgupta: In \u00d6sterreich m\u00fcssen Ungeimpfte in den #Lockdown, in Bayern gilt #2G in der Gastronomie. Was bedeutet das f\u00fcr den #Skiu\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:50:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460635773057728520"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460636455357882371", "source": "TweetDeck", "id": "1460636455357882371", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Perfekter Soundtrack zur Apokalypse: R.E.M. ver\u00f6ffentlichten heute vor 34 Jahren ihren Song \"It's the End of the World as We\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/amWnvHlMu6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/skifahren-und-corona-von-bayern-bis-suedtirol-diese-regeln-gelten-in-wintersportgebieten-a-78d45e3b-dca6-4c5e-a05d-f3b8625c8295?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/s\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460635292075847680", "source": "dlvr.it", "id": "1460635292075847680", "lang": "de", "text": "In \u00d6sterreich m\u00fcssen Ungeimpfte in den Lockdown, in Bayern gilt 2G in der Gastronomie. Was bedeutet das f\u00fcr den Skiurlaub in diesem Winter? Eine \u00dcbersicht. https://t.co/amWnvHlMu6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JmSeZ5ZvFS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/johan-rockstroem-zur-uno-klimakonferenz-in-glasgow-wir-sind-weiter-auf-dem-weg-in-eine-gefaehrliche-zukunft-a-7248bbad-01cb-4912-8ee1-e886b2bc85fd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118130254759915520", "name": "Greta Thunberg", "description": "Greta Thunberg"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460635284018585601", "source": "dlvr.it", "id": "1460635284018585601", "lang": "de", "text": "Welchen Wert haben die Beschl\u00fcsse der Glasgower Uno-Konferenz? Klimaforscher Johan Rockstr\u00f6m sagt, warum Greta Thunberg mit ihrer pauschalen Kritik am Gipfel falschliegt \u2013 und was die Weltgemeinschaft jetzt tun muss. https://t.co/JmSeZ5ZvFS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/DxyLeC78y8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/armenien-oestlichstes-aquaedukt-der-roemerzeit-in-armenien-entdeckt-a-52a75176-1438-4976-8e57-fe9c1e00fa0d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460633267217252353", "source": "dlvr.it", "id": "1460633267217252353", "lang": "de", "text": "Bei Ausgrabungen in der antiken K\u00f6nigsstadt Artaxata sind Forschende auf ein Bogenaqu\u00e4dukt aus der Zeit der gr\u00f6\u00dften Ausdehnung des r\u00f6mischen Reiches gesto\u00dfen. Der Fund sei ein Zeugnis f\u00fcr \u00bbgescheiterten Imperialismus\u00ab. https://t.co/DxyLeC78y8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jzpaPf6IDm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/amtsgericht-schwelm-aus-todesangst-vom-einsatzort-gefluechtet-polizistinnen-verurteilt-a-d780a451-c214-4703-8fb7-eaf8bef2fccf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460627480633503747", "source": "dlvr.it", "id": "1460627480633503747", "lang": "de", "text": "Als sie Sch\u00fcsse h\u00f6rten, fl\u00fcchteten sie \u2013 und lie\u00dfen einen Kollegen verletzt zur\u00fcck: Das Amtsgericht Schwelm hat zwei Polizistinnen zu Bew\u00e4hrungsstrafen verurteilt. Ein Anwalt m\u00f6chte Berufung einlegen. https://t.co/jzpaPf6IDm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ctGJApJyL1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/harley-davidson-beleidigt-und-bedroht-ver-di-juristen-a-dfaa2955-f24c-4e04-abd9-b38bcad3ad6b", "display_url": "spiegel.de/panorama/harle\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1413565457634762752", "name": "Harley Davidson"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528885138870272", "name": "Motorcycles", "description": "Motorcycles"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460625741335379977", "source": "TweetDeck", "id": "1460625741335379977", "lang": "de", "text": "Ein Jurist der Gewerkschaft Ver.di erh\u00e4lt einen Brief von einem Harley-Davidson-Vertragsh\u00e4ndler, in dem er rassistisch beleidigt wird.  Nun hat er das Schreiben \u00f6ffentlich gemacht \u2013 und wird erneut attackiert. (S+) https://t.co/ctGJApJyL1"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZNhyfqaRic", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-quartett-um-serge-gnabry-und-joshua-kimmich-verlaesst-corona-quarantaene-a-011dc2d6-7ed9-4c6b-868f-03c542ab7c10?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1271952642378354688", "name": "Jamal Musiala"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1271952642378354688", "name": "Jamal Musiala"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460625346697461767", "source": "dlvr.it", "id": "1460625346697461767", "lang": "de", "text": "Nach einer Woche Quarant\u00e4ne sind die Nationalspieler Serge Gnabry und Jamal Musiala zur\u00fcck im Teamtraining des FC Bayern. Auch Joshua Kimmich konnte sich freitesten, fehlte aber auf dem \u00dcbungsplatz. https://t.co/ZNhyfqaRic"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T15:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/P4cWpuBGRq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/benjamin-mendy-profi-von-manchester-city-in-zwei-weiteren-faellen-angeklagt-a-3803ca1c-0fce-41a7-9bda-1776c462e4d6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774737021640705", "name": "Benjamin Mendy"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226203856637952", "name": "Manchester City"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774737021640705", "name": "Benjamin Mendy"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460623965764743173", "source": "dlvr.it", "id": "1460623965764743173", "lang": "de", "text": "Neue Anschuldigungen gegen Benjamin Mendy: Dem Verteidiger von Manchester City wird in zwei weiteren F\u00e4llen Vergewaltigung zur Last gelegt. Eines der mutma\u00dflichen Opfer soll minderj\u00e4hrig gewesen sein. https://t.co/P4cWpuBGRq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rJESdaNIu1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/deutschland-es-werden-deutlich-mehr-geschwisterkinder-geboren-a-d695a556-2b9e-4a34-8547-13d14ae94f17?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/deuts\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460616676836184069", "source": "dlvr.it", "id": "1460616676836184069", "lang": "de", "text": "Hat Corona die Familienplanung angefacht? Bis August sind in diesem Jahr mehr Babys zur Welt gekommen als im Vorjahreszeitraum, mit einem deutlichen Zuwachs vor allem bei Geschwisterkindern. https://t.co/rJESdaNIu1"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/zLJ9F0Acjm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/china-corona-verdacht-behoerdenmitarbeiter-toeten-hund-a-55b78364-dcaf-4282-9d96-d35309110865", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460614616929771520", "source": "TweetDeck", "id": "1460614616929771520", "lang": "de", "text": "In China werden offenbar auf beh\u00f6rdliche Anordnung Tiere get\u00f6tet, die sich mit dem Coronavirus angesteckt haben k\u00f6nnten \u2013 in Abwesenheit der Besitzer. Ein brutales Video l\u00f6st nun Emp\u00f6rung aus. https://t.co/zLJ9F0Acjm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 219, "like_count": 497, "quote_count": 19}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DCqCsqPFoZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-und-die-diskussion-ueber-impfpflicht-das-grosse-missverstaendnis-a-b5ca0832-1d3e-4f31-a9c4-23e3935105d1", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hrN1lCZ78V", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460614119334293518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrN1lCZ78V"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460614119334293518", "attachments": {"media_keys": ["3_1460613964052709386"]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1460614119334293518", "lang": "de", "text": "\u00bbEine Minderheit wehrt sich vehement, die Mehrheit f\u00fcgt sich: Die Regierung hat sich in eine Sackgasse man\u00f6vriert, als sie die Impfpflicht ausschloss. Das liegt an einer falschen Definition des Begriffs Freiheit\u00ab, kommentiert Sophia Garbe bei SPIEGEL+. https://t.co/DCqCsqPFoZ https://t.co/hrN1lCZ78V"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 11}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Q7AEZ3ayel", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-in-oesterreich-salzburger-landeskliniken-bereiten-triage-vor-a-520cbee2-adbe-4054-b89d-1850e5f744a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460612142449577989", "source": "dlvr.it", "id": "1460612142449577989", "lang": "de", "text": "Wegen der dramatischen Coronalage auf den Intensivstationen haben die Salzburger Landeskliniken ein Triage-Team benannt. Die Behandlung aller Patienten nach geltenden Standards k\u00f6nne bald nicht mehr garantiert werden. https://t.co/Q7AEZ3ayel"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/bsQDNtQd0T", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/cdu-vorsitz-das-sagt-friedrich-merz-zu-seiner-kandidatur-livestream-a-2749b6b2-86fc-440e-af87-b29847ef0895?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/cdu-vo\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460612135130566656", "source": "dlvr.it", "id": "1460612135130566656", "lang": "de", "text": "Neben Norbert R\u00f6ttgen und Helge Braun kandidiert nun auch Friedrich Merz f\u00fcr das Amt des CDU-Parteichefs. Es ist sein dritter Anlauf. In Berlin stellt er einen Teil seines F\u00fchrungsteams vor. Jetzt live. https://t.co/bsQDNtQd0T"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/IJA4PHA8Kt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/grossbritannien-neue-konflikte-beim-brexit-mister-johnson-es-reicht-kolumne-a-2bf2f6ee-099f-430a-b844-d94df55107c2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/gro\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460608486786551815", "source": "dlvr.it", "id": "1460608486786551815", "lang": "de", "text": "Im Streit \u00fcber den Handel mit Nordirland setzt der britische Premierminister auf Eskalation. Jetzt muss Br\u00fcssel eine klare Antwort geben. https://t.co/IJA4PHA8Kt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/r5ODyofMqf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grenze-polen-belarus-kurde-aus-nordirak-nach-abschiebung-sie-haben-uns-nachts-an-die-grenze-gebracht-a-a550cac8-efa8-4775-8f06-5e40e33fd7af?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/grenze\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460608479312310273", "source": "dlvr.it", "id": "1460608479312310273", "lang": "de", "text": "Er hatte auf die falschen Versprechen des belarussischen Diktators Lukaschenko geh\u00f6rt: Kamaran Mohammed wollte mit seiner Familie \u00fcber Minsk nach Deutschland. Polnische Beh\u00f6rden flogen ihn zur\u00fcck in den Irak. https://t.co/r5ODyofMqf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/sROmw33dBZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/koeln-leiche-einer-frau-und-eines-kindes-gefunden-polizei-nimmt-verdaechtigen-fest-a-dbb59efb-5ddf-4a51-bbd7-da524ab6325a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/koeln\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460606607717376012", "source": "dlvr.it", "id": "1460606607717376012", "lang": "de", "text": "Binnenschiffer bargen die Leiche der Frau, Spazierg\u00e4nger fanden den leblosen Kinderk\u00f6rper: In K\u00f6ln sind offenbar zwei Menschen einem T\u00f6tungsdelikt zum Opfer gefallen. Die Polizei hat einen Verd\u00e4chtigen festgenommen. https://t.co/sROmw33dBZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/el6dgdPgIJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sebastian-kurz-oesterreichs-parlament-leitet-aufhebung-der-immunitaet-ein-a-337a698b-b911-4f66-a27c-7bb490857447?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sebast\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460606599576244230", "source": "dlvr.it", "id": "1460606599576244230", "lang": "de", "text": "Sebastian Kurz soll nicht l\u00e4nger vor Ermittlungen gesch\u00fctzt sein. Das Parlament in Wien hat jetzt die Aufhebung der Immunit\u00e4t des fr\u00fcheren Kanzlers auf den Weg gebracht. https://t.co/el6dgdPgIJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 90, "like_count": 217, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/UECl6qY6CV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-und-die-diskussion-ueber-impfpflicht-das-grosse-missverstaendnis-a-b5ca0832-1d3e-4f31-a9c4-23e3935105d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460602443750789123", "source": "dlvr.it", "id": "1460602443750789123", "lang": "de", "text": "Eine Minderheit wehrt sich vehement, die Mehrheit f\u00fcgt sich: Die Regierung hat sich in eine Sackgasse man\u00f6vriert, als sie die Impfpflicht ausschloss. Das liegt an einer falschen Definition des Begriffs Freiheit. https://t.co/UECl6qY6CV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T12:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 29, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/leWXbbbETL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-news-verfassungsrechtler-haelt-einfuehrung-von-impfpflicht-fuer-zulaessig-a-8664e83e-2d3a-4c87-aa7f-32e707eaa1bb", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460580589711630336", "source": "Twitter Web App", "id": "1460580589711630336", "lang": "de", "text": "Angesichts einer \u00bbkatastrophalen Situation in den Kliniken\u00ab hat M\u00fcnchens Oberb\u00fcrgermeister Reiter reagiert und den Christkindlmarkt abgesagt. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/leWXbbbETL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T12:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/re0Cpx6Xof", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-wie-dramatisch-ist-die-lage-in-den-krankenhaeusern-a-975c86bd-b11c-4dec-a329-8195e9751c82?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460579692402995200", "source": "dlvr.it", "id": "1460579692402995200", "lang": "de", "text": "Notf\u00e4lle werden versorgt, planbare OPs verschoben: Berlins Krankenh\u00e4user behandeln zunehmend Coronaf\u00e4lle. Wie ist die Situation auf den Stationen? Einsch\u00e4tzungen von B\u00fcrgermeister M\u00fcller und den Klinikchefs. https://t.co/re0Cpx6Xof"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T12:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/qpdgLrpVYp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/so-nehmen-sie-beim-joggen-am-meisten-ab-a-b44bd141-7381-4f22-9126-095aa428928c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460579684576419843", "source": "dlvr.it", "id": "1460579684576419843", "lang": "de", "text": "Der Physiologe Erik Willis hat untersucht, zu welcher Tageszeit der K\u00f6rper besonders effektiv Fett verbrennt. Hier sagt er, wann Sie trainieren sollten, wenn Sie Gewicht verlieren wollen. https://t.co/qpdgLrpVYp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:33:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460570370084327426"}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460571747107889155", "source": "Twitter Web App", "id": "1460571747107889155", "lang": "de", "text": "RT @glocalreporting: Cowboys au\u00dfer Kontrolle: Gewaltexzesse beim US-Grenzschutz. Mein Bericht \u00fcber Rassismus, Gewalt gegen Migranten, sexue\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/P4J3cZwqMQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wurzen-totes-baby-gefunden-polizei-nimmt-eltern-fest-a-6a0fb417-f714-4ad4-ae7a-1f85bbadc15d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460571746075963394", "source": "dlvr.it", "id": "1460571746075963394", "lang": "de", "text": "Sie werden verd\u00e4chtigt, ihren neugeborenen Sohn get\u00f6tet zu haben: Ermittler in Sachsen haben einen Mann und eine Frau festgenommen. Sie befinden sich mittlerweile in Untersuchungshaft. https://t.co/P4J3cZwqMQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/WUI0SpekD3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-nick-kyrgios-fuer-australian-open-ohne-ungeimpfte-spieler-a-d191ee53-0e55-40f8-b256-24f07990e3a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/t\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460562316626329604/DEaJW0a0?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460562316626329604/DEaJW0a0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tennis: Nick Kyrgios hofft auf Australian Open ohne ungeimpfte Spieler", "description": "In seinem Podcast \u00fcberraschte Tennisstar Nick Kyrgios mit zwei Aussagen \u2013 und kassierte beide wieder: Nein, er sei nicht f\u00fcr eine Absage der Australian Open, aber f\u00fcr einen Ausschluss Ungeimpfter.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-nick-kyrgios-fuer-australian-open-ohne-ungeimpfte-spieler-a-d191ee53-0e55-40f8-b256-24f07990e3a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1398023929915056129", "name": "Australian Open"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864584371671506944", "name": "Nick Kyrgios", "description": "Nick Kyrgios"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864584371671506944", "name": "Nick Kyrgios", "description": "Nick Kyrgios"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460562306463502336", "source": "dlvr.it", "id": "1460562306463502336", "lang": "de", "text": "In seinem Podcast \u00fcberraschte Tennisstar Nick Kyrgios mit zwei Aussagen \u2013 und kassierte beide wieder: Nein, er sei nicht f\u00fcr eine Absage der Australian Open, aber f\u00fcr einen Ausschluss Ungeimpfter. https://t.co/WUI0SpekD3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/d2hOCfLvjz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-notenbank-fed-wer-wird-bidens-troubleshooter-a-8b2b5614-8708-471b-812d-04990e9a131c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/us-\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460560059440648195", "source": "dlvr.it", "id": "1460560059440648195", "lang": "de", "text": "Frau, Demokratin, Spitzen\u00f6konomin \u2013 Lael Brainard scheint die perfekte Kandidatin f\u00fcr den Vorsitz der US-Notenbank Fed. Doch Pr\u00e4sident Biden hat ein Problem: Der Amtsinhaber ist sein bester Verb\u00fcndeter. https://t.co/d2hOCfLvjz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/43kPU3xlUI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/westjordanland-israels-armee-toetet-dschihad-mitglied-a-524bc80d-fd21-43ed-a762-2a5be1426d91?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/westjo\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460560051848970241", "source": "dlvr.it", "id": "1460560051848970241", "lang": "de", "text": "Im Westjordanland kam es erneut zu Zusammenst\u00f6\u00dfen zwischen Pal\u00e4stinensern und israelischen Soldaten. Dabei wurde ein Mitglied des militanten \u00bbIslamischen Dschihad\u00ab erschossen. https://t.co/43kPU3xlUI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5sdE0vlL4K", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/saif-al-islam-gaddafi-ein-libyscher-geist-kehrt-zurueck-a-1bac3164-76ac-4853-a438-d7805c6394bb", "display_url": "spiegel.de/ausland/saif-a\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460556249204887556", "source": "TweetDeck", "id": "1460556249204887556", "lang": "de", "text": "Saif al-Islam Gaddafi, der Sohn des 2011 gest\u00fcrzten libyschen Diktators, will bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl kandidieren. Einst hatte er sich hinter die brutale Repression der Proteste gestellt. Wie stehen seine Chancen jetzt? (S+) \nhttps://t.co/5sdE0vlL4K"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 34, "like_count": 38, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/eAyv6u8NNY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundesnetzagentur-setzt-zertifizierungsverfahren-fuer-nord-stream-2-vorlaeufig-aus-a-68970bfb-155f-42d9-9c5e-fd1b8296d5e7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/bun\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460555888549253126", "source": "dlvr.it", "id": "1460555888549253126", "lang": "de", "text": "Die Bundesnetzagentur hat die Zertifizierung der Ostseepipeline Nord Stream 2 auf Eis gelegt, aus formalrechtlichen Gr\u00fcnden. Die M\u00e4rkte reagieren nerv\u00f6s, der Gaspreis steigt ruckartig an. https://t.co/eAyv6u8NNY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "NordStream2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460555449435054082"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460555508729974786", "source": "Twitter Web App", "id": "1460555508729974786", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Die Bundesnetzagentur hat die Zertifizierung der Ostseepipeline #NordStream2 auf Eis gelegt, aus formalrechtlichen Gr\u00fcnden\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/zpidAQ3cUh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/kosmos-1408-russland-schiesst-satelliten-ab-truemmer-gefaehrden-iss-a-d8f3b231-b451-48a2-8e34-a43f108ba8a4", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/k\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460548951283748872", "source": "TweetDeck", "id": "1460548951283748872", "lang": "de", "text": "Wom\u00f6glich als Zeichen milit\u00e4rischer St\u00e4rke hat Russland einen alten Satelliten abgeschossen. Die Tr\u00fcmmer werden f\u00fcr Jahre eine Gefahr im Weltraum sein. Die Besatzung der ISS hat das schon zu sp\u00fcren bekommen. (S+) \nhttps://t.co/zpidAQ3cUh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/OEIy5LfLfp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-warum-italien-portugal-und-die-niederlande-sich-so-schwer-tun-a-a374e1a9-72c8-4508-ac93-cc6552ef826a", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460544924223512584", "source": "TweetDeck", "id": "1460544924223512584", "lang": "de", "text": "Europameister Italien muss wie Portugal ins WM-Play-off. Der Druck auf den gro\u00dfen Fu\u00dfball-Nationen in der Qualifikation ist enorm: Wer es schafft, erf\u00fcllt blo\u00df das Soll. Gescheitert aber wird f\u00fcr die Ewigkeit. (S+) https://t.co/OEIy5LfLfp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 94, "like_count": 786, "quote_count": 47}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/31fAmuNS4O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/cannabis-legalisierung-koennte-dem-staat-4-7-milliarden-euro-im-jahr-bringen-a-c171d679-6280-4080-a12d-36436fc3ab54?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460541427197251586", "source": "dlvr.it", "id": "1460541427197251586", "lang": "de", "text": "Eine kontrollierte Freigabe von Cannabis k\u00f6nnte die Finanzprobleme einer Ampelkoalition erheblich lindern: \u00d6konomen beziffern den Geldsegen f\u00fcr den Staat auf knapp f\u00fcnf Milliarden Euro \u2013 pro Jahr. https://t.co/31fAmuNS4O"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ItDDVwp4eh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/berlin-sieger-im-haeuserkampf-mieter-wehren-spekulanten-ab-a-79edbb6f-5382-4e01-95b8-51ffb5d3b26f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460541417244094469", "source": "dlvr.it", "id": "1460541417244094469", "lang": "de", "text": "Der Berliner Immobilienmarkt ist eine Kampfzone, in der die Mieter h\u00e4ufig den K\u00fcrzeren ziehen. Die Bewohner eines Hauses in Kreuzberg haben nun geschafft, wovon viele andere tr\u00e4umen. https://t.co/ItDDVwp4eh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:17:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460537415656001540"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460537448304463872", "source": "Twitter Web App", "id": "1460537448304463872", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Polens Justizminister ist gleichzeitig Generalstaatsanwalt. Er darf Richter abordnen \u2013 und diese Abordnung an h\u00f6heren Stra\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XHezBtSxl7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/berlin-sieger-im-haeuserkampf-mieter-wehren-spekulanten-ab-a-79edbb6f-5382-4e01-95b8-51ffb5d3b26f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460536116319342592", "source": "TweetDeck", "id": "1460536116319342592", "lang": "de", "text": "Der Berliner Immobilienmarkt ist eine Kampfzone, in der die Mieter h\u00e4ufig den K\u00fcrzeren ziehen. Die Bewohner eines Hauses in Kreuzberg haben nun geschafft, wovon viele andere tr\u00e4umen. (S+) \nhttps://t.co/XHezBtSxl7"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/BZRFtxBr65", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/rachel-cusk-buchkritik-zu-der-andere-ort-a-67aee274-83fd-4855-aa22-e3cbb04885d6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460534876969443334", "source": "dlvr.it", "id": "1460534876969443334", "lang": "de", "text": "\u00bbSie war es nicht wert, f\u00fcr eine gemeinsame Nacht seinen Status zu riskieren\u00ab: Die Autorin Rachel Cusk verschiebt ein historisches Kammerspiel in die Corona-Gegenwart. Gro\u00dfe Liebe, gro\u00dfe Entt\u00e4uschung. https://t.co/BZRFtxBr65"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 15, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/cWmNtMAeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1460533068901539844/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWmNtMAeFa"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460533068901539844", "attachments": {"media_keys": ["7_1460532589509455877"]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1460533068901539844", "lang": "de", "text": "Die bundesweite Sieben-Tages-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen hat erneut einen H\u00f6chststand erreicht \u2013 sie liegt bei 312,4. So hat sich die Coronalage in den vergangenen Monaten entwickelt: https://t.co/cWmNtMAeFa"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/KWPlk5cP96", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/aufraeumen-wie-ich-seit-jahren-versuche-ordnung-in-mein-leben-zu-bringen-a-13ce8632-724d-4ef9-a7fb-837b32a6264f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/au\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460532855986032645", "source": "dlvr.it", "id": "1460532855986032645", "lang": "de", "text": "Ich habe ein System: Zettel kommen auf den Zettelhaufen, Briefe auf den Haufen mit Briefen, l\u00e4stiges Zeug auf den Haufen mit l\u00e4stigem Zeug. Meine Frau h\u00e4lt das f\u00fcr Unordnung. Und damit wird\u2019s schwierig. Vor allem f\u00fcr mich. https://t.co/KWPlk5cP96"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KjXTryxfKv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/saif-al-islam-gaddafi-ein-libyscher-geist-kehrt-zurueck-a-1bac3164-76ac-4853-a438-d7805c6394bb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/saif-a\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460531098622988295", "source": "dlvr.it", "id": "1460531098622988295", "lang": "de", "text": "Saif al-Islam Gaddafi, der Sohn des 2011 gest\u00fcrzten libyschen Diktators, will bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl kandidieren. Einst hatte er sich hinter die brutale Repression der Proteste gestellt. Wie stehen seine Chancen jetzt? https://t.co/KjXTryxfKv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/N04g5zWEgP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/amazon-kindle-paperwhite-im-test-von-blauweiss-bis-bernstein-a-5436674f-b71b-4ee2-9b82-41dfca186363", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460528314783879172", "source": "TweetDeck", "id": "1460528314783879172", "lang": "de", "text": "Den neuen Kindle gibt es gleich in drei Versionen, die alle etwas gr\u00f6\u00dfer, schneller und robuster sind als \u00e4ltere Modelle. Zum Topmodell muss man aber nicht gleich greifen. (S+) https://t.co/N04g5zWEgP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 43, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/5oe1xUw1JT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-kritisieren-angela-merkels-telefonat-mit-alexander-lukaschenko-a-4ea2c08d-9111-4488-824f-5c2c46b4ea11?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460527197354037252", "source": "dlvr.it", "id": "1460527197354037252", "lang": "de", "text": "Rund 50 Minuten sprach Kanzlerin Merkel mit dem belarussischen Diktator Lukaschenko \u00fcber die Krise an der Grenze zu Polen. Gr\u00fcnen-Politiker Nouripour spricht von einem \u00bbverheerenden Signal\u00ab. https://t.co/5oe1xUw1JT"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PagUYbhcEm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/athen-ein-toter-bei-irrfahrt-mit-draisine-a-0750cf62-720c-4529-bc82-8067f7a9df84?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/athen\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460525569947291651", "source": "dlvr.it", "id": "1460525569947291651", "lang": "de", "text": "Die Draisine raste auf der Athener Stadtbahn unkontrolliert mehrere Kilometer weit: Bei einem Unfall mit einem Wartungsfahrzeug ist ein Arbeiter ums Leben gekommen. https://t.co/PagUYbhcEm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jA5z3flPRO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/britney-spears-ueber-ende-der-vormundschaft-wie-auf-wolke-sieben-a-589e5280-d822-4023-8f77-56df63e54554?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/britn\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460525561399242755", "source": "dlvr.it", "id": "1460525561399242755", "lang": "de", "text": "Ein Glas Champagner und ein Essen in einem Restaurant: Britney Spears feiert ihre neue Freiheit. Das erste Wochenende nach dem Ende der Vormundschaft sei \u00bbunglaublich\u00ab gewesen, schrieb sie auf Instagram. https://t.co/jA5z3flPRO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/qEXXAoFfqx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/hochschulen-21-000-studienmoeglichkeiten-in-deutschland-so-viele-wie-noch-nie-a-b2cae3c0-5d1a-4a58-95b9-6e9d895606f0", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460524791606087681", "source": "TweetDeck", "id": "1460524791606087681", "lang": "de", "text": "Noch nie gab es in Deutschland so viele Studieng\u00e4nge, zeigt eine neue Erhebung. Wildwuchs? Experten sprechen lieber von \u00bbnotwendiger Weiterentwicklung\u00ab. Im Trend: Psychologie, Nachhaltigkeit, Pflege. (S+) \nhttps://t.co/qEXXAoFfqx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kS6JyNBoLT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kinderimpfung-corona-ema-koennte-biontech-impfstoff-fuer-fuenf-bis-elfjaehrige-kommende-woche-freigeben-a-4e90b0d1-6b51-42e9-815f-cf6edc26e6dc", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kin\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460520513558691842", "source": "TweetDeck", "id": "1460520513558691842", "lang": "de", "text": "Laut \u00d6sterreichs Gesundheitsminister steht die EU-weite Zulassung von \u00bbComirnaty\u00ab f\u00fcr Kinder bevor. N\u00e4chste Woche Mittwoch soll es ihm zufolge so weit sein: auch in Deutschland, unabh\u00e4ngig vom Votum der Stiko. (S+)\nhttps://t.co/kS6JyNBoLT"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:43:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mkremp", "id": "2284871"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460513795734966274"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460513816723218434", "source": "Twitter Web App", "id": "1460513816723218434", "lang": "de", "text": "RT @mkremp: Von Blauwei\u00df bis Bernstein: F\u00fcr den neuen Kindle Paperwhite w\u00fcrde ich den viel teureren Oasis glatt zur Seite legen \u2013 der Akkul\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/v8JeqtLbuw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/deutsche-schatzjaeger-im-osmanischen-reich-wie-kommt-alles-nach-berlin-a-cd4f94e0-b1eb-46f9-907f-be91ed167f81", "display_url": "spiegel.de/geschichte/deu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460510447392669699", "source": "TweetDeck", "id": "1460510447392669699", "lang": "de", "text": "Das Berliner Humboldtforum strotzt vor kolonialer Raubkunst. Auch Prunkst\u00fccke der benachbarten Museumsinsel, darunter der ber\u00fchmte Pergamonaltar, gerieten auf fragw\u00fcrdige Weise nach Deutschland: per Beutezug mit viel Bakschisch. (S+) https://t.co/v8JeqtLbuw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/leWXbbbETL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-news-verfassungsrechtler-haelt-einfuehrung-von-impfpflicht-fuer-zulaessig-a-8664e83e-2d3a-4c87-aa7f-32e707eaa1bb", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Bayern"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460509212719689728", "source": "Twitter Web App", "id": "1460509212719689728", "lang": "de", "text": "554,2 \u2013 das ist gerade die Inzidenz f\u00fcr ganz #Bayern. Spitzenreiter ist der Landkreis Rottal-Inn mit 1280,8. Verfassungsrechtler Christian Pestalozza h\u00e4lt eine Impfpflicht \u00bbunausweichlich\u00ab. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/leWXbbbETL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "chs42", "id": "56967595"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "planet4589", "id": "19355829"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 67, "tag": "ASAT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460505682931769346"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460507257087696897", "source": "Twitter Web App", "id": "1460507257087696897", "lang": "de", "text": "RT @chs42: Laut dem Experten @planet4589 sind beim russischen #ASAT Waffentest im Weltall weit mehr als die bisher offiziell bekannten 1500\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/N4pCF1xZUq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/abou-chaker-brueder-mehrjaehrige-haftstrafen-und-dann-ab-im-lamborghini-a-ce1c0d1e-8c6e-42d9-8e26-fd6babd76298", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 185, "tag": "AbouChaker"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460506923925598209", "source": "TweetDeck", "id": "1460506923925598209", "lang": "de", "text": "Sie haben einem Rentnerpaar ein Haus geklaut: In Berlin wurden vier Angeklagte in einem Prozess um einen Immobilien-Betrug schuldig gesprochen \u2013 darunter zwei Mitglieder der #AbouChaker-Familie. (S+)\nhttps://t.co/N4pCF1xZUq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/aMH6RSrUEY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-news-verfassungsrechtler-haelt-einfuehrung-von-impfpflicht-fuer-zulaessig-a-8664e83e-2d3a-4c87-aa7f-32e707eaa1bb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460505182827999232", "source": "dlvr.it", "id": "1460505182827999232", "lang": "de", "text": "Die Corona-Inzidenz in Bayern steigt weiter auf 554,2. Spitzenreiter ist der Landkreis Rottal-Inn mit 1280,8. Verfassungsrechtler Christian Pestalozza h\u00e4lt eine Impfpflicht \u00bbunausweichlich\u00ab. Der \u00dcberblick. https://t.co/aMH6RSrUEY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/pReVhCwvcv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-was-bisher-geplant-ist-wird-nicht-reichen-um-die-fallzahlen-runterzubringen-a-22794b6e-25f5-410d-b5fa-88db9592a02b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460501639148695553", "source": "TweetDeck", "id": "1460501639148695553", "lang": "de", "text": "Ausgerechnet auf dem vorl\u00e4ufigen H\u00f6hepunkt der Pandemie sollen Regelungen auslaufen, ein neuer Ma\u00dfnahmenkatalog das Schlimmste verhindern. Doch f\u00fcr viele Experten ist das nicht genug \u2013 sie schlagen Alternativen vor.\n(S+) https://t.co/pReVhCwvcv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "DonLejon", "id": "1887318331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460306007700168705"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460499386002202624", "source": "Twitter Web App", "id": "1460499386002202624", "lang": "de", "text": "RT @JankoTietz: .@DonLejon hat Herlinde Koelbl zu ihrem Langzeitprojekt, 30 Jahre lang Frau Merkel zu treffen, interviewt. Die Kanzlerin sa\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:45:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460300804066361344"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460499364808429569", "source": "Twitter Web App", "id": "1460499364808429569", "lang": "de", "text": "RT @mathieuvonrohr: Putins Crackdown gegen die Zivilgesellschaft: Der bekanntesten russischen Menschenrechtsorganisation \u00bbMemorial\u00ab droht d\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:45:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HeiseThomas", "id": "395373084"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ZW6fLktq0M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/abou-chaker-brueder-mehrjaehrige-haftstrafen-und-dann-ab-im-lamborghini-a-ce1c0d1e-8c6e-42d9-8e26-fd6babd76298", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460346455261171714"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460499341572026373", "source": "Twitter Web App", "id": "1460499341572026373", "lang": "de", "text": "RT @HeiseThomas: Prozess gegen Abou-Chaker-Br\u00fcder in Berlin: Mehrj\u00e4hrige Haftstrafen \u2013\u00a0und dann ab im Lamborghini https://t.co/ZW6fLktq0M v\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 68, "tag": "Ema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460352334731620368"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10054860349", "name": "2018 MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460499302816661509", "source": "Twitter Web App", "id": "1460499302816661509", "lang": "de", "text": "RT @ClausHecking: Laut \u00d6sterreichs Gesundheitsminister wird die #Ema kommende Woche Mittwoch den Biontech-Impfstoff f\u00fcr 5- bis 11-j\u00e4hrige K\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OVfFayTdW6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angriff-auf-memorial-einer-der-angesehensten-ngos-russlands-droht-die-zwangsaufloesung-a-425cc1d5-a382-4a31-a937-906cb9304a47", "display_url": "spiegel.de/ausland/angrif\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460497360790953985", "source": "TweetDeck", "id": "1460497360790953985", "lang": "de", "text": "Den Menschenrechtsaktivisten von \u00bbMemorial\u00ab droht in Russland die Aufl\u00f6sung \u2013 wegen angeblicher Verst\u00f6\u00dfe gegen ein Gesetz \u00fcber \u00bbausl\u00e4ndische Agenten\u00ab. Der Chef der Organisation, Jan Ratschinski, erkl\u00e4rt bei SPIEGEL+, wie es dazu kam.\nhttps://t.co/OVfFayTdW6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/XepfJsd2Cl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/all-too-well-wo-ist-der-schal-von-taylor-swift-und-warum-gibt-jake-gyllenhaal-ihn-nicht-zurueck-a-03048121-1aa5-4049-9586-e847defb286e", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "TaylorSwift"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806225270591995904", "name": "Taylor Swift", "description": "Taylor Swift"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864572160467025920", "name": "Jake Gyllenhaal", "description": "Jake Gyllenhaal"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070722397651722240", "name": "Dionne Warwick", "description": "American singer, actress and TV show host"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806225270591995904", "name": "Taylor Swift", "description": "Taylor Swift"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "864572160467025920", "name": "Jake Gyllenhaal", "description": "Jake Gyllenhaal"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "1070722397651722240", "name": "Dionne Warwick", "description": "American singer, actress and TV show host"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1405952618447310848", "name": "Red (Taylor's Version)"}}, {"domain": {"id": "139", "name": "Fan Community", "description": "A viral fan community like 'Lovatics' (fans of Demi Lovato)"}, "entity": {"id": "1272978230660628481", "name": "Swifties"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806225270591995904", "name": "Taylor Swift", "description": "Taylor Swift"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806225270591995904", "name": "Taylor Swift", "description": "Taylor Swift"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460497211926667265", "source": "Twitter Web App", "id": "1460497211926667265", "lang": "de", "text": "\u00bbAll Too Well\u00ab: #TaylorSwift hat einen alten Song neu aufgenommen \u2013 und nun diskutieren ihre Fans \u00fcber den Verbleib ihres Schals. Was Schauspieler Jake Gyllenhaal, seine Schwester und Dionne Warwick damit zu tun haben.\nhttps://t.co/XepfJsd2Cl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:35:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "RolandNelles", "id": "34575967"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PyhKP9bTXM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-ampel-joe-biden-wladimir-putin-donald-trump-a-f78bff4a-1e5c-4923-9ef3-ae024d115b16", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460496671998099457", "source": "Twitter Web App", "id": "1460496671998099457", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab von @RolandNelles geht es heute um die k\u00fcnftige #Ampelkoalition, die sich erst noch finden muss, um den russischen Truppenaufmarsch an der ukrainischen Grenze \u2013 und um US-Pr\u00e4sident Biden, der endlich einen Erfolg vorzuweisen hat. https://t.co/PyhKP9bTXM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/oWOySGPl8x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/einigung-perfekt-eu-haushalt-fuer-2022-steht-a-5da4f35a-4af5-4692-85ab-e40cf1b3e13f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ein\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460494734456098817", "source": "dlvr.it", "id": "1460494734456098817", "lang": "de", "text": "Die EU-Staaten haben sich auf einen Entwurf f\u00fcr den Haushalt 2022 geeinigt. Danach sollen der Gemeinschaft f\u00fcr das kommende Jahr 169,5 Milliarden Euro zur Verf\u00fcgung stehen. https://t.co/oWOySGPl8x"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/K0gGZVUjSJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-fdp-und-gruene-corona-stresstest-fuer-die-ampel-a-7930a7de-568c-485f-b3f0-5815bd08a2c9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 178, "end": 182, "tag": "FDP"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460492838655963138", "source": "Twitter Web App", "id": "1460492838655963138", "lang": "de", "text": "Die Inzidenzen steigen rasant \u2013 und noch bevor die #Ampelkoalition im Amt ist, m\u00fcssen ihre Protagonisten die verabredeten Coronama\u00dfnahmen nachbessern. Im Zentrum des Sturms: die #FDP. (S+) https://t.co/K0gGZVUjSJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 34, "like_count": 55, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/jYZusQ3Sep", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-die-immunisierung-ist-nach-der-zweiten-impfung-nicht-vollstaendig-sagt-carsten-watzl-a-1fa30fee-67ff-4f16-91f0-b4ac3ee77923", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 228, "tag": "BoosterImpfung"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1460490404797767682", "source": "Twitter Web App", "id": "1460490404797767682", "lang": "de", "text": "In Israel verf\u00e4llt der Impfstatus nach sechs Monaten, \u00d6sterreich verf\u00e4hrt \u00e4hnlich. Forscher Carsten Watzl erkl\u00e4rt bei SPIEGEL+, ob so eine Regelung auch in Deutschland sinnvoll w\u00e4re \u2013 und wer davon betroffen ist. #BoosterImpfung \nhttps://t.co/jYZusQ3Sep"}], "meta": {"oldest_id": "1460490404797767682", "newest_id": "1460718066023776261", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3al3phkz220ye9ijw9c1qio4s2", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0my9rykjqr1l9sxwpood5hrl"}}