{"data": [{"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453752196827205640", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NyVBkSa49H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/james-webb-weltraum-teleskop-griff-nach-den-sternen-a-00000000-0002-0001-0000-000174677050?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/deinspiegel/ja\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453752196827205640", "text": "Das James-Webb-Weltraum-Teleskop ist eines der gr\u00f6\u00dften Wissenschaftsprojekte dieses Jahrzehnts. Ein Ingenieur und eine Forscherin erkl\u00e4ren, wie die Vorbereitungen laufen und warum die Vorfreude so gro\u00df ist. https://t.co/NyVBkSa49H", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T15:55:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453752188908441608", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/u5bDwNIRVO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/10-jahre-nsu-marc-sinan-taeter-haben-eine-unglaubliche-macht-ueber-ihre-opfer-a-096cf097-3b72-458d-a9f2-d53126373ca6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453752188908441608", "text": "Der Komponist Marc Sinan hat ein Oratorium geschaffen, das den Opfern des NSU gewidmet ist. Hier sagt er, warum Vers\u00f6hnung nur gelingen kann, wenn M\u00f6rder Verantwortung \u00fcbernehmen. https://t.co/u5bDwNIRVO", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T15:55:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453750670394159106", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/M4muAOPg8Y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-wie-studierende-das-trauma-des-lockdown-ueberwinden-a-234f0057-5d8d-4f51-93d4-3e57e12cb592?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453750670394159106", "text": "Die Folgen der Corona-Lockdowns waren f\u00fcr Studierende gravierend, viele haben anderthalb Jahre digitale Lehre hinter sich. Was fortschrittlich klingt, war oft belastend. Wie geht es weiter? Antworten im Stimmenfang. https://t.co/M4muAOPg8Y", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T15:49:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453740862874132490", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/z5wHEAm5uw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ireland-baldwin-ueber-vater-alec-baldwin-ich-kenne-meinen-vater-ihr-kennt-ihn-einfach-nicht-a-35ab7e20-c5d6-4270-ba82-a9727b909768?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1453740862874132490", "text": "Ireland Baldwin erhielt nach dem t\u00f6dlichen Ungl\u00fcck bei den Dreharbeiten ihres Vaters offenbar Hassnachrichten. In den sozialen Medien wehrt sie sich nun auch gegen Kommentare einer Trump-Unterst\u00fctzerin. https://t.co/z5wHEAm5uw", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T15:10:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453738073699672083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "traufetter", "id": "17899804"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Leopoldina", "id": "868006470"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453736938360295434"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453738073699672083", "text": "RT @traufetter: Interview mit Klimaforscher Gerald Haug von der @Leopoldina : \u00bbEs geht um die Bewohnbarkeit des Planeten\u00ab Pflichtlekt\u00fcre f\u00fc\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T14:59:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453735692266205190", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/iIjGUUcsjG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/london-verurteilt-festsetzung-von-britischem-fischerboot-in-frankreich-a-d8a71caf-228d-4624-a3ad-a70fb81fe3c8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/london\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453735692266205190", "text": "Der Streit um Fischereirechte im \u00c4rmelkanal spitzt sich weiter zu. Frankreich setzte in der Nacht ein britisches Boot fest \u2013 doch London sieht sich im Recht. https://t.co/iIjGUUcsjG", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T14:49:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453725029401718785", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6xWFQq81OC", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1453725029401718785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xWFQq81OC"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "SPAM"}, {"start": 20, "end": 27, "tag": "bmgfcb"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "lang": "fr", "id": "1453725029401718785", "text": "Servicetweet.\n#SPAM #bmgfcb https://t.co/6xWFQq81OC", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1453724942797721602"]}, "created_at": "2021-10-28T14:07:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453724285160222722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783350882985385984", "name": "Home"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026951194", "name": "IKEA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "864911475436957696", "name": "Home and garden", "description": "Home and garden"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453719449660391443"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453724285160222722", "text": "RT @joleffers: Mit Inbusschl\u00fcssel, \"Billy\" und \"Ivar\" zum Wohngl\u00fcck: M\u00f6bel handlich verpackt an Selbstabholer zu verkaufen \u2013 das erste Ikea\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T14:04:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453721471155523591", "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/vGbvG1w03z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ver-di-ruft-fuer-freitag-zu-warnstreiks-am-frankfurter-flughafen-auf-a-39a0fa25-c842-4ace-96fe-c3cb7ccaa03c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ver\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Verdi"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453721471155523591", "text": "Im Tarifstreit mit einem Dienstleister am Frankfurter Flughafen erh\u00f6ht die Gewerkschaft #Verdi den Druck. Passagiere m\u00fcssen am Freitag mit Versp\u00e4tungen rechnen.\nhttps://t.co/vGbvG1w03z", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T13:53:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453711400484888584", "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/4TRcrRcQz5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nsu-beate-zschaepe-geht-gegen-bgh-entscheidung-vor-a-32473087-b34b-4635-8e05-a081a749dd3e", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "BeateZsch\u00e4pe"}, {"start": 72, "end": 76, "tag": "NSU"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1453711400484888584", "text": "Der Bundesgerichtshof hat das Urteil gegen #BeateZsch\u00e4pe best\u00e4tigt. Die #NSU-Terroristin will das nach Informationen des SPIEGEL nicht hinnehmen. Sie wendet sich an das Verfassungsgericht. https://t.co/4TRcrRcQz5", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T13:13:01.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453708969931907074", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/NbKHZ63igL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/ungeimpfte-im-pausenraum-morddrohungen-nach-impf-aushang-a-14746142-cc1b-47df-b660-3b0303ae0aa3", "display_url": "spiegel.de/karriere/ungei\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 29, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453708969931907074", "text": "Eine Th\u00fcringer Firma h\u00e4ngt ein Plakat mit den Bildern ungeimpfter Mitarbeiter an die T\u00fcr des Pausenraums \u2013 und erntet einen Shitstorm. Das Plakat ist zwar weg, aber der Chef wird jetzt t\u00e4glich per Mail mit dem Tod bedroht. (S+) https://t.co/NbKHZ63igL", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T13:03:21.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453707161389998088", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kjCz8liG0q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gasstreit-mit-russland-moldau-bittet-deutschland-um-unterstuetzung-a-f56397a4-d04e-44f5-bd8e-c6f8fc671e2d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/gas\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1453707161389998088", "text": "H\u00e4lt Russland Gas zur\u00fcck, um Europa zu erpressen? Die Republik Moldau wird vom Kreml und Gazprom offenbar massiv unter Druck gesetzt. Nach SPIEGEL-Informationen hat sich das Land nun an Bundespr\u00e4sident Steinmeier gewandt. (S+) https://t.co/kjCz8liG0q", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T12:56:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453703651231473666", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AtnZrb730X", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutschland-inflation-jetzt-bei-4-5-prozent-a-4fc5d81d-a8c8-4773-8db0-e867ebf46a59", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/deu\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453703651231473666", "text": "Der Preisauftrieb in Deutschland beschleunigt sich deutlich: Im Oktober stiegen die Preise um 4,5 Prozent \u2013 so stark wie seit 28 Jahren nicht mehr. https://t.co/AtnZrb730X", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T12:42:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453703131653541893", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/lajSP03mPo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gasstreit-mit-russland-moldau-bittet-deutschland-um-unterstuetzung-a-f56397a4-d04e-44f5-bd8e-c6f8fc671e2d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/gas\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453703131653541893", "text": "H\u00e4lt Russland Gas zur\u00fcck, um Europa zu erpressen? Die Republik Moldau wird vom Kreml und Gazprom offenbar massiv unter Druck gesetzt. Nach SPIEGEL-Informationen hat sich das Land nun an Bundespr\u00e4sident Steinmeier gewandt. https://t.co/lajSP03mPo", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T12:40:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453703122031824903", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0qrWm2QzJa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/hongkong-erlaesst-filmzensurgesetz-a-0f5ff34c-6436-4e72-a17a-f322d9593efb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/ho\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453703122031824903", "text": "In Hongkong d\u00fcrfen k\u00fcnftig nur noch Filme aufgef\u00fchrt werden, die \u00bbden Interessen der nationalen Sicherheit\u00ab entsprechen. Bei Verst\u00f6\u00dfen droht Gef\u00e4ngnis. Kritiker sprechen von politischer Zensur. https://t.co/0qrWm2QzJa", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T12:40:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453699078009679885", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ab12cu4oum", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-nachwuchscoach-barjuan-uebernimmt-als-interimstrainer-danach-soll-wohl-xavi-kommen-a-93e66ef6-84a1-48f1-9ed9-16e9a3496021?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339419044331522", "name": "Rayo Vallecano vs FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773917379125248", "name": "Ronald Koeman"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773917379125248", "name": "Ronald Koeman"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773917379125248", "name": "Ronald Koeman"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453699078009679885", "text": "In der Nacht musste Ronald Koeman beim FC Barcelona gehen, nun steht mit Sergi Barju\u00e1n eine \u00dcbergangsl\u00f6sung fest. Er wiederum soll wohl schon bald von Ex-Superstar Xavi abgel\u00f6st werden. https://t.co/ab12cu4oum", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T12:24:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453697832297263107", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jEJUodeN70", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/emiliano-sala-organisator-des-ungluecksflugs-schuldig-gesprochen-a-6a7f743a-9be2-4d9f-b3dd-89713f92f724?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774454979846145", "name": "Emiliano Sala"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774454979846145", "name": "Emiliano Sala"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453697832297263107", "text": "Fu\u00dfballprofi Emiliano Sala kam ums Leben, als eine Propellermaschine in den \u00c4rmelkanal st\u00fcrzte. Ein Gericht entschied nun, dass ein Gesch\u00e4ftsmann die Sicherheit des Fluges gef\u00e4hrdet hatte. https://t.co/jEJUodeN70", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T12:19:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453682881969238019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453681449274523654"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453682881969238019", "text": "RT @joleffers: Mit dem Schlager \"Pack die Badehose ein\" hatte sie als Achtj\u00e4hrige ihren ersten gro\u00dfen Auftritt. Heute wird S\u00e4ngerin und Sch\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T11:19:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453672361316823044", "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/bfwqSRBjoE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-kinderaerzte-hoffen-auf-baldige-corona-impfung-fuer-unter-zwoelfjaehrige-a-255c6af2-fbc6-4b18-a91b-b6c3159a986e", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453672361316823044", "text": "Weil sie zu lange im Krankenwagen warten mussten, sind in England zuletzt mindestens zwei Patienten gestorben. Und: \u00dcber 40.000 neue F\u00e4lle in Russland \u2013 Moskau schr\u00e4nkt das \u00f6ffentliche Leben stark ein. Der \u00dcberblick. https://t.co/bfwqSRBjoE", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T10:37:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453669001775648773", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ZUlEFWDAxq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/studie-mehr-als-acht-millionen-beschaeftigte-koennten-von-12-euro-mindestlohn-profitieren-a-6ef0100e-0200-4a33-963f-09f22eb745eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/stu\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453669001775648773", "text": "Vor allem Frauen bek\u00e4men mehr Geld, aber auch Besch\u00e4ftigte ohne Tarifvertrag: Die m\u00f6glichen Koalition\u00e4re von SPD, Gr\u00fcnen und FDP wollen den Mindestlohn auf zw\u00f6lf Euro und damit deutlich erh\u00f6hen. https://t.co/ZUlEFWDAxq", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T10:24:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453664979798802433", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Des7SBdT2s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/so-werden-sie-finanziell-unabhaengig-a-3bc838af-0002-0001-0000-000177379800?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453664979798802433", "text": "Immer mehr Menschen sparen gro\u00dfe Teile ihres Einkommens, um irgendwann allein von ihrem Verm\u00f6gen leben zu k\u00f6nnen. Wie schafft man es, schon mit Mitte 30 oder 40 in Rente zu gehen? https://t.co/Des7SBdT2s", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T10:08:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453660335567671300", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fitxgZjhpk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/grosse-koalition-zum-abschied-noch-ein-ja-zur-vorratsdaten-speicherung-a-266cd41b-8589-4b0a-bb9e-4d78067d5fda", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453660335567671300", "text": "Die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesregierung unterst\u00fctzt die Pl\u00e4ne der EU-Kommission zur Wiedereinf\u00fchrung und Ausweitung der Vorratsdatenspeicherung. Wie weit Deutschland gehen will, zeigt ein geheimes Positionspapier. (S+) https://t.co/fitxgZjhpk", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T09:50:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453656804588621831", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/7vCyW0dqMH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/angelina-jolie-ich-bin-keine-perfekte-mutter-a-5bc606d0-5549-4cd7-ba9e-af073cfcd7e8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "875012189047758848", "name": "Brad Pitt", "description": "Brad Pitt"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "875012679076765696", "name": "Angelina Jolie", "description": "Angelina Jolie"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "875012189047758848", "name": "Brad Pitt", "description": "Brad Pitt"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "875012679076765696", "name": "Angelina Jolie", "description": "Angelina Jolie"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453656804588621831", "text": "In Los Angeles l\u00e4uft der Sorgerechtsstreit mit ihrem Ex-Mann Brad Pitt. Nun hat sich Angelina Jolie zum Zusammenleben mit ihren sechs Kindern ge\u00e4u\u00dfert. https://t.co/7vCyW0dqMH", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T09:36:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453650567490899969", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/2HqH1wT3Nx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayern-debakel-im-dfb-pokal-fuer-eine-nacht-wie-unterklassige-profis-a-2bcfbb75-9f87-478e-a921-918b21ab8904", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "FCBayern"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453650567490899969", "text": "Themen abseits des Platzes musste der #FCBayern zuletzt moderieren, nun kam eine historische Pleite hinzu: Die M\u00fcnchner sind erneut in der zweiten Pokalrunde gescheitert. Der Verein zeigte sich ratlos. (S+) https://t.co/2HqH1wT3Nx", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T09:11:17.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453648017165328395", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/46e4Jzwy4J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-karl-lauterbach-spd-unterstuetzt-ampel-plaene-zum-ende-der-epidemischen-lage-a-8f9c3a04-7f33-4c58-b3ee-92d24a5dba7a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 22, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453648017165328395", "text": "SPD-Gesundheitsexperte Karl #Lauterbach sieht dem #Corona-Winter mit Sorge entgegen. Das Eckpunkte-Papier der Ampelparteien h\u00e4lt er trotzdem f\u00fcr eine gute Idee. https://t.co/46e4Jzwy4J", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T09:01:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453645477975449606", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/25MjMOeBBy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-alec-baldwin-regieassistent-dave-halls-raeumt-fehler-beim-pruefen-der-waffe-ein-a-4c43922b-b3fb-4ae3-9137-6ff3d4796278?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453645477975449606", "text": "\u00bbEr konnte sich nur daran erinnern, drei Kugeln gesehen zu haben\u00ab: Im Fall Alec Baldwin hat ein Regieassistent zugegeben, die Pistole vor dem t\u00f6dlichen Schuss nicht korrekt \u00fcberpr\u00fcft zu haben. https://t.co/25MjMOeBBy", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T08:51:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453628705989971969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453628680396230656"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453628705989971969", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: EIL: Mehr als knapp drei Jahre soll er Drohschreiben versendet haben: Ein 53-J\u00e4hriger wird im Fall \u00bbNSU 2.0\u00ab angeklagt. Di\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:44:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453627442715889667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453626918474035201"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453627442715889667", "text": "RT @mathieuvonrohr: Deutlich weniger Migranten schaffen es noch nach Europa \u2013 meine Kollegen @derspiegel zeigen in diesem gro\u00dfen Report, wa\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:39:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453627361639813122", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/2TOGU4drAW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-migrationspolitik-der-befehl-lautet-niemand-kommt-durch-a-74c84e20-c017-4d3e-80a1-bc22a4b6680b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-mig\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 16, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453627361639813122", "text": "Die EU-Staaten riegeln ihre Grenzen ab \u2013 mit aller H\u00e4rte, illegal. Die wenigen Fl\u00fcchtlinge, die durchkommen, berichten von Hunger, Durst und Schl\u00e4gen. Dabei gibt es Beispiele, wie eine humane Asylpolitik aussehen kann. https://t.co/2TOGU4drAW", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:39:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453624134232051714", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/kwulVRg5sC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-migrationspolitik-der-befehl-lautet-niemand-kommt-durch-a-74c84e20-c017-4d3e-80a1-bc22a4b6680b", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-mig\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 58, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453624134232051714", "text": "Die EU-Staaten riegeln ihre Grenzen ab \u2013 mit aller H\u00e4rte, illegal. SPIEGEL-Recherchen zeigen: Die Rechtsbr\u00fcche an den europ\u00e4ischen Au\u00dfengrenzen sind keine Einzelf\u00e4lle. Sie haben System. (S+) https://t.co/kwulVRg5sC", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:26:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453623011421085696", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/QWmKVdn70v", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/deutsche-ermittler-enttarnen-mutmasslichen-revil-hintermann-a-526c4bee-32cb-4088-9e1c-ccd35d53d7e1", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 208, "tag": "REvil"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453623011421085696", "text": "Im Internet prahlt er mit einem Leben im Luxus, aber wenn er sein Land verlassen sollte, k\u00f6nnte er verhaftet werden: Berichten zufolge beobachtet das LKA Baden-W\u00fcrttemberg einen Erpresser seit Monaten. #REvil https://t.co/QWmKVdn70v", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:21:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453622703525699585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453622142692691969"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453622703525699585", "text": "RT @stluedke: Die EU riegelt ihre Grenzen ab \u2013 mit aller H\u00e4rte, illegal. Die wenigen Fl\u00fcchtlinge, die durchkommen, berichten von Hunger, Du\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:20:34.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453622331310362629", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rwweJVJdL1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-kinderaerzte-hoffen-auf-baldige-corona-impfung-fuer-unter-zwoelfjaehrige-a-255c6af2-fbc6-4b18-a91b-b6c3159a986e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453622331310362629", "text": "Impfungen f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige sind sinnvoll, sagt der Pr\u00e4sident der Deutschen Gesellschaft f\u00fcr Kinder- und Jugendmedizin. Und: Neuseeland lockert Einreiseregeln \u2013 aber nicht f\u00fcr Touristen. Der \u00dcberblick. https://t.co/rwweJVJdL1", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:19:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453622323911688201", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/eXm90E3Tu9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/lonely-planet-preist-freiburg-als-top-reiseziel-2022-an-a-9ed02aaa-2b99-4db7-b1df-263cbb35233e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/fernweh/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453622323911688201", "text": "Freiburg im Breisgau hat es in die Auswahl der Topreiseziele des \u00bbLonely Planet\u00ab geschafft. Die Begr\u00fcndung liest sich wie eine Liebeserkl\u00e4rung. https://t.co/eXm90E3Tu9", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T07:19:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453612306370281475", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6uDJMHPXcI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/extremismusverdacht-bnd-ausbilder-erhaelt-hausverbot-a-56eb6bb0-707e-4feb-a2e9-2de14975b8fa", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 55, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1453612306370281475", "text": "Seit Jahren provoziert ein Politologe, der den Nachwuchs des Bundesnachrichtendienstes unterrichtet, mit rechten Thesen. Nun darf der Professor das BND-Gel\u00e4nde vorerst nicht mehr betreten. (S+) https://t.co/6uDJMHPXcI", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:39:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453610734462636034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CJREgtKTGu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/extremismusverdacht-bnd-ausbilder-erhaelt-hausverbot-a-56eb6bb0-707e-4feb-a2e9-2de14975b8fa", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453609728676859906"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453610734462636034", "text": "RT @MartinKnobbe: Extremismusverdacht: BND-Ausbilder erh\u00e4lt Hausverbot https://t.co/CJREgtKTGu via @derspiegel", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:33:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453609071966367745", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/7lFCgSoWg3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-spitzmaulnashorn-im-zoo-des-flamingo-land-geboren-a-3759c39b-de34-42a7-9719-a12dd4b4f462", "display_url": "spiegel.de/panorama/gross\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453609071966367745", "text": "Dieser Nachwuchs ist auch f\u00fcr einen Zoo nicht allt\u00e4glich: In Gro\u00dfbritannien ist ein seltenes Spitzmaulnashorn (Diceros bicornis michaeli) zur Welt gekommen. https://t.co/7lFCgSoWg3", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:26:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453608490904264706", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/8OOEXX72su", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-joe-biden-donald-trump-jens-weidmann-polen-berlin-wahl-a-63ff9f50-dbaf-45c2-8f3f-b71eddc1c77c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Biden"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Polen"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453608490904264706", "text": "Joe #Biden kommt nach Europa. Ab heute kann Einspruch gegen die Berlin-Wahl eingelegt werden. Und: #Polen und der Gesetzentwurf gegen LGBT-Demonstrationen. Das ist die Lage am Donnerstag. https://t.co/8OOEXX72su", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:24:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453607963378262017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "romanlehberger", "id": "271983178"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453582671091847168"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453607963378262017", "text": "RT @romanlehberger: ++Anti-Terror-Einsatz in NRW++ Seit 6 Uhr gehen 350 Beamte gegen eine Islamistenzelle vor. F\u00fcnf Gef\u00e4hrder sollen nach S\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:21:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453606968833163271", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8GNfKByRrY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-setzt-britisches-fischerboot-fest-a-250a1515-b8e8-445f-ae21-b9be81936fc7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/frankr\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453606968833163271", "text": "Ab November will Frankreich Gro\u00dfbritannien den Zugang zu den eigenen Gew\u00e4ssern erschweren. Doch schon vergangene Nacht setzte Paris seine neue harte Linie durch. https://t.co/8GNfKByRrY", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:18:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453604513558958082", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/06kKfjC3Li", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-antidepressivum-fluvoxamin-zeigt-bei-behandlung-von-covid-19-erfolg-a-5c4ba5ed-f090-4b85-a8cc-3d37ec793129", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461634652624625666/0DN1GJCH?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461634652624625666/0DN1GJCH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus: Antidepressivum zeigt bei Behandlung von Covid-19 Erfolg", "description": "Das Antidepressivum Fluvoxamin k\u00f6nnte bei einigen Covid-19-Patienten das Risiko verringern, im Krankenhaus behandelt werden zu m\u00fcssen. Allerdings hilft es nur in einem sehr fr\u00fchen Stadium der Erkrankung.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-antidepressivum-fluvoxamin-zeigt-bei-behandlung-von-covid-19-erfolg-a-5c4ba5ed-f090-4b85-a8cc-3d37ec793129"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453604513558958082", "text": "Das Antidepressivum Fluvoxamin k\u00f6nnte bei einigen Covid-19-Patienten das Risiko verringern, im Krankenhaus behandelt werden zu m\u00fcssen. Allerdings hilft es nur in einem sehr fr\u00fchen Stadium der Erkrankung. https://t.co/06kKfjC3Li", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:08:17.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453602954611548164", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/244jCUF6Vv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwans-praesidentin-tsai-ing-wen-bedrohung-durch-china-nimmt-jeden-tag-zu-a-926c72f9-e0b4-495b-8987-a301542c7cda?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/taiwan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1187470815551340544", "name": "Ing-wen Tsai ", "description": "President of Taiwan "}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1187470815551340544", "name": "Ing-wen Tsai ", "description": "President of Taiwan "}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453602954611548164", "text": "Taiwan wirft China \u00bbexpansionistische Tendenzen\u00ab vor. Pr\u00e4sidentin Tsai Ing-wen wandte sich jetzt mit einer eindringlichen Botschaft an ihre demokratischen Partner in der Region. https://t.co/244jCUF6Vv", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T06:02:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453600349982445569", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/LW46CnB8wX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-neuinfektionen-und-sieben-tage-inzidenz-steigen-erneut-stark-an-a-efd3a4bf-fa6e-46aa-b35d-96e422a42e84", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453600349982445569", "text": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist erneut deutlich angestiegen und liegt jetzt bei 130.  Zum Vergleich: Am Vortag hatte der Wert bei 118,0 gelegen, vor einer Woche bei 85,6. https://t.co/LW46CnB8wX", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T05:51:44.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453597281198886912", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qTP3N2nWzc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/lonely-planet-preist-freiburg-als-top-reiseziel-2022-an-a-9ed02aaa-2b99-4db7-b1df-263cbb35233e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/lonely-p\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453597281198886912", "text": "Freiburg im Breisgau hat es in die Auswahl der Top-Reiseziele des \u00bbLonely Planet\u00ab geschafft. Die Begr\u00fcndung liest sich wie eine Liebeserkl\u00e4rung. https://t.co/qTP3N2nWzc", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T05:39:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453595258634244097", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/VhZ90dqEiH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-alec-baldwin-regieassistent-raeumt-fehler-beim-pruefen-der-waffe-ein-a-4c43922b-b3fb-4ae3-9137-6ff3d4796278", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Baldwin"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453595258634244097", "text": "\u00bbEr konnte sich nur daran erinnern, drei Kugeln gesehen zu haben\u00ab: Im Fall Alec #Baldwin hat ein Regieassistent zugegeben, die Pistole vor dem t\u00f6dlichen Schuss nicht korrekt \u00fcberpr\u00fcft zu haben. https://t.co/VhZ90dqEiH", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T05:31:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453595092716072960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "Playstation5"}]}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "1201630019065274369", "name": "PlayStation 5"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597218340864", "name": "Video Games"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027048853", "name": "PlayStation"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "10027048853", "name": "PlayStation"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453594915775078409"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453595092716072960", "text": "RT @ClausHecking: Die #Playstation5 ist fast nur noch auf dem Schwarzmarkt zu haben. Und wer ein Rennrad bestellt, muss schon mal 10 Monate\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T05:30:51.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453594043477372931", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/QfWirIILE1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gil-ofarim-zeugen-widersprechen-laut-medienbericht-antisemitismus-vorwuerfen-a-a60f64a4-5d80-4b96-80ea-e410ebf40b8b", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "Ofarim"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040823765", "name": "Westin Hotels & Resorts"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "864938653063159808", "name": "Hospitality", "description": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "864939492947275776", "name": "Hotel/Motel", "description": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040823765", "name": "Westin Hotels & Resorts"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 28, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "lang": "de", "id": "1453594043477372931", "text": "Eine vom Leipziger Hotel Westin beauftragte Kanzlei fand keine Belege f\u00fcr den Antisemitismusvorwurf von Gil #Ofarim. Nun werden neue Details aus dem Gutachten bekannt. https://t.co/QfWirIILE1", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T05:26:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453590372941287429", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jFpucfTB4U", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-bei-borussia-moenchengladbach-schmerzhafte-nadelstiche-im-dfb-pokal-a-7449d094-ed27-433d-9d9a-5acfd4c58806", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "FCBayern"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "dfbpokal"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029296424", "name": "Live: DFB-Pokal Football"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536418246657", "name": "DFB-Pokal"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453590372941287429", "text": "So ist der #FCBayern lange nicht unter die R\u00e4der gekommen. Beim 0:5 gegen rauschhafte Gladbacher stand das Team komplett neben sich. Und bewies, dass die Debatten der vergangenen Tage nicht spurlos vorbeigegangen sind. (S+) #dfbpokal https://t.co/jFpucfTB4U", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T05:12:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453587212168155136", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/0daYUjtC2h", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-militaerfuehrung-soll-eu-botschafter-abgesetzt-haben-a-50e5a197-efe2-49e0-bc30-5b4d19e3e84c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sudan-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453587212168155136", "text": "Das Milit\u00e4r hat die Macht im Sudan \u00fcbernommen \u2013 mehrere Spitzendiplomaten des Landes sympathisieren aber mit den Kritikern des Regimes. Jetzt wurden sechs von ihnen gefeuert, darunter der Botschafter bei der EU. https://t.co/0daYUjtC2h", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T04:59:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453573554444791809", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Wuh55JCiff", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-krankenhaeuser-besorgt-wegen-belastung-von-intensivstationen-a-927ee9ca-7755-4252-b3f3-bc36e1555680?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453573554444791809", "text": "Die Zahl der Infektionsf\u00e4lle steigt rasant, das wirkt sich auch auf die Krankenh\u00e4user aus. Nun warnen die Kliniken vor einer \u00dcberlastung durch Intensivpatienten \u2013 vor allem solche ohne Impfung. https://t.co/Wuh55JCiff", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T04:05:16.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453573540045676550", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/7VDNVCcsVu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-fc-barcelona-entlaesst-trainer-ronald-koeman-a-02240603-2774-4ffa-8f53-7a0dbcca764f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339419044331522", "name": "Rayo Vallecano vs FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773917379125248", "name": "Ronald Koeman"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226216535990272", "name": "Rayo Vallecano"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773917379125248", "name": "Ronald Koeman"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773917379125248", "name": "Ronald Koeman"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453573540045676550", "text": "Der FC Barcelona hat sich nach dem 0:1 gegen Rayo Vallecano von seinem Trainer Ronald Koeman getrennt. Das teilte der Klub nach dem Spiel mit. Der Niederl\u00e4nder hatte seit Monaten in der Kritik gestanden. https://t.co/7VDNVCcsVu", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T04:05:12.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453573520961638402", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/8tE7lAWCj1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/eine-woche-im-frankfurter-bahnhofsviertel-donnerstag-essen-trinken-drogen-sex-a-68e22930-a425-4b88-ab3f-866ebb981a15?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453571397616275458/KdMsuOo5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453571397616275458/KdMsuOo5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Eine Woche im Frankfurter Bahnhofsviertel: Donnerstag - \u00bbEssen, Trinken, Drogen, Sex.\u00ab", "description": "Warum die N\u00e4he zum Rotlicht auch Rechtsanw\u00e4lte und Pfandleiher anzieht. Eindr\u00fccke aus einem Viertel der Gegens\u00e4tze.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/eine-woche-im-frankfurter-bahnhofsviertel-donnerstag-essen-trinken-drogen-sex-a-68e22930-a425-4b88-ab3f-866ebb981a15?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453573520961638402", "text": "Warum die N\u00e4he zum Rotlicht auch Rechtsanw\u00e4lte und Pfandleiher anzieht. Eindr\u00fccke aus einem Viertel der Gegens\u00e4tze. https://t.co/8tE7lAWCj1", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-28T04:05:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453476361444610051", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ynA8TaykC4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-bundesberufungsgericht-stoppt-hinrichtungen-in-oklahoma-a-442c954d-3a3d-48bc-b0ec-a9ea891b1e8c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453476361444610051", "text": "Ein Gef\u00e4ngnis im US-Bundesstaat Oklahoma muss die Hinrichtungen von zwei zum Tode verurteilten M\u00e4nnern aufschieben. Das entschied das Berufungsgericht. Nur der Supreme Court kann das Urteil noch aufheben. https://t.co/ynA8TaykC4", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T21:39:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453464029784014851", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/J3cAAqtoC3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-5-0-borussia-moenchengladbach-zerlegt-bayern-muenchen-a-6138ab3d-6166-4ac4-bfab-c1e6daffb80b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226193664466944", "name": "1. FC K\u00f6ln"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453464029784014851", "text": "Ohne Trainer Nagelsmann, aber mit einer Reihe nicht-sportlichen Themen reisten die Bayern nach M\u00f6nchengladbach. Dort erlebte der Rekordpokalsieger einen denkw\u00fcrdigen Tag. Und Joker Anthony Modeste schoss K\u00f6ln weiter. https://t.co/J3cAAqtoC3", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T20:50:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453456236528095233", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Tk48GKeptX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-verliert-auch-bei-aufsteiger-rayo-vallecano-a-5e5f3554-cccd-4755-b6e3-5fcdb2d53af0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339419044331522", "name": "Rayo Vallecano vs FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226216535990272", "name": "Rayo Vallecano"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453456236528095233", "text": "F\u00fcr Barcelonas Trainer Koeman wird es eng: Bei Rayo Vallecano kassiert Bar\u00e7a schon die vierte Niederlage aus den vergangenen sechs Spielen. Der Aufsteiger greift hingegen nach den Champions-League-Pl\u00e4tzen. https://t.co/Tk48GKeptX", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T20:19:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453456228831563782", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/pIkRWUmzbs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-vfl-bochum-wechselt-torhueter-manuel-riemann-entscheidet-elfmeterschiessen-a-1182ff69-f792-415e-8a63-5c180e05f127?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453456228831563782", "text": "Bochums Manuel Riemann ist ein Elfmeterspezialist, eigentlich im Halten. Daf\u00fcr gegen Augsburg eingewechselt, parierte er zwar keinen Schuss, traf aber selbst zur Entscheidung. Auch Union und St. Pauli sind weiter. https://t.co/pIkRWUmzbs", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T20:19:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453452325540880388", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nK6Dv9Rd6V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/putsch-im-sudan-eine-aktivistin-berichtet-a-7dbd024a-ab7b-42b3-a6bb-84ca4461afbc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/putsch\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453452325540880388", "text": "Im Sudan hat sich das Milit\u00e4r an die Macht geputscht. Hier berichtet eine Revolution\u00e4rin von dem Gef\u00fchl, wieder von vorn anfangen zu m\u00fcssen. Aufgeben kommt f\u00fcr sie nicht infrage. https://t.co/nK6Dv9Rd6V", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T20:03:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453450451530108934", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6y3YrRMeGe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/flutkatastrophe-im-ahrtal-mama-wenn-wir-sterben-dann-sterben-wir-zusammen-spiegel-tv-a-badd1c80-5d41-479b-b573-b296c81e978c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453450451530108934", "text": "F\u00fcr die Menschen im Ahrtal sind nicht nur die Sch\u00e4den belastend, sondern auch die Erinnerungen. Vor allem Kinder sind traumatisiert. Psychologin Alexandra Held versucht zu helfen. Ein Film von SPIEGEL TV. https://t.co/6y3YrRMeGe", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T19:56:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453447658698272769", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FlDt3ccIj5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/age-of-empires-4-im-test-endlich-wieder-ritterspiele-a-f6d03f1d-4e96-4a91-a47e-454b77b21611", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "71", "name": "Video Game", "description": "A video game like Overwatch"}, "entity": {"id": "1138833618069934080", "name": "Age of Empires", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453447658698272769", "text": "Kaum ein Strategiespiel faszinierte Ende der Neunzigerjahre so wie \u00bbAge of Empires 2\u00ab. Ein neuer Teil weckt Erinnerungen \u2013 obwohl oder gerade weil manche Krieger \u00e4hnlich d\u00e4mlich agieren wie fr\u00fcher. (S+)\nhttps://t.co/FlDt3ccIj5", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T19:45:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453446919854845952", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ghcR8SCawt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/serie-a-juventus-turin-verliert-beim-jubilaeumsspiel-von-massimiliano-allegri-a-dc4ac142-7ab5-4b92-90d8-96c7cb4d281d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339419052711937", "name": "Juventus vs Sassuolo Calcio"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774123634036736", "name": "Massimiliano Allegri"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226260743946240", "name": "US Sassuolo"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226212840833024", "name": "Italy - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520261767169", "name": "Serie A"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774123634036736", "name": "Massimiliano Allegri"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226195937779713", "name": "Juventus FC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520261767169", "name": "Serie A"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453446919854845952", "text": "Trainer Massimiliano Allegri hat sich sein 200. Spiel f\u00fcr Juventus sicher anders vorgestellt. Gegen Sassuolo f\u00e4llt der entscheidende Gegentreffer in der Nachspielzeit. Zudem droht Juventus \u00c4rger mit dem Verband. https://t.co/ghcR8SCawt", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T19:42:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453440109303451650", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/62Y3V4bdUw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/hebamme-ueber-die-plazenta-wenn-das-kind-da-ist-ist-die-geburt-nicht-vorbei-a-8b5a84d0-cdbb-44f9-927d-6e4cc21ebfaf", "display_url": "spiegel.de/familie/hebamm\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453440109303451650", "text": "Die Nabelschnur ist durchschnitten, dann folgt der viel zu wenig beachtete letzte Teil der Niederkunft: die Geburt der Plazenta. Bei SPIEGEL+ erz\u00e4hlt die Hebamme Agnes Maier, warum sie dieses \u00bbOrgan auf Zeit\u00ab so fasziniert. https://t.co/62Y3V4bdUw", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T19:15:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453438361243242496", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/w9i6LR0xZh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/astronom-lord-martin-rees-von-queen-elizabeth-ii-rechnet-in-absehbarer-zeit-mit-gewissheit-ueber-leben-im-all-a-bcc2158b-7986-4b52-a53a-a09db044f28e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453438361243242496", "text": "Lord Martin Rees glaubt, dass Forscher innerhalb der n\u00e4chsten zwanzig Jahre herausfinden werden, ob es au\u00dferirdisches Leben gibt. Der 79-j\u00e4hrige \u00bbRoyal Astronomer\u00ab ber\u00e4t Queen Elizabeth II. in kosmischen Fragen. https://t.co/w9i6LR0xZh", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T19:08:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453436336627609600", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/emqoPCe2x6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/warum-schmerzt-die-schulter-beim-training-ein-raetselhafter-patient-a-86a324f2-65d8-4141-8c4e-0a18fc8ddd89", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453436336627609600", "text": "Im Corona-Lockdown radelt der passionierte Sportler auf dem Heimtrainer \u2013 als pl\u00f6tzlich Schmerzen beginnen. Sind sie die Sp\u00e4tfolge eines Unfalls? Oder steckt eine andere Ursache dahinter? (S+) https://t.co/emqoPCe2x6", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T19:00:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453431826001715200", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BPEBcBhouK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-bayer-leverkusen-stolpert-gegen-den-karlsruher-sc-a-45d49ea5-aa23-4921-881f-5a41e55f5c61?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453431826001715200", "text": "Bayer Leverkusen hatte bis vor kurzem noch einen Lauf, aber jetzt bewegt sich das Team in Richtung Krise: In der Bundesliga gab es zuletzt R\u00fcckschl\u00e4ge, auch im Pokal kam nun das Aus. https://t.co/BPEBcBhouK", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T18:42:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453423519136567304", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/wVraKJ4iNZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gil-ofarim-zeugen-widersprechen-laut-medienbericht-antisemitismus-vorwuerfen-a-a60f64a4-5d80-4b96-80ea-e410ebf40b8b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040823765", "name": "Westin Hotels & Resorts"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "864938653063159808", "name": "Hospitality", "description": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "864939492947275776", "name": "Hotel/Motel", "description": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040823765", "name": "Westin Hotels & Resorts"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 55, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1453423519136567304", "text": "Eine vom Leipziger Hotel Westin beauftragte Kanzlei fand keine Belege f\u00fcr den Antisemitismusvorwurf von Gil Ofarim. Nun werden neue Details aus dem Gutachten bekannt. https://t.co/wVraKJ4iNZ", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T18:09:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453422266411274244", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Dsy1xCWXcR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spiegel-umfrage-zu-ampel-gespraechen-mehrheit-traut-fdp-groesste-verhandlungsmacht-zu-a-d10bf27a-b505-44d3-87e1-6e81d205d128", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453400495687540737/7By2-FC8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453400495687540737/7By2-FC8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SPIEGEL-Umfrage zu Ampel-Gespr\u00e4chen: Mehrheit traut FDP gr\u00f6\u00dfte Verhandlungsmacht zu", "description": "Welche Partei wird in den Ampel-Verhandlungen die meisten durchsetzen? Die SPIEGEL-Umfrage zeigt: Die FDP gilt in dieser Hinsicht als besonders stark, die Gr\u00fcnen punkten nicht einmal bei ihren eigenen Anh\u00e4ngern.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spiegel-umfrage-zu-ampel-gespraechen-mehrheit-traut-fdp-groesste-verhandlungsmacht-zu-a-d10bf27a-b505-44d3-87e1-6e81d205d128"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453422266411274244", "text": "Welche Partei wird in den Ampel-Verhandlungen am meisten durchsetzen? Die SPIEGEL-Umfrage zeigt: Die FDP gilt in dieser Hinsicht als besonders stark, die Gr\u00fcnen punkten nicht einmal bei ihren eigenen Anh\u00e4ngern: https://t.co/Dsy1xCWXcR #Ampelkoalition", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T18:04:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453421370650480644", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/WWkuk9mavH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/alec-baldwin-erschoss-kamerafrau-staatsanwaeltin-schliesst-strafverfahren-gegen-alec-baldwin-nicht-aus-a-1237980e-9353-485e-8671-462f32e8736d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453421370650480644", "text": "Alec Baldwin t\u00f6tete die Kamerafrau bei den \u00bbRust\u00ab-Dreharbeiten mit einem altert\u00fcmlichen Colt, der scharfe Munition enthielt. Noch ist es aus Sicht der Ermittler zu fr\u00fch, um \u00fcber m\u00f6gliche Anklagen zu entscheiden. https://t.co/WWkuk9mavH", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T18:00:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453419787388850185", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ucvV8Cno9N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-geht-der-spd-politiker-in-der-ampel-leer-aus-a-bb905691-9d0b-4549-bf4d-8b23fb806acc", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453419787388850185", "text": "Der Sozialdemokrat Karl Lauterbach ist der bekannteste Gesundheitspolitiker des Landes. Seine Chancen, in einer Ampel-Regierung Gesundheitsminister zu werden, bef\u00f6rdert das nicht unbedingt. (S+) https://t.co/ucvV8Cno9N", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:54:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453419239323287555", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/DSDgOidYDQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-geht-der-spd-politiker-in-der-ampel-leer-aus-a-bb905691-9d0b-4549-bf4d-8b23fb806acc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 33, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1453419239323287555", "text": "Der Sozialdemokrat Karl Lauterbach ist der bekannteste Gesundheitspolitiker des Landes. Seine Chancen, in einer Ampel-Regierung Gesundheitsminister zu werden, bef\u00f6rdert das nicht unbedingt. https://t.co/DSDgOidYDQ", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:52:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453419231505121285", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4EFgMwb0gB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tote-nach-schwerem-unwetter-auf-sizilien-a-eeb44e24-4ee5-461e-bce2-5d3a7b7df9cf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/tote-n\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453419231505121285", "text": "Weggeschwemmte Autos, Pl\u00e4tze werden zu Seen: Filmaufnahmen zeigen die Auswirkungen eines Unwetters im sizilianischen Catania. F\u00fcr einige Verzweifelte kam die Hilfe der Rettungskr\u00e4fte zu sp\u00e4t. https://t.co/4EFgMwb0gB", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:52:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453416975959429124", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/zoNuo9ZfSU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-fuer-kinder-warum-ich-geduldig-auf-die-empfehlung-der-stiko-warte-a-1467a63a-4e4a-461d-8914-e1607f5ec3ed?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453416975959429124", "text": "Grundschulkinder in den USA k\u00f6nnen sich bald gegen das Coronavirus impfen lassen. Ist man in Deutschland angesichts steigender Infektionszahlen zu z\u00f6gerlich? Nein, findet eine dreifache Mutter. https://t.co/zoNuo9ZfSU", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:43:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453416048053653513", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ZJyqoxMYQE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamburg-innensenator-andy-grote-pimmelgate-chronologie-a-dbd0040d-1126-43c6-a5d9-c33c8eb193a5", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 187, "tag": "Pimmelgate"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453416048053653513", "text": "\u00bbDu bist so 1 Pimmel\u00ab: Von diesem Tweet f\u00fchlte sich Hamburgs Innensenator Andy Grote beleidigt. Es folgte eine Hausdurchsuchung, Spott im Netz und ein grotesker Malwettstreit. #Pimmelgate - die Chronologie: https://t.co/ZJyqoxMYQE (S+)", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:39:23.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453409831684091913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ffnnX0fjNH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bernd-nickel-von-eintracht-frankfurt-nachruf-zum-tod-von-doktor-hammer-a-e09db173-38cc-4ec0-99bd-46b1c829a909", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453409121919713297"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453409831684091913", "text": "RT @Peter_Ahrens: Dr. Hammer. Mein Text dazu. https://t.co/ffnnX0fjNH", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:14:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453409793276796934", "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 182, "username": "saschalobo", "id": "5876652"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XsvfBp2423", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/der-fall-drachenlord-ein-jahrelanges-martyrium-in-deutschland-und-niemand-haelt-es-auf-kolumne-a-91b94ce3-ab01-4ac1-9286-d85bea144928", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/K0cTapBR8H", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1453409793276796934/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0cTapBR8H"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Drachenlord"}]}, "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1387, "reply_count": 304, "like_count": 9517, "quote_count": 162}, "lang": "de", "id": "1453409793276796934", "text": "Der YouTuber #Drachenlord wird seit Jahren von einem Mob gequ\u00e4lt, bedroht und bel\u00e4stigt. Nun hat er sich gewehrt und wurde zu einer Haftstrafe verurteilt. Die Kolumne von @saschalobo dazu: https://t.co/XsvfBp2423 https://t.co/K0cTapBR8H", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1453409496924053515"]}, "created_at": "2021-10-27T17:14:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453408430815735811", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/296q8jPSou", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-und-das-ende-der-epidemischen-lage-der-ampel-plan-fuer-den-corona-winter-a-54304434-d2af-4119-a9e2-cf7499b7f258?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453408430815735811", "text": "Kein Lockdown mehr, keine Schulschlie\u00dfungen \u2013 und Schluss mit allen Auflagen im Fr\u00fchjahr: Die Koalition\u00e4re in spe wollen den Corona-m\u00fcden B\u00fcrgern Hoffnung machen. Die Bundesl\u00e4nder sind alarmiert. https://t.co/296q8jPSou", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:09:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453406433094115335", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/73Obkgcxut", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-und-das-ende-der-epidemischen-lage-der-ampel-plan-fuer-den-corona-winter-a-54304434-d2af-4119-a9e2-cf7499b7f258", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "Corona"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1453406433094115335", "text": "Kein Lockdown mehr, keine Schulschlie\u00dfungen \u2013 und Schluss mit allen Auflagen im M\u00e4rz 2022: Die Koalition\u00e4re in spe wollen den Corona-m\u00fcden B\u00fcrgern Hoffnung machen. Die Bundesl\u00e4nder sind alarmiert. #Corona #Ampelkoalition https://t.co/73Obkgcxut (S+)", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T17:01:11.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453405628400119814", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AHimmelrath", "id": "457384105"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/mQ6laeSnSZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamburg-innensenator-andy-grote-pimmelgate-chronologie-a-dbd0040d-1126-43c6-a5d9-c33c8eb193a5?d=1635352568&sara_ecid=app_upd_xDl6zCyJhGEY9I3axx5s5LM6z4xunp&sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "Pimmelgate"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453404714918285314"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453405628400119814", "text": "RT @AHimmelrath: Danke, Andy, f\u00fcr dieses lehrbuchm\u00e4\u00dfige Praxisbeispiel f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeitsarbeit: #Pimmelgate https://t.co/mQ6laeSnSZ", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:57:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453404646999945216", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/4FXFqHGo1J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-herbert-diess-fliegt-doch-nicht-nach-amerika-a-30ba2f00-d74c-437f-a9a4-0a71696814e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453404646999945216", "text": "Statt an einer Betriebsversammlung teilzunehmen, plante der VW-Chef eine Reise zu Investoren in den USA. Nun hat Diess die Reise abgesagt. Arbeitnehmervertreter reagieren mit Erleichterung \u2013 und ein wenig Spott. https://t.co/4FXFqHGo1J", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:54:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453400495217790976", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Btg9onIK2a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamburg-innensenator-andy-grote-pimmelgate-chronologie-a-dbd0040d-1126-43c6-a5d9-c33c8eb193a5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453400495217790976", "text": "\u00bbDu bist so 1 Pimmel\u00ab: Von diesem Tweet f\u00fchlte sich Hamburgs Innensenator Andy Grote beleidigt. Es folgte eine Hausdurchsuchung, Spott im Netz und ein grotesker Malwettstreit. Nun fordert die Opposition Grotes R\u00fccktritt. https://t.co/Btg9onIK2a", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:37:35.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453400486938251268", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/PT5aJqKiDD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spiegel-umfrage-zu-ampel-gespraechen-mehrheit-traut-fdp-groesste-verhandlungsmacht-zu-a-d10bf27a-b505-44d3-87e1-6e81d205d128?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 26, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453400486938251268", "text": "Welche Partei wird in den Ampel-Verhandlungen die meisten durchsetzen? Die SPIEGEL-Umfrage zeigt: Die FDP gilt in dieser Hinsicht als besonders stark, die Gr\u00fcnen punkten nicht einmal bei ihren eigenen Anh\u00e4ngern. https://t.co/PT5aJqKiDD", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:37:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453398347528609793", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/EID5KlQZT2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/bauwerke-die-nie-errichtet-wurden-bildband-ueber-ungebaute-bausuenden-a-25065e29-bf07-43c4-948a-d01993a56d9f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/bauwerk\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453398358274428934/YL8Vi_bn?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453398358274428934/YL8Vi_bn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Diese Architektentr\u00e4ume wurden zum Gl\u00fcck nie verwirklicht", "description": "Ein am\u00fcsanter Text- und Bildband erz\u00e4hlt die Geschichte solcher architektonischen Visionen, die nie verwirklicht wurden \u2013 was in manchen F\u00e4llen Dankbarkeit ausl\u00f6st.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/bauwerke-die-nie-errichtet-wurden-bildband-ueber-ungebaute-bausuenden-a-25065e29-bf07-43c4-948a-d01993a56d9f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453398347528609793", "text": "Ein am\u00fcsanter Text- und Bildband erz\u00e4hlt die Geschichte solcher architektonischen Visionen, die nie verwirklicht wurden \u2013 was in manchen F\u00e4llen Dankbarkeit ausl\u00f6st. https://t.co/EID5KlQZT2", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:29:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453397115904806921", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/10EawHTHWu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/fahrradhelme-fuer-kinder-worauf-eltern-beim-kauf-achten-sollten-a-50c34c93-9f0e-40da-b95f-342e2e196847?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/f\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453397115904806921", "text": "Vergleichstests von Kindersitzen gibt es regelm\u00e4\u00dfig, Orientierung f\u00fcr den Kauf von Kinderfahrradhelmen kaum. Doch Schweizer Forscher haben eine Checkliste erarbeitet, mit der Eltern den Kopfschutz selbst pr\u00fcfen k\u00f6nnen. https://t.co/10EawHTHWu", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:24:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453395078752333841", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/K76mQQpeM6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-kuendigt-neue-verhandlungen-ueber-atomprogramm-ab-november-an-a-f189cabd-6138-4dfd-84d7-6c374a222576?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/iran-k\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453395078752333841", "text": "Seit dem Regierungswechsel in Teheran ruhten die Verhandlungen, nun soll es weitergehen: Iran will in Wien wieder \u00fcber sein Atomprogramm sprechen. https://t.co/K76mQQpeM6", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:16:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453391064002297859", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/LYPxUgcAHA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-lage-im-superwahljahr-2021-was-macht-eigentlich-armin-laschet-a-77e0c014-3e2e-48fe-bf95-ee7159d89402?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453391064002297859", "text": "W\u00e4hrend in Berlin eine neue Koalition zusammenw\u00e4chst, ist der gescheiterte Kanzlerkandidat auf Abschiedstour. Und: Werden die Deutschen Angela Merkel eigentlich vermissen? Das ist die Lage im Superwahljahr. https://t.co/LYPxUgcAHA", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:00:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453391055156514818", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vEUGfLVvJf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-neue-attacken-gegen-donald-trump-a-7e63afef-8940-441d-a458-032680d8f861?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/joe-bi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453391055156514818", "text": "In einer Woche w\u00e4hlt Virginia einen neuen Gouverneur. Das hat auch Einfluss auf die Pr\u00e4sidentschaft. Deshalb attackiert Joe Biden den Mann hinter dem republikanischen Kandidaten. Und zwar hart. https://t.co/vEUGfLVvJf", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T16:00:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453387398339911684", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6TNt5AoqLZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-prozess-nach-toedlichem-suv-unfall-mit-tempo-106-auf-den-gehweg-a-6dfc1781-9481-4f92-9dcd-a5fefddb882a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453387398339911684", "text": "Vier Menschen starben, weil ein Autofahrer in Berlin einen epileptischen Anfall erlitt. Wenige Wochen zuvor war er am Gehirn operiert worden. H\u00e4tte er mit der Gefahr rechnen m\u00fcssen? https://t.co/6TNt5AoqLZ", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T15:45:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453385261706977280", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/lQma7XlJVH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/maskenpflicht-bgh-familienrichter-koennen-keine-corona-massnahmen-an-schulen-kippen-a-2415cf1c-da20-4a9f-9f6f-a44b928db291?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453385261706977280", "text": "Die Maskenpflicht an Schulen f\u00e4llt nicht in die Zust\u00e4ndigkeit von Familiengerichten \u2013 und kann deshalb von Familienrichtern auch nicht aufgehoben werden. Das hat der Bundesgerichtshof entschieden. https://t.co/lQma7XlJVH", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T15:37:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453381997007572996", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VF56CmkEMP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/wirtschaftliche-schaeden-klimawandel-koennte-teurer-werden-als-gedacht-a-3ed5b582-50a1-4bcd-bdfb-1c8a7140be2d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1453381997007572996", "text": "Extremwetter infolge des Klimawandels richtet massive globale Sch\u00e4den an \u2013 auch in der Weltwirtschaft. Wenn sich D\u00fcrren oder Flutkatastrophen \u00fcberlagern, wird es noch teurer als bisher gedacht, zeigt eine Simulation. https://t.co/VF56CmkEMP", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T15:24:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453380103929356291", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ZvoEQ8V2jZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/niederlande-staatsanwaltschaft-untersucht-33-todesfaelle-in-zusammenhang-mit-suizidpulver-a-db565c33-d6f6-4a11-86bd-3d99e6d25203?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453380103929356291", "text": "In den Niederlanden wird gegen eine Gruppe mit dem Namen Kooperative Letzter Wille ermittelt. Die Staatsanwaltschaft sieht in ihr eine kriminelle Organisation, die illegale Sterbehilfe unterst\u00fctzt. https://t.co/ZvoEQ8V2jZ", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T15:16:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453378819386138625", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/T3jAhFS2sm", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1453378819386138625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T3jAhFS2sm"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "SPAM"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1453378819386138625", "text": "Peter Altmaier hat sich nach 27 Jahren im Bundestag auf seine Weise bei allen verabschiedet. Wie reagiert Andreas Scheuer?\n\n#SPAM https://t.co/T3jAhFS2sm", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1453378664008142853"]}, "created_at": "2021-10-27T15:11:27.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453362737245921281", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ECsBhBwmI3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/besuch-in-der-wrestling-schule-alles-nur-show-a-c5c650a6-a3bf-4312-8e7a-9486c37fb472?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/besuch\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453362737245921281", "text": "In einer Trainingshalle im Ruhrgebiet lernen Kinder das Einmaleins des Wrestlings. Dabei zeigt sich: Wer im Ring bestehen will, braucht nicht nur Muskeln. https://t.co/ECsBhBwmI3", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T14:07:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453355315026542596", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/KXEPQ7k0Xz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/zeitumstellung-litauen-draengt-eu-zu-entscheidung-a-ca361469-0bc5-463e-877b-44f703171cc6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/zeitum\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 50, "like_count": 110, "quote_count": 9}, "lang": "de", "id": "1453355315026542596", "text": "In der Nacht zum Sonntag werden wieder die Uhren um eine Stunde zur\u00fcckgestellt. F\u00fcr viele Menschen ist das ein \u00c4rgernis. Die Regierung von Litauen fordert nun eine L\u00f6sung. https://t.co/KXEPQ7k0Xz", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T13:38:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453353049800413196", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/GgB0k3IExN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ria-schroeder-fdp-im-bundestag-wie-erster-schultag-erster-uni-tag-und-weihnachten-zusammen-a-6a9de327-71c1-41e4-841f-7dd10e468425?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453353049800413196", "text": "Medienrummel, Interviews, dann die erste Abstimmung: Ria Schr\u00f6ders Premiere im Plenarsaal war aufregend, stressig \u2013 und lang. Der SPIEGEL hat sie mit der Kamera begleitet. https://t.co/GgB0k3IExN", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T13:29:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453345587517173760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 24, "end": 28, "username": "CDU", "id": "20429858"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "fdp", "id": "39475170"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453344814615994371"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453345587517173760", "text": "RT @SeverinWeiland: Die @CDU /@fdp -Koalition in NRW regiert mit nur einer Stimme Mehrheit im Landtag. Bei der Wahl von W\u00fcst, Nachfolger La\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T12:59:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453340559184211974", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "LadyBitchRay1", "id": "1002645247388774400"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "cem_oezdemir", "id": "19108766"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "Oezlem_Gezer", "id": "512167767"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "OezlemTopcu", "id": "77239080"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "ThaliaTheater", "id": "46876060"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hRdESv7zMZ", "expanded_url": "https://www.thalia-theater.de/stueck/spiegel-gespraech-live-im-thalia-theater-2017", "display_url": "thalia-theater.de/stueck/spiegel\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vwAmyhdd7X", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1453340559184211974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vwAmyhdd7X"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "60JahreAnwerbeabkommen"}, {"start": 217, "end": 225, "tag": "Hamburg"}]}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453340559184211974", "text": "#60JahreAnwerbeabkommen \u2013 Wer ist hier angekommen? Sprach- und Rassismusforscherin \n@LadyBitchRay1 und Gr\u00fcnen-Politiker @cem_oezdemir diskutieren mit @Oezlem_Gezer\n und @OezlemTopcu - 31.10. 11 Uhr im @ThaliaTheater\n #Hamburg. Tickets: https://t.co/hRdESv7zMZ https://t.co/vwAmyhdd7X", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1453340531195621380"]}, "created_at": "2021-10-27T12:39:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453334043311972358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453333995417112580"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453334043311972358", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Nordrhein-Westfalen hat einen neuen Ministerpr\u00e4sidenten: Die Abgeordneten im D\u00fcsseldorfer Landtag haben CDU-Landeschef Hen\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T12:13:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453331644769767430", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/DgJxVTf49Z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/reddit-chef-wir-haben-keine-leichen-im-keller-hoechstens-im-wohnzimmer-a-149d605d-b559-4047-a714-41749896bde1", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/r\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10046838569", "name": "Reddit"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1453331644769767430", "text": "Reddit ist eine der meistbesuchten Websites der Welt. Ihr Chef Steve Huffman sagt, warum er jetzt ein B\u00fcro in Berlin er\u00f6ffnet \u2013 und Facebook-Chef Mark Zuckerberg verteidigt.\n(S+) https://t.co/DgJxVTf49Z", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T12:04:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453329659152633863", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/h7KL7ufeeu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-legende-bernd-nickel-ist-tot-a-1621e0fe-7f14-4215-88db-12d1a9a26492?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226221481091072", "name": "Eintracht Frankfurt"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453329659152633863", "text": "Er ist bis heute der Mittelfeldspieler mit den meisten Bundesligatoren, bei Eintracht Frankfurt wurde Bernd Nickel Pokalsieger und gewann den Uefa-Cup. Nun ist er nach langer Krankheit im Alter von 72 Jahren gestorben. https://t.co/h7KL7ufeeu", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T11:56:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453320028896612354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}]}, "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453293032866992134"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453320028896612354", "text": "RT @SeverinWeiland: Ampelparteien zur Corona-Notlage: \u00dcbergangsregelung soll es den L\u00e4ndern erm\u00f6glichen, weiterhin bestimmte Corona-Schutzm\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T11:17:50.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1453319832372396042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Polen"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453319802056060937"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1453319832372396042", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Im Streit \u00fcber die umstrittene Justizreform in #Polen hat der Europ\u00e4ische Gerichtshof ein hartes Urteil gef\u00e4llt: T\u00e4glich s\u2026", "author_id": "2834511", "created_at": "2021-10-27T11:17:04.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1453319832372396042", "newest_id": "1453752196827205640", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vlvmw0fblpaga7decdl1kg1ma", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec1f6yr1ys0ijq25q56n2svfhs"}}