{"data": [{"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457253374768779266", "text": "Vor allem bei den Kindern steigen die Coronazahlen dramatisch. Besorgte Eltern warten darauf, dass endlich die Kinderimpfung kommt. Welche Rolle spielt dabei die Stiko \u2013 und wie funktioniert dieses Gremium \u00fcberhaupt? https://t.co/BCSbRsnimo", "created_at": "2021-11-07T07:47:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457253374768779266", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 76, "like_count": 77, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BCSbRsnimo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-kinderimpfung-wer-ist-die-stiko-und-warum-braucht-sie-so-lange-a-cd682ba8-9df2-43b4-8d55-d1da246aeb41?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457248970816712707", "text": "Auf dem Tisch liegen zwei kleine St\u00e4be. Einer ist aus Eisen, der andere ist magnetisch. Wie k\u00f6nnen Sie herausfinden, welcher Stab welcher ist? https://t.co/3zt19yqXco", "created_at": "2021-11-07T07:30:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457248970816712707", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 32, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3zt19yqXco", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/welcher-stab-ist-magnetisch-raetsel-der-woche-a-fb15aa29-1544-4132-9233-3a550f268f38?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/welch\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457242301311291394", "text": "\u00bbMein Haus war das Ziel eines feigen Angriffs\u00ab: Eine mit Sprengstoff gef\u00fcllte Drohne sollte den irakischen Premier Mustafa al-Kadhemi treffen. Der Politiker blieb unversehrt, zwei Leibw\u00e4chter wurden verletzt. https://t.co/adKrrXi2xY", "created_at": "2021-11-07T07:03:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457242301311291394", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/adKrrXi2xY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/irak-drohnenangriff-auf-regierungschef-mustafa-al-kadhemi-a-17ef1c79-8189-40e7-9800-fbbe5a9d1653?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/irak-d\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457236386180857856", "text": "Die CDU erscheint nach der Wahl als entkernte Partei. Sie wei\u00df nicht mehr, wof\u00fcr sie steht und wie sie sich von den anderen unterscheidet. Entweder, sie implodiert. Oder sie erfindet sich neu. https://t.co/ju4aTAhBQK", "created_at": "2021-11-07T06:40:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457236386180857856", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 49, "like_count": 79, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ju4aTAhBQK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-nach-angela-merkel-entweder-die-partei-implodiert-oder-sie-erfindet-sich-neu-a-183b5139-45e1-4f0a-ac76-0b28b32aaf92?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457102500213903364", "text": "Er will sich an das Ergebnis der Umfrage halten, egal wie sie ausgeht: Elon Musk fragt seine Twitter-Follower, wie sie zu einem Teilverkauf seiner Tesla-Aktien stehen. Es geht um Milliarden von Dollar. https://t.co/LzgrXqe2xV", "created_at": "2021-11-06T21:48:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457102500213903364", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LzgrXqe2xV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-laesst-auf-twitter-ueber-den-verkauf-von-zehn-prozent-seiner-tesla-aktien-abstimmen-a-78d97053-1d1a-430b-8b72-3df615e48c73?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750851747842", "name": "Brentford FC vs Norwich City"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "892294162057265153", "name": "Daniel Farke"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243677323265", "name": "Norwich City FC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "892294162057265153", "name": "Daniel Farke"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457089678469853186", "text": "Er stieg zweimal mit seinem Klub Norwich City in die Premier League auf. Doch dann missgl\u00fcckte der Saisonstart komplett. Als Daniel Farke nun der erste Sieg gelang, musste der Coach nur Stunden sp\u00e4ter trotzdem gehen. https://t.co/qbIVH4f6Ud", "created_at": "2021-11-06T20:57:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457089678469853186", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qbIVH4f6Ud", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-daniel-farke-wird-bei-norwich-city-entlassen-kurz-nach-seinem-ersten-saisonsieg-a-73052f76-0f76-4096-9b05-b5089ba63da7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457087403663900673", "text": "Staatsanwaltschaft und Polizei ermitteln: Bei BASF in Ludwigshafen sind etwa 100 Liter Hexamethylendiamin in den Rhein geflossen. Grund war offenbar ein technischer Defekt an einem Tankschiff. https://t.co/40uZi4WO8m", "created_at": "2021-11-06T20:48:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457087403663900673", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/40uZi4WO8m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ludwigshafen-vorfall-bei-basf-erneut-chemikalie-in-rhein-gelangt-a-ba3780d4-bb7b-4ff9-a946-a66224781a8f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457076585513852930", "text": "Europa, deine Neonazis: Die ZDF-Serie \u00bbFuria\u00ab handelt von einem braunen Netzwerk, das den Kontinent ins Chaos st\u00fcrzen will. Viermal 90 Minuten entfesselte Paranoia. https://t.co/WyUwZwtBm2", "created_at": "2021-11-06T20:05:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457076585513852930", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 42, "like_count": 67, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/WyUwZwtBm2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zdf-serie-furia-ueber-rechtsextreme-pegida-ist-ueberall-a-c1db701f-96c6-4f2f-8768-c063938e97cf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/zdf-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457076589804539905/jA28-aa-?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457076589804539905/jA28-aa-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ZDF-Serie \u00bbFuria\u00ab \u00fcber Rechtsextreme: Pegida ist \u00fcberall", "description": "Europa, deine Neonazis: Die ZDF-Serie \u00bbFuria\u00ab handelt von einem braunen Netzwerk, das den Kontinent ins Chaos st\u00fcrzen will. Viermal 90 Minuten entfesselte Paranoia.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zdf-serie-furia-ueber-rechtsextreme-pegida-ist-ueberall-a-c1db701f-96c6-4f2f-8768-c063938e97cf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457074443038052353", "text": "Was tun, wenn es im Ohr pfeift? Blo\u00df nicht versuchen, es wegzubekommen \u2013 denn das bewirkt genau das Gegenteil. Welcher Umgang wirklich hilft, erkl\u00e4rt HNO-Arzt Uso Walter. https://t.co/afDSdJuH9K", "created_at": "2021-11-06T19:56:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457074443038052353", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/afDSdJuH9K", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/tinnitus-wie-laerm-und-stress-unser-hoeren-veraendern-a-c8ac503a-9c76-48b6-90d6-21ff43d92763?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/tin\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339435083337730", "name": "RB Leipzig vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774629035106305", "name": "Christopher Nkunku"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "827104267047571457", "name": "AFC Ajax"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774629035106305", "name": "Christopher Nkunku"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457070303960461312", "text": "Erst Ajax, jetzt RB: Innerhalb von wenigen Tagen muss Borussia Dortmund die zweite bittere Niederlage hinnehmen. Gegen Leipzig bekam der BVB vor allem Christopher Nkunku nicht in den Griff und verlor 1:2. https://t.co/BDhxaoc1cv", "created_at": "2021-11-06T19:40:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457070303960461312", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/BDhxaoc1cv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-christopher-nkunku-ueberragt-beim-sieg-von-rb-leipzig-gegen-borussia-dortmund-a-f1093aec-e919-4d4b-829c-921e4e14ca14?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457063124423438339", "text": "Frauke Rostalski ist Juristin, Frank Ulrich Montgomery Chef des Welt\u00e4rztebundes. Hier diskutieren sie \u00fcber einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und die Frage, ob man in der Pandemie den Menschen vor sich selbst sch\u00fctzen muss. https://t.co/ndGylgWkIB", "created_at": "2021-11-06T19:11:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457063124423438339", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ndGylgWkIB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/aerztechef-frank-ulrich-montgomery-und-juristin-frauke-rostalski-streiten-ueber-impfpflicht-a-dc8c1952-79b8-4e4a-973c-0cb18b83c6d0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339432977813505", "name": "Bayern Munich vs SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457043864372482051", "text": "Die vierte Welle der Pandemie ist da \u2013 nun folgen wieder Ma\u00dfnahmen: Der Marburger Bund verlangt eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe, Bayern versch\u00e4rft seine Regeln, Sachsen f\u00fchrt fl\u00e4chendeckend 2G ein. https://t.co/aVjMMPIHhf", "created_at": "2021-11-06T17:55:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457043864372482051", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 18, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/aVjMMPIHhf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-marburger-bund-fordert-berufsabhaengige-impfpflicht-a-a7b5916a-449f-44f0-aedc-ec96ee7991ca?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10040367934", "name": "ATP\u30c6\u30cb\u30b9 "}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809505068248494080", "name": "Novak Djokovic", "description": "Novak Djokovic"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809505068248494080", "name": "Novak Djokovic", "description": "Novak Djokovic"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457041614447124481", "text": "Daniil Medwedew entwickelt sich zum Angstgegner f\u00fcr Alexander Zverev. Der Russe war auch im Tennis-Halbfinale von Paris der klar Bessere. Medwedew fordert im Endspiel Novak Djokovic, der eine Bestmarke aufstellte. https://t.co/P6a3vSVm0Z", "created_at": "2021-11-06T17:46:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457041614447124481", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/P6a3vSVm0Z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-in-paris-alexander-zverev-muede-und-chancenlos-novak-djokovic-stellt-neuen-weltrekord-auf-a-35b8cc81-81dc-4686-8196-1d50ae174d0a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/t\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457040357259194368", "attachments": {"media_keys": ["3_1457040017935716356"]}, "text": "F\u00fcr den SPIEGEL hat TV-Moderator Thomas #Gottschalk aufgeschrieben, wie lockere Spr\u00fcche seine Karriere gepr\u00e4gt haben \u2013 und warum er die Freiheit vermisst, nicht immer ernsthaft sein zu m\u00fcssen. #wettendass https://t.co/xUUZTiwzxM https://t.co/CeiiixRCsk", "created_at": "2021-11-06T17:41:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "Gottschalk"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "wettendass"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xUUZTiwzxM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/thomas-gottschalk-ueber-debattenkultur-wir-konnten-mal-streiten-ohne-uns-zu-beschimpfen-a-7d7793aa-0b89-4c5e-9a27-3d0b73643d29?context=issue", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/thom\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/CeiiixRCsk", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1457040357259194368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CeiiixRCsk"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457040357259194368", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 34, "like_count": 131, "quote_count": 12}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457031453687132173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "text": "RT @beimwort: \u00dcber die Sorge der Gr\u00fcnen, dass die Verhandlungen in die falsche Richtung laufen, die fehlende Drohkulisse und ihr bisher dem\u2026", "created_at": "2021-11-06T17:05:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457031453687132173", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457016637886959627"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457030220201054209", "text": "An diesem Samstag kehrt er auf die legend\u00e4re Wettcouch von #wettendass zur\u00fcck: TV-Moderator Thomas #Gottschalk \u00fcber das Ende der Leichtigkeit in der deutschen Unterhaltung und warum sein Mantra \u00bbEs geht doch um nix\u00ab ausgedient hat. (S+) https://t.co/xUUZTiwzxM", "created_at": "2021-11-06T17:00:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "wettendass"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Gottschalk"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xUUZTiwzxM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/thomas-gottschalk-ueber-debattenkultur-wir-konnten-mal-streiten-ohne-uns-zu-beschimpfen-a-7d7793aa-0b89-4c5e-9a27-3d0b73643d29?context=issue", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/thom\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457030220201054209", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457022859704889348", "text": "Ein junger Mann weist einen anderen Fahrgast auf die geltende Maskenpflicht hin \u2013 da schl\u00e4gt der zu. Erst k\u00fcrzlich war ein rassistischer Stra\u00dfenbahn-Pr\u00fcgler in Erfurt zu fast f\u00fcnf Jahren Haft verurteilt worden. https://t.co/aVSNmzGvhF", "created_at": "2021-11-06T16:31:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457022859704889348", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 54, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aVSNmzGvhF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/erfurt-streit-ueber-maskenpflicht-fuehrt-zu-faustschlag-und-rassistischer-beleidigung-a-ae81702c-95d6-4458-a4f3-98daee69b152?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/erfur\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457022869569892353/rDzhYgv9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457022869569892353/rDzhYgv9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Streit \u00fcber Maskenpflicht in Erfurt \u2013 19-J\u00e4hriger geschlagen und rassistisch beleidigt", "description": "Ein junger Mann weist einen anderen Fahrgast auf die geltende Maskenpflicht hin \u2013 da schl\u00e4gt der zu. Erst k\u00fcrzlich war ein rassistischer Stra\u00dfenbahn-Pr\u00fcgler in Erfurt zu fast f\u00fcnf Jahren Haft verurteilt worden.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/erfurt-streit-ueber-maskenpflicht-fuehrt-zu-faustschlag-und-rassistischer-beleidigung-a-ae81702c-95d6-4458-a4f3-98daee69b152?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457015434339835906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "die_gabe", "id": "1050417068573642753"}]}, "text": "RT @die_gabe: Die Ampelkoalition verspricht gesellschaftspolitischen Fortschritt, beim Thema Abtreibungsrecht hakt es jedoch. W\u00e4hrend Gr\u00fcne\u2026", "created_at": "2021-11-06T16:02:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457015434339835906", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456997017746542593"}], "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339432977813505", "name": "Bayern Munich vs SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1457014921003208707", "text": "Ein 27-J\u00e4hriger soll in einem ICE in Bayern drei Fahrg\u00e4ste mit einem Messer schwer verletzt haben. Das Motiv ist unklar. Nach SPIEGEL-Informationen hat die Tat vermutlich keinen terroristischen Hintergrund. https://t.co/vRyU0ZRjMR", "created_at": "2021-11-06T16:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457014921003208707", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 81, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/vRyU0ZRjMR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-messerattacke-im-ice-vermutlich-kein-terroristischer-angriff-a-f1937aaa-51bc-45ab-953c-313aa57e4c14", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457011157932208133", "text": "Nach einem heftigen Zusammenprall musste D\u00fcsseldorfs Andr\u00e9 Hoffmann auf einer Trage vom Feld gebracht werden. Der Verein teilt mit: In der Uniklinik D\u00fcsseldorf werden Kiefer und Wirbels\u00e4ule untersucht. https://t.co/7R0tRCoqQU", "created_at": "2021-11-06T15:45:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457011157932208133", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/7R0tRCoqQU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/andre-hoffmann-profi-von-fortuna-duesseldorf-mit-verdacht-auf-wirbelsaeulenfraktur-a-74c4f6de-e2a8-4d5d-91a1-d4ec7b7bdae8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457011149988253706", "text": "Mit der Entscheidung, das Reiten aus dem Modernen F\u00fcnfkampf zu streichen, hat sich der Weltverband den \u00c4rger von Sportlern und Sportlerinnen zugezogen. Sie fordern laut einem Medienbericht den R\u00fccktritt des Verbandschefs. https://t.co/aUE5PdD8md", "created_at": "2021-11-06T15:45:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457011149988253706", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aUE5PdD8md", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/moderner-fuenfkampf-athleten-und-athletinnen-protestieren-gegen-reit-ausschluss-a-5efb3f84-7dc8-4887-942a-53806acd9e9e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia/\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1457005116448382979", "text": "In Pompeji haben Arch\u00e4ologen in einer Villa eine kleine Kammer entdeckt. Dort lebten wohl einst Menschen, deren Schicksal \u00fcblicherweise im Dunkeln bleibt: Sklaven \u2013 ihre Nachtt\u00f6pfe standen noch unterm Bett. https://t.co/x6YAdN91Kx", "created_at": "2021-11-06T15:21:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1457005116448382979", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/x6YAdN91Kx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/pompeji-der-raum-der-sklaven-a-a5a3ab74-abf4-4604-b31a-5cafe5f1be97?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456996094244704263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Mobbing"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "Cybermobbing"}]}, "text": "RT @glocalreporting: Schikanen in Klassen und digitale Hetze: Wie Initiativen weltweit gegen #Mobbing &amp; #Cybermobbing k\u00e4mpfen. Mein @derspi\u2026", "created_at": "2021-11-06T14:45:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456996094244704263", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456957832658554881"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456995919510052867", "text": "In #Pompeji haben Arch\u00e4ologen in einer Ville eine kleine Kammer entdeckt. Dort lebten wohl einst Menschen, deren Schicksal \u00fcblicherweise im Dunkeln der Vorzeit bleibt: Sklaven \u2013 ihre Nachtt\u00f6pfe standen noch unterm Bett. https://t.co/lYmCPZ9vww", "created_at": "2021-11-06T14:44:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Pompeji"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/lYmCPZ9vww", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/pompeji-der-raum-der-sklaven-a-a5a3ab74-abf4-4604-b31a-5cafe5f1be97", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456995919510052867", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456990947275853828", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vmedick", "id": "474839914"}]}, "text": "RT @vmedick: Frank-Walter Steinmeier kann auf einmal ziemlich entspannt auf die n\u00e4chste Bundesversammlung blicken, er steuert auf eine zwei\u2026", "created_at": "2021-11-06T14:24:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456990947275853828", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456989599738249216"}], "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1039975007651127296", "name": "Naomi Osaka", "description": "Naomi Osaka (\u5927\u5742\u306a\u304a\u307f)"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1039975007651127296", "name": "Naomi Osaka", "description": "Naomi Osaka (\u5927\u5742\u306a\u304a\u307f)"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456990895136337925", "text": "Etwas eingerostet sei sie, schreibt Naomi Osaka, doch es f\u00fchle sich gut an: Zwei Monate nach ihrem \u00fcberraschenden R\u00fcckzug vom Tennissport deutet die viermalige Grand-Slam-Siegerin eine R\u00fcckkehr an. https://t.co/so38YxFvbf", "created_at": "2021-11-06T14:24:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456990895136337925", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/so38YxFvbf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/naomi-osaka-tennisstar-nach-auszeit-zurueck-auf-dem-platz-a-72363e59-9e90-49ab-b6bf-b4b88326a353?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/n\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456990737443217415", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/W42DFl9E4S", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-deutschland-faehrt-seine-impfkampagne-gegen-die-wand-a-54e0117c-f8ad-46ea-996e-fefeee17f844", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mc7Y34QczU", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1456990737443217415/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mc7Y34QczU"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1456990543037321227"]}, "text": "Keine Strategie, keine Fantasie: Die Bundesrepublik hat von den vier gr\u00f6\u00dften EU-Staaten die mit Abstand niedrigste Erstimpfungsquote. F\u00fcr den Herbst sind das schlimme Aussichten, schreibt @ClausHecking. https://t.co/W42DFl9E4S https://t.co/mc7Y34QczU", "created_at": "2021-11-06T14:23:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456990737443217415", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 34, "like_count": 112, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456982945600786432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "Impfpflicht"}]}, "text": "RT @ClausHecking: Begreife das nicht: Wieso soll eine #Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte, die alte oder schwerstkranke Menschen betreuen, eine g\u2026", "created_at": "2021-11-06T13:52:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456982945600786432", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456980849719758848"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456982825404669953", "text": "Die Schweizer Bahn gilt als p\u00fcnktlich und zuverl\u00e4ssig \u2013 und ist somit so etwas wie das Gegenteil der Deutschen Bahn. Ex-Chef Benedikt Weibel erkl\u00e4rt, was hierzulande alles falsch l\u00e4uft. (S+) https://t.co/aOD7ezKUv3", "created_at": "2021-11-06T13:52:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456982825404669953", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/aOD7ezKUv3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bahn-zerschlagung-waere-der-endgueltige-ruin-sagt-ex-sbb-chef-a-a012f175-e268-41d2-9262-cc0a6dde3c2f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339432977813505", "name": "Bayern Munich vs SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456980954170335246", "text": "Er ist der Herausforderer von Magnus Carlsen bei der WM. Jan Nepomnjaschtschi \u00fcber seine Chancen gegen den Weltmeister, warum er sich beim FC Bayern vorbereitet hat und es heute keine russische Schachschule mehr gibt. https://t.co/VA90EebJSH", "created_at": "2021-11-06T13:45:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456980954170335246", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/VA90EebJSH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/schach-grossmeister-jan-nepomnjaschtschi-die-besten-spieler-sind-heute-computer-a-8d95de48-c244-40a8-b5be-10f9bfe11104?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/schach-g\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456970703220232198", "text": "Die #Salzbachtalbr\u00fccke liegt in Tr\u00fcmmern: Die seit Jahren marode Br\u00fccke der Autobahn 66 in Wiesbaden ist gesprengt worden \u2013 mit 220 Kilogramm Sprengstoff. Das Video der Sprengung. https://t.co/pbRXTxN6jD", "created_at": "2021-11-06T13:04:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 22, "tag": "Salzbachtalbr\u00fccke"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/pbRXTxN6jD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/salzbachtalbruecke-gesprengt-ruuuums-a-d4767739-ece8-45f7-b96d-631bee7d4884", "display_url": "spiegel.de/panorama/salzb\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456970703220232198", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456965853610536964", "text": "Der vierfache M\u00f6rder Zane Floyd sollte im Juli hingerichtet werden. Doch es gibt Bedenken wegen der Methode. Die Hersteller eines Mittels der Giftspritze drohen mit Klage. https://t.co/dOof8HWA2W", "created_at": "2021-11-06T12:45:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456965853610536964", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/dOof8HWA2W", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hinrichtung-in-nevada-medikamente-fuer-giftspritze-laufen-ab-a-a77abadf-7044-47aa-8e09-802d175f3adf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456948987848650758", "text": "In der Pandemie hat sich Mobbing vom Pausenhof st\u00e4rker auf digitale Plattformen verlagert. Mit Influencern und per Messenger wollen Initiativen dagegen vorgehen. So k\u00f6nnen auch Eltern Betroffene unterst\u00fctzen. https://t.co/cMv93Sb5gb", "created_at": "2021-11-06T11:38:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456948987848650758", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cMv93Sb5gb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/cybermobbing-wie-initiativen-weltweit-gegen-hetze-und-hass-kaempfen-a-dd199432-c1e6-4f7c-b3e4-208c26be183a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/cyberm\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1392545087926591488", "name": "Recep Tayyip Erdogan"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1392545087926591488", "name": "Recep Tayyip Erdogan"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907657363670188032", "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "description": "President of Turkey Recep Erdo\u011fan"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907657363670188032", "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "description": "President of Turkey Recep Erdo\u011fan"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456947059999793152", "text": "\u00bbFu\u00dfball-Gespr\u00e4che mit unserem Pr\u00e4sidenten\u00ab \u2013 so betitelt Mesut \u00d6zil ein Foto, das ihn mit Recep Tayyip Erdo\u011fan zeigt. Schon 2018 sorgte ein \u00e4hnliches Bild f\u00fcr Aufsehen. Beide stehen sich offenbar weiterhin nah. https://t.co/TsomtSde2q", "created_at": "2021-11-06T11:30:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456947059999793152", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 53, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/TsomtSde2q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mesut-oezil-trifft-sich-erneut-mit-recep-tayyip-erdogan-a-2c35e419-9a6c-46f9-8c85-54f51d74db70", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456937600036507660", "text": "Von D\u00e4nemark bis Portugal feiern andere EU-Staaten Impferfolge \u2013 w\u00e4hrend die Bundesrepublik gegen die vierte Welle k\u00e4mpft. Verwundert verfolgt man in Madrid, Paris und Rom das deutsche Coronachaos. (S+) https://t.co/DzPWHylCC4", "created_at": "2021-11-06T10:52:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456937600036507660", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 64, "like_count": 105, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DzPWHylCC4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-nachbarlaender-wundern-sich-ueber-deutschlands-pandemiemanagement-a-9c9f87cd-f266-4f33-891d-b9edcd9e8b05", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456928941659328516", "text": "Der Notruf ging um 9.20 Uhr bei der Polizei ein: In einem ICE zwischen Regensburg und N\u00fcrnberg hat es eine Messerattacke gegeben. Mehrere Personen wurden verletzt. https://t.co/UtbayFuNrQ", "created_at": "2021-11-06T10:18:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456928941659328516", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 55, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/UtbayFuNrQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bayern-messerattacke-in-ice-mehrere-verletzte-a-07903aaa-a881-43bd-a54c-212b6d35f092", "display_url": "spiegel.de/panorama/bayer\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456924968911089665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "LeonieBremer1", "id": "1173213418943373312"}, {"start": 111, "end": 119, "username": "a_evelt", "id": "1222090674"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "fridays4future"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Glasgow"}]}, "text": "RT @JanitaHaem: Unterwegs mit @LeonieBremer1 und Vertreterinnen von MAPA bei #fridays4future in #Glasgow \u2013 mit @a_evelt\nhttps://t.co/PwOlal\u2026", "created_at": "2021-11-06T10:02:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456924968911089665", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456918699290632196"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456924933288861697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HoffmannSpiegel", "id": "1303124689"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "schultchristoph", "id": "2463366986"}]}, "text": "RT @HoffmannSpiegel: \u201cSo nicht, Heiko!\u201d Unser Insight von den Geheimverhandlungen der k\u00fcnftigen Koalition. \u2066@derspiegel\u2069 \u2066@schultchristoph\u2069\u2026", "created_at": "2021-11-06T10:02:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456924933288861697", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456919259423158272"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456924842624798721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "text": "RT @mathieuvonrohr: Die Schweizer Bahn gilt als p\u00fcnktlich und zuverl\u00e4ssig \u2013 und ist somit so etwas wie das Gegenteil der Deutschen Bahn. Ex\u2026", "created_at": "2021-11-06T10:02:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456924842624798721", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456923053930205186"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456918796686401536", "text": "Er war stets der Wunschkandidat, nach l\u00e4ngeren Verhandlungen mit seinem Ex-Klub ist es nun offiziell: Xavi kehrt als Coach zum FC Barcelona zur\u00fcck. Er soll den Verein aus der Krise f\u00fchren. https://t.co/yP7kZ80AZK", "created_at": "2021-11-06T09:38:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456918796686401536", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/yP7kZ80AZK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-klub-idol-xavi-kehrt-als-trainer-zurueck-a-0e43a5f1-114d-4a5d-adfc-3e2ad8a7fdf7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456918279600152577", "text": "Trotz Rekord-Coronazahlen haben mehrere Bundesl\u00e4nder die Maskenpflicht in Schulen abgeschafft. Die britische Gesundheitswissenschaftlerin Nisreen Alwan erkl\u00e4rt, wie riskant das ist. (S+) https://t.co/RlHmXY0EM4", "created_at": "2021-11-06T09:36:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456918279600152577", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/RlHmXY0EM4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-bei-kindern-es-ist-wirklich-interessant-dass-es-in-deutschland-dieses-schwarz-weiss-denken-gibt-a-af7db7aa-804b-49d4-8332-d3677747766f", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456917888770715654", "text": "Rund 50.000 G\u00e4ste waren auf dem Gel\u00e4nde des Astroworld-Festivals, als Rapper Travis Scott am Freitagabend in #Houston auf der B\u00fchne stand. Dann kam es zu einem fatalen Gedr\u00e4nge. https://t.co/Wm6GR4M2b5", "created_at": "2021-11-06T09:34:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "Houston"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Wm6GR4M2b5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-massenpanik-bei-musikfestival-in-houston-mindestens-acht-tote-a-d28230c3-605b-428a-be7f-6b74f15fb872", "display_url": "spiegel.de/panorama/usa-m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456917888770715654", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456917761070964739", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 231, "username": "a_evelt", "id": "1222090674"}, {"start": 236, "end": 247, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "Klimastreik"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Glasgow"}, {"start": 249, "end": 255, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vMjds8yBT3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/fridays-for-future-in-glasgow-es-fuehlt-sich-an-als-waeren-wir-die-wahren-weltfuehrer-a-19b5ed75-0067-4b34-9cdc-e1dd4d56d6c8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/f\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456915300801146882/Zj_n06r8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456915300801146882/Zj_n06r8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fridays for Future in Glasgow: \u00bbEs f\u00fchlt sich an, als w\u00e4ren wir die wahren Weltf\u00fchrer\u00ab", "description": "Plakate werden zu sp\u00e4t fertig, der Bus kommt nicht und wo ist Gabriella? Leonie Bremer unterst\u00fctzt den Klimastreik in Glasgow und kommt kaum selbst zum Demonstrieren. Aber ihre Mission hat sie erf\u00fcllt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/fridays-for-future-in-glasgow-es-fuehlt-sich-an-als-waeren-wir-die-wahren-weltfuehrer-a-19b5ed75-0067-4b34-9cdc-e1dd4d56d6c8"}]}, "text": "Plakate werden zu sp\u00e4t fertig, der Bus kommt nicht und wo ist Gabriella? Leonie Bremer unterst\u00fctzt den #Klimastreik in #Glasgow und kommt kaum selbst zum Demonstrieren. Aber ihre Mission hat sie erf\u00fcllt. Videoreportage von @a_evelt und @JanitaHaem. #COP26 https://t.co/vMjds8yBT3", "created_at": "2021-11-06T09:33:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456917761070964739", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850419241790472192", "name": "Milk", "description": "Milk"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456908225274515461", "text": "Harvey Milk war der erste offen schwule Politiker der USA. Vor 40 Jahren wurde er von einem Rivalen erschossen. Nun erweist die US-Marine ihm eine besondere Ehre. https://t.co/5NQdm7yqGg", "created_at": "2021-11-06T08:56:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456908225274515461", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5NQdm7yqGg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-marine-benennt-schiff-nach-schwulenrechtsaktivist-harvey-milk-a-bc52872e-60fb-415c-a552-4c70c5b84fd0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-ma\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456906336822710283", "text": "Viele Fu\u00dfballer sind nach der Corona-Wettkampfpause nicht fit genug und \u00fcbersch\u00e4tzen sich. Dank eines Registers k\u00f6nnen Wissenschaftler nun vorhersagen, wer besonders verletzungsanf\u00e4llig ist \u2013 und wann. https://t.co/QQqnDDZcz6", "created_at": "2021-11-06T08:48:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456906336822710283", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/QQqnDDZcz6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/kreuzbandriss-warum-amateure-besonders-gefaehrdet-sind-a-7d6bb005-dfe1-4f1e-9285-a5ec47843465?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/kreuzban\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456879022546165763", "text": "Blamage f\u00fcr Gro\u00dfbritannien w\u00e4hrend des Klimagipfels: Weil der Strom so teuer ist, m\u00fcssen Elektroloks aufs Abstellgleis. Die Deutsche Bahn steht besser da. (S+)\nhttps://t.co/3ESDzf8qEN", "created_at": "2021-11-06T07:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456879022546165763", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 19, "like_count": 50, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3ESDzf8qEN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/uno-klimakonferenz-britische-bahngesellschaften-setzen-wieder-auf-diesel-a-abbb428c-9144-40f4-934d-a5bc048d1ccf", "display_url": "spiegel.de/auto/uno-klima\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459503909974818824/x8q5eI4F?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459503909974818824/x8q5eI4F?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Britische Bahngesellschaften motten E-Loks ein \u2013 und setzen wieder auf Diesel", "description": "Blamage f\u00fcr Gro\u00dfbritannien w\u00e4hrend des Klimagipfels: Weil der Strom so teuer ist, m\u00fcssen Elektroloks aufs Abstellgleis. Die Deutsche Bahn steht besser da.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/auto/uno-klimakonferenz-britische-bahngesellschaften-setzen-wieder-auf-diesel-a-abbb428c-9144-40f4-934d-a5bc048d1ccf"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808382900013932544", "name": "Paul McCartney", "description": "Paul McCartney"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808382900013932544", "name": "Paul McCartney", "description": "Paul McCartney"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456866711529951237", "text": "Zusammen mit dem Dichter Paul Muldoon versucht sich Paul McCartney an der Deutung seines Werks. https://t.co/tVzV4DSfLx", "created_at": "2021-11-06T06:11:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456866711529951237", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tVzV4DSfLx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/paul-mccartney-bringt-mit-dichter-paul-muldoon-songtexte-und-essays-heraus-lyrics-1956-bis-heute-a-4532b21f-e87c-41d6-ac3d-a717a48083b9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/paul-mc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456736848076689414", "text": "Die Koalitionsverhandlungen liefen schneller als geplant: SPD und Linke stehen in Mecklenburg-Vorpommern kurz vor der Regierungsbildung. Der internationale Frauentag am 8. M\u00e4rz wird landesweiter Feiertag. https://t.co/eFEyDko737", "created_at": "2021-11-05T21:35:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456736848076689414", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 40, "like_count": 152, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/eFEyDko737", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/mecklenburg-vorpommern-spd-und-linke-wollen-neuen-feiertag-einfuehren-a-b84e5712-4b0f-4f2c-9c30-d1fb889ac3ad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806561823407239169", "name": "Kanye West", "description": "Kanye West"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806570121959383040", "name": "Kim Kardashian", "description": "Kim Kardashian"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806561823407239169", "name": "Kanye West", "description": "Kanye West"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "806570121959383040", "name": "Kim Kardashian", "description": "Kim Kardashian"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456733701119774727", "text": "Trotz eingereichter Scheidung hat US-Rapper Kanye West offenbar noch Hoffnung auf eine Zukunft mit Kim Kardashian. In einem Podcast nannte er sie mehrfach \u00bbmeine Frau\u00ab. https://t.co/PhFppHMBXS", "created_at": "2021-11-05T21:22:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456733701119774727", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/PhFppHMBXS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kanye-west-ueber-kim-kardashian-ich-will-dass-wir-zusammen-sind-a-f9d8eb73-65e0-4b6b-b051-bf414a7e1a33?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456729425500794880", "text": "Es gibt angenehmere Termine: Prinz Charles reist zur offiziellen Abschaffung der Monarchie nach Barbados. Seine Mutter verliert dort am 30. November den Status als Staatsoberhaupt. https://t.co/8Y1J1xVACw", "created_at": "2021-11-05T21:05:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456729425500794880", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/8Y1J1xVACw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/barbados-schafft-monarchie-ab-prinz-charles-schaut-zu-a-8d863d77-840d-497f-8a9c-552526528b99?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456725255544844294", "text": "Unter ungekl\u00e4rten Umst\u00e4nden ist in Berlin ein 35-j\u00e4hriger Botschaftssekret\u00e4r der russischen Auslandsvertretung ums Leben gekommen. Nach SPIEGEL-Informationen hatte er offenbar Verbindungen zum Nachrichtendienst FSB.\nhttps://t.co/prFQU5WMXG", "created_at": "2021-11-05T20:49:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456725255544844294", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/prFQU5WMXG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-russischer-diplomat-tot-vor-botschaft-gefunden-a-6af4d6ba-6cbf-4923-9200-608094b8700c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456723768177410048", "text": "Wir essen ihn auf Brot oder streuen ihn auf die Pizza. Aber wie wird K\u00e4se eigentlich gemacht? Ein Molkereitechniker aus dem Allg\u00e4u verr\u00e4t es. https://t.co/G14iy6Iu4C", "created_at": "2021-11-05T20:43:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456723768177410048", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/G14iy6Iu4C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/wie-entsteht-kaese-podcast-a-7e2d6231-944d-4a9e-a4f5-641d977c7456?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/wie-en\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456720475095126017", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "rene_pfister", "id": "216742641"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/OMypRcSDsL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-joe-biden-muss-lehren-aus-dem-wahldesaster-in-virginia-ziehen-a-f59a5dd9-cfcb-4a59-ac8d-c255f901bb03", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-jo\u2026"}]}, "text": "Das Wahldesaster der Demokraten habe eine eindeutige Botschaft, findet unser Redakteur @rene_pfister: \u00bbSolange sich Pr\u00e4sident Biden nicht von der dogmatischen Linken distanziert, werden die Republikaner immer weiter aufholen.\u00ab (S+) https://t.co/OMypRcSDsL", "created_at": "2021-11-05T20:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456720475095126017", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456708908198744065", "text": "Ein ehemaliger CDU-Lokalpolitiker soll in K\u00f6ln auf Jugendliche geschossen und sie beschimpft haben. Nun hat der Prozess gegen ihn begonnen. Der Vorfall besch\u00e4ftigte sogar das Spitzenpersonal der Partei. https://t.co/11zr8nnYVK", "created_at": "2021-11-05T19:44:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456708908198744065", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/11zr8nnYVK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koeln-prozess-gegen-ehemaligen-cdu-politiker-hans-josef-b-a-706199a5-0618-4df7-8df8-594e55928c0c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456708919137497089/-xGPKcEx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456708919137497089/-xGPKcEx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "K\u00f6ln: Prozess gegen ehemaligen CDU-Politiker Hans-Josef B.", "description": "Ein ehemaliger CDU-Lokalpolitiker soll in K\u00f6ln auf Jugendliche geschossen und sie beschimpft haben. Nun hat der Prozess gegen ihn begonnen. Der Vorfall besch\u00e4ftigte sogar das Spitzenpersonal der Partei.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koeln-prozess-gegen-ehemaligen-cdu-politiker-hans-josef-b-a-706199a5-0618-4df7-8df8-594e55928c0c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456706129703043073", "text": "Ein Maulwurf in der Generalstaatsanwaltschaft Berlin soll #AttilaHildmann gewarnt haben \u2013 kein Einzelfall: Bayerns Innenminister Herrmann fordert nun hartes Vorgehen gegen Coronaleugner im Amt. (S+)\nhttps://t.co/Zkk8gIVPZM", "created_at": "2021-11-05T19:33:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "AttilaHildmann"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Zkk8gIVPZM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/staatsdiener-als-corona-leugner-die-querdenker-vom-amt-a-711514f7-019c-42f6-96ac-02a79bbe19c7", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456706129703043073", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456686310287155201", "text": "Im Berliner Bezirk #Pankow lie\u00df sich der Linkenpolitiker S\u00f6ren #Benn zum B\u00fcrgermeister w\u00e4hlen \u2013 wom\u00f6glich mit Stimmen der AfD. Benn weist das zur\u00fcck, doch die Gr\u00fcnen sind emp\u00f6rt und fordern seinen R\u00fccktritt. (S+) https://t.co/TcNkqfL50A", "created_at": "2021-11-05T18:14:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Pankow"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "Benn"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TcNkqfL50A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-pankow-wurde-linken-buergermeister-soeren-benn-mit-afd-stimmen-gewaehlt-a-9e1f33c1-5abf-41d2-b2fd-e6fc0ffbdb6f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456686310287155201", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 48, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456685918795046915", "text": "Die Staats- und Regierungschefs feiern sich f\u00fcr ihre beschlossenen Klimaziele in Glasgow, nun zog #FridaysforFuture mit Tausenden durch die Stra\u00dfen. Allen voran: Greta #Thunberg. #COP26 https://t.co/s1o4iIk6ar", "created_at": "2021-11-05T18:12:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "FridaysforFuture"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Thunberg"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/s1o4iIk6ar", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-in-glasgow-greta-thunberg-wirft-politik-greenwashing-vor-a-564ae519-030d-488e-bb52-dd25b7301117", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456685918795046915", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456682731975417857", "text": "50 Milliarden Euro pro Jahr zus\u00e4tzlich f\u00fcr Investitionen in Klimaschutz und Infrastruktur, aber strikte Vorgaben f\u00fcr eine begrenzte Neuverschuldung \u2013 wie geht das zusammen? Inspiration kommt ausgerechnet von der Deutschen Bahn. #Ampel\nhttps://t.co/VDHDgf74ll", "created_at": "2021-11-05T18:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 234, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/VDHDgf74ll", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/so-will-die-ampel-koalition-milliarden-am-bundeshaushalt-vorbei-mobilisieren-a-9ff94b48-bc04-414d-8a57-93614bfe2819", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456682731975417857", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339432977813505", "name": "Bayern Munich vs SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226224102514688", "name": "SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456678587004710913", "text": "Der SC Freiburg ist als einziges Profiteam in Deutschland noch ungeschlagen, jetzt wartet allerdings der FC Bayern. Es ist der H\u00e4rtetest f\u00fcr das neue Selbstvertrauen der Freiburger. https://t.co/xbsXAtP1fH", "created_at": "2021-11-05T17:43:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456678587004710913", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/xbsXAtP1fH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/sc-freiburg-vor-dem-duell-mit-dem-fc-bayern-muenchen-die-ernte-im-breisgau-a-c75758b0-1bac-4267-a492-a7d031199fd5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456674936475590662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qhpLCcCt5J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/holocaust-ueberlebende-margot-friedlaender-ein-jahrhundert-leben-a-419d1294-8b28-469b-b1c8-47eb75d48fde", "display_url": "spiegel.de/geschichte/hol\u2026"}]}, "text": "RT @joleffers: Ein Gl\u00fcckwunsch zum 100. Geburtstag: https://t.co/qhpLCcCt5J. Margot Friedl\u00e4nder war 88, als sie einen Neuanfang beschloss u\u2026", "created_at": "2021-11-05T17:29:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456674936475590662", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456664716772880389"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456674852631416833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "COP26"}]}, "text": "RT @k_stukenberg: Wir sind noch nicht da, wo wir sein sollten, aber diese #COP26 hat schon jetzt Fortschritte erzielt, die man auf keinen F\u2026", "created_at": "2021-11-05T17:28:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456674852631416833", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456674208361164806"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456657559847268356", "text": "Aus aller Welt sind junge Aktivisten zum Klimagipfel nach Glasgow gereist. Mit Protestaktionen wollen sie die M\u00e4chtigen unter Druck setzen. Hier erz\u00e4hlen vier von ihnen, was sie fordern \u2013 und was sie hoffen l\u00e4sst. (S+)\nhttps://t.co/XFKNKAG4p1", "created_at": "2021-11-05T16:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456657559847268356", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/XFKNKAG4p1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-in-glasgow-junge-aktivisten-protestieren-gegen-die-untaetigkeit-a-df178b9c-15ba-4598-83f3-c6ae0137d82a", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456656054339649536", "text": "Hansi Flick hat den \u00f6ffentlichen Umgang mit Joshua #Kimmich nach dessen Bekenntnis, noch nicht gegen das Coronavirus geimpft zu sein, scharf kritisiert. Es seien Grenzen \u00fcberschritten worden, sagte der Nationaltrainer.\nhttps://t.co/tOSxVtHK48", "created_at": "2021-11-05T16:14:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/tOSxVtHK48", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/coronavirus-hansi-flick-nimmt-ungeimpften-bayern-profi-joshua-kimmich-in-schutz-a-9e537ac7-f5b5-483c-9f2d-f2ee7dfdb380", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456656054339649536", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 60, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456655682128601094", "text": "Schlachtbaron Clemens T\u00f6nnies \u00fcber sein Image als Sklavenhalter, wie er die Landwirtschaft umbauen will \u2013 und warum er die Tierbest\u00e4nde reduzieren will. https://t.co/GCxCJraFxu", "created_at": "2021-11-05T16:12:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456655682128601094", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/GCxCJraFxu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/clemens-toennies-unser-erfolg-liegt-nicht-darin-dass-wir-leute-ausbeuten-a-45617e49-6067-4336-bb5b-3cc2f4c6f1dd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456655262526447624", "text": "Angela #Merkel soll Anfang Dezember mit einem Gro\u00dfen Zapfenstreich als Kanzlerin verabschiedet werden. Nach SPIEGEL-Informationen soll die Zeremonie bescheidener ausfallen als bei Merkels Amtsvorg\u00e4ngern. https://t.co/41zowCBJwG", "created_at": "2021-11-05T16:10:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/41zowCBJwG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-grosser-zapfenstreich-fuer-2-dezember-geplant-a-2e846804-8509-4a35-b5e9-bc744e8ce70c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456655262526447624", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 32, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456638422156816394", "text": "Die Coronainzidenz war hoch, doch die Party der Kassen\u00e4rztliche Vereinigung Th\u00fcringen sollte steigen. Der S\u00e4nger Jan Delay sorgte f\u00fcr Unterhaltung. Unter den G\u00e4sten in Erfurt waren zahlreiche Politiker. https://t.co/5xGM83KddI", "created_at": "2021-11-05T15:03:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456638422156816394", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 53, "like_count": 122, "quote_count": 38}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5xGM83KddI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kassenaerztliche-vereinigung-thueringen-feierte-impfparty-fuer-195-000-euro-a-341b51f5-6b79-45d0-bdfd-3a2c238e04af", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kas\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456635444976779273", "text": "Der Unfall der \u00bbUSS Connecticut\u00ab im S\u00fcdchinesischen Meer hat Folgen: Drei verantwortliche Offiziere m\u00fcssen gehen. Die Kollision des Atom-U-Boots sei vermeidbar gewesen, erkl\u00e4rte die US-Marine. https://t.co/5UM4mK2Me1", "created_at": "2021-11-05T14:52:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456635444976779273", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/5UM4mK2Me1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-navy-feuert-drei-offiziere-nach-unfall-von-atom-u-boot-a-9252b55c-15a5-41d3-b384-2b170317121e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-na\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456635234859028480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chrischeuermann", "id": "22132467"}]}, "text": "RT @chrischeuermann: Was Trumps Verb\u00fcndete bei den Republikanern derzeit unternehmen, um einen Sieg bei den Wahlen 2024 zu erm\u00f6glichen, gre\u2026", "created_at": "2021-11-05T14:51:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456635234859028480", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456599447597629440"}], "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456635208778846211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "text": "RT @MartinKnobbe: Horst Seehofer in @derspiegel \u00fcber seine Modelleisenbahn: \nWo steht die Kanzlerin?\nSeehofer: In entspannten Zeiten stelle\u2026", "created_at": "2021-11-05T14:51:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456635208778846211", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456633322608680966"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456629638986276878", "text": "Ehrgeizexzess: Im M\u00fcnchen-\u00bbTatort\u00ab manipuliert eine junge Geigerin ihre eigenen Tr\u00e4ume, um besser zu werden \u2013 und glaubt schlie\u00dflich, eine Konkurrentin erstochen zu haben. https://t.co/txLI75Jp2U", "created_at": "2021-11-05T14:29:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456629638986276878", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/txLI75Jp2U", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-dreams-aus-muenchen-mord-ich-oder-traeum-ich-a-349dfa8f-b49e-417e-8879-597cbda5058e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456627624579457031", "text": "50 Milliarden Euro pro Jahr zus\u00e4tzlich f\u00fcr Investitionen in Klimaschutz und Infrastruktur, aber strikte Vorgaben f\u00fcr eine begrenzte Neuverschuldung \u2013 wie geht das zusammen? Inspiration kommt ausgerechnet von der Deutschen Bahn. https://t.co/IwYEXYeGp6", "created_at": "2021-11-05T14:21:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456627624579457031", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/IwYEXYeGp6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/so-wollen-die-ampel-parteien-milliarden-am-bundeshaushalt-vorbei-mobilisieren-a-9ff94b48-bc04-414d-8a57-93614bfe2819?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456627636143230981/ECbb9YFg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456627636143230981/ECbb9YFg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "So wollen die Ampelparteien Milliarden am Bundeshaushalt vorbei mobilisieren (S+)", "description": "50 Milliarden Euro pro Jahr zus\u00e4tzlich f\u00fcr Investitionen in Klimaschutz und Infrastruktur, aber strikte Vorgaben f\u00fcr eine begrenzte Neuverschuldung \u2013 wie geht das zusammen? Inspiration kommt ausgerechnet von der Deutschen Bahn.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/so-wollen-die-ampel-parteien-milliarden-am-bundeshaushalt-vorbei-mobilisieren-a-9ff94b48-bc04-414d-8a57-93614bfe2819?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456622216188239872", "text": "Was tun, wenn ein Asteroid auf Kollisionskurs mit der Erde ger\u00e4t? Die Nasa testet jetzt erstmals ein Abwehrman\u00f6ver im All. Dabei soll ein Spezialraumschiff einen Asteroidenmond aus der Bahn werfen. https://t.co/eTRG3LlCbm", "created_at": "2021-11-05T13:59:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456622216188239872", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/eTRG3LlCbm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/nasa-kollision-mit-raumschiff-soll-asteroid-umlenken-a-3d41582b-81a5-4a7a-af34-e663b7e59eff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456621643900522500", "text": "In Glasgow ruft Boris #Johnson zum Ende von Kohle-Investments auf. Im 150 Kilometer entfernten Whitehaven fordern Parteifreunde die Er\u00f6ffnung einer neuen Mine. Gibt der britische Premier die Grube am Ende doch noch frei? (S+) https://t.co/otU4d7pG2w", "created_at": "2021-11-05T13:57:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Johnson"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/otU4d7pG2w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/grossbritannien-streitet-ueber-neue-kohlemine-grubenkampf-a-cfbb6985-21e9-4d87-9a35-82cd432c6c99", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/gro\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456564722610753537/9s2axUxN?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456564722610753537/9s2axUxN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Neues Kohleprojekt: Gro\u00dfbritanniens Grubenkampf", "description": "In Glasgow ruft Boris Johnson zum Ende von Kohleinvestments auf. Im 150 Kilometer entfernten Whitehaven fordern Parteifreunde die Er\u00f6ffnung einer neuen Mine. Gibt der britische Premier die Grube am Ende doch noch frei?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/grossbritannien-streitet-ueber-neue-kohlemine-grubenkampf-a-cfbb6985-21e9-4d87-9a35-82cd432c6c99"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456621643900522500", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456614318456324097", "text": "Im Bundestagswahlkampf rief Oskar #Lafontaine dazu auf, mit der Zweitstimme nicht die Saar-Linke zu w\u00e4hlen \u2013 nun wollen ihn manche Genossen aus der Partei werfen.\nhttps://t.co/ZKTabLnbV7", "created_at": "2021-11-05T13:28:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "Lafontaine"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ZKTabLnbV7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/oskar-lafontaine-ex-linkenchef-droht-parteiausschlussverfahren-a-8c6c00a6-b604-4114-97ed-86f7e53052c9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456614318456324097", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "922955453327220736", "name": "Lukas Nmecha"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "922955453327220736", "name": "Lukas Nmecha"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774250591453184", "name": "Julian Draxler"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774351992938496", "name": "Julian Brandt"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774250591453184", "name": "Julian Draxler"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774351992938496", "name": "Julian Brandt"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456609509275672577", "text": "F\u00fcr die DFB-Elf stehen die letzten WM-Qualifikationsspiele des Jahres an: Daf\u00fcr kehren Julian Draxler und Julian Brandt zur\u00fcck, U21-Europameister Lukas Nmecha darf sich erstmals beweisen. https://t.co/C7jngRn3wp", "created_at": "2021-11-05T13:09:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456609509275672577", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/C7jngRn3wp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-2022-hansi-flick-nominiert-julian-draxler-und-lukas-nmecha-a-234bf9b6-0ba3-4a76-b9b0-9b5338ac4386?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456608990910164992", "text": "Als J\u00fcdin musste Margot #Friedl\u00e4nder einst untertauchen, wurde verschleppt, \u00fcberstand das Getto Theresienstadt. Nach einem sp\u00e4ten Neustart lebt sie heute wieder in Berlin \u2013 eine der letzten Zeuginnen der Schoa wird 100. (S+)\nhttps://t.co/wSxJq5XtUZ", "created_at": "2021-11-05T13:07:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "Friedl\u00e4nder"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wSxJq5XtUZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/holocaust-ueberlebende-margot-friedlaender-ein-jahrhundert-leben-a-419d1294-8b28-469b-b1c8-47eb75d48fde", "display_url": "spiegel.de/geschichte/hol\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456608990910164992", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456606000878800903", "text": "Einige Hagelk\u00f6rner waren so gro\u00df wie Tomaten: Teile Mallorcas sind von einem heftigen Hagelsturm kurzzeitig in eine wei\u00dfe Winterlandschaft verwandelt worden \u2013 und es drohen weitere Unwetter. https://t.co/IWqLdcnT0C", "created_at": "2021-11-05T12:55:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456606000878800903", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IWqLdcnT0C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-hagelsturm-fegt-ueber-insel-hinweg-a-50dd35bd-7200-4da8-8336-1f90d63f0971?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/mallo\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456605993391964165", "text": "Ein Maulwurf in der Generalstaatsanwaltschaft Berlin soll Attila Hildmann gewarnt haben \u2013 kein Einzelfall: Bayerns Innenminister Herrmann fordert nun hartes Vorgehen gegen Coronaleugner im Amt. https://t.co/QhxJ45Gmy2", "created_at": "2021-11-05T12:55:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456605993391964165", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QhxJ45Gmy2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/staatsdiener-als-corona-leugner-die-querdenker-vom-amt-a-711514f7-019c-42f6-96ac-02a79bbe19c7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456603728094515207", "text": "Der gef\u00e4hrlichste Rentner der Welt: In etlichen Bundesstaaten wollen Trumps Unterst\u00fctzer die Wahlgesetze so \u00e4ndern, dass sein Sieg wahrscheinlicher wird. Es w\u00e4re nichts anderes als ein Staatsstreich mit legalen Mitteln. https://t.co/TFBsmCG7KN", "created_at": "2021-11-05T12:46:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456603728094515207", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 30, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/TFBsmCG7KN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-mit-diesem-perfiden-plan-koennte-er-erneut-praesident-werden-a-98692b22-51a1-4484-a8ff-d2fe407f6bd7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/donald\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460128083864866818/MEgQr3AB?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460128083864866818/MEgQr3AB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Operation Comeback: Mit diesem perfiden Plan k\u00f6nnte Donald Trump erneut Pr\u00e4sident werden (S+)", "description": "Der gef\u00e4hrlichste Rentner der Welt: In etlichen Bundesstaaten wollen Trumps Unterst\u00fctzer die Wahlgesetze so \u00e4ndern, dass sein Sieg wahrscheinlicher wird. Es w\u00e4re nichts anderes als ein Staatsstreich mit legalen Mitteln.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-mit-diesem-perfiden-plan-koennte-er-erneut-praesident-werden-a-98692b22-51a1-4484-a8ff-d2fe407f6bd7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456600195400036353", "text": "Bei ihrer Konferenz in Lindau haben sich die Gesundheitsminister geeinigt: Alle Geimpften sollen nach sechs Monaten eine Boosterimpfung erhalten. Auch Impfzentren sollen dazu reaktiviert werden. https://t.co/my7RMhC31n", "created_at": "2021-11-05T12:32:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456600195400036353", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 25, "like_count": 85, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/my7RMhC31n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gesundheitsminister-wollen-auffrischungsimpfungen-fuer-alle-a-9343a613-4242-4764-b994-880512284abf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456598240535666690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Bei ihrer Konferenz in Lindau haben sich die Gesundheitsminister geeinigt: Alle Geimpften sollen nach sechs Monaten eine #\u2026", "created_at": "2021-11-05T12:24:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456598240535666690", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456598190195724289"}], "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456593340972126212", "attachments": {"media_keys": ["3_1456593229877596173"]}, "text": "Der neue SPIEGEL ist da:\n\ud83d\udccd Mit diesem perfiden Plan k\u00f6nnte Donald Trump erneut Pr\u00e4sident werden. Die Titelstory. \n\ud83d\udccd Au\u00dferdem im Heft: Nutzen und Risiken der Coronaimpfungen f\u00fcr Kinder. \n\ud83d\udccd Und: Abba feiern Comeback. \nMorgen am Kiosk, jetzt online. \nhttps://t.co/RIu5AYrrYR https://t.co/cd92Q3ju3j", "created_at": "2021-11-05T12:04:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456593340972126212", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/RIu5AYrrYR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-45.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/cd92Q3ju3j", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1456593340972126212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cd92Q3ju3j"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456592415955980288", "text": "Millionen Deutsche sind noch nicht gegen Corona geimpft. Hier berichten M\u00e4nner und Frauen, was sie bisher abhielt. Und warum sie sich nun doch die Spritze holen. https://t.co/3iCWLEx9F0", "created_at": "2021-11-05T12:01:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456592415955980288", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3iCWLEx9F0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-impfungen-warum-erst-jetzt-geimpft-neun-menschen-erzaehlen-a-23817b39-60c1-4dfb-8b66-33702f74daa0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806574543888232448", "name": "Bill Gates", "description": "Bill Gates"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456592022001922048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rene_pfister", "id": "216742641"}]}, "text": "RT @rene_pfister: Bei der Recherche f\u00fcr den SPIEGEL-Titel sprach ich mit dem Republikaner Bill Gates, der um sein Leben bangte, weil er den\u2026", "created_at": "2021-11-05T11:59:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456592022001922048", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456589154851201024"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456590388546899975", "text": "Aus aller Welt sind junge Aktivisten zum Klimagipfel nach Glasgow gereist. Mit Protestaktionen wollen sie die M\u00e4chtigen unter Druck setzen. Hier erz\u00e4hlen vier von ihnen, was sie fordern \u2013 und was sie hoffen l\u00e4sst. https://t.co/vWqV9UZtGr", "created_at": "2021-11-05T11:53:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456590388546899975", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vWqV9UZtGr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-in-glasgow-junge-aktivisten-protestieren-gegen-die-untaetigkeit-a-df178b9c-15ba-4598-83f3-c6ae0137d82a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456588586606809090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "COP26"}]}, "text": "RT @k_stukenberg: Die wichtigste Ressource f\u00fcr Fortschritt auf einer #COP26 ist: Vertrauen. Doch das ist gerade Mangelware u.a. weil sich d\u2026", "created_at": "2021-11-05T11:45:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456588586606809090", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456562821655838757"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456588553849384960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FideliusSchmid", "id": "3301856871"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "gebauerspon", "id": "255187660"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}]}, "text": "RT @FideliusSchmid: Exklusiv: Russischer Diplomat tot vor Botschaft in Berlin gefunden mit \u2066@gebauerspon\u2069 \u2066@MartinKnobbe\u2069 und Sven R\u00f6bel \u2066@\u2026", "created_at": "2021-11-05T11:45:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456588553849384960", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456587288121683968"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456588242698977283", "text": "Nach Antisemitismusvorw\u00fcrfen wird Nemi El-Hassan keine Sendung beim WDR moderieren. Das ZDF dagegen sieht keinen Grund, die bereits bestehende Zusammenarbeit aufzuk\u00fcndigen. https://t.co/LYX7uCkFZ5", "created_at": "2021-11-05T11:44:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456588242698977283", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/LYX7uCkFZ5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/nemi-el-hassan-zdf-will-weiter-mit-der-moderatorin-arbeiten-a-f0bf1959-a8de-4d8c-90ad-99c10df45912?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/nemi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456583601479471106", "text": "Eine neue Studie zeigt: Sollen Stellen in Frauen-dominierten Berufen neu besetzt werden, haben oft M\u00e4nner das Nachsehen.\nhttps://t.co/UMTZZgHtBO", "created_at": "2021-11-05T11:26:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456583601479471106", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/UMTZZgHtBO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/arbeitsmarkt-maenner-haben-schlechte-chancen-in-frauenberufen-a-f608a9cd-ce4d-452d-b9f0-a7cbcd01c443", "display_url": "spiegel.de/start/arbeitsm\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456580190780497926", "text": "Unter ungekl\u00e4rten Umst\u00e4nden ist in Berlin ein 35-j\u00e4hriger Botschaftssekret\u00e4r der russischen Auslandsvertretung ums Leben gekommen. Nach SPIEGEL-Informationen hatte er offenbar Verbindungen zum Nachrichtendienst FSB. https://t.co/gdyggvSEUE", "created_at": "2021-11-05T11:12:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456580190780497926", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 31, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gdyggvSEUE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-russischer-diplomat-tot-vor-botschaft-gefunden-a-6af4d6ba-6cbf-4923-9200-608094b8700c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456577955635793921", "text": "Menschen auf den Schienen: Weil ihnen die Ma\u00dfnahmen gegen die Klimakrise nicht schnell genug gehen, haben Aktivisten in Nordrhein-Westfalen ein Braunkohlewerk blockiert.\nhttps://t.co/CKd3U8qJyh", "created_at": "2021-11-05T11:03:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456577955635793921", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CKd3U8qJyh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/klimakonferenz-aktivisten-blockieren-kohlekraftwerk-in-neurath-a-f661ca4e-4a3b-41dd-8eae-fe896eccc2ac", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456573900876300299", "text": "Der gef\u00e4hrlichste Rentner der Welt: In etlichen Bundesstaaten wollen Trumps Unterst\u00fctzer die Wahlgesetze so \u00e4ndern, dass sein Sieg wahrscheinlicher wird. Es w\u00e4re nichts anderes als ein Staatsstreich mit legalen Mitteln. https://t.co/T4J8HNQWGo", "created_at": "2021-11-05T10:47:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456573900876300299", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 69, "like_count": 116, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/T4J8HNQWGo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/der-gefaehrlichste-rentner-der-welt-a-98692b22-51a1-4484-a8ff-d2fe407f6bd7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/der-ge\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456571907088728065", "text": "Der gef\u00e4hrlichste Rentner der Welt: In etlichen Bundesstaaten wollen Unterst\u00fctzer von #Trump die Wahlgesetze so \u00e4ndern, dass sein Sieg wahrscheinlicher wird. Es w\u00e4re nichts anderes als ein Staatsstreich mit legalen Mitteln. (S+) https://t.co/Z4sdHpGdto", "created_at": "2021-11-05T10:39:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "Trump"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Z4sdHpGdto", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/der-gefaehrlichste-rentner-der-welt-a-98692b22-51a1-4484-a8ff-d2fe407f6bd7", "display_url": "spiegel.de/ausland/der-ge\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456571907088728065", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456566977170853892", "text": "Bei manchen Nutzern zickt das neue PC-Betriebssystem seit Tagen: Apps lassen sich nicht starten, Funktionen sind blockiert. Der Grund: Ein Zertifikat ist abgelaufen \u2013 ausgerechnet an Halloween. https://t.co/FS6Ywtvo0l", "created_at": "2021-11-05T10:20:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456566977170853892", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/FS6Ywtvo0l", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/windows-11-microsoft-muss-sein-neues-betriebssystem-schon-reparieren-a-c9514a77-caef-4aea-94be-6b12a0fe163f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456565452650463256", "text": "Ungarn h\u00e4lt seine Grenzen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete dicht. Nun provoziert der rechtsnationale Regierungschef #Orb\u00e1n die EU mit einem neuen Vorschlag, der an die Praxis in #Belarus erinnert. https://t.co/rTm3suHCqw", "created_at": "2021-11-05T10:14:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "Orb\u00e1n"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/rTm3suHCqw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-viktor-orban-schlaegt-korridor-fuer-gefluechtete-in-den-westen-vor-a-068005c8-9794-4197-831a-0ae14a298061", "display_url": "spiegel.de/ausland/ungarn\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459209210231672832/29_esCaW?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459209210231672832/29_esCaW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ungarn: Viktor Orb\u00e1n schl\u00e4gt Korridor f\u00fcr Gefl\u00fcchtete in den Westen vor", "description": "Ungarn h\u00e4lt seine Grenzen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete dicht. Nun provoziert der rechtsnationale Regierungschef Orb\u00e1n die EU mit einem neuen Vorschlag, der an die Praxis in Belarus erinnert.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-viktor-orban-schlaegt-korridor-fuer-gefluechtete-in-den-westen-vor-a-068005c8-9794-4197-831a-0ae14a298061"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456565452650463256", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 47, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456562181387046912", "text": "\u00bbTopmanagerinnen haben derzeit eine gute Verhandlungsposition\u00ab: Frauen im Vorstand deutscher Dax-Konzerne erhalten laut einer Studie mehr Geld als M\u00e4nner. Das liegt auch daran, dass es nicht viele von ihnen gibt. https://t.co/k2fpCO5yH3", "created_at": "2021-11-05T10:01:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456562181387046912", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/k2fpCO5yH3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/frauen-in-dax-vorstaenden-verdienen-mehr-als-maenner-a-67c88e19-76c8-48ba-b631-86c3a3a1ff12", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456562185765797918/vkjb7i6R?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456562185765797918/vkjb7i6R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Frauen in Dax-Vorst\u00e4nden verdienen mehr als M\u00e4nner", "description": "\u00bbTopmanagerinnen haben derzeit eine gute Verhandlungsposition\u00ab: Frauen im Vorstand deutscher Dax-Konzerne erhalten laut einer Studie mehr Geld als M\u00e4nner. Das liegt auch daran, dass es nicht viele von ihnen gibt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/frauen-in-dax-vorstaenden-verdienen-mehr-als-maenner-a-67c88e19-76c8-48ba-b631-86c3a3a1ff12"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456561194014167043", "text": "F\u00fcrth ganz unten: Am Tabellenende schwindet die Hoffnung. In Dortmund achtet man vor allem auf das Lazarett \u2013 und in M\u00fcnchen scheint etwas kaputtgegangen zu sein. Hier sind die Tipps zu Spieltag Nummer elf. https://t.co/ydIo5PDB8P", "created_at": "2021-11-05T09:57:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456561194014167043", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ydIo5PDB8P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/resignation-verzweiflung-wut-und-enttaeuschung-a-1159b2c4-9187-4c72-8e01-4eb543aa1e4f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456559749852508161", "text": "Man h\u00f6rt die alten Hits heraus, aber was ist da noch, au\u00dfer Nostalgie? Das erste Album von #Abba nach 40 Jahren ist Nummer sicher und gro\u00dfes Risiko zugleich. Lesen Sie hier, wie \u00bbVoyage\u00ab klingt. (S+) https://t.co/muRAqaemh1", "created_at": "2021-11-05T09:51:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "Abba"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/muRAqaemh1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/abba-neues-album-voyage-gute-reise-rezension-a-5c3f822e-03ca-45c0-bd39-fe52feac7d22", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/a\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456559749852508161", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1456556669194833925", "text": "Bundesinnenminister Horst Seehofer h\u00f6rt nach 50 Jahren in der Politik auf. Zum Abschluss hat der CSU-Politiker in seinen Hobbykeller eingeladen, spricht \u00fcber Erfolge und Fehler in seiner Amtszeit \u2013 und seine Leidenschaft in 1:87. https://t.co/kqFHcBDSMQ", "created_at": "2021-11-05T09:39:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1456556669194833925", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 36, "like_count": 53, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/kqFHcBDSMQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/horst-seehofer-ueber-seine-modelleisenbahn-ich-baue-da-mein-leben-nach-a-7f890743-8f64-48e1-bfc6-05faf053a570?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/horst-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1456555981089935361", "text": "Die Pr\u00e4sidenten Chinas und Russlands sind gar nicht erst in #Glasgow erschienen \u2013 was die USA deutlich kritisieren. Wieder einmal \u00fcberschatten nun Spannungen zwischen den M\u00e4chtigen Fortschritte beim Klimaschutz. #COP26\nhttps://t.co/mWrad87rUJ", "created_at": "2021-11-05T09:36:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Glasgow"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mWrad87rUJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-in-glasgow-wie-china-russland-und-die-usa-taktieren-a-f77bfaf9-dbb5-4a80-a893-cffdf4aa2f16", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456550123094216705/aOaBj_Y5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456550123094216705/aOaBj_Y5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Uno-Klimakonferenz in Glasgow: Wie China, Russland und die USA taktieren", "description": "Die Pr\u00e4sidenten Chinas und Russlands sind gar nicht erst in Glasgow erschienen \u2013 was die USA deutlich kritisieren. Wieder einmal \u00fcberschatten nun Spannungen zwischen den M\u00e4chtigen Fortschritte beim Klimaschutz.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-in-glasgow-wie-china-russland-und-die-usa-taktieren-a-f77bfaf9-dbb5-4a80-a893-cffdf4aa2f16"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456555981089935361", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}], "meta": {"oldest_id": "1456555981089935361", "newest_id": "1457253374768779266", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vsaf2wp1no7z4uqmvz3cwbvw1", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec9wlly8lxkgoh7t1pd2jivdx2"}}