{"data": [{"created_at": "2021-11-11T19:53:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458885632604860454", "id": "1458885632604860454", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Z6Zzg5t9Zj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/karnevalsauftakt-in-koeln-wo-vernunft-auf-enthemmung-trifft-a-552c26e8-9790-46d6-b44a-a1d854767dc0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 68, "like_count": 81, "quote_count": 17}, "text": "In K\u00f6ln lassen sich die Jecken nicht bremsen. \u00bbMit jedem Schluck schwinden die Vorbehalte\u00ab, sagt einer von sehr, sehr vielen Menschen, die endlich wieder feiern wollen. https://t.co/Z6Zzg5t9Zj", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T19:45:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458883476602580996", "id": "1458883476602580996", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ogQiZaZinC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/alfons-hoermann-das-schmutzige-ende-einer-aera-beim-deutschen-olympischen-sportbund-a-dc5fe35b-832c-4584-a6fc-60f599bf56d1", "display_url": "spiegel.de/sport/alfons-h\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Anfang Dezember tritt Deutschlands m\u00e4chtigster Sportfunktion\u00e4r ab. Doch zum Ende seiner Amtszeit fliegt DOSB-Pr\u00e4sident Alfons H\u00f6rmann sein Laden regelrecht um die Ohren. (S+) https://t.co/ogQiZaZinC", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T19:30:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458879703377272832", "id": "1458879703377272832", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/YiEkJHEKMi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/uno-klimakonferenz-glasgow-2021-wie-werden-luftverkehr-und-schifffahrt-endlich-sauber-a-933eb409-817f-43c1-965f-92d3a00cbcb6", "display_url": "spiegel.de/auto/uno-klima\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458819843382136840/EM1YZEqi?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458819843382136840/EM1YZEqi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Klimakonferenz: Wie werden Luftverkehr und Schifffahrt endlich sauber?", "description": "Luftverkehr und Schifffahrt stehen am CO2-Pranger. Jetzt wollen sie raus aus der Schmuddelecke. Wie k\u00f6nnte ihr Weg in eine klimaneutrale Zukunft aussehen? Ein \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/auto/uno-klimakonferenz-glasgow-2021-wie-werden-luftverkehr-und-schifffahrt-endlich-sauber-a-933eb409-817f-43c1-965f-92d3a00cbcb6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Luftverkehr und Schifffahrt stehen am CO2-Pranger. Jetzt wollen sie raus aus der Schmuddelecke. Wie k\u00f6nnte ihr Weg in eine klimaneutrale Zukunft aussehen? Ein \u00dcberblick. (S+) https://t.co/YiEkJHEKMi", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T19:15:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458875926918410250", "id": "1458875926918410250", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/dNwMMZmvI3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-schnelltest-werden-jetzt-die-schnelltests-knapp-a-87de2efa-318b-4ecb-bbfa-6fe0e792f976", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 29, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "text": "Die vierte Coronawelle trifft Deutschland heftiger als erwartet. Jetzt sollen Schnelltests wieder kostenlos werden \u2013 und auch die Nachfrage nach Selbsttests steigt. Vielerorts sind sie bereits Mangelware. (S+) \nhttps://t.co/dNwMMZmvI3", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T19:01:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458872421000237086", "id": "1458872421000237086", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/09itv9IQP5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rene-benko-anklage-gegen-immobilienunternehmer-in-wien-a-2935a7e7-7344-4819-ac5d-d6ea5844a28d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Warenhausunternehmer Ren\u00e9 Benko muss vor Gericht. Wegen einer Spende seiner Signa-Gruppe an einen Verein wirft die Korruptionsstaatsanwaltschaft Wien ihm sowie mehreren anderen Unternehmern Bestechung vor. https://t.co/09itv9IQP5", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T18:43:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458867896591929396", "id": "1458867896591929396", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/RouqCwMlm2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/belarus-ski-weltmeisterin-aliaksandra-ramanouskaya-zu-geldstrafe-verurteilt-a-37c34af0-b8c2-4bf3-a4d9-2b2ccea3987c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/belarus-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Aliaksandra Ramanouskaya ist nach ihrer Festnahme wieder frei \u2013 muss aber wegen angeblicher Verst\u00f6\u00dfe bei einer Demonstration eine Geldstrafe zahlen. Das Internationale Olympische Komitee hat sich eingeschaltet. https://t.co/RouqCwMlm2", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T18:37:09.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458866402618531840", "id": "1458866402618531840", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/WXKDY3zUwS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/fensterputzen-bei-der-elbphilharmonie-arbeit-mit-ausblick-a-9d1d6179-266b-4291-89ae-7afc6524ff24?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/fenste\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Wer die Fenster der Elbphilharmonie s\u00e4ubert, muss schwindelfrei sein und gut klettern k\u00f6nnen. Welches Wasser die Putzkr\u00e4fte verwenden und wie lange es dauert, bis alle Scheiben sauber sind, erkl\u00e4ren wir hier. https://t.co/WXKDY3zUwS", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T18:37:07.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458866393399513114", "id": "1458866393399513114", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/HltSoXpRfF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-menschenrechtsorganisation-memorial-droht-aus-a-ea57bc1f-b5be-4823-b47e-12ef7cae498b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/russla\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Die russische Generalstaatsanwaltschaft wirft der Menschenrechtsorganisation Memorial vor, gegen ein umstrittenes Gesetz versto\u00dfen zu haben. Eine politische Entscheidung? https://t.co/HltSoXpRfF", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T18:37:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458866385866883073", "id": "1458866385866883073", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/WboR97ZZlw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/dr-oetker-kassiert-im-muesli-streit-am-europaeischen-gerichtshof-eine-schlappe-a-fa3c38e3-70a8-434a-870e-cdaeca430e06?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Informationen zum N\u00e4hrwert von Lebensmitteln sollen einfach und vergleichbar sein. Das betont nun auch der Europ\u00e4ische Gerichtshof in einem Streit zwischen Verbrauchersch\u00fctzern und dem Unternehmen Dr. Oetker. https://t.co/WboR97ZZlw", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T18:08:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458859210792325127", "id": "1458859210792325127", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/pbg7p5KbqF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/steuerschaetzung-bringt-der-ampel-mehr-geld-180-milliarden-mehr-und-trotzdem-wird-es-eng-a-17ea5c7b-5848-46df-a03c-60e5e3959fcb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ste\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Die Steuereinnahmen sprudeln wieder kr\u00e4ftiger, der neue Finanzminister kann sich \u00fcber etliche Milliarden Euro zus\u00e4tzlich freuen. Sein Problem: Es reicht nicht, um die Finanzl\u00fccken zu stopfen. https://t.co/pbg7p5KbqF", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T17:59:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458856945041829889", "id": "1458856945041829889", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/iU6zNDYhlx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wladimir-putin-und-angela-merkel-sprechen-erneut-ueber-migranten-in-belarus-a-b3966bc4-ef87-4850-8c4c-a899a0cffead?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 27, "like_count": 30, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "text": "Angela Merkel und Russlands Pr\u00e4sident Wladimir Putin haben erneut zur Lage an der polnisch-belarussischen Grenze telefoniert \u2013 den zweiten Tag in Folge. Die Kanzlerin warnte, wehrlose Menschen w\u00fcrden dort instrumentalisiert. https://t.co/iU6zNDYhlx", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T17:54:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "SPAM"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/C4I2o55Ycq", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1458855778606100488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4I2o55Ycq"}]}, "lang": "und", "conversation_id": "1458855778606100488", "id": "1458855778606100488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73 #SPAM https://t.co/C4I2o55Ycq", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1458855619717443593"]}, "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T17:21:07.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458847269873066005", "id": "1458847269873066005", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/aExtEjG6Ht", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/totgeburt-ich-wurde-mutter-aber-alles-blieb-still-a-6262903b-b090-4dad-9d77-0ca14566292c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/to\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Ein Kind soll geboren werden, doch pl\u00f6tzlich gibt es keine Lebenszeichen mehr. Hier berichtet die Trauerbegleiterin Nadine von Kameke von solchen seltenen F\u00e4llen \u2013\u00a0und wie Eltern Trost und Unterst\u00fctzung erhalten k\u00f6nnen. https://t.co/aExtEjG6Ht", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T17:21:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458847262755332105", "id": "1458847262755332105", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/aUXEDyEBRB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/abba-comeback-anni-frid-lyngstad-schliesst-weitere-neue-musik-nicht-aus-a-39b4443a-51cd-426e-8afd-9272d0715213?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458847271861166112/b3M_Bfu_?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458847271861166112/b3M_Bfu_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Frida von Abba \u00fcber Fortsetzung des Comebacks: \u00bbMan wei\u00df ja nie\u00ab", "description": "War's das jetzt mit neuen Songs von Abba? \u00bbVoyage\u00ab sei endg\u00fcltig das letzte Album der Gruppe, hatte Komponist Benny Andersson gesagt. Doch nun hat sich S\u00e4ngerin Anni-Frid Lyngstad in einem Interview zu Wort gemeldet.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/abba-comeback-anni-frid-lyngstad-schliesst-weitere-neue-musik-nicht-aus-a-39b4443a-51cd-426e-8afd-9272d0715213?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "text": "War's das jetzt mit neuen Songs von Abba? \u00bbVoyage\u00ab sei endg\u00fcltig das letzte Album der Gruppe, hatte Komponist Benny Andersson gesagt. Doch nun hat sich S\u00e4ngerin Anni-Frid Lyngstad in einem Interview zu Wort gemeldet. https://t.co/aUXEDyEBRB", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T17:01:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458842228189634563", "id": "1458842228189634563", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KCYYFQMZds", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschersleben-14-jaehriger-soll-jugendliche-getoetet-haben-u-haft-a-b1b2244e-b551-46a0-b93e-0e631d3c24d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Eine 14-J\u00e4hrige wurde am Mittwoch tot in einem Garagenhof gefunden. Ein gleichaltriger Jugendlicher wird nun verd\u00e4chtigt, sie get\u00f6tet zu haben. Das Amtsgericht hat Haftbefehl erlassen. https://t.co/KCYYFQMZds", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T16:53:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458840340064968710", "id": "1458840340064968710", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hl2cr7xRmx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joachim-loew-er-war-der-beste-fuer-seine-zeit-a-1dbbd199-b81f-446c-b6d6-2867d678410d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Mit Versp\u00e4tung verabschiedet der DFB Joachim L\u00f6w. Es ist die Gelegenheit, das Wirken des Ex-Bundestrainers mit Abstand zu betrachten. Und zu w\u00fcrdigen, wie viel er in 15 Jahren f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball getan hat. https://t.co/hl2cr7xRmx", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T16:17:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diehljoerg", "id": "1160077218"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/aGXRlIzOpq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-und-die-afd-zwei-von-drei-ungeimpften-waehlen-rechte-parteien-a-da3157d2-c123-4796-898a-9f6bb35ee918", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458831146880573450"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458831277247897600", "id": "1458831277247897600", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "RT @diehljoerg: Umfrage zur Bundestagswahl: Zwei von drei Ungeimpften w\u00e4hlten AfD oder \u00bbDie Basis\u00ab https://t.co/aGXRlIzOpq via @derspiegel\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T15:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458815954452889605"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458824374275002378", "id": "1458824374275002378", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlorianGathmann: Jetzt geht es Schlag auf Schlag: Norbert R\u00f6ttgen wird am Freitagmorgen in der Bundespressekonferenz seine Bewerbung f\u00fc\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T15:50:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458824354842611719", "id": "1458824354842611719", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/zqB0PFyf9s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-ethikrat-raet-zu-pruefung-der-impfpflicht-fuer-bestimmte-berufsgruppen-a-38bf06fb-dfb3-40a3-96d0-ec0cb7b36f90?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458709873273626626/HaWBpOV-?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458709873273626626/HaWBpOV-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-News: Ethikrat r\u00e4t zu Pr\u00fcfung der Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen", "description": "Eine Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte oder Sozialdienste ist bislang nicht vorgesehen \u2013\u00a0nun r\u00e4t der Ethikrat zu einer \u00bbernsthaften und raschen Pr\u00fcfung\u00ab. Und: Die Ampelparteien stellen ihre Corona-Pl\u00e4ne vor. Der \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-ethikrat-raet-zu-pruefung-der-impfpflicht-fuer-bestimmte-berufsgruppen-a-38bf06fb-dfb3-40a3-96d0-ec0cb7b36f90?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Europas Arzneimittelbeh\u00f6rde erm\u00f6glicht die Zulassung neuer Corona-Medizin. Ober\u00f6sterreich plant Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. Und: Ministerpr\u00e4sident Ramelow w\u00fcnscht mehr PCR-Tests \u2013 auch f\u00fcr Geimpfte. Der \u00dcberblick. https://t.co/zqB0PFyf9s", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T15:29:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458819196775768066", "id": "1458819196775768066", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/hufSNAND85", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/faq-zu-corona-daten-woher-kommen-sie-wie-zuverlaessig-sind-sie-a-f6b77af7-aa7c-4197-a87e-def2d360ee8d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Welche Daten nutzt der SPIEGEL in der Coronakrise? Wie gut beschreiben sie die Ausbreitung des Virus? Antworten auf die h\u00e4ufigsten Fragen.\nhttps://t.co/hufSNAND85", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T15:20:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458816934602887173", "id": "1458816934602887173", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/paotaxtqxI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/alfons-hoermann-das-schmutzige-ende-einer-aera-beim-deutschen-olympischen-sportbund-a-dc5fe35b-832c-4584-a6fc-60f599bf56d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/alfons-h\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Anfang Dezember tritt Deutschlands m\u00e4chtigster Sportfunktion\u00e4r ab. Doch zum Ende seiner Amtszeit fliegt DOSB-Pr\u00e4sident Alfons H\u00f6rmann sein Laden regelrecht um die Ohren. https://t.co/paotaxtqxI", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T14:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Cannabis"}, {"start": 43, "end": 57, "tag": "Legalisierung"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/L2GAgpzbvO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/cannabis-legalisierung-das-geschaeft-mit-dem-gras-a-783adc19-0a20-4b2d-993c-ca4ac47f95a7", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458807099488718851"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458810582904283143", "id": "1458810582904283143", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glocalreporting: Wer von der #Cannabis #Legalisierung profitiert: Das Milliardengesch\u00e4ft mit dem Gras https://t.co/L2GAgpzbvO via @ders\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T14:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "HelgeBraun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458807355362226184"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458807408348778499", "id": "1458807408348778499", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Seit Tagen gab es Spekulationen, nach SPIEGEL-Informationen hat sich Kanzleramtsminister #HelgeBraun nun entschieden: Er w\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T14:20:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458796827000680451"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458801825583353860", "id": "1458801825583353860", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "RT @an_clauss: Scholz will unser Land in Sachen Corona \u201egewisserma\u00dfen winterfest\u201c machen. S\u00f6der kritisiert, die Ampel fahre mit Sommerreife\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T14:20:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DerMestermann", "id": "709304225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458797104910974984"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458801811381497860", "id": "1458801811381497860", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DerMestermann: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b n\u00e4hern sich gerade an, trotz politischer Unterschiede. Funktioniert Beziehung trotz Differenzen\u00a0auch im Privaten? F\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T14:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcelpauly", "id": "14646608"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458797774716096519"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458801794503651329", "id": "1458801794503651329", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "RT @marcelpauly: Wir haben heute die Einf\u00e4rbung der Corona-Karten beim @derspiegel angepasst, um die aktuelle Entwicklung noch sinnvoll dar\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T14:05:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458798055335948289", "id": "1458798055335948289", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/YBy0kBzbAW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/aminata-diallo-und-kheira-hamraoui-bei-paris-st-germain-was-wir-ueber-den-ueberfall-wissen-a-5aac2d80-c019-40b5-b816-73cffd6e7166?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "text": "Es ist einer der bizarrsten Kriminalf\u00e4lle im Fu\u00dfball: Zwei Pariser Spielerinnen werden \u00fcberfallen, eine wird geschlagen. Die Polizei nimmt ihre Teamkollegin fest. Rivalit\u00e4t soll das Motiv sein \u2013 doch es gibt Zweifel. https://t.co/YBy0kBzbAW", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T13:27:15.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458788414023684097", "id": "1458788414023684097", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/fOZp7jCGSj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-zu-corona-im-bundestag-kraftlos-gegen-die-krise-a-1f2eb218-b9cf-45c6-a2ec-fb0ddcc32fc0", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Zum ersten Mal seit Wochen meldet sich der wohl zuk\u00fcnftige Kanzler zur Coronakrise zu Wort. Seine Rede bleibt so grau wie der Anzug, den er an diesem Morgen tr\u00e4gt. Am Ende gibt es vergiftetes Lob aus der Union. (S+) https://t.co/fOZp7jCGSj", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T12:57:13.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458780856441581577", "id": "1458780856441581577", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/zHxuKGw2DZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-ethikrat-raet-zu-pruefung-der-impfpflicht-fuer-bestimmte-berufsgruppen-a-38bf06fb-dfb3-40a3-96d0-ec0cb7b36f90", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "In einer Woche treffen sich Bund und L\u00e4nder \u2013 wenn es nach Bayerns Ministerpr\u00e4sident S\u00f6der geht, sollte danach fl\u00e4chendeckend 2G gelten. Und: AfD-Fraktionschefin Weidel nach Corona-Infektion in Quarant\u00e4ne. Der \u00dcberblick. https://t.co/zHxuKGw2DZ", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T12:36:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458775536038137865", "id": "1458775536038137865", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/stKIYo595R", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/2g-karneval-am-11-11-in-koeln-geimpft-und-geschminkt-a-049a5b33-71cf-4338-8c2c-887339b07007?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 51, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "text": "Um 11.11 Uhr haben die Jecken in den Karnevalshochburgen am Rhein die neue Session er\u00f6ffnet \u2013 dank strenger Coronaregeln ein wenig wie vor der Pandemie. Doch wird aus der \u00bbStadt met K\u00ab jetzt die Stadt mit viel C? https://t.co/stKIYo595R", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:57:07.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458765730409693186", "id": "1458765730409693186", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/scUMlfWb5N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/christopher-walken-zerstoert-absichtlich-banksy-bild-a-97dd26d4-9c66-488b-9fc0-476484b0129f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/christo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "936662324718354432", "name": "Christopher Walken", "description": "Christopher Walken"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1375162849635434496", "name": "Banksy"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "936662324718354432", "name": "Christopher Walken", "description": "Christopher Walken"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1046577790353428480", "name": "Visual arts", "description": "Visual Arts"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1029430037810827264", "name": "Street art", "description": "Street Art"}}], "text": "Es war Kunst und sollte weg: F\u00fcr den Filmdreh des BBC-Dramas \u00bbThe Outlaws\u00ab \u00fcbermalte der Schauspieler Christopher Walken eine Ratte von Banksy. Geplant und mit Einverst\u00e4ndnis des Streetart-K\u00fcnstlers. https://t.co/scUMlfWb5N", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:57:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458765718204268551", "id": "1458765718204268551", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/L1deudkmr4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/luebeck-mann-erschiesst-einbrecher-und-muss-sieben-jahre-ins-gefaengnis-a-05cc4792-abc3-4317-8f2a-a40e8ca28789?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 50, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "Ein pensionierter Berufssoldat feuerte in L\u00fcbeck auf einen fl\u00fcchtenden Einbrecher und t\u00f6tete ihn mit drei Sch\u00fcssen. Nun ist er zu sieben Jahren Haft verurteilt worden, der Richter spricht von Selbstjustiz. https://t.co/L1deudkmr4", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:49:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458763713234624513", "id": "1458763713234624513", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/PduzcX3kIg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lukaschenko-droht-bei-eu-sanktionen-mit-gas-lieferstopp-a-9e005035-cf91-46aa-ba5c-84b51357a4db?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/luk\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458762458852585475/JwXWvysd?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458762458852585475/JwXWvysd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lukaschenko droht bei EU-Sanktionen mit Gas-Lieferstopp", "description": "Im Fl\u00fcchtlingsstreit mit der Europ\u00e4ischen Union versch\u00e4rft Alexander Lukaschenko den Ton. \u00bbWenn sie neue Sanktionen gegen uns verh\u00e4ngen, m\u00fcssen wir reagieren\u00ab, sagt der belarussische Diktator. Wird bald das Gas knapp?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lukaschenko-droht-bei-eu-sanktionen-mit-gas-lieferstopp-a-9e005035-cf91-46aa-ba5c-84b51357a4db?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "text": "Im Fl\u00fcchtlingsstreit mit der Europ\u00e4ischen Union versch\u00e4rft Alexander Lukaschenko den Ton. \u00bbWenn sie neue Sanktionen gegen uns verh\u00e4ngen, m\u00fcssen wir reagieren\u00ab, sagt der belarussische Diktator. Wird bald das Gas knapp? https://t.co/PduzcX3kIg", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:49:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458763705613647872", "id": "1458763705613647872", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/8zQdV1TfUu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/boeing-sagt-hinterbliebenen-von-absturz-in-aethiopien-entschaedigung-zu-a-0ed90698-92e1-46df-99f8-30cefd4d671f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043043119", "name": "Boeing"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}], "text": "Mehr als zweieinhalb Jahre nach dem Absturz einer Boeing 737 Max in \u00c4thiopien sagt der Flugzeugbauer die Zahlung einer Entsch\u00e4digung zu. Die genaue Summe steht aber noch nicht fest. https://t.co/8zQdV1TfUu", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:32:36.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458759562379419648", "id": "1458759562379419648", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/CNSrYg1lIh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/matthias-maurer-im-weltall-gruseln-tut-s-mir-in-keinem-moment-a-06807bd4-0b3d-4473-b1fc-57ea95ce10f3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "100 Experimente und ein Au\u00dfeneinsatz: volles Programm f\u00fcr Matthias Maurer. Nach mehrfach verschobenem Start hob der deutsche Astronaut in der vergangenen Nacht endlich in Richtung ISS ab. Dort soll er bis April bleiben. https://t.co/CNSrYg1lIh", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:32:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458759552388591616", "id": "1458759552388591616", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hdoucYW5dR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/malaysia-tiger-seltene-raubkatzen-koennte-in-zehn-jahren-ausgestorben-sein-a-0eb647b4-0911-4616-bd55-476863979cf2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Derzeit leben noch h\u00f6chstens 200 Exemplare in freier Wildbahn: Der Malaysia-Tiger droht laut Regierungsangaben schon bald auszusterben. Die Raubkatze gilt in dem s\u00fcdostasiatischen Land als Nationaltier. https://t.co/hdoucYW5dR", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:23:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lepettre", "id": "19613262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458752495463845894"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458757153364320262", "id": "1458757153364320262", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lepettre: \u00bbDie franz. Polizei k\u00e4mpft nicht f\u00fcr die vergewaltigten Frauen, sondern um ihren guten Ruf\u00ab, sagt Anna Toumazoff. Sie &amp; ihre\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JoRoe14", "id": "1252715659"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 101, "tag": "Job"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458746520405168130"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458757080551149575", "id": "1458757080551149575", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoRoe14: Wir Socials von @derspiegel suchen kluge &amp; nette Verst\u00e4rkung. Es warten ein top #Job und \u2013 wie man munkelt \u2013 das weltbeste Tea\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T11:22:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458754135088672772"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458757063249739789", "id": "1458757063249739789", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlorianGathmann: Ministerpr\u00e4sident Kretschmer kann einem angesichts der brisanten AfD-/Impfgegner-Gemengelage in Sachsen und einer v\u00f6ll\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T10:47:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458748234122235910", "id": "1458748234122235910", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/tGN2IJ1LAz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ratspraesident-charles-michel-zaeune-an-aussengrenzen-koennten-aus-eu-mitteln-bezahlt-werden-a-5ba62c45-766b-47bb-bad3-dcf31e5f43bb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/ratspr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 28, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Die Situation an der belarussisch-polnischen Grenze hat sich weiter verschlechtert. Die EU debattiert nun hitzig \u00fcber ein Gutachten zu EU-finanzierten Z\u00e4unen und Mauern. Russland reagiert mit Bomber-Fl\u00fcgen \u00fcber Belarus. https://t.co/tGN2IJ1LAz", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T10:47:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458748226509492225", "id": "1458748226509492225", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5pX7GwPiNW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/cannabis-legalisierung-das-geschaeft-mit-dem-gras-a-783adc19-0a20-4b2d-993c-ca4ac47f95a7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Nicht nur passionierte Kiffer, auch Unternehmerinnen und Investoren warten darauf, dass die Ampelkoalition Cannabis legalisiert. Es ist ein potenzieller Milliardenmarkt \u2013 doch h\u00e4lt der Hype, was er verspricht? https://t.co/5pX7GwPiNW", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T10:31:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458744084240109570", "id": "1458744084240109570", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UHpYEwGjhk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschland-vs-liechtenstein-ist-lukas-nmecha-der-ersehnte-deutsche-mittelstuermer-a-9e219337-72df-4a43-8782-6099234a4cb3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "922955453327220736", "name": "Lukas Nmecha"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "922955453327220736", "name": "Lukas Nmecha"}}], "text": "Deutschland sucht den Super-St\u00fcrmer: Torgef\u00e4hrlich muss er sein, zweikampfstark, gut im Kopfball. Lukas Nmecha weckt Hoffnungen. Die Erwartungen an den Wolfsburger sollten aber nicht zu gro\u00df sein. https://t.co/UHpYEwGjhk", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T09:53:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458734512758685703", "id": "1458734512758685703", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/4PTf0jgZ5N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bilfinger-thomas-schulz-wird-neuer-vorstandschef-a-aa23dd5c-709d-4e06-b024-9acfb361273d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Seit Januar war der Chefposten von Bilfinger nur interimistisch besetzt. Nun wurde der Industriedienstleister f\u00fcndig: Thomas Schulz wechselt von D\u00e4nemark nach Mannheim. https://t.co/4PTf0jgZ5N", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T09:46:43.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458732912862498817", "id": "1458732912862498817", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yzRsrNQWf8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-zu-corona-lage-sehr-sehr-viele-von-denen-die-sich-nicht-geimpft-haben-werden-krank-werden-a-9aba60ce-c0a1-4a22-a955-5de4a7972192", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 111, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Olaf Scholz zu Corona-Lage: \u00bbSehr, sehr viele von denen, die sich nicht geimpft haben, werden krank werden\u00ab https://t.co/yzRsrNQWf8", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T09:46:07.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458732762362306564", "id": "1458732762362306564", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ZK83tGg3yN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/russland-juwelen-der-zarenfamilie-fuer-mehr-als-760-000-euro-versteigert-a-351078a2-adc0-43cb-909b-c54c70f13473?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/russl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Sie wurden w\u00e4hrend der Revolution 1917 aus dem Land geschmuggelt: Bei einer Auktion ist Schmuck der russischen Zarenfamilie f\u00fcr 760.000 Euro versteigert worden \u2013 deutlich mehr als erwartet. https://t.co/ZK83tGg3yN", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T09:46:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458732753432629258", "id": "1458732753432629258", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/lN3U50xw9r", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/alec-baldwin-todesfall-bei-rust-dreh-chefbeleuchter-verklagt-schauspieler-a-3bf908d7-f034-42db-90ab-4048e03d5d30?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "An einem Filmset wurde eine Kamerafrau durch eine Kugel get\u00f6tet \u2013 abgefeuert von Hollywood-Star Alec Baldwin. Der Chefbeleuchter des Drehs wirft Baldwin und anderen nun Fahrl\u00e4ssigkeit und Unterlassung vor. https://t.co/lN3U50xw9r", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T09:22:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458726713714561025", "id": "1458726713714561025", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/XPwPBLLTFH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/paraguay-drei-deutsche-nach-raubmord-an-bernard-von-bredow-festgenommen-a-871d2cf4-9a29-418c-a84e-d2b5604903eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Wer hat den Forscher Bernard von Bredow und seine Tochter in Paraguay ermordet? Die Polizei hat nun drei deutsche Staatsb\u00fcrger festgenommen. Sie untersucht offenbar Hinweise auf eine Verbindung zwischen Opfern und Verd\u00e4chtigen. https://t.co/XPwPBLLTFH", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T08:55:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458720043089289222", "id": "1458720043089289222", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/e45df5tnxt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/vierte-corona-welle-was-hilft-jetzt-gegen-die-pandemie-der-ungeimpften-der-stimmenfang-podcast-a-606e14bc-ffd0-4d90-8a84-695703cb5ece?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Die Infektionszahlen sind so hoch wie noch nie, Krankenh\u00e4user geraten unter Druck. Doch die Politik wirkt planlos. L\u00e4sst sich mit 2G-Regeln die Impfquote erh\u00f6hen? Und was bringen kostenlose Tests? Antworten im Stimmenfang. https://t.co/e45df5tnxt", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T08:29:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "Notruf"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/k8I8PCtYof", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/notrufe-110-und-112-nach-stoerungen-wieder-erreichbar-a-b1605fc7-c5ff-43b0-860d-975a208ac74b", "display_url": "spiegel.de/panorama/notru\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458713520737071107", "id": "1458713520737071107", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "text": "Bundesweit fielen am Morgen die Notrufnummern 110 und 112 aus. Nun gibt es Entwarnung, die Telekom teilte mit, dass eine St\u00f6rung \u00bbmittlerweile behoben\u00ab sei. Die Ursache f\u00fcr den Ausfall bleibt unklar. #Notruf https://t.co/k8I8PCtYof", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T08:04:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 229, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/71i5aTBBnG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-bundestag-beraet-plaene-der-ampelkoalition-a-6ca0f06f-295f-43bf-a1a6-95a68db0ef05", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458707148309938180", "id": "1458707148309938180", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Die Zahl der Neuinfektionen steigt und in zwei Wochen soll die epidemische Lage von nationaler Tragweite auslaufen. Was folgt dann? Verfolgen Sie die Parlamentsdebatte \u00fcber die Pl\u00e4ne von SPD, Gr\u00fcnen und FDP jetzt live. #Bundestag https://t.co/71i5aTBBnG", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T07:41:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Maurer"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "ISS"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FYKIBkxstn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/deutscher-astronaut-matthias-maurer-ich-freue-mich-auf-eine-tolle-zeit-im-all-a-cf6b33e1-6d04-426e-bba8-8730e4c2e9a2", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458701296651931650", "id": "1458701296651931650", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "text": "Als erster Deutscher seit Alexander Gerst wird Matthias #Maurer zur #ISS fliegen. SPIEGEL-Redakteur Christoph Seidler begleitet ihn seit Jahren. Im Video erkl\u00e4rt er, welche Aufgaben Maurer im All haben wird.  https://t.co/FYKIBkxstn", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T07:19:46.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458695932522938371", "id": "1458695932522938371", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kf3Srj3le8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-rki-meldet-erstmals-mehr-als-50-000-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-bei-249-1-a-bce64642-c838-43f8-b0f3-86d941fcca38", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 30, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Das Robert Koch-Institut hat binnen 24 Stunden 235 neue Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Coronavirus registriert. Und: Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt am vierten Tag in Folge auf einen H\u00f6chstwert. https://t.co/kf3Srj3le8", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T07:18:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Pufpaff"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "TVTotal"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Lq7J9C9nHt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tv-total-mit-sebastian-pufpaff-bei-prosieben-satire-highlight-oder-retro-flop-so-lief-die-premiere-a-168e9d88-967d-4316-9f56-3928a005f090", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tv-t\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458695685981847556", "id": "1458695685981847556", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "text": "Satire-Highlight oder Retro-Flop? Zurzeit leider eher Letzteres: Sebastian #Pufpaff kann #TVTotal noch nicht schl\u00fcssig in die Gegenwart \u00fcberf\u00fchren. Ein, zwei starke Momente hatte seine Premiere aber. https://t.co/Lq7J9C9nHt", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T07:18:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COP26"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458694665570562050"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458695503437348864", "id": "1458695503437348864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @k_stukenberg: Bis zur Abschlusserkl\u00e4rung Ende der Woche nimmt es jetzt Fahrt auf - das gro\u00dfe Gefeilsche auf der #COP26. Welche Deals ge\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T07:17:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "Notruf"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/QTZGH4Q2S2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/110-und-112-notrufnummern-von-polizei-und-feuerwehr-in-mehreren-bundeslaendern-ausgefallen-a-b331ede8-60ac-4a70-90d0-b751ce78bc2f", "display_url": "spiegel.de/panorama/110-u\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458695486953644032", "id": "1458695486953644032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Warnmitteilungen gibt es unter anderem aus Berlin, Brandenburg, Baden-W\u00fcrttemberg, Hamburg, Niedersachsen und Sachsen-Anhalt: In mehreren Bundesl\u00e4ndern waren die Notrufnummern gest\u00f6rt. Inzwischen entspannt sich die Lage. #Notruf https://t.co/QTZGH4Q2S2", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T06:49:02.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458688200445071360", "id": "1458688200445071360", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cbLFB9TSP3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-um-diese-klima-deals-wird-in-glasgow-gefeilscht-a-5032b0f7-a6d5-4dd9-b8d6-15bf19403f49?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "200 L\u00e4nder sollen sich beim Klimagipfel auf eine Abschlusserkl\u00e4rung einigen, doch die kniffligsten Punkte von Glasgow stehen bis zum Schluss in Klammern. Um diese Deals wird noch gefeilscht \u2013 der \u00dcberblick. https://t.co/cbLFB9TSP3", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T06:40:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458686063816237059", "id": "1458686063816237059", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/0KwgGP6q3F", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/cannabis-legalisierung-apotheken-sind-bereit-zum-verkauf-a-efac4f7d-e0c8-42fb-8ef4-4a60a531b7c4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 49, "like_count": 113, "quote_count": 12}, "text": "Sollte eine Ampelkoalition Cannabis legalisieren, muss es irgendwo vertrieben werden. Die Apotheken seien dazu bereit, sagt Verbandspr\u00e4sidentin Overwiening. Aber: \u00bbWir rei\u00dfen uns nicht darum\u00ab. https://t.co/0KwgGP6q3F", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T05:03:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458661550240063494", "id": "1458661550240063494", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/U9WtRZRVFn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tv-total-mit-sebastian-pufpaff-bei-prosieben-satire-highlight-oder-retro-flop-so-lief-die-premiere-a-168e9d88-967d-4316-9f56-3928a005f090?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tv-t\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "text": "Satire-Highlight oder Retro-Flop? Zurzeit leider eher Letzteres: Sebastian Pufpaff kann \u00bbTV Total\u00ab noch nicht schl\u00fcssig in die Gegenwart \u00fcberf\u00fchren. Ein, zwei starke Momente hatte seine Premiere aber. https://t.co/U9WtRZRVFn", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-11T05:03:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458661531487379459", "id": "1458661531487379459", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/tpATubeO5F", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/glossar-fuer-elektroautos-grundkurs-elektrisch-a-195dbc52-0002-0001-0000-000179752797?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/glossar-f\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Nockenwellen, Vergaser, Verdichtungsverh\u00e4ltnis \u2013 mit den Verbrennerfahrzeugen wird bald auch das entsprechende Fachchinesisch entsorgt. Daf\u00fcr gibt es einen Haufen neuer Elektrovokabeln. Hier sind die wichtigsten. https://t.co/tpATubeO5F", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T22:26:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458561755076915203", "id": "1458561755076915203", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/baNc3J0joR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-dementieren-verzicht-auf-bundesfinanzministerium-a-b5baaebe-ef98-4a20-92f3-8c4552901b73?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 27, "like_count": 38, "quote_count": 7}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "text": "Es ist eine zentrale Frage der Koalitionsverhandlungen: Wer wird Finanzminister, Robert Habeck oder Christian Lindner? Dass die Entscheidung bereits gefallen sei, weisen die Gr\u00fcnen als falsch zur\u00fcck. https://t.co/baNc3J0joR", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T21:41:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458550421761392641", "id": "1458550421761392641", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/6XE2KfuuuM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/alec-baldwin-und-die-toedlichen-schuesse-am-set-staatsanwaeltin-haelt-sabotagevorwurf-fuer-unglaubwuerdig-a-5188929a-95f6-4d17-8104-dfe99b85694d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Noch immer ist das R\u00e4tsel um die scharfe Munition am Set des Hollywood-Films \u00bbRust\u00ab nicht gel\u00f6st. Die zust\u00e4ndige Staatsanw\u00e4ltin trat nun Spekulationen entgegen, die Waffe sei absichtlich manipuliert worden. https://t.co/6XE2KfuuuM", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T20:37:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458534175171022860", "id": "1458534175171022860", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6D2l0iz6MN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-deutsche-setzen-auf-kernkompetenzen-der-ampelparteien-a-b52e4b95-de0f-4ece-8242-7e79bc2df8b7", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Klima, Sozialstaat, Digitalisierung: Wo sollen sich SPD, Gr\u00fcne oder FDP in den laufenden Verhandlungen besonders profilieren? Und wo wird den m\u00f6glichen Koalitionspartnern wenig zugetraut? Die SPIEGEL-Umfrage. (S+) https://t.co/6D2l0iz6MN", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T20:30:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458532416197365769", "id": "1458532416197365769", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/teoFsXB9TV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kinofilm-ueber-rehhagels-em-sieg-2004-das-maerchen-von-koenig-otto-und-seinen-griechischen-nobodys-a-5346f1c6-f1d2-47fc-95b7-91313ea1a939", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Otto Rehhagel und der griechische EM-Triumph: Ein Kinofilm sp\u00fcrt der damaligen Fu\u00dfballsensation nach. Und w\u00fcrdigt den wahren Helden jenes Sommers: Rehhagels \u00dcbersetzer.\n(S+) https://t.co/teoFsXB9TV", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T20:15:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458528639339929607", "id": "1458528639339929607", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xOw7iFEuQi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/new-york-klettersteig-city-climb-in-new-york-die-lust-am-abgrund-a-811a035b-9365-48c6-bd0a-ca20e7d56e7e", "display_url": "spiegel.de/reise/new-york\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "New York empf\u00e4ngt wieder G\u00e4ste \u2013 und das gleich mit spektakul\u00e4ren Neuer\u00f6ffnungen f\u00fcr die Touristen. Im Viertel Hudson Yards k\u00f6nnen Sie jetzt am Seil in 390 Meter H\u00f6he herumkraxeln \u2013 wenn Sie sich trauen.\nhttps://t.co/xOw7iFEuQi", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T20:12:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458527883681415168", "id": "1458527883681415168", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/A9dn2YSkL0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/helge-braun-und-der-cdu-vorsitz-was-will-der-kanzleramtschef-a-36584204-72c9-460c-b426-1356bec8864b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458502501582262273/gdOGnYEq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458502501582262273/gdOGnYEq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Merkel-Vertrauter Helge Braun: Kandidiert der Kanzleramtschef f\u00fcr den CDU-Vorsitz??", "description": "Ins Rennen um den CDU-Vorsitz kommt Bewegung: Jens Spahn verzichtet, nun wird \u00fcber eine Kandidatur von Kanzleramtschef Helge Braun spekuliert. Wie stehen die Chancen des Merkel-Vertrauten?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/helge-braun-und-der-cdu-vorsitz-was-will-der-kanzleramtschef-a-36584204-72c9-460c-b426-1356bec8864b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Ins Rennen um den CDU-Vorsitz kommt Bewegung: Jens Spahn verzichtet, nun wird \u00fcber eine Kandidatur von Kanzleramtschef Helge Braun spekuliert. Wie stehen die Chancen des Merkel-Vertrauten? (S+) https://t.co/A9dn2YSkL0", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T20:00:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458524864000757766", "id": "1458524864000757766", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/E6vMHJWd84", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/vorkaufsrechtx-was-das-immobilienurteil-in-berlin-fuer-ganz-deutschland-bedeutet-a-fc5af6b4-c9a9-419a-bdf3-906ef179a866", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458761958698541070/2s1jpXlu?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458761958698541070/2s1jpXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vorkaufsrecht: Was das Immobilienurteil in Berlin f\u00fcr ganz Deutschland bedeutet", "description": "Mit dem Argument, der k\u00fcnftige Eigent\u00fcmer k\u00f6nnte Mietern k\u00fcndigen, zog Berlin zuletzt h\u00e4ufiger das Vorkaufsrecht. Das Bundesverwaltungsgericht hat diese Praxis nun gestoppt. Welche Folgen hat das?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/vorkaufsrecht-was-das-immobilienurteil-in-berlin-fuer-ganz-deutschland-bedeutet-a-fc5af6b4-c9a9-419a-bdf3-906ef179a866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Mit dem Argument, der k\u00fcnftige Eigent\u00fcmer k\u00f6nnte Mietern k\u00fcndigen, zog Berlin zuletzt h\u00e4ufiger das Vorkaufsrecht. Das Bundesverwaltungsgericht hat diese Praxis nun gestoppt. Welche Folgen hat das? (S+)\nhttps://t.co/E6vMHJWd84", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:49:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458522235921076226", "id": "1458522235921076226", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Amfe0O4pHp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-migranten-berichten-von-ihrer-odyssee-durch-belarus-a-31442483-2a91-4126-9ef8-de9bd6e461e3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "text": "In einem polnischen Auffanglager berichten Syrer, wie sie \u00fcber die Grenze gelangen konnten \u2013 und von den Misshandlungen durch die Sicherheitskr\u00e4fte. Immer noch harren Tausende Menschen in der Region aus. https://t.co/Amfe0O4pHp", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Frankreich"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4wBye36b7M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-wer-tritt-fuer-die-konservativen-gegen-emmanuel-macron-an-a-461f1e4a-bd57-445b-aaea-afbfeddc1b82", "display_url": "spiegel.de/ausland/frankr\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458521089143984128", "id": "1458521089143984128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "text": "In #Frankreich entscheidet sich die Pr\u00e4sidentschaftswahl 2022 wohl rechts der Mitte. Doch die konservative Partei ist nach Skandalen in Serie schwach wie nie. Nun beschw\u00f6ren sie einen Mythos. (S+) https://t.co/4wBye36b7M", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:42:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458520349746728963", "id": "1458520349746728963", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/szjLH4rqxz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-usa-und-china-verkuenden-ueberraschend-kooperation-a-1c8744d0-b2b1-4131-b8ef-cfff09522467?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Bisher war der Klimagipfel von Spannungen zwischen den zwei gr\u00f6\u00dften CO2-Emittenten der Welt \u00fcberschattet. Nun haben die USA China die Bereitschaft zur Kooperation betont. Das k\u00f6nnte die Konferenz entscheidend voranbringen. https://t.co/szjLH4rqxz", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:35:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458518572385325064", "id": "1458518572385325064", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/vk5zNmKDqM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-deutschlands-erster-spacex-passagier-vor-dem-start-a-27960cf8-74f8-4b2d-b6ff-44581c6cd81c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "text": "Er fliegt als erster Deutscher in einer Raumkapsel von Elon Musk ins All: Esa-Astronaut Matthias Maurer bricht mit Versp\u00e4tung zur Internationalen Raumstation auf. Zur Startrampe geht\u2019s im Tesla \u2013 mit speziellem Soundtrack.\n(S+) https://t.co/vk5zNmKDqM", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:30:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458517315641876480", "id": "1458517315641876480", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IwTqQuHF8f", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-pandemie-wirtschaftlich-schlaegt-sich-um-covid-19-kranke-niemand-a-4a45f151-cbaf-4de7-ad7c-12bbc36c1777", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Immer mehr Kliniken schlagen Alarm, weil sie im Coronawinter eine \u00dcberlastung f\u00fcrchten. Es fehlt an Personal. Der Gesundheits\u00f6konom Boris Augurzky erkl\u00e4rt bei SPIEGEL+, wie sich das kurzfristig \u00e4ndern l\u00e4sst. \nhttps://t.co/IwTqQuHF8f", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:25:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458516199088607236", "id": "1458516199088607236", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/J3LjDITtkf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-rummenigge-relativiert-fan-proteste-gegen-katar-a-c0a88f0b-2c5c-436f-a738-8c2befe4cec1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 36, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "text": "Katar werden seit Jahren Menschenrechtsverletzungen vorgeworfen \u2013 der FC Bayern aber pflegt seine Partnerschaft ins Emirat. Fans des Vereins protestierten dagegen immer wieder. Karl-Heinz Rummenigge ficht das nicht an. https://t.co/J3LjDITtkf", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:22:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458515300563959826", "id": "1458515300563959826", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/bMJGtcNTKF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/mobilitaet-der-zukunft-wir-muessen-loslassen-a-c4ae843f-0002-0001-0000-000179752803", "display_url": "spiegel.de/auto/mobilitae\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Regulierte Geschwindigkeit, Robotaxis, Parks und Fahrradwege, wo jetzt noch Stra\u00dfen sind: Forscher haben inzwischen eine ziemlich klare Vorstellung davon, wie wir uns in Zukunft fortbewegen. (S+) https://t.co/bMJGtcNTKF", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "BoosterImpfung"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wcRYGS2TOb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-wie-booster-impfungen-die-vierte-welle-brechen-sollen-a-ee2216ec-8e05-460a-b16c-eb929d2b6348", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458514797624848385", "id": "1458514797624848385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "In Deutschland ist der Weg f\u00fcr die #BoosterImpfung auch f\u00fcr J\u00fcngere frei. Wie sinnvoll das ist und was die dritte Spritze f\u00fcr das Infektionsgeschehen bedeuten kann. Ein \u00dcberblick. (S+) \nhttps://t.co/wcRYGS2TOb", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:14:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458513287386066950", "id": "1458513287386066950", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/pRrAKZrdbJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/duran-duran-saenger-simon-le-bon-meine-stimmbaender-waren-vom-koks-zerfressen-a-301e8e20-11cf-42c5-a16e-779acb006ab9", "display_url": "spiegel.de/geschichte/dur\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070731915966087171", "name": "Simon Le Bon", "description": "British musician"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1070731915966087171", "name": "Simon Le Bon", "description": "British musician"}}], "text": "Mit Hits wie \u00bbThe Wild Boys\u00ab, \u00bbA View to a Kill\u00ab und \u00bbRio\u00ab wurde die Band in den Achtzigern Weltstars. Frontmann Simon Le Bon \u00fcber Drogen, David Bowies Frisur \u2013 und wie die Band ins Fadenkreuz der IRA geriet. (S+) https://t.co/pRrAKZrdbJ", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T19:00:01.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458509767404515329", "id": "1458509767404515329", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/l5sSzuqYOj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-wie-eleni-myrivili-als-chief-heat-officer-athen-trotz-hitze-bewohnbar-halten-will-a-32b7fbc1-9d52-4883-942c-ed3bd5834fc8", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Wie kaum eine andere europ\u00e4ische Metropole leidet die griechische Hauptstadt unter den Klimawandel-Folgen. Als erste Chief Heat Officerin soll Eleni Myrivili daf\u00fcr sorgen, dass sie trotz Hitzerekorden eine Zukunft hat.\nhttps://t.co/l5sSzuqYOj", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T18:45:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458505989397917696", "id": "1458505989397917696", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0TzitRGXNL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kriminalitaet-thomas-fischer-ueber-den-periodischen-sicherheitsbericht-a-aa70639a-f518-45a4-ad87-21c3b187c439", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462772795130228750/36dr2a83?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462772795130228750/36dr2a83?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Thomas Fischer \u00fcber das Periodensystem der Sicherheit", "description": "Die Bundesregierung hat den \u00bbDritten Periodischen Sicherheitsbericht\u00ab vorgelegt. Danach wird Deutschland immer sicherer. Darf das sein, oder kann das weg?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kriminalitaet-thomas-fischer-ueber-den-periodischen-sicherheitsbericht-a-aa70639a-f518-45a4-ad87-21c3b187c439"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u00bbDie Bundesregierung hat den \u203aDritten Periodischen Sicherheitsbericht\u2039 vorgelegt. Danach wird Deutschland immer sicherer. Darf das sein, oder kann das weg?\u00ab, fragt Thomas Fischer in einem Gastbeitrag. https://t.co/0TzitRGXNL", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T18:31:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458502491679584260", "id": "1458502491679584260", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/v4yutFxBWD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/helge-braun-und-der-cdu-vorsitz-was-will-der-kanzleramtschef-a-36584204-72c9-460c-b426-1356bec8864b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Ins Rennen um den CDU-Vorsitz kommt Bewegung: Jens Spahn verzichtet, nun wird \u00fcber eine Kandidatur von Kanzleramtschef Helge Braun spekuliert. Wie stehen die Chancen des Merkel-Vertrauten? https://t.co/v4yutFxBWD", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T18:30:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458502215556083715", "id": "1458502215556083715", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Jr3E5hSsOm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-und-der-fall-niklas-suele-der-schwerste-gegner-der-nationalelf-die-corona-debatte-a-3af1ae9b-9aa3-4d5d-9c12-ee6cc6d5b4b0", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "text": "Nicht Liechtenstein, nicht Armenien \u2013 Hansi Flick macht der Positivtest im eigenen Team im Moment am meisten zu schaffen. Der Bundestrainer ist genervt, DFB-Direktor Oliver Bierhoff zieht einen gewagten Vergleich. (S+) https://t.co/Jr3E5hSsOm", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T18:03:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458495437451632643", "id": "1458495437451632643", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/CMDSKyZFGs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenigin-margrethe-in-berlin-royaler-besuch-aus-daenemark-a-138eafde-2fab-454a-a60e-fe5cf4501f8f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Besuch in der Charit\u00e9, Treffen mit Angela Merkel, obligatorische Gang durchs Brandenburger Tor: K\u00f6nigin Margrethe II. ist f\u00fcr vier Tage in die deutsche Hauptstadt gekommen \u2013 doch dabei bleibt es nicht. https://t.co/CMDSKyZFGs", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T18:01:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "chs42", "id": "56967595"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "astro_matthias", "id": "744236169374932996"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "SpaceX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458493005594251272"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458495131896750089", "id": "1458495131896750089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}], "text": "RT @chs42: So, wie es aussieht, ist es ja wohl heute Nacht f\u00fcr @astro_matthias soweit. Der erste deutsche #SpaceX Passagier steht vor dem S\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T17:55:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458493421769818112", "id": "1458493421769818112", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sCJdqDd9aO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-deutschlands-erster-spacex-passagier-vor-dem-start-a-27960cf8-74f8-4b2d-b6ff-44581c6cd81c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458493009654435853/0Da9UROj?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458493009654435853/0Da9UROj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Astronaut Matthias Maurer: Mit dem Tesla zur Startrampe", "description": "Er fliegt als erster Deutscher in einer Raumkapsel von Elon Musk ins All: Esa-Astronaut Matthias Maurer bricht mit Versp\u00e4tung zur Internationalen Raumstation auf. Zur Startrampe geht\u2019s im Tesla \u2013 mit speziellem Soundtrack.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-deutschlands-erster-spacex-passagier-vor-dem-start-a-27960cf8-74f8-4b2d-b6ff-44581c6cd81c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "text": "Er fliegt als erster Deutscher in einer Raumkapsel von Elon Musk ins All: Esa-Astronaut Matthias Maurer bricht mit Versp\u00e4tung zur Internationalen Raumstation auf. Zur Startrampe geht\u2019s im Tesla \u2013 mit speziellem Soundtrack. https://t.co/sCJdqDd9aO", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T17:51:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458492399831953414", "id": "1458492399831953414", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/17eNdLJ6Yy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-gespraeche-von-spd-fdp-gruenen-jetzt-sind-die-chefs-dran-a-0d53b54a-62a1-4ded-a1b9-80cf51a2ff46", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Bis zum Abend m\u00fcssen die Fachpolitiker von SPD, Gr\u00fcnen und FDP ihre Verhandlungsergebnisse an die Parteispitzen schicken. Anfang Dezember soll die Ampelkoalition stehen \u2013 obwohl es noch an vielen Stellen hakt. (S+) \nhttps://t.co/17eNdLJ6Yy", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T17:43:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "saschalobo", "id": "5876652"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/f1vQ8VfLWs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/corona-willkommen-im-weinerlichen-wellness-widerstand-kolumne-von-sascha-lobo-a-12e8d541-5ff2-4e6a-994f-872a1776ac4c", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458490513657634819", "id": "1458490513657634819", "public_metrics": {"retweet_count": 629, "reply_count": 421, "like_count": 2875, "quote_count": 123}, "text": "\u00bbDie vierte Coronawelle rollt, und mit ihr kommt die Wut. Denn bei dieser Welle kann man ziemlich pr\u00e4zise sagen, wer sie zu verantworten hat\u00ab, schreibt @saschalobo in seiner Kolumne. https://t.co/f1vQ8VfLWs", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T17:39:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458489395015610371", "id": "1458489395015610371", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Yz7jsQFOnX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/the-beatles-song-mit-george-harrison-und-ringo-starr-wiederentdeckt-a-c4fa4f2e-d4fe-4f35-b908-a6d93c1e6d02?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/t\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "text": "W\u00e4hrend sie mit den Beatles ihren Titel \u00bbHey Jude\u00ab aufnahmen, produzierten Harrison und Starr noch einen anderen Song: \u00bbRadhe Shaam\u00ab bekamen bislang nur etwa 100 Menschen zu h\u00f6ren. https://t.co/Yz7jsQFOnX", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T17:31:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458487384543092737", "id": "1458487384543092737", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/PGB8RL6tH3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rolling-stones-ex-bezirksamtschef-in-rolling-stones-affaere-vor-gericht-a-474abe05-6abf-4e78-83df-18c18c7b8196?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Ein Beh\u00f6rdenleiter in Hamburg soll f\u00fcr ein Konzert der Rolling Stones 2017 Gratiskarten erhalten und daf\u00fcr den Stadtpark g\u00fcnstiger vermietet haben. Vor Gericht geht es um viel Geld, das der Stadt entgangen sein soll. https://t.co/PGB8RL6tH3", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T17:04:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "Alex_Neubacher", "id": "266579669"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "BoosterImpfung"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vBG9sF78vg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-impfung-fluechtlinge-in-belarus-wirtschaftsweise-a-b0d4c132-b2af-4fc0-a563-7f6fe7da0791", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1458480614135541769", "id": "1458480614135541769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von @Alex_Neubacher geht es um die #BoosterImpfung, die Gefl\u00fcchtetenkrise und die Rolle der Wirtschaftsweisen: https://t.co/vBG9sF78vg", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:49:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458476822476120066", "id": "1458476822476120066", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/sDBHSYvITK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-jens-spahn-verzichtet-auf-kandidatur-fuer-parteivorsitz-a-09ec6f3a-6ca8-4815-aad5-66aaf60b39fd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Jens Spahn will nicht der n\u00e4chste CDU-Chef werden. Das k\u00fcndigte der Noch-Gesundheitsminister in einer Fraktionssitzung an. https://t.co/sDBHSYvITK", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:47:30.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458476420800319488", "id": "1458476420800319488", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/nae0KiNM9Y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/handzeichen-wie-eine-16-jaehrige-aus-kentucky-sich-vor-missbrauch-gerettet-hat-a-dc222355-2340-4c32-9876-45b0d15b752a?d=1636561993391", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ha\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "text": "Im US-Bundesstaat Kentucky hat sich eine Jugendliche aus einer Gefahrensituation befreit, weil sie jemand anderem ein bestimmtes Zeichen gab. Woher es kommt \u2013 und was es bedeutet, lesen Sie bei SPIEGEL+. \nhttps://t.co/nae0KiNM9Y", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Spahn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458475626290106374"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458475675011125259", "id": "1458475675011125259", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Jens #Spahn will nicht der n\u00e4chste CDU-Chef werden. Das k\u00fcndigte der Noch-Gesundheitsminister in einer Fraktionssitzung an\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:38:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MartinUMueller", "id": "270197911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458455633481670663"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458474092487757826", "id": "1458474092487757826", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinUMueller: Immer mehr Kliniken schlagen Alarm, weil sie im Coronawinter eine \u00dcberlastung f\u00fcrchten. Es fehlt an Personal. Der Gesun\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:38:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458463285146230788"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458474076746485763", "id": "1458474076746485763", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeverinWeiland: Kinofilm \u00fcber Rehhagels EM-Sieg 2004: Das M\u00e4rchen von K\u00f6nig Otto und seinen griechischen Nobodys https://t.co/mx5ETyZDe\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:32:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458472665199493122", "id": "1458472665199493122", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/p83MJ4gWiw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/vorkaufsrechtx-was-das-immobilienurteil-in-berlin-fuer-ganz-deutschland-bedeutet-a-fc5af6b4-c9a9-419a-bdf3-906ef179a866?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Mit dem Argument, der k\u00fcnftige Eigent\u00fcmer k\u00f6nnte Mietern k\u00fcndigen, zog Berlin zuletzt h\u00e4ufiger das Vorkaufsrecht. Das Bundesverwaltungsgericht hat diese Praxis nun gestoppt. Welche Folgen hat das? https://t.co/p83MJ4gWiw", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T16:32:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458472657284861958", "id": "1458472657284861958", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ZEm76Eysck", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-staatsanwaltschaft-ermittelt-nach-vergewaltigungsverdacht-in-klinik-gegen-vorgesetzte-a-df3db99a-0cf3-470c-bc8f-fb02b262a109?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Ein Arzt soll mehrere Patientinnen bet\u00e4ubt und vergewaltigt haben. Die Vorgesetzten sollen von Opfern informiert worden sein, blieben aber unt\u00e4tig. Nun wird nach dem Tod des Hauptverd\u00e4chtigen gegen sie ermittelt. https://t.co/ZEm76Eysck", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T15:56:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458463474913218568", "id": "1458463474913218568", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/YY8o9HGNA1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hildbusters-auf-der-suche-wo-steckt-attila-hildmann-spiegel-tv-a-030abee3-2189-4a64-8c18-ef94ae7922d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458463484249722885/p8DeyVXD?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458463484249722885/p8DeyVXD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bbHildbusters\u00ab auf der Suche: Wo steckt Attila Hildmann? - SPIEGEL TV", "description": "Sie nennen sich selbst \u00bbHildbusters\u00ab, angelehnt an die \u00bbGhostbusters\u00ab und versuchen, den seit Monaten untergetauchten und mit Haftbefehl gesuchten Vegan-Koch aufzusp\u00fcren. Ein Film von SPIEGEL TV.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hildbusters-auf-der-suche-wo-steckt-attila-hildmann-spiegel-tv-a-030abee3-2189-4a64-8c18-ef94ae7922d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "860145749463506944", "name": "Veganism", "description": "Vegan"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1260985796053487616", "name": "Organic"}}], "text": "Sie nennen sich selbst \u00bbHildbusters\u00ab, angelehnt an die \u00bbGhostbusters\u00ab und versuchen, den seit Monaten untergetauchten und mit Haftbefehl gesuchten Vegan-Koch aufzusp\u00fcren. Ein Film von SPIEGEL TV. https://t.co/YY8o9HGNA1", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T15:47:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458461335507718148", "id": "1458461335507718148", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/YNEnIkuR0v", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kinofilm-ueber-rehhagels-em-sieg-2004-das-maerchen-von-koenig-otto-und-seinen-griechischen-nobodys-a-5346f1c6-f1d2-47fc-95b7-91313ea1a939?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458461343330099204/rZWuZL6X?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458461343330099204/rZWuZL6X?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kinofilm \u00fcber Rehhagels EM-Sieg 2004: Das M\u00e4rchen von K\u00f6nig Otto und seinen griechischen Nobodys", "description": "Otto Rehhagel und der griechische EM-Triumph: Ein Kinofilm sp\u00fcrt der damaligen Fu\u00dfballsensation nach. Und w\u00fcrdigt den wahren Helden jenes Sommers: Rehhagels \u00dcbersetzer.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kinofilm-ueber-rehhagels-em-sieg-2004-das-maerchen-von-koenig-otto-und-seinen-griechischen-nobodys-a-5346f1c6-f1d2-47fc-95b7-91313ea1a939?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Otto Rehhagel und der griechische EM-Triumph: Ein Kinofilm sp\u00fcrt der damaligen Fu\u00dfballsensation nach. Und w\u00fcrdigt den wahren Helden jenes Sommers: Rehhagels \u00dcbersetzer. https://t.co/YNEnIkuR0v", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T15:28:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_alexfuture", "id": "3437660631"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PatrickBeuth", "id": "84111950"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "m_hoppenstedt", "id": "50692584"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/gOpHTypJvU", "expanded_url": "https://twitter.com/SPIEGEL_EIL/status/1458356534463901698", "display_url": "twitter.com/SPIEGEL_EIL/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1458356534463901698"}, {"type": "replied_to", "id": "1458451829218549762"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458362912603615233", "id": "1458456474125053965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "@_alexfuture @PatrickBeuth @m_hoppenstedt In der ersten Ver\u00f6ffentlichung des Texts war ein Fehler. Dieser wurde zwar auf der Homepage sofort korrigiert, den automatisierte Tweet haben wir jedoch leider \u00fcbersehen. Wir haben ihn deshalb gel\u00f6scht. Danke f\u00fcr den Hinweis. https://t.co/gOpHTypJvU", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "3437660631", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T15:14:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458453028470620166", "id": "1458453028470620166", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/LjQReDj5oi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nordrhein-westfalen-96-jaehriger-wendet-auf-a4-fuenf-verletzte-a-a8aac503-48c0-4fe4-ae7a-ffe35ece0302?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "text": "Auf der A4 bei Aachen wendete ein Mann offenbar mitten auf der Fahrbahn \u2013 und prallte in ein entgegenkommendes Fahrzeug. Der 96-J\u00e4hrige erlag seinen Verletzungen. https://t.co/LjQReDj5oi", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T15:08:27.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1458451494672404496", "id": "1458451494672404496", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CSIkTfB4UL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-6675e720-d1cc-4b60-b413-13d48767bed1", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 28, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Von kommender Woche an soll wieder mindestens ein Corona-Schnelltest pro Woche gratis angeboten werden. Und: Die Mehrheit der Deutschen bef\u00fcrwortet 2G in Gastronomie und Freizeit. Der Corona-News-\u00dcberblick.\nhttps://t.co/CSIkTfB4UL", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-10T15:00:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "LeoKlimm", "id": "482007603"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458425902560419855"}], "lang": "de", "conversation_id": "1458449547064135688", "id": "1458449547064135688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "text": "RT @mathieuvonrohr: Wer tritt gegen Macron an? Frankreich sucht den Super-Konservativen f\u00fcr die Pr\u00e4sidentschaftswahl 2022 \u2013 von @LeoKlimm h\u2026", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1458449547064135688", "newest_id": "1458885632604860454", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vwjkjngxj6mwb5vw76b3z4coo", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc34mequwej3512fsybdu9l4k"}}