{"data": [{"id": "1464323387917062144", "conversation_id": "1464323387917062144", "reply_settings": "everyone", "text": "#TheUnforgivable wirke, \"als habe #NoraFingscheidt versucht, aus dem Baukasten des amerikanischen Kinos einen eigenen Film zusammenzusetzen\", schreibt Katja Nicodemus \u00fcber den neuen #Film der Regisseurin, die mit #Systemsprenger bekannt wurde. https://t.co/vA3ro3pHvb", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T20:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheUnforgivable"}, {"start": 34, "end": 50, "tag": "NoraFingscheidt"}, {"start": 182, "end": 187, "tag": "Film"}, {"start": 213, "end": 228, "tag": "Systemsprenger"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vA3ro3pHvb", "expanded_url": "https://trib.al/CpGvtB3", "display_url": "trib.al/CpGvtB3"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464317010934968329", "conversation_id": "1464317010934968329", "reply_settings": "everyone", "text": "In der #Schweiz soll ein regulierter #Cannabis-Markt entstehen. Besonders profitieren k\u00f6nnte ein Biobauer \u2013 doch nicht alle in seinem #Dorf sind begeistert.  https://t.co/OATz9rDIcK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Schweiz"}, {"start": 37, "end": 46, "tag": "Cannabis"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "Dorf"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/OATz9rDIcK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/hanfmarkt-schweiz-spekulation-manfred-wolf-bauernhof?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/hanfma\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464316989543964677", "attachments": {"media_keys": ["3_1464316987404963843"]}, "conversation_id": "1464316989543964677", "reply_settings": "everyone", "text": "Nach Wochen intensiver Verhandlungen haben sich SPD, Gr\u00fcne und FDP auf einen #Koalitionsvertrag geeinigt. Wie viel Fortschritt steckt wirklich drin?  H\u00f6ren Sie die neue Folge unseres Politikpodcast: https://t.co/laPWorB1WW #daspolitikteil https://t.co/k1BWrXD3Fj", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 95, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "daspolitikteil"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/laPWorB1WW", "expanded_url": "https://trib.al/wUcOOQ9", "display_url": "trib.al/wUcOOQ9"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/k1BWrXD3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464316989543964677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1BWrXD3Fj"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464316601310789636", "conversation_id": "1464316601310789636", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Projektive Problematisierungen \u2013 hier die guten, minorit\u00e4ren Linken, dort die b\u00f6sen, \u00fcberm\u00e4chtigen Rechten \u2013 helfen niemandem\", schreibt Vojin Sa\u0161a Vukadinovi\u0107 zur Debatte um die britische #Philosophin #KathleenStock. #Abo https://t.co/AXYrqPZ34Q", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 202, "tag": "Philosophin"}, {"start": 203, "end": 217, "tag": "KathleenStock"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AXYrqPZ34Q", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/kathleen-stock-wissenschaftsfreiheit-feministen-transaktivisten-philosophin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/kathle\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464314991293743111", "conversation_id": "1464314991293743111", "reply_settings": "everyone", "text": "Wir suchen kulinarische #Rituale und Familientraditionen jenseits von Gl\u00fchweintrinken und Pl\u00e4tzchenbacken, ohne die f\u00fcr Sie in der Advents- und #Weihnachtszeit etwas fehlt. https://t.co/LBGs89CNdS", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Rituale"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "Weihnachtszeit"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/LBGs89CNdS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/adventszeit-vorweihnachststimmung-ungewoehnliche-traditionen-community-aufruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464314476967116800", "conversation_id": "1464314476967116800", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1437778136058318848", "name": "Stefan Kuntz"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1437778136058318848", "name": "Stefan Kuntz"}}], "text": "Die #Fu\u00dfball-WM in Katar findet ohne #Portugal oder ohne #Italien statt \u2013 oder ohne beide, wenn Stefan Kuntz sich mit der t\u00fcrkischen Nationalmannschaft auf Pfad C der europ\u00e4ischen Playoffs durchsetzt. https://t.co/WmlGBktvLE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Fu\u00dfball"}, {"start": 37, "end": 46, "tag": "Portugal"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Italien"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/WmlGBktvLE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fussball-wm-2022-playoff-auslosung-portugal-italien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464312122641367052", "conversation_id": "1464312122641367052", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #Niederlande gehen ab Sonntagnachmittag f\u00fcr drei Wochen in einen abendlichen Lockdown. Die Regierung in #S\u00fcdafrika kritisiert die Reaktion der #EU auf die neue #Omikron-Variante. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Niederlande"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 147, "end": 150, "tag": "EU"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "Omikron"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464311394011172866", "attachments": {"media_keys": ["3_1464311391888846850"]}, "conversation_id": "1464311394011172866", "reply_settings": "everyone", "text": "Immer weniger \u00c4rzt:innen in Deutschland f\u00fchren Schwangerschaftsabbr\u00fcche durch. Ein Projekt erm\u00f6glicht nun den medikament\u00f6sen Abbruch per Videocall. Ist das die L\u00f6sung? https://t.co/qKdvu4ILKV https://t.co/8ilrXm33Oo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/qKdvu4ILKV", "expanded_url": "https://trib.al/dOJSE24", "display_url": "trib.al/dOJSE24"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/8ilrXm33Oo", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464311394011172866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ilrXm33Oo"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464310192737239048", "conversation_id": "1464310192737239048", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 183, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "Flucht"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/daL34s9ceF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/frauen-afghanistan-taliban-flucht-tadschikistan-10nach8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Hier in Tadschikistan haben wir geh\u00f6rt, dass Fl\u00fcchtlinge nach #Afghanistan zur\u00fcckgebracht werden. (...) Wenn wir ebenfalls ausgewiesen werden, bleibt uns der Atem stehen.\" @10_nach_8 berichtet die afghanische Journalistin Freshta Ghani von ihrer #Flucht.  https://t.co/daL34s9ceF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464309548458684423", "conversation_id": "1464309548458684423", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "In der Musikauswahl von #AngelaMerkel f\u00fcr den Gro\u00dfen #Zapfenstreich steckt so viel Augenzwinkern drin wie sonst nur in Heiko Maas, wenn der mal wieder mit Kontaktlinsen statt Brille in eine Kamera spricht.  https://t.co/5yJbPT3y10", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "AngelaMerkel"}, {"start": 53, "end": 67, "tag": "Zapfenstreich"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/5yJbPT3y10", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/angela-merkel-zapfenstreich-musikauswahl?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464308830364389383", "conversation_id": "1464308830364389383", "reply_settings": "everyone", "text": "Stark sein, hart sein, potent sein. Es ist verdammt schwer, sich vom traditionellen Bild eines Mannes zu l\u00f6sen.\u00a0#Abo https://t.co/Eaj30fENdN", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 26, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Eaj30fENdN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/maennlichkeit-toxisch-geschlechterrollen-stereotype?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464308833266946054/P5ZDrLKu?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464308833266946054/P5ZDrLKu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00e4nnlichkeit: Wie ich verlernte, ein toxischer Mann zu sein", "description": "Ich war so stark, ich war so hart, ich war so potent. Doch meine gr\u00f6\u00dfte St\u00e4rke war es, genau das zu \u00fcberwinden.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/maennlichkeit-toxisch-geschlechterrollen-stereotype?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464308352838770697", "conversation_id": "1464308352838770697", "reply_settings": "everyone", "text": "Obwohl aus den #Koalitionsverhandlungen so gut wie nichts bekannt ist, gelten die #Gr\u00fcnen bereits als Verlierer der #Ampel. Dabei k\u00f6nnte die Regierungsbildung sogar der erste Schritt in Richtung Heilung sein.  https://t.co/VqVlvGW4J3", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T19:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 39, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VqVlvGW4J3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/die-gruenen-koaltionsverhandlungen-ampel-wahlniederlage-schwaeche?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464307755100033025", "conversation_id": "1464307755100033025", "reply_settings": "everyone", "text": "Nach Angaben der #WHO wird es Wochen dauern, bis klar wird, welche genauen Auswirkungen die Mutationen haben. https://t.co/L6zvHnRwd5", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T18:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "WHO"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/L6zvHnRwd5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/who-neue-corona-variante-omikron-suedafrika-un?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464305718157352969", "attachments": {"media_keys": ["3_1464305716316057603"]}, "conversation_id": "1464305718157352969", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Wir waren noch nie in so einer Situation, sagt #Triage-Spezialistin Barbara Friesenecker. Sie spricht \u00fcber die Corona-Lage in \u00d6sterreich und die Ersch\u00f6pfung der Kollegen. https://t.co/j4IjsRSchM https://t.co/4j0C8NsjlY", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T18:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 23, "like_count": 299, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Triage"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/j4IjsRSchM", "expanded_url": "https://trib.al/a9zrA2Z", "display_url": "trib.al/a9zrA2Z"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/4j0C8NsjlY", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464305718157352969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4j0C8NsjlY"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464302186033303560", "conversation_id": "1464302186033303560", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Hamburg steht ein harter Corona-Winter bevor. H\u00f6chste Zeit f\u00fcr Peter Tschentscher, mit der Krisenkommunikation zu beginnen. Aber bitte richtig. https://t.co/Ik5nXN6j1t", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T18:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Hamburg"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Ik5nXN6j1t", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/corona-politik-hamburg-krisenkommunikation-peter-tschentscher?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/corona\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464300441207025669", "conversation_id": "1464300441207025669", "reply_settings": "everyone", "text": "Endlich endet der Dauerprozess um den #B\u00f6rsengang der #Telekom. In einem Museum der \u00f6konomischen Luftnummern w\u00fcrde dieser Fall einen Ehrenplatz bekommen. https://t.co/0MktLNJmq9", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T18:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "B\u00f6rsengang"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Telekom"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/0MktLNJmq9", "expanded_url": "https://trib.al/1LagHjX", "display_url": "trib.al/1LagHjX"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464293906573635589", "conversation_id": "1464293906573635589", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "kathi_holz", "id": "806980555292213248"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 63, "tag": "Koalitionsvertrag"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8PwJUbPMhj", "expanded_url": "https://trib.al/VnUJVbL", "display_url": "trib.al/VnUJVbL"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Was f\u00fcr eine Zeit, um jung zu sein! Im neuen #Koalitionsvertrag stehen Dinge, an die viele junge Menschen nicht mehr geglaubt haben: w\u00e4hlen und Autofahren ab 16 zum Beispiel. Warum das nicht nur Freude, sondern auch Wehmut ausl\u00f6st, kommentiert @kathi_holz. https://t.co/8PwJUbPMhj", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T18:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464292197210238986", "conversation_id": "1464292197210238986", "reply_settings": "everyone", "text": "Was, wenn es zur #Triage kommt? Wie \u00c4rztinnen und Pfleger in dieser schwierigen Situation entscheiden k\u00f6nnen, regelt die Leitlinie zur Priorisierung von Patienten. https://t.co/mVg8PX8umy", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T17:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Triage"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mVg8PX8umy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/triage-corona-intensivmediziner-leitlinie-priorisierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464288936059195399", "conversation_id": "1464288936059195399", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #AfD verschiebt ihren Parteitag wegen der Corona-Lage auf 2022. Eine gro\u00dfe Sorge sei die Quartiersfrage \u2013 wegen der #3G-Regel. https://t.co/TAoB7jv4VL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T17:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "AfD"}, {"start": 120, "end": 123, "tag": "3G"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TAoB7jv4VL", "expanded_url": "https://trib.al/qAlVRNa", "display_url": "trib.al/qAlVRNa"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464282821690855463", "conversation_id": "1464282821690855463", "reply_settings": "everyone", "text": "Claudia Roth war zuletzt in ihren kulturpolitischen Aussagen recht konkret. Der #Koalitionsvertrag der #Ampel hingegen ist in Sachen Kultur \u00e4u\u00dferst unkonkret. Was bedeutet das f\u00fcr die designierte Kulturstaatsministerin Roth? https://t.co/1fdtM25OF1", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T17:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1fdtM25OF1", "expanded_url": "https://trib.al/Olq9TJ8", "display_url": "trib.al/Olq9TJ8"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464280899680448516", "conversation_id": "1464280899680448516", "reply_settings": "everyone", "text": "Keine neue Rapperin wird in Deutschland gerade h\u00f6her gehandelt als #Badm\u00f3mzjay, niemand hat es schneller vom eigenen Kinderzimmerlabel ins Hauptstadtquartier der gr\u00f6\u00dften #Plattenfirma gebracht. Nun erscheint ihr Deb\u00fctalbum #Badm\u00f3mz. https://t.co/CzMYe40V5G", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T17:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "Badm\u00f3mzjay"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "Plattenfirma"}, {"start": 223, "end": 231, "tag": "Badm\u00f3mz"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CzMYe40V5G", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/badmomzjay-musik-rap-debuetalbum-rezension?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/musik/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464278358099963908", "attachments": {"media_keys": ["3_1464278354870341634"]}, "conversation_id": "1464278358099963908", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Ehefrau des Krefelder Oberb\u00fcrgermeisters wird im #Karneval sexuell bedr\u00e4ngt und geht dagegen vor. Am Ende steht sie sehr alleine da: https://t.co/3zowa0kh9b #Abo https://t.co/Ep0Uu2544W", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T17:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Karneval"}, {"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/3zowa0kh9b", "expanded_url": "https://trib.al/PhfEOjK", "display_url": "trib.al/PhfEOjK", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464278369529438210/ajIag6vN?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464278369529438210/ajIag6vN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sexuelle \u00dcbergriffe beim Karneval: Sie spielte nicht mit", "description": "Die Ehefrau des Krefelder Oberb\u00fcrgermeisters wird im Karneval sexuell bedr\u00e4ngt und geht dagegen vor. Am Ende steht sie sehr alleine da.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/48/sexuelle-uebergriffe-karneval-krefeld-katrin-meyer-eberhardt?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Ep0Uu2544W", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464278358099963908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ep0Uu2544W"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464271763454545925", "conversation_id": "1464271763454545925", "reply_settings": "everyone", "text": "Das Rettungsschiff #SeaWatch4 darf mit 461 geretteten Migranten auf #Sizilien anlegen. https://t.co/4nILynZI67", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T16:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "SeaWatch4"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Sizilien"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4nILynZI67", "expanded_url": "https://trib.al/h9r5jLa", "display_url": "trib.al/h9r5jLa"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464268815378923533", "conversation_id": "1464268815378923533", "reply_settings": "everyone", "text": "Ein Richter des EU-Gerichts hat entschieden, dass die #Immunit\u00e4t des katalanischen Separatistenf\u00fchrers aufgehoben bleibt. Wie es f\u00fcr Carles #Puigdemont weitergeht, h\u00e4ngt aber von einer anderen EuGH-Entscheidung ab. https://t.co/LhD1lrlqWq", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T16:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Immunit\u00e4t"}, {"start": 140, "end": 151, "tag": "Puigdemont"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LhD1lrlqWq", "expanded_url": "https://trib.al/GfIBgTS", "display_url": "trib.al/GfIBgTS"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464263639708454921", "conversation_id": "1464263639708454921", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "In Europa ist der erste Fall einer neuen Corona-Variante nachgewiesen: Wie gef\u00e4hrlich ist Nu? #B11529 https://t.co/4acBR0TbDO", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T16:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "B11529"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4acBR0TbDO", "expanded_url": "https://trib.al/7iISIfg", "display_url": "trib.al/7iISIfg"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464262714180710404", "conversation_id": "1464262714180710404", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}, {"start": 175, "end": 184, "username": "bertpsch", "id": "1863911994"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "B11529"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "Gr\u00fcnen"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/wFVt01Bfi3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/die-gruenen-ministerposten-ampelkoalition-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Wegen der neuen Mutation #B11529 erl\u00e4sst Deutschland Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr Reisende aus S\u00fcdafrika \u2013 auch Geimpfte m\u00fcssen in Quarant\u00e4ne. Au\u00dferdem im Podcastupdate mit @meta_maid: @bertpsch schildert, wie die #Gr\u00fcnen ihren Fraktionschef erledigen. https://t.co/wFVt01Bfi3", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T16:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464258069601394688", "conversation_id": "1464258069601394688", "reply_settings": "everyone", "text": "Was haben Teile der #SPD eigentlich gegen Karl Lauterbach? https://t.co/UHxRMBE8Dz", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T15:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 119, "like_count": 212, "quote_count": 18}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "SPD"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UHxRMBE8Dz", "expanded_url": "https://trib.al/j3V93Ad", "display_url": "trib.al/j3V93Ad"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464252882581078047", "conversation_id": "1464252882581078047", "reply_settings": "everyone", "text": "Eine Frau, Mutter und Managerin hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Und wird ihnen lange gerecht. Bis sie eines Tages zusammenbricht. Wie aus zu viel Stress eine Krankheit wurde. #Abo #Archiv https://t.co/LfHyYZJYRT", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T15:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 175, "tag": "Abo"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/LfHyYZJYRT", "expanded_url": "https://trib.al/8yRlBqr", "display_url": "trib.al/8yRlBqr"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464249455515942915", "conversation_id": "1464249455515942915", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "kathi_holz", "id": "806980555292213248"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 63, "tag": "Koalitionsvertrag"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7W8hLETVXb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/koalitionsvertrag-jugend-bafoeg-kiffen-fuehrerschein?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Was f\u00fcr eine Zeit, um jung zu sein! Im neuen #Koalitionsvertrag stehen Dinge, an die viele junge Menschen nicht mehr geglaubt haben: w\u00e4hlen und Autofahren ab 16 zum Beispiel. Warum das nicht nur Freude, sondern auch Wehmut ausl\u00f6st, kommentiert @kathi_holz. https://t.co/7W8hLETVXb", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T15:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464247602074030082", "conversation_id": "1464247602074030082", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390820864003", "name": "1. FC Cologne vs Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390824996874", "name": "VfL Wolfsburg vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "text": "50.000 Zuschauer sind zum K\u00f6lner Rhein-Derby zugelassen. Darauf ein dreifacher Tusch! Die #Bundesliga-Vorschau. #KOEBMG #BVB #FCBJHV https://t.co/tWeO191Kwk", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T15:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 39, "like_count": 52, "quote_count": 11}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Bundesliga"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "KOEBMG"}, {"start": 120, "end": 124, "tag": "BVB"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "FCBJHV"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tWeO191Kwk", "expanded_url": "https://trib.al/kXlVW8r", "display_url": "trib.al/kXlVW8r"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464245430150209537", "attachments": {"media_keys": ["3_1464245428023615496"]}, "conversation_id": "1464245430150209537", "reply_settings": "everyone", "text": "219a geht, das Selbstbestimmungsgesetz kommt \u2013 und es gibt eine neue Alternative zur Ehe: Gesellschaftspolitisch hat sich die Ampel einiges vorgenommen. Ein \u00dcberblick https://t.co/uAdb0yb8Y9 #Ampelkoalition #Koalitionsvertrag https://t.co/OgkjcWqnz6", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T14:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 207, "end": 225, "tag": "Koalitionsvertrag"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uAdb0yb8Y9", "expanded_url": "https://trib.al/aIKDXha", "display_url": "trib.al/aIKDXha"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OgkjcWqnz6", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464245430150209537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgkjcWqnz6"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464240073789030416", "conversation_id": "1464240073789030416", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Unter den Regierungschefs der Bundesl\u00e4nder herrscht Uneinigkeit, ob die #MPK wegen der #Corona-Situation vorgezogen werden sollte oder nicht. https://t.co/Qtq3f7nfU1", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T14:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 10, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "MPK"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Qtq3f7nfU1", "expanded_url": "https://trib.al/fJatjB7", "display_url": "trib.al/fJatjB7"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464235689017552899", "conversation_id": "1464235689017552899", "reply_settings": "everyone", "text": "Mit dem Programmieren des ersten Preprint-Servers leistete Paul #Ginsparg Pionierarbeit in den Neunzigerjahren. Schnell und unkompliziert wollte er Forschungsergebnisse, wurde daf\u00fcr kritisiert und gleichzeitig mit Preisen ausgezeichnet. https://t.co/BD0h7kveNj", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T14:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "Ginsparg"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/BD0h7kveNj", "expanded_url": "https://trib.al/BvjG1fO", "display_url": "trib.al/BvjG1fO"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464230388990099465", "conversation_id": "1464230388990099465", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die neue #Coronavirus-Variante hat die Anleger am #Aktienmarkt verschreckt. Der #Dax gab zeitweis um bis zu vier Prozent nach. Auch der #\u00d6lpreis rutschte ins Minus. Gold war dagegen gefragt. https://t.co/2E1SAPOBwW", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T13:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "Aktienmarkt"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "Dax"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "\u00d6lpreis"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/2E1SAPOBwW", "expanded_url": "https://trib.al/NWkyEiM", "display_url": "trib.al/NWkyEiM"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464225607403905032", "conversation_id": "1464225607403905032", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Belgien meldet europaweit ersten Fall mit neuer Corona-Variante https://t.co/YYIzsTgSmv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T13:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 54, "like_count": 203, "quote_count": 74}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YYIzsTgSmv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/belgien-meldet-europaweit-ersten-fall-mit-neuer-corona-variante?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464224944926171199", "conversation_id": "1464224944926171199", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Kanzlerin Angela #Merkel setzt beim Gro\u00dfen #Zapfenstreich auf ungew\u00f6hnliche T\u00f6ne von Nina Hagen und Hildegard Knef. https://t.co/vsZRkh7inu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T13:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Merkel"}, {"start": 43, "end": 57, "tag": "Zapfenstreich"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vsZRkh7inu", "expanded_url": "https://trib.al/eOP5sJY", "display_url": "trib.al/eOP5sJY"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464219903083360264", "conversation_id": "1464219903083360264", "reply_settings": "everyone", "text": "Zeit f\u00fcr Eskapismus: der Beginn der #SchachWM im Live-Stream. https://t.co/WbDC3ICZNn", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T13:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "SchachWM"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WbDC3ICZNn", "expanded_url": "https://trib.al/88eYsgk", "display_url": "trib.al/88eYsgk"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464214338353385474", "conversation_id": "1464214338353385474", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Bundesrat hat zugestimmt: #CellBroadcast kommt. Was in vielen L\u00e4ndern schon g\u00e4ngige Praxis ist, soll nun auch in #Deutschland helfen, vor Katastrophen wie #Hochwasser zu warnen. https://t.co/VtWHvkPqQt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T12:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "CellBroadcast"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "Deutschland"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "Hochwasser"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/VtWHvkPqQt", "expanded_url": "https://trib.al/RIqNtEJ", "display_url": "trib.al/RIqNtEJ"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464213862807482368", "conversation_id": "1464213862807482368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joha_roth", "id": "1493836350"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @joha_roth: \"Ich denke, f\u00fcnf oder sechs Patienten auf ein Intensivbett, das ist absolut im Bereich des M\u00f6glichen\" \u2013 einpr\u00e4gsam und bedr\u00fc\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T12:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464204641953062926"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464208960442011652", "conversation_id": "1464208960442011652", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "tinchilla", "id": "402049463"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "HeinrichWefing", "id": "1349088961"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "pdausend", "id": "3040502044"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "daspolitikteil"}, {"start": 187, "end": 193, "tag": "ampel"}, {"start": 194, "end": 200, "tag": "BTW21"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Yjdd6w31Nk", "expanded_url": "https://trib.al/A8N1Xg4", "display_url": "trib.al/A8N1Xg4"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "Aufbruch und eine Prise Pathos: Im neuen #daspolitikteil diskutieren @tinchilla und @HeinrichWefing mit @pdausend \u00fcber die Chancen und Risiken des gerade verhandelten Koalitionsvertrags. #ampel #BTW21 https://t.co/Yjdd6w31Nk", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T12:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464206781148766225", "conversation_id": "1464206781148766225", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #Pandemie l\u00e4sst auch diesmal f\u00fcr die #CDU keinen Pr\u00e4senzparteitag zu. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T12:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Pandemie"}, {"start": 41, "end": 45, "tag": "CDU"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464202896925462530", "conversation_id": "1464202896925462530", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "text": "#Tesla verzichtet auf staatliche Batterie-F\u00f6rderung und will ohne die Zusch\u00fcsse in Milliardenh\u00f6he bei dem Bau seiner Batteriefabrik in Brandenburg auskommen. https://t.co/yD9ob7HkCL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T12:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesla"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/yD9ob7HkCL", "expanded_url": "https://trib.al/FWOGSO6", "display_url": "trib.al/FWOGSO6"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464197523799695360", "conversation_id": "1464197523799695360", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Ein Spezialflugzeug der Bundeswehr bringt sechs #Covid-Intensivpatienten aus S\u00fcddeutschland nach #Nordrhein-Westfallen. https://t.co/ef0tFK2u7Y", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T11:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "Covid"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Nordrhein"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ef0tFK2u7Y", "expanded_url": "https://trib.al/J1jcf76", "display_url": "trib.al/J1jcf76"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464197520079441921", "conversation_id": "1464197520079441921", "reply_settings": "everyone", "text": "#RKI-Chef Lothar Wieler und Gesundheitsminister Jens #Spahn haben sich f\u00fcr Kontaktreduzierungen ausgesprochen. Die Politik m\u00fcsse sofort Ma\u00dfnahmen ergreifen, forderte Wieler. https://t.co/uRnXFyp9ng", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T11:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 25, "like_count": 143, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RKI"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/uRnXFyp9ng", "expanded_url": "https://trib.al/uo4wRWL", "display_url": "trib.al/uo4wRWL"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464191873908719625", "conversation_id": "1464191873908719625", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "L4ndvogt", "id": "174156327"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jnGUB4MGrY", "expanded_url": "https://trib.al/o1k9Mgc", "display_url": "trib.al/o1k9Mgc"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\"Den Gedanken, man k\u00f6nne eine Pandemie intensivmedizinisch bevorraten, halte ich f\u00fcr v\u00f6lligen Schwachsinn\", sagt die \u00f6sterreichische \u00c4rztin Barbara Friesnecker. @L4ndvogt hat mit ihr \u00fcber die Lage auf den Intensivstation in \u00d6sterreich gesprochen. https://t.co/jnGUB4MGrY", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T11:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464187013750571019", "conversation_id": "1464187013750571019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcusgatzke", "id": "23059206"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @marcusgatzke: Einfach nur schrecklich: \"Wir arbeiten nicht nur seit fast 2 Jahren am Anschlag, sind ersch\u00f6pft und am Ende unserer Kr\u00e4ft\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T10:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464181330946711552"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464186292758102033", "conversation_id": "1464186292758102033", "reply_settings": "everyone", "text": "Wer ist Nepo? Am Freitag beginnt die #SchachWM in Dubai, unser Kulturreporter Uli Stock stellt Magnus Carlsens Herausforderer vor. https://t.co/OsPnGchE8w", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T10:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "SchachWM"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/OsPnGchE8w", "expanded_url": "https://trib.al/mzDz7jA", "display_url": "trib.al/mzDz7jA"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464180842998255616", "conversation_id": "1464180842998255616", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Im Moment, und das ist das Fatale, versuchen viele M\u00fctter und V\u00e4ter, nur zu funktionieren.\" Yvonne Bovermann vom M\u00fcttergenesungswerk sorgt sich darum, wie Familien durch die vierte Welle kommen. https://t.co/IyrPUBMnDq #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T10:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 224, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IyrPUBMnDq", "expanded_url": "https://trib.al/vBCKKuK", "display_url": "trib.al/vBCKKuK"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464178750090887168", "conversation_id": "1464178750090887168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliustroeger", "id": "182376416"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @juliustroeger: Im t\u00e4glich aktualisierten Artikel zur Impfkampagne zeigen wir bei @zeitonline nun auch alle detaillierten Zahlen zu Boos\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T10:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464177547793637376"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464175529414869006", "conversation_id": "1464175529414869006", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10057304805", "name": "\u00c9lite (Netflix)"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "915925045620260864", "name": "Carlos Nuzman", "description": "Carlos Nuzman"}}], "text": "Der ehemalige Vorsitzende des Brasilianischen Olympischen Komitees, Carlos #Nuzman, ist im Zusammenhang mit Schmiergeldzahlungen bei der Vergabe der Sommerspiele in Rio 2016 zu mehr als 30 Jahren Gef\u00e4ngnis verurteilt worden. #COB https://t.co/lU2OFMpZTj", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T10:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "Nuzman"}, {"start": 225, "end": 229, "tag": "COB"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lU2OFMpZTj", "expanded_url": "https://trib.al/Z8dVHNd", "display_url": "trib.al/Z8dVHNd"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464170233355292696", "conversation_id": "1464170233355292696", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Polizeigewerkschaft kritisiert die geplante Legalisierung von #Cannabis als \"reines Wunschdenken\". Sein abschreckendes Beispiel: die Niederlande. https://t.co/PNLRQGmmUH", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T09:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 193, "like_count": 106, "quote_count": 21}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "Cannabis"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PNLRQGmmUH", "expanded_url": "https://trib.al/hVLHcUx", "display_url": "trib.al/hVLHcUx"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464165160151572480", "conversation_id": "1464165160151572480", "reply_settings": "everyone", "text": "Jetzt live: Die Infektionszahlen sind hoch wie nie, eine neue Virusmutante bereitet Medizinern Sorgen. Jens #Spahn und Lothar #Wieler dazu mit einer Pressekonferenz. https://t.co/qzQc35S3nv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T09:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "Spahn"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Wieler"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/qzQc35S3nv", "expanded_url": "https://trib.al/Y9GVhw9", "display_url": "trib.al/Y9GVhw9"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464165058498473985", "conversation_id": "1464165058498473985", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Incels glauben, es w\u00e4re besser, wenn es keine freie Wahl und keinen Wettbewerb in der Liebe g\u00e4be, sondern einfach jedem Mann eine Frau zustehen w\u00fcrde.\" #Abo #Archiv https://t.co/DqTR6TyoDo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T09:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}, {"start": 158, "end": 165, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DqTR6TyoDo", "expanded_url": "https://trib.al/xwLZcHR", "display_url": "trib.al/xwLZcHR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464165065922433078/sKQXJDiB?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464165065922433078/sKQXJDiB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Incel-Bewegung: Die Ungeliebten", "description": "In Foren hetzen M\u00e4nner gegen Frauen, von denen sie sich abgelehnt f\u00fchlen. Sie nennen sich Incels und stacheln einander zur Rache an. Max war einer von ihnen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/campus/2019/02/incel-bewegung-frauenhass-netzcommunity-ablehnung-maenner?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464160220184256512", "conversation_id": "1464160220184256512", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn geht davon aus, dass  die steigenden Infektionszahlen bald ganz Deutschland betreffen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T09:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464159875261415427", "conversation_id": "1464159875261415427", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596144668673", "name": "Airline"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103690297861537794", "name": "Qatar Airways"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076200261603328", "name": "Air travel", "description": "Air travel"}}], "text": "Gegen Mitternacht schallten \"Hainer Raus\"-Rufe durch den Saal. Wegen des umstrittenen Sponsorings durch #QatarAirways kam es zu Protesten bei der #JHV der FC Bayern M\u00fcnchen AG. https://t.co/X9gu4VE7s5", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T09:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "QatarAirways"}, {"start": 146, "end": 150, "tag": "JHV"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/X9gu4VE7s5", "expanded_url": "https://trib.al/f9IYCLk", "display_url": "trib.al/f9IYCLk"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464149435257352192", "conversation_id": "1464149435257352192", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "text": "Nach dem Bootsungl\u00fcck im #\u00c4rmelkanal will Gro\u00dfbritannien eine bessere \u00dcberwachung der K\u00fcsten. #Frankreich weitet See\u00fcberwachung nach Bootsungl\u00fcck aus. https://t.co/TE6PfAufVf", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T08:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "\u00c4rmelkanal"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "Frankreich"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/TE6PfAufVf", "expanded_url": "https://trib.al/fmnVPGQ", "display_url": "trib.al/fmnVPGQ"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464148798628847618", "conversation_id": "1464148798628847618", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "In #Israel ist nach offiziellen Angaben die neu in s\u00fcdafrikanischen L\u00e4ndern entdeckte Virusvariante aufgetaucht, mehrere Staaten erlassen #Reisebeschr\u00e4nkungen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T08:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Israel"}, {"start": 138, "end": 158, "tag": "Reisebeschr\u00e4nkungen"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464147499434885120", "conversation_id": "1464147499434885120", "reply_settings": "everyone", "text": "Das beste #Geschenk f\u00fcr Kinder? L\u00f6sbare Probleme, sagt Gerald H\u00fcther. Der Hirnforscher erkl\u00e4rt auch, warum einige von uns am #BlackFriday eher anf\u00e4llig f\u00fcr einen Konsumrausch sind als andere. https://t.co/UpZIPmwrQc #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T08:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "Geschenk"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "BlackFriday"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/UpZIPmwrQc", "expanded_url": "https://trib.al/Hsa6Dyr", "display_url": "trib.al/Hsa6Dyr", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464147501896945667/k_kpUPze?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464147501896945667/k_kpUPze?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Black Friday: \"Milliard\u00e4re wollen auch nur dazugeh\u00f6ren\"", "description": "Egal, wie viel wir besitzen, wir wollen immer mehr. Der Hirnforscher Gerald H\u00fcther erkl\u00e4rt, warum das so ist und weshalb sogar Geschenke f\u00fcr Kinder schwierig sind.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/gerald-huether-hirnforschung-konsum-glueck?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464142388549623815", "conversation_id": "1464142388549623815", "reply_settings": "everyone", "text": "Die auf einem Pressefoto als \"M\u00e4dchen mit den gr\u00fcnen Augen\" bekannt gewordene Afghanin Sharbat Gula konnte nach #Italien ausreisen. https://t.co/a9hDxqI51g", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T08:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Italien"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/a9hDxqI51g", "expanded_url": "https://trib.al/SL9bpDN", "display_url": "trib.al/SL9bpDN"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464137265911848971", "attachments": {"media_keys": ["3_1464137263286259713"]}, "conversation_id": "1464137265911848971", "reply_settings": "everyone", "text": "Eine kleine Gruppe, die gegen Impfen ist und alles M\u00f6gliche sonst, \u00e4u\u00dfert Wut, Frust und Angst. Die evangelische Theologin Petra Bahr \u00fcber die Frage: Wie viel Emotion tut der Gesellschaft gut? https://t.co/VOqdYx4KrE #Abo https://t.co/9iputUqPcn", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T07:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 221, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VOqdYx4KrE", "expanded_url": "https://trib.al/opjxKvv", "display_url": "trib.al/opjxKvv"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/9iputUqPcn", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464137265911848971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iputUqPcn"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464131445513936916", "attachments": {"media_keys": ["3_1464131443806904324"]}, "conversation_id": "1464131445513936916", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/dwGaInxScU https://t.co/8SsEiz6N6s", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T07:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/dwGaInxScU", "expanded_url": "https://trib.al/HZ3pQHT", "display_url": "trib.al/HZ3pQHT", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465589959461687301/IEJxTp7O?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465589959461687301/IEJxTp7O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus-Karte f\u00fcr Deutschland: Coronavirus in Deutschland und bei Ihnen \u2013 alle Zahlen im \u00dcberblick", "description": "Neuinfektionen, Tote, Intensivpatienten: Sehen Sie hier, wie viele Menschen sich in Ihrer Region mit Covid-19 anstecken \u2013 t\u00e4glich aktuell direkt aus den 400 Kreisen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/corona-karte-deutschland-aktuelle-zahlen-landkreise"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/8SsEiz6N6s", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464131445513936916/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8SsEiz6N6s"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464123760148164632", "attachments": {"media_keys": ["3_1464123757803548698"]}, "conversation_id": "1464123760148164632", "reply_settings": "everyone", "text": "Wie im vergangenen Winter steuert Deutschland auf eine Notlage zu. Diesmal mit noch weniger Intensivbetten, weil das Personal fehlt. Die Angst vor der #Triage ist gro\u00df: https://t.co/sZAQODnvRS https://t.co/HbgKtshHQS", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T06:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "Triage"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sZAQODnvRS", "expanded_url": "https://trib.al/UK8JbyE", "display_url": "trib.al/UK8JbyE"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/HbgKtshHQS", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464123760148164632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbgKtshHQS"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464123067685351449", "conversation_id": "1464123067685351449", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "text": "Ernst genommen werden von #Putin und #Erdo\u011fan nur Regierungen, die selbst klare Grenzen setzen: Michael Thumann \u00fcber Au\u00dfenpolitik mit der #T\u00fcrkei und #Russland.  https://t.co/gj0rFX1YHs", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T06:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Putin"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "Russland"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/gj0rFX1YHs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tuerkei-russland-ampel-koalition-macht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464118087603662870", "attachments": {"media_keys": ["3_1464118085464567831"]}, "conversation_id": "1464118087603662870", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Mitten in der Corona-Krise streiken und demonstrieren #Pflegekr\u00e4fte. K\u00e4mpfen sie f\u00fcr Gerechtigkeit? Oder lassen sie ihre Patienten im Stich? https://t.co/jtAuIYHIx3 #Abo https://t.co/OJzoCJRdxg", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T06:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 40, "like_count": 140, "quote_count": 8}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jtAuIYHIx3", "expanded_url": "https://trib.al/dTmb0Gh", "display_url": "trib.al/dTmb0Gh"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/OJzoCJRdxg", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1464118087603662870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJzoCJRdxg"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464115232629010444", "conversation_id": "1464115232629010444", "reply_settings": "everyone", "text": "Nach dem Zweiten Weltkrieg habe #Polen keine Reparationszahlungen von #Deutschland erhalten. So der Vorwurf des Ministerpr\u00e4sidenten Mateusz Morawiecki. Ein neu gegr\u00fcndetes Institut soll das nun \u00e4ndern. https://t.co/GqIpvnTrll", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T06:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 35, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Polen"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "Deutschland"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GqIpvnTrll", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/zweiter-weltkrieg-polen-deutschland-reparation-zahlungen-institut?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464111729168863232", "conversation_id": "1464111729168863232", "reply_settings": "everyone", "text": "Schon wieder die Tasse in der Sp\u00fcle gelassen? K\u00f6nnte zur Scheidung f\u00fchren, sagt der Beziehungscoach Matthew Fray. Eine Partnerschaft auf Augenh\u00f6he f\u00e4ngt im Haushalt an. #Abo #Archiv https://t.co/KhVAWdWrKB", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T06:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 173, "tag": "Abo"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KhVAWdWrKB", "expanded_url": "https://trib.al/yf45mXJ", "display_url": "trib.al/yf45mXJ"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464108826488188932", "conversation_id": "1464108826488188932", "entities": {"mentions": [{"start": 207, "end": 216, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Corona"}, {"start": 220, "end": 229, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 230, "end": 241, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/eGtNwvoKcj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/variante-gruene-panikattacken-2021-11-26?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "In #S\u00fcdafrika breitet sich eine neue #Corona-Variante aus, Angela Merkel fordert mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u2013 und die Gr\u00fcnen haben ihre Minister ernannt. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/eGtNwvoKcj", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T05:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464095335739969555", "conversation_id": "1464095335739969555", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 61, "username": "lisacaspari", "id": "538995832"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "sudjahan", "id": "604605295"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 19, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "Impfung"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "Kinder"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "Newspodcast"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/EMYPk3DlaG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-gesellschaftsbild-modernisierung-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Die #Ampelkoalition will das Land modernisieren, @lisacaspari spricht mit @sudjahan dar\u00fcber, was das f\u00fcr die Gesellschaft bedeutet. Au\u00dferdem bei #WasJetzt: Die Zulassung der #Impfung f\u00fcr #Kinder ab f\u00fcnf Jahren steht bevor. #Newspodcast https://t.co/EMYPk3DlaG", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T04:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1464092080188403714", "conversation_id": "1464092080188403714", "reply_settings": "everyone", "text": "Ein Gericht hat die Praxis der #Negativzinsen ger\u00fcgt. Wir erkl\u00e4ren, was Anlegerinnen und Sparer nun wissen m\u00fcssen. #Minuszinsen #Geldanlage #Abo https://t.co/yGhYYOnGMQ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T04:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "Negativzinsen"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "Minuszinsen"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "Geldanlage"}, {"start": 140, "end": 144, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/yGhYYOnGMQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/negativzinsen-banken-landgericht-berlin-minuszinsen-urteil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/negati\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464086100209717274", "conversation_id": "1464086100209717274", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Bei Menschen ab 60 sorgte die Corona-Impfung laut einem Bericht f\u00fcr 470.000 weniger Todesf\u00e4lle. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T04:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464083026229538816", "conversation_id": "1464083026229538816", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Experten f\u00fcrchten, dass eine in S\u00fcdafrika entdeckte #Coronavirus-Mutante noch ansteckender ist als die Delta-Variante. Gro\u00dfbritannien und Israel schr\u00e4nken den Reiseverkehr ein. https://t.co/CgU87RDRTQ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T04:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/CgU87RDRTQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/suedafrika-neue-coronavirus-variante-reisebeschraenkungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464030015998382084", "conversation_id": "1464030015998382084", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Angesichts der stark steigenden Corona-Zahlen bereiten sich die Kliniken in Deutschland nach Angaben des Vorsitzenden des Welt\u00e4rztebundes auf eine Triage vor. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T00:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464023118335328256", "conversation_id": "1464023118335328256", "reply_settings": "everyone", "text": "Als dritter Kandidat f\u00fcr den CDU-Vorsitz stellt sich der scheidende Kanzleramtschef Helge Braun den Fragen der Parteimitglieder. Er antwortet l\u00e4chelnd, sanft und unkonkret. https://t.co/poJCmI2cir", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-26T00:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/poJCmI2cir", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-vorsitz-mitglieder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1464005666167791625", "conversation_id": "1464005666167791625", "reply_settings": "everyone", "text": "Bei einem Ungl\u00fcck in einer Kohleminie in Sibirien sind wohl 52 Menschen ums Leben gekommen. #Russland|s Staatsanwaltschaft leitete eine Untersuchung wegen m\u00f6glicher Sicherheitsm\u00e4ngel ein.  https://t.co/n5TidPTLQx", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T22:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Russland"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/n5TidPTLQx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/russland-grubenunglueck-sibirien-52-tote-kemerowo-listwjaschnaja?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463991654814257161", "conversation_id": "1463991654814257161", "reply_settings": "everyone", "text": "Die #EU-Kommission schlug zudem vor, die G\u00fcltigkeit der #Impfnachweise auf neun Monate zu begrenzen. https://t.co/tBwgtAA6pt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T22:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 56, "end": 70, "tag": "Impfnachweise"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tBwgtAA6pt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/booster-eu-kommission-impfung-einreise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463979577361981452", "conversation_id": "1463979577361981452", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Einer der Wortf\u00fchrer der #Impfgegner in \u00d6sterreich erkrankte an #Corona. Behandeln lassen wollte er sich nicht, stattdessen setzte er auf Selbsttherapie mit dem Desinfektionsmittel #Chlordioxid. Nun ist Johann Biacsics tot. https://t.co/5ewkpemS2K #Abo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 164, "like_count": 662, "quote_count": 60}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "Impfgegner"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Corona"}, {"start": 181, "end": 193, "tag": "Chlordioxid"}, {"start": 248, "end": 252, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5ewkpemS2K", "expanded_url": "https://trib.al/xVLFFnW", "display_url": "trib.al/xVLFFnW"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463969391478034440", "conversation_id": "1463969391478034440", "reply_settings": "everyone", "text": "Gr\u00fcne: Habeck soll Vizekanzler werden, \u00d6zdemir Landwirtschaftsminister https://t.co/tZvSkdeeNm", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T20:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tZvSkdeeNm", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-habeck-soll-vizekanzler-werden-oezdemir-landwirtschaftsminister?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463958745856282624", "conversation_id": "1463958745856282624", "reply_settings": "everyone", "text": "Wer wird Minister und wer nicht, und wie gut ist der #Koalitionsvertrag eigentlich? Bei den #Gr\u00fcnen brechen gerade alte Gr\u00e4ben wieder auf.  https://t.co/sp3awMYXXe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 71, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "Gr\u00fcnen"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sp3awMYXXe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-linke-realos-fluegelkaempfe-kabinettsposten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463956779180638215", "attachments": {"media_keys": ["3_1463956776693510153"]}, "conversation_id": "1463956779180638215", "reply_settings": "everyone", "text": "Keine Art kann allein existieren, auch nicht der Mensch. Warum wir mit jeder ausgerotteten Spezies unser eigenes \u00dcberleben gef\u00e4hrden: https://t.co/uCWWBGto48 #Abo https://t.co/f2D1fHEaIf", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 162, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/uCWWBGto48", "expanded_url": "https://trib.al/tp6CeMq", "display_url": "trib.al/tp6CeMq"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/f2D1fHEaIf", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463956779180638215/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2D1fHEaIf"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463954680623644677", "conversation_id": "1463954680623644677", "reply_settings": "everyone", "text": "Wenn ein Mensch sein Ged\u00e4chtnis oder die Erinnerung verliert, sprechen wir von Amnesie. Aber wie soll man es nennen, wenn eine ganze Nation ihr Ged\u00e4chtnis verliert? #Memorial #Russland https://t.co/2wfVBfvxtL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 174, "tag": "Memorial"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Russland"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/2wfVBfvxtL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/russland-menschenrechtsorganisation-memorial-erinnerungskultur-kontrolle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/russla\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463950306077814792", "conversation_id": "1463950306077814792", "reply_settings": "everyone", "text": "Immer weniger \u00c4rztinnen und \u00c4rzte in Deutschland f\u00fchren Schwangerschaftsabbr\u00fcche durch. Ein Projekt erm\u00f6glicht den medikament\u00f6sen Abbruch nun per Videocall. Ist das die L\u00f6sung? https://t.co/L4OFQAxmzC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/L4OFQAxmzC", "expanded_url": "https://trib.al/rhhkChE", "display_url": "trib.al/rhhkChE"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463947703709319176", "conversation_id": "1463947703709319176", "reply_settings": "everyone", "text": "Die #Kinder\u00e4rztin Ulrike Gillert betreut in ihrer #Praxis derzeit oft doppelt so viele Kinder wie \u00fcblich. Sie ist ersch\u00f6pft, zumal viele Kinder nicht richtig krank sind. Aber f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche #Beratung bleibt kaum Zeit. #Abo  https://t.co/mYp30ppvO0", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "Kinder\u00e4rztin"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Praxis"}, {"start": 197, "end": 206, "tag": "Beratung"}, {"start": 225, "end": 229, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/mYp30ppvO0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/kinderaerztin-corona-arbeitsbedingungen-ueberlastung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463947163902349317", "conversation_id": "1463947163902349317", "reply_settings": "everyone", "text": "Im Grenzgebiet zwischen #Polen und #Belarus f\u00e4llt Schnee. Noch immer harren dort mutma\u00dflich Tausende Menschen aus. Und auch, wenn ein Teil von ihnen inzwischen versorgt wird: Sie bleiben der Spielball des Regimes, als der sie ins Land geholt wurden. https://t.co/BbBpS3E739", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Polen"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BbBpS3E739", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polnisch-belarussische-grenze-situation-kaelte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463946681817481222", "conversation_id": "1463946681817481222", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "PoseOnFX", "id": "842520310226198528"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "PrimeVideoDE", "id": "22926019"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "TVSerien"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "SexEducation"}, {"start": 82, "end": 100, "tag": "bushidounzensiert"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "Superstore"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Netflix"}, {"start": 136, "end": 140, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/yf9eZdaG3h", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/serien-winter-sex-education-netflix?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/serien\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053579164", "name": "Pose", "description": "The legends, icons and ferocious house mothers of New York's underground ball culture.\n\nPhoto via @PoseFX"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10055479661", "name": "Sex Education (Netflix)"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045512584", "name": "Amazon Prime Video"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "text": "Mit diesen vier #TVSerien kommen Sie gut \u00fcber den Winter: #SexEducation @PoseOnFX #bushidounzensiert #Superstore #Netflix @PrimeVideoDE #Abo https://t.co/yf9eZdaG3h", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T19:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1463945094298574864", "conversation_id": "1463945094298574864", "reply_settings": "everyone", "text": "Im Mai 1241 erschlagen Frankfurter B\u00fcrger 180 J\u00fcdinnen und Juden \u2013 es folgen Jahrhunderte voller Misstrauen und religi\u00f6sem Kampf zwischen den Bewohnern der Metropole am Main. #Geschichte #Judentum #Abo https://t.co/4GKwEAuB7f", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T18:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 186, "tag": "Geschichte"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "Judentum"}, {"start": 197, "end": 201, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/4GKwEAuB7f", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-geschichte/2021/06/frankfurter-judengasse-progrome-judenfeindlichkeit-mittelalter-ghetto-geschichte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-geschicht\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463944605209083908", "conversation_id": "1463944605209083908", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Der #Koalitionsvertrag ist ein historischer Erfolg f\u00fcr die queere Community\", sagt Greta Gerlichs von QueerGr\u00fcn. Wor\u00fcber sie sich freut und welche gesellschaftspolitischen Gro\u00dfprojekte die #Ampel sich sonst noch vornehmen will. https://t.co/02KHj2b8iF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T18:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 23, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 190, "end": 196, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/02KHj2b8iF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-gesellschaftspolitik-schwangerschaftsabbruch-selbstbestimmungsgesetz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463944448929370119", "attachments": {"media_keys": ["3_1463944446618255367"]}, "conversation_id": "1463944448929370119", "reply_settings": "everyone", "text": "Wenn Babys nachts immer wieder aufwachen, macht das nicht nur sie unleidlich, auch Eltern kommen an ihre Grenzen. Wie wird man dem Schlafrhythmus seiner Kinder gerecht? https://t.co/WLJsqOSXLo #Abo https://t.co/yHHxoPdhTv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T18:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/WLJsqOSXLo", "expanded_url": "https://trib.al/tQw1jLb", "display_url": "trib.al/tQw1jLb"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/yHHxoPdhTv", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463944448929370119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHHxoPdhTv"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463937691112902657", "attachments": {"media_keys": ["3_1463937689120559107"]}, "conversation_id": "1463937691112902657", "reply_settings": "everyone", "text": "Wenn Babys nachts immer wieder aufwachen, macht das nicht nur sie unleidlich, auch Eltern kommen an ihre Grenzen. Wie wird man dem Schlafrhythmus seiner Kinder gerecht? https://t.co/qKUhf93paz #Abo https://t.co/riD2yMEd9v", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T18:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/qKUhf93paz", "expanded_url": "https://trib.al/3ADiEV7", "display_url": "trib.al/3ADiEV7"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/riD2yMEd9v", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463937691112902657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riD2yMEd9v"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463937522665410561", "conversation_id": "1463937522665410561", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "RAWiencke", "id": "1270046510563155973"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "Liebling_Bosman", "id": "1263891230322241544"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 152, "tag": "Kimmich"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Gnabry"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/3vCrPKyYWK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/joshua-kimmich-fc-bayern-muenchen-gehaltskuerzung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "\"Man kann nicht davon sprechen, dass ein Fu\u00dfballer in Quarant\u00e4ne nicht arbeitet.\" \n\n@RAWiencke \u00fcber potenzielle Gehaltsk\u00fcrzungen beim FC Bayern #Kimmich #Gnabry @Liebling_Bosman https://t.co/3vCrPKyYWK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T18:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "author_id": "5715752"}, {"id": "1463931820802813984", "conversation_id": "1463931820802813984", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "text": "Der #FCBayern wird den kritischen Antrag eines Mitglieds zum #Katar-Sponsoring allem Anschein nach nicht zulassen. Der Verein h\u00e4tte damit das aktuelle Hauptthema nicht nur des deutschen, sondern des Weltfu\u00dfballs erfolgreich ausgesessen. https://t.co/sOPaK4WhsH", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T18:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "FCBayern"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Katar"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/sOPaK4WhsH", "expanded_url": "https://trib.al/aMoS6r0", "display_url": "trib.al/aMoS6r0"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463928687913578509", "conversation_id": "1463928687913578509", "reply_settings": "everyone", "text": "Mit Chauffeur im Luxusschlitten zum Termin, danach ein Drink in der Bar: Mit solchen Anreizen wollen private Anbieter Hamburgs Impfkampagne vorantreiben. Hilft das?  https://t.co/nQrpGNaMjx", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/nQrpGNaMjx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/hamburg-impfkampagne-20up-skyline-bar?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463928547316277261", "conversation_id": "1463928547316277261", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Hamburger Kunsthalle zeigt jahrhundertealte Genremalerei neben Handy-Schnappsch\u00fcssen des Schauspielers Lars Eidinger. Was soll das? https://t.co/kPAqFnXXGR", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/kPAqFnXXGR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/hamburger-kunsthalle-lars-eidinger-meisterwerke?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463926878427877383", "conversation_id": "1463926878427877383", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Nach der Impfung f\u00fchlten sie sich befreit: endlich wieder feiern gehen, Freunde treffen. Dann infizierten sie sich mit Corona. F\u00fcnf junge Menschen fragen sich: Waren wir zu unvorsichtig? #Abo https://t.co/ZJB5QejGhe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 191, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZJB5QejGhe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/impfdurchbrueche-junge-menschen-normalitaet-vorsicht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/politik/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463925935581937664", "conversation_id": "1463925935581937664", "reply_settings": "everyone", "text": "Besser als bisher ist noch nicht gut genug \u2013 selbst wenn die #Ampel die beste deutsche #Klimapolitik aller Zeiten macht. https://t.co/Qv719qWsrQ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "Ampel"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "Klimapolitik"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Qv719qWsrQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/klima-politik-koalitionsvertrag-ampel-koalition?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463925454381924360", "attachments": {"media_keys": ["3_1463925451311697921"]}, "conversation_id": "1463925454381924360", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "flor8i", "id": "60157170"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "JaSimmank", "id": "3350676825"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Corona"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "Wieler"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ptUERzqNxL", "expanded_url": "https://trib.al/77Pfmhi", "display_url": "trib.al/77Pfmhi"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/B2GoLicJRc", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463925454381924360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2GoLicJRc"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #Corona-Lage wird sogar noch schlimmer werden, sagt Lothar #Wieler im Gespr\u00e4ch mit @flor8i und @JaSimmank. Was muss jetzt geschehen? Der RKI-Chef \u00fcber eine #Impfpflicht, sein Verh\u00e4ltnis zur Politik und weitere Wellen: https://t.co/ptUERzqNxL https://t.co/B2GoLicJRc", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 47, "like_count": 399, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "author_id": "5715752"}, {"id": "1463919188502794253", "conversation_id": "1463919188502794253", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}], "text": "Autos, die fliegen k\u00f6nnen: Was nach Science-Fiction klingt, wird mittlerweile von Autoherstellern weltweit vorangetrieben \u2013 vor allem in China. https://t.co/fsJKVmSZ0y", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/fsJKVmSZ0y", "expanded_url": "https://trib.al/Pdlqbsh", "display_url": "trib.al/Pdlqbsh"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463916281292275719", "conversation_id": "1463916281292275719", "reply_settings": "everyone", "text": "#Rum\u00e4nien hat eine neue #Regierung. An der Spitze steht ein fr\u00fcherer #General und #Verteidigungsminister des Landes.  https://t.co/qnWIYhyNxV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T17:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Rum\u00e4nien"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "Regierung"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "General"}, {"start": 82, "end": 104, "tag": "Verteidigungsminister"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qnWIYhyNxV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/rumaenien-regierung-florin-citu-bukarest?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463914132000890882", "attachments": {"media_keys": ["3_1463914129345941506"]}, "conversation_id": "1463914132000890882", "reply_settings": "everyone", "text": "Viele Menschen k\u00f6nnen mit Gott nichts mehr anfangen. Dazu kommen die weltweiten Missbrauchsskandale der Kirchen. Stellen wir uns also vor, es g\u00e4be eines Tages keine Religion mehr.\u2002  https://t.co/V8FaIhZzbH #Abo https://t.co/OScAU6q0Gb", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T16:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 31, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 210, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/V8FaIhZzbH", "expanded_url": "https://trib.al/O6YCXsa", "display_url": "trib.al/O6YCXsa"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/OScAU6q0Gb", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1463914132000890882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OScAU6q0Gb"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463909108004925445", "conversation_id": "1463909108004925445", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10054860349", "name": "2018 MTV Europe Music Awards"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die #Ema empfiehlt die Zulassung der #Corona-Impfung f\u00fcr Kinder von 5 bis 11 Jahren. Die Empfehlung der #Stiko steht aber noch aus. Die richtigen Impfdosen fehlen auch. Was das f\u00fcr Kinder und Eltern jetzt bedeutet. #Covid_19 https://t.co/JqjWWCfUXX", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T16:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SocialFlow", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "Ema"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Corona"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "Stiko"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Covid_19"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/JqjWWCfUXX", "expanded_url": "https://trib.al/lOk0QvD", "display_url": "trib.al/lOk0QvD"}]}, "author_id": "5715752"}, {"id": "1463904374300807174", "conversation_id": "1463904374300807174", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Im #Fl\u00fcchtlingsstreit an der belarussisch-polnischen Grenze hat die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende #Bundeskanzlerin Angela #Merkel #Belarus eine \"hybride Attacke\" vorgeworfen. https://t.co/15i5MVmyqC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T16:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "ZEITonline", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 21, "tag": "Fl\u00fcchtlingsstreit"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Bundeskanzlerin"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Merkel"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/15i5MVmyqC", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlingskrise-belarus-angela-merkel-destabilisierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752"}], "meta": {"oldest_id": "1463904374300807174", "newest_id": "1464323387917062144", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3arjdi2zaq0256kiukr7150cac", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer94nqvv29z05mew7a99ppc5kk"}}