{"data": [{"id": "1460571038740275201", "created_at": "2021-11-16T11:30:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 5}, "text": "Bundesnetzagentur setzt Zertifizierung f\u00fcr Nord Stream 2 vorerst aus. Zun\u00e4chst m\u00fcssten die Betreiber eine Tochtergesellschaft nach deutschem Recht gegr\u00fcndet werden. https://t.co/czr6SgoaXm", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460571038740275201", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/czr6SgoaXm", "expanded_url": "https://trib.al/gsc4JLh", "display_url": "trib.al/gsc4JLh"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460564883964149767", "created_at": "2021-11-16T11:06:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "Das Parlament in #\u00d6sterreich hat die Aufhebung der #Immunit\u00e4t von Sebastian #Kurz auf den Weg gebracht. Die abschlie\u00dfende Abstimmung ist noch f\u00fcr diese Woche geplant. https://t.co/m3A5k1MNME", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460564883964149767", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/m3A5k1MNME", "expanded_url": "https://trib.al/GpiKsDz", "display_url": "trib.al/GpiKsDz"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "Immunit\u00e4t"}, {"start": 76, "end": 81, "tag": "Kurz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460559454018183171", "created_at": "2021-11-16T10:44:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Die Gesetzgebung in #Ungarn kriminalisiert NGO-Mitarbeiter und Aktivistinnen, die Migranten Zugang zu einem #Asylverfahren verschaffen wollen. Das hat #EuGH f\u00fcr rechtswidrig erkl\u00e4rt. https://t.co/BuEFuLUmI3", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460559454018183171", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BuEFuLUmI3", "expanded_url": "https://trib.al/slRFbBD", "display_url": "trib.al/slRFbBD"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Ungarn"}, {"start": 108, "end": 122, "tag": "Asylverfahren"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "EuGH"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460552922014666753", "created_at": "2021-11-16T10:18:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "Sie verdienen gut, aber fahren alte Autos und geben kaum Geld aus: Drei Anh\u00e4nger der #Fire-Bewegung erz\u00e4hlen, wie sie investieren, um mit 40 in Rente gehen zu k\u00f6nnen. #Abo https://t.co/qArvx8Bj2u", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460552922014666753", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/qArvx8Bj2u", "expanded_url": "https://trib.al/WJs5GtN", "display_url": "trib.al/WJs5GtN"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "Fire"}, {"start": 167, "end": 171, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460547588579639296", "created_at": "2021-11-16T09:57:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 38, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "text": "\"Die ber\u00fchmten Sorgen der echten Deutschen werden unentwegt h\u00f6her bewertet als Forschung und Wissenschaft.\" Mely Kiyak \u00fcber die Angst vor Extremisten, die #Querdenker genannt werden: https://t.co/0LEO4haX2r https://t.co/qTXqlk73hH", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460547588579639296", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/0LEO4haX2r", "expanded_url": "https://trib.al/41iIE54", "display_url": "trib.al/41iIE54"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/qTXqlk73hH", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460547588579639296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTXqlk73hH"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 166, "tag": "Querdenker"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460547586373394432"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460544111874818051", "created_at": "2021-11-16T09:43:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 14}, "text": "Bundesnetzagentur setzt Zertifizierung f\u00fcr Nord Stream 2 vorerst aus https://t.co/ILO2a3KIJ4", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460544111874818051", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ILO2a3KIJ4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bundesnetzagentur-setzt-zertifizierung-fuer-nord-stream-2-vorerst-aus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460544113548349446/1Z64I44B?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460544113548349446/1Z64I44B?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bundesnetzagentur setzt Zertifizierung f\u00fcr Nord Stream 2 vorerst aus", "description": "Lesen Sie jetzt \u201eBundesnetzagentur setzt Zertifizierung f\u00fcr Nord Stream 2 vorerst aus\u201c.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bundesnetzagentur-setzt-zertifizierung-fuer-nord-stream-2-vorerst-aus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460541781716701189", "created_at": "2021-11-16T09:34:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "text": "Weil der Schutz nachl\u00e4sst, stecken sich immer \u00f6fter geimpfte Menschen an. Wie schlimm sind solche Impfdurchbr\u00fcche? Und wen treffen sie besonders hart? https://t.co/7Y534NQzr2 #Abo https://t.co/8QyLrphqbh", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460541781716701189", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7Y534NQzr2", "expanded_url": "https://trib.al/XkbI40b", "display_url": "trib.al/XkbI40b"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/8QyLrphqbh", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460541781716701189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8QyLrphqbh"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 179, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460541779657252864"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460541226898317312", "created_at": "2021-11-16T09:32:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Der #EuGH hat entschieden: Die bestehende Gesetzgebung in #Ungarn kriminalisiert #NGO-Mitarbeiter und Aktivistinnen, die Migranten Zugang zu einem #Asylverfahren verschaffen wollen. https://t.co/qOyamyINXe", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460541226898317312", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/qOyamyINXe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ungarns-gesetz-gegen-fluechtlingshelfer-verstoesst-gegen-eu-recht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "EuGH"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "Ungarn"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "NGO"}, {"start": 147, "end": 161, "tag": "Asylverfahren"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460536612601966596", "created_at": "2021-11-16T09:13:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\"Handys per Fingerabdruck zu entsperren ist total unsicher.\" Drei ITler:innen \u00fcber ihren Job in der Cybersecurity-Branche #Abo https://t.co/dZmaWXNOZX", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460536612601966596", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898650876658634752", "name": "Cybersecurity", "description": "Cybersecurity"}}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dZmaWXNOZX", "expanded_url": "https://trib.al/N2hKKCo", "display_url": "trib.al/N2hKKCo"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 126, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460534764566462469", "created_at": "2021-11-16T09:06:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "Ungarns Gesetz gegen Fl\u00fcchtlingshelfer verst\u00f6\u00dft gegen EU-Recht https://t.co/qOyamyINXe", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460534764566462469", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qOyamyINXe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ungarns-gesetz-gegen-fluechtlingshelfer-verstoesst-gegen-eu-recht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460533568279617536", "created_at": "2021-11-16T09:01:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "text": "EuGH: Weiterer Teil von Polens Justizreform verst\u00f6\u00dft gegen EU-Recht https://t.co/5lbMAWpiUu", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460533568279617536", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5lbMAWpiUu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eugh-weiterer-teil-von-polens-justizreform-verstoesst-gegen-eu-recht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460530383485865989", "created_at": "2021-11-16T08:49:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#Faszienrolle, #Shakti-Matte, Tennisball: Mehr braucht man nicht, um sich selbst zu massieren. #Abo https://t.co/13J0ExBsII", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460530383485865989", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/13J0ExBsII", "expanded_url": "https://trib.al/C7FCow8", "display_url": "trib.al/C7FCow8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Faszienrolle"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Shakti"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460524886485614596", "created_at": "2021-11-16T08:27:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Die #EU hat sich auf einen Entwurf f\u00fcr den #Haushalt 2022 geeinigt. Danach sollen der Gemeinschaft f\u00fcr das kommende Jahr 169,5 Milliarden Euro zur Verf\u00fcgung stehen. https://t.co/0nQ0U6K5lc", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460524886485614596", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0nQ0U6K5lc", "expanded_url": "https://trib.al/i070oTX", "display_url": "trib.al/i070oTX", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460524889597788161/xnXUZRlZ?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460524889597788161/xnXUZRlZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EU-Parlament: EU-Staaten einigen sich auf Haushalt f\u00fcr 2022", "description": "Parlament und Mitgliedsl\u00e4nder der EU haben einen 169,5 Milliarden Euro schweren Haushalt festgelegt. Es gibt mehr Geld etwa f\u00fcr Bildung und Klimaschutz.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/eu-parlament-haushalt-corona-hilfe-klimaschutz?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Haushalt"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460518364212781058", "created_at": "2021-11-16T08:01:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "text": "In #Deutschland gibt es einen neuen Fall der Afrikanischen #Schweinepest. Die Tierseuche ist nun erstmals in einem Hausschweinebestand in Mecklenburg-Vorpommern aufgetreten. https://t.co/Z7WsnXBR9T", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460518364212781058", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Z7WsnXBR9T", "expanded_url": "https://trib.al/NAqGRBz", "display_url": "trib.al/NAqGRBz"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "Deutschland"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "Schweinepest"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460513038218534915", "created_at": "2021-11-16T07:40:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/eq73lQzhWj (aktualisiert am 16.11.2021 um 7:20 Uhr) https://t.co/nF4VeGjxjI", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460513038218534915", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/eq73lQzhWj", "expanded_url": "https://trib.al/utDreaC", "display_url": "trib.al/utDreaC"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/nF4VeGjxjI", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460513038218534915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nF4VeGjxjI"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460513036574375938"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460507143707271168", "created_at": "2021-11-16T07:16:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "\"Kinder kriegen macht eher nicht gl\u00fccklich, anders als man annehmen mag.\" Der \u00d6konom Bruno Frey, der lange zu Gl\u00fcck geforscht hat, im Interview. https://t.co/GPRaFW8UEP #Abo #Archiv", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460507143707271168", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/GPRaFW8UEP", "expanded_url": "https://trib.al/DRPia4I", "display_url": "trib.al/DRPia4I"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 173, "tag": "Abo"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "Archiv"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460503751379275778", "created_at": "2021-11-16T07:03:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460500373723095044"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tessahoegele: Mit 15 bekam Jelena einen Brief, in dem mehr als 2.000 Euro von ihr gefordert wurden. Absender: die Bundesagentur f\u00fcr Arb\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1460503751379275778", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806556845703766016", "name": "Selena Gomez", "description": "Selena Gomez"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806556845703766016", "name": "Selena Gomez", "description": "Selena Gomez"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "806556845703766016", "name": "Selena Gomez", "description": "Selena Gomez"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tessahoegele", "id": "2902679285"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460503312139227141", "created_at": "2021-11-16T07:01:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Zahlreiche Aktivisten, Journalisten und Demonstranten in #Kuba wurden festgesetzt.  https://t.co/XgjMd1CYF9", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460503312139227141", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XgjMd1CYF9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kuba-havanna-proteste-opposition-demonstrationen-polizei-regierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 62, "tag": "Kuba"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460501866060652545", "created_at": "2021-11-16T06:55:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Es herrscht ein neuer Ton im Reden \u00fcber Kinder. Man findet es schick, \u00fcber sie zu klagen. https://t.co/x9ztDZ7jjU #Abo #Archiv", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460501866060652545", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/x9ztDZ7jjU", "expanded_url": "https://trib.al/vRufQzx", "display_url": "trib.al/vRufQzx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460501873006366721/90a-Fz4R?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460501873006366721/90a-Fz4R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Eltern: Heult leiser!", "description": "Eltern lieben ihre Kinder \u2013 hadern aber mit dem Elternsein. Was ist passiert?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2018/13/eltern-kinder-belastung-regretting-motherhood-debatte-verantwortung?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 118, "tag": "Abo"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Archiv"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460500094680190976", "created_at": "2021-11-16T06:48:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Die kommende Regierung ist noch nicht soweit, die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende macht es nicht mehr. In der vierten Corona-Welle w\u00e4re jetzt endlich Entschlossenheit gefragt, fordert Theo Sommer. https://t.co/b8RqudGs1e", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460500094680190976", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/b8RqudGs1e", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-pandemie-bundesregierung-fuehrung-entschlossenheit-5vor8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460499779088224257", "created_at": "2021-11-16T06:47:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "In #Deutschland gibt es einen neuen Fall der Afrikanischen #Schweinepest. Die Tierseuche ist nun erstmals in einem Hausschweinebestand in Mecklenburg-Vorpommern aufgetreten. https://t.co/WFJ2AJ1TOv", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460499779088224257", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WFJ2AJ1TOv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/tierseuche-mecklenburg-vorpommern-afrikanische-schweinepest-ausbreitung-hausschweine?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "Deutschland"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "Schweinepest"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460496642390790145", "created_at": "2021-11-16T06:35:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Das Start-up @MidnightRails will ein Hotel auf R\u00e4dern anbieten und Fl\u00fcge \u00fcberfl\u00fcssig machen. Mitgr\u00fcnder @rom1payet sagt: Es soll nicht teurer sein als ein Billigflug. https://t.co/pyl02c3BVE #Abo https://t.co/R8oRV5BRnL", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460496642390790145", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pyl02c3BVE", "expanded_url": "https://trib.al/Z3xiN1Z", "display_url": "trib.al/Z3xiN1Z"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/R8oRV5BRnL", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460496642390790145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8oRV5BRnL"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "MidnightRails", "id": "1382960762780549123"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "rom1payet", "id": "2578292538"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460496640444452864"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460486664820826115", "created_at": "2021-11-16T05:55:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "text": "Pocken, Pest und andere Gei\u00dfeln der Menschheit wurden schon besiegt. Was kann man daraus f\u00fcr heute lernen? https://t.co/6FDUmUpGke #Abo #Archiv", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460486664820826115", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6FDUmUpGke", "expanded_url": "https://trib.al/erRFFJh", "display_url": "trib.al/erRFFJh"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "Abo"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Archiv"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460480064353619969", "created_at": "2021-11-16T05:29:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen h\u00e4rter gegen die Pandemie vorgehen, Joe Biden hat mit Xi Jinping gesprochen und Friedrich Merz kandidiert als CDU-Chef. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @MPilath im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/mI7gPaRcsK", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460480064353619969", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mI7gPaRcsK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-joe-biden-xi-jinping-friedrich-merz-2021-11-16?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 207, "username": "MPilath", "id": "746850146"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460478532744851462", "created_at": "2021-11-16T05:23:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "#HansAbich hat als #Programmdirektor der #ARD 1978 die #Tagesthemen im Ersten etabliert und war zuvor als Filmproduzent h\u00f6chst erfolgreich. Nicht bekannt war bislang, wie tief seine NS-Verstrickungen bis 1945 waren. #Abo https://t.co/ngSqAJA6UO", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460478532744851462", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ngSqAJA6UO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/hans-abich-ard-programmdirektor-hitlerjugend-nationalsozialismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/hans-a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "HansAbich"}, {"start": 19, "end": 36, "tag": "Programmdirektor"}, {"start": 41, "end": 45, "tag": "ARD"}, {"start": 55, "end": 67, "tag": "Tagesthemen"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460477420906192896", "created_at": "2021-11-16T05:18:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Erst klatscht die Menge im Takt, dann wird sie immer schneller \u2013 und die Musiker auf der B\u00fchne kommen nicht mehr mit. Wissenschaftler haben erforscht, was hinter dem Ph\u00e4nomen steckt. #Psychologie #Abo https://t.co/HePVfRBTSP", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460477420906192896", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/HePVfRBTSP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/applaus-klatschen-geschwindigkeit-gruppengroesse-tempo-forschung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/applau\u2026"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 195, "tag": "Psychologie"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460476171368419333", "created_at": "2021-11-16T05:13:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Mehr als eine halbe Million Minderj\u00e4hrige sind aktuell beim deutschen Staat verschuldet. Doch in der Regel haben sie das nicht selbst verursacht \u2013 sondern ihre Eltern. #Abo https://t.co/bJWs2w31jW", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460476171368419333", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/bJWs2w31jW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/verschuldete-minderjaehrige-staat-kinder-jugendliche-eltern-sozialleistungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/politik/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460474492694716423", "created_at": "2021-11-16T05:07:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 28, "like_count": 178, "quote_count": 3}, "text": "Im September feierten die #Niederlande den #FreedomDay, weniger als zwei Monate sp\u00e4ter kommt das Eingest\u00e4ndnis, dass es mit der geglaubten Freiheit nicht funktioniert hat. #Corona https://t.co/wu9S4lrTbe", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460474492694716423", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wu9S4lrTbe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/niederlande-corona-teil-lockdown-pandemie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "Niederlande"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "FreedomDay"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460473151964516357", "created_at": "2021-11-16T05:01:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Wie wird der #Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte in #\u00d6sterreich aufgenommen? Au\u00dferdem bei #WasJetzt: Mehrere Bundestagsabgeordnete unterst\u00fctzen eine #Politsekte, die das iranische Regime st\u00fcrzen will.  https://t.co/g69OvbUkgA", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460473151964516357", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/g69OvbUkgA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/oesterreich-corona-lockdown-ungeimpfte-iran-politsekte-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Lockdown"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 138, "end": 149, "tag": "Politsekte"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460464932789624838", "created_at": "2021-11-16T04:29:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Die vierte Welle verst\u00e4rkt sich weiter. Das #RKI meldet f\u00fcr Montag 265 neue #Todesf\u00e4lle, so viele wie seit Monaten nicht mehr an einem Tag. Die Beh\u00f6rden registrierten zudem 32.048 #Neuinfektionen. Die bundesweite #Inzidenz steigt auf 312,4. https://t.co/4T1fna3sjt", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460464932789624838", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4T1fna3sjt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-rekordwert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "RKI"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "Todesf\u00e4lle"}, {"start": 180, "end": 195, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Inzidenz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460455508524027906", "created_at": "2021-11-16T03:51:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Der Verfassungsrechtler Christian Pestalozza h\u00e4lt die allgemeine #Impfpflicht unter Umst\u00e4nden f\u00fcr unausweichlich. Die Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft #GEW ist gegen einen berufsspezifischen Impfzwang. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460455508524027906", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "GEW"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460451433317343233", "created_at": "2021-11-16T03:35:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Zum ersten Mal haben sich US-Pr\u00e4sident Joe #Biden und Chinas Pr\u00e4sident Xi #Jinping per #Video getroffen. Beide Staatsf\u00fchrer begannen das Gespr\u00e4ch mit wechselseitigen Ermahnungen. https://t.co/jR9s4rqQED", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460451433317343233", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/jR9s4rqQED", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-xi-jinping-usa-china-videokonferenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "Biden"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "Jinping"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Video"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460413365990440967", "created_at": "2021-11-16T01:04:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Die #USA werfen Russland vor, mit einem Raktentest im All eine gef\u00e4hrliche Tr\u00fcmmerwolke erzeugt und #ISS-#Astronauten bedroht zu haben. https://t.co/EMGkUEcj2f", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460413365990440967", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/EMGkUEcj2f", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-raumstation-iss-raketentest-russland-weltraum?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "USA"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "ISS"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "Astronauten"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460397388737257481", "created_at": "2021-11-16T00:00:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "US-Pr\u00e4sident Joe #Biden hat das seit Monaten umstrittene #Infrastruktur-Gesetzespaket f\u00fcr die #USA unterzeichnet. Damit werden 1,2 Billionen Dollar in neue Stra\u00dfen, Br\u00fccken, Schienen und Netze flie\u00dfen - so viel wie seit den F\u00fcnfzigerjahren nicht mehr. https://t.co/JIvpBPOQEH", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460397388737257481", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/JIvpBPOQEH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-usa-infrastruktur-paket-unterzeichnung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Biden"}, {"start": 57, "end": 71, "tag": "Infrastruktur"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "USA"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460363127212675084", "created_at": "2021-11-15T21:44:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Acht Inseln in zehn Tagen: mit dem Kajak auf den Spuren Odysseus'. https://t.co/PZrZOMrW9k", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460363127212675084", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/PZrZOMrW9k", "expanded_url": "https://trib.al/BkK0bmC", "display_url": "trib.al/BkK0bmC"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460359045508997124", "created_at": "2021-11-15T21:28:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Beim Sturm auf den #Kapitol am 6. Januar k\u00f6nnte Steve #Bannon eine wichtige Rolle gespielt haben. Jetzt stellte er sich den Beh\u00f6rden.  https://t.co/MU2zidvAXF", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460359045508997124", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/MU2zidvAXF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/steve-bannon-donald-trump-vorladung-kongress-fbi-festnahme-sturm-kapitol?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Kapitol"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "Bannon"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460356477756002309", "created_at": "2021-11-15T21:18:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 115, "like_count": 69, "quote_count": 15}, "text": "Im Geburtsvorbereitungskurs war er der einzige schwangere Mann. Und im Krankenhaus war es mehr als kompliziert. Wie es ist, als trans Mann Kinder auf die Welt zu bringen. https://t.co/H17ytoSZ0V #Abo https://t.co/YoEjzZXQp9", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460356477756002309", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/H17ytoSZ0V", "expanded_url": "https://trib.al/w7dy8kq", "display_url": "trib.al/w7dy8kq"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/YoEjzZXQp9", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460356477756002309/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoEjzZXQp9"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460356475633688577"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460345688936816640", "created_at": "2021-11-15T20:35:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Jacob verdient f\u00fcnfmal mehr als seine Freundin. Er zahlt deswegen die Miete ihrer Wohnung in London. Oft versp\u00fcrt er deshalb Druck im Job. Was macht das mit ihrer Liebe? https://t.co/mmaFXgvrTA #Abo https://t.co/OkuvZJJ6fW", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460345688936816640", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/mmaFXgvrTA", "expanded_url": "https://trib.al/JnhDBD6", "display_url": "trib.al/JnhDBD6"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/OkuvZJJ6fW", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460345688936816640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OkuvZJJ6fW"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460345686155792387"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460345632024145920", "created_at": "2021-11-15T20:35:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Angela #Merkel und der belarussische Machthaber Alexander #Lukaschenko haben \u00fcber die Lage der #Fl\u00fcchtlinge an der polnisch-belarussischen Grenze gesprochen. Zuvor beschloss die #EU neue #Sanktionen gegen an der Schleusung nach #Belarus Beteiligte. https://t.co/YzSevxxyua", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460345632024145920", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YzSevxxyua", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migrationskonflikt-angela-merkel-alexander-lukaschenko-belarus-fluechtlinge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Merkel"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "Fl\u00fcchtlinge"}, {"start": 178, "end": 181, "tag": "EU"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "Sanktionen"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Belarus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460339089887084549", "created_at": "2021-11-15T20:09:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Die Welt ist nicht nur gut, schlimme Dinge passieren, aber wie viel sollten Kinder davon mitbekommen? Die Therapeutin Maria Neophytou sagt: Zu viel Vorsicht ist nicht gut, aber zu viel Freiheit auch nicht. #Abo https://t.co/XyQRaQiwTn", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460339089887084549", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XyQRaQiwTn", "expanded_url": "https://trib.al/SaKKoIo", "display_url": "trib.al/SaKKoIo"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 210, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460335854111571974", "created_at": "2021-11-15T19:56:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "text": "Es liegt auf der Hand, wie dieser #Corona-Winter h\u00e4tte vermieden werden k\u00f6nnen. Trotzdem hat er begonnen. In diesem Essay erkl\u00e4rt @ArminNassehi, warum #followthescience ein zu frommer Wunsch ist und sich speziell deutsche \u00d6ffentlichkeiten gerade schwertun. https://t.co/0udIc4150v", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460335854111571974", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0udIc4150v", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/corona-krise-winter-coronapolitik-wissenschaft-2g-regel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Corona"}, {"start": 151, "end": 168, "tag": "followthescience"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "ArminNassehi", "id": "513381041"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460333957011156992", "created_at": "2021-11-15T19:48:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Lange ignorierte die europ\u00e4ische Geschichtswissenschaft die afrikanischen Gesellschaften als \"geschichtslos\". Auch wegen Helmut Bley ist das heute nicht mehr so. Das neuste Buch des 86-J\u00e4hrigen sperrt sich aber gegen aktuelle Trends. #Postkolonialismus https://t.co/2UWpSasoSO", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460333957011156992", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2UWpSasoSO", "expanded_url": "https://trib.al/a32udf7", "display_url": "trib.al/a32udf7"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 252, "tag": "Postkolonialismus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460328991106252803", "created_at": "2021-11-15T19:28:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Wie soll man sich Ernst J\u00fcnger als Ehemann vorstellen? Jens Jessen \u00fcber den Briefwechsel des Schrifstellers mit seiner ersten Frau. #Abo https://t.co/uNSC0u6pC4", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460328991106252803", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/uNSC0u6pC4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/einer-der-spiegel-des-anderen-gretha-ernst-juenger-briefwechsel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/einer-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 136, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460328929449979907", "created_at": "2021-11-15T19:28:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Das Hacker:innen von @zerforschung decken Sicherheitsl\u00fccken in Corona-Testzentren, in Lieferdienst-Apps und in Schulsoftware auf. Noch lieber zerlegen sie Gl\u00fchbirnen. Was treibt sie an? #Abo https://t.co/3z4LL7ff9v", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460328929449979907", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3z4LL7ff9v", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021/05/hackerkollektiv-zerforschung-sicherheitsluecken-datenschutz-corona-testzentren?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021/05\u2026"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 190, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "zerforschung", "id": "1306163240922230784"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460328026357571590", "created_at": "2021-11-15T19:25:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Mit 322,4 hat die #Inzidenz den achten Tag in Folge einen H\u00f6chstwert seit Beginn der #Pandemie erreicht. Die #Gesundheits\u00e4mter haben nach Recherchen von ZEIT ONLINE 29.945 neue #Corona -F\u00e4lle und 146 an #Covid19 Gestorbene registriert.  https://t.co/4T1fna3sjt", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460328026357571590", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/4T1fna3sjt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-rekordwert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Pandemie"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "Gesundheits\u00e4mter"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Corona"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Covid19"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460323341508792327", "created_at": "2021-11-15T19:06:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Der Anteil der Solarenergie muss sich bis 2050 verachtfachen, der Platz daf\u00fcr wird eng \u2013 m\u00fcssen wir uns k\u00fcnftig zwischen Nahrung und Strom entscheiden? Forscher und Landwirte arbeiten an einer Idee. #agri https://t.co/ej1H7tsM8P", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460323341508792327", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ej1H7tsM8P", "expanded_url": "https://trib.al/HIucl3y", "display_url": "trib.al/HIucl3y"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 204, "tag": "agri"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460319285587361794", "created_at": "2021-11-15T18:50:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 92, "like_count": 105, "quote_count": 68}, "text": "Friedrich Merz kandidiert erneut f\u00fcr den CDU-Vorsitz https://t.co/sSLCf4C19U", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460319285587361794", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sSLCf4C19U", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-kandidiert-erneut-fuer-den-cdu-vorsitz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460318003552309261", "created_at": "2021-11-15T18:45:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "text": "Weil der Schutz nachl\u00e4sst, stecken sich immer \u00f6fter geimpfte Menschen an. Wie schlimm sind solche Impfdurchbr\u00fcche? Und wen treffen sie besonders hart? https://t.co/1eKm38abLa #Abo https://t.co/i5WoWKdIhd", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460318003552309261", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/1eKm38abLa", "expanded_url": "https://trib.al/DImWFYc", "display_url": "trib.al/DImWFYc"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/i5WoWKdIhd", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460318003552309261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5WoWKdIhd"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 179, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460318001404817411"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460316716311920642", "created_at": "2021-11-15T18:40:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 65, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "text": "Daten Sie nur geimpfte Personen? Und welche Vorkehrungen treffen Sie vor einer Verabredung? Erz\u00e4hlen Sie uns davon. https://t.co/WMoq4ZGYhE", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460316716311920642", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WMoq4ZGYhE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/corona-online-dating-impfung-wichtig-community-aufruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/liebe-sex\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460316679431495687", "created_at": "2021-11-15T18:40:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Impfpflicht oder nicht? Und wie viel #Corona-Lockerung ist in der derzeitigen Infektionslage geboten? Die #Ampel holpert zu einem neuen #Infektionsschutzgesetz.   https://t.co/txyMF0Kk4M", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460316679431495687", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/txyMF0Kk4M", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-ampel-koalition-anhoerung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Corona"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Ampel"}, {"start": 136, "end": 159, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460310774883270659", "created_at": "2021-11-15T18:16:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "Das Start-up @MidnightRails will ein Hotel auf R\u00e4dern anbieten und Fl\u00fcge \u00fcberfl\u00fcssig machen. Mitgr\u00fcnder @rom1payet sagt: Es soll nicht teurer sein als ein Billigflug. https://t.co/GCqlUXYe4X #Abo https://t.co/DQkQ3FPHLW", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460310774883270659", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/GCqlUXYe4X", "expanded_url": "https://trib.al/ZdgqW9Z", "display_url": "trib.al/ZdgqW9Z"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/DQkQ3FPHLW", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460310774883270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQkQ3FPHLW"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "MidnightRails", "id": "1382960762780549123"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "rom1payet", "id": "2578292538"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460310771813031945"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460302715712638982", "created_at": "2021-11-15T17:44:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "text": "Die britische Regierung hat die Terrorwarnstufe nach der Explosion in einem Taxi in #Liverpool angehoben. Ein erneuter Anschlag gilt nun als sehr wahrscheinlich. #Gro\u00dfbritannien https://t.co/KR2Gwnihvn", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460302715712638982", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/KR2Gwnihvn", "expanded_url": "https://trib.al/tE9JGuG", "display_url": "trib.al/tE9JGuG"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Liverpool"}, {"start": 162, "end": 177, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460299770061373441", "created_at": "2021-11-15T17:32:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Wir verhandeln die vielf\u00e4ltigen Beziehungen, die Menschen mit #Bergen verbinden, insbesondere in Gegenwart und Zukunft\", sagt Beat H\u00e4chler, Direktor des #AlpineMuseum in #Bern. https://t.co/gqfE8VGaMa", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460299770061373441", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/gqfE8VGaMa", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/beat-haechler-alpines-museum-bern-alpen-berge-nordkorea?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/beat-h\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Bergen"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "AlpineMuseum"}, {"start": 171, "end": 176, "tag": "Bern"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460298994341625870", "created_at": "2021-11-15T17:29:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Vor bald vier Jahren begann in einem Dorf bei G\u00f6ttingen der Bau zweier Windr\u00e4der. Noch immer sind blo\u00df die Stummel zu sehen, weil die Leute dort im Kleinen ausfechten, was dem Land im Gro\u00dfen noch bevorsteht. #Abo https://t.co/gsaCjzISd4", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460298994341625870", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gsaCjzISd4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/46/windraeder-erneuerbare-energie-goettingen-klimaschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/46/windra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 212, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460295163281088515", "created_at": "2021-11-15T17:14:32.000Z", "reply_settings": "following", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "F\u00fcr die einen sind sie mutige Freiheitsk\u00e4mpfer. F\u00fcr die anderen eine gef\u00e4hrliche Sekte. Wer sind die iranischen Volksmudschahedin (MEK), die auch in Berlin ein B\u00fcro haben? https://t.co/AC4CMp9YN6", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460295163281088515", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/AC4CMp9YN6", "expanded_url": "https://trib.al/LYz2SII", "display_url": "trib.al/LYz2SII"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460289796677459968", "created_at": "2021-11-15T16:53:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Die Pflicht, die Verfassung zu respektieren, muss im demokratischen Rechtsstaat f\u00fcr alle gelten. Auch f\u00fcr Milliard\u00e4re und die von ihnen bezahlten Lobbyisten, schreibt @SchickGerhard. #Erbschaftssteuer https://t.co/BkDfZxT73f", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460289796677459968", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/BkDfZxT73f", "expanded_url": "https://trib.al/lJYkpSv", "display_url": "trib.al/lJYkpSv"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 200, "tag": "Erbschaftssteuer"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "SchickGerhard", "id": "4110374301"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460284353125261334", "created_at": "2021-11-15T16:31:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Entspannung erwartet das #Wirtschaftsministerium bei der #Inflation, die aktuell mit 4,5 Prozent so hoch ist wie seit 1993 nicht mehr. https://t.co/v88KINnHWj", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460284353125261334", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/v88KINnHWj", "expanded_url": "https://trib.al/VKB6CaH", "display_url": "trib.al/VKB6CaH"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 48, "tag": "Wirtschaftsministerium"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "Inflation"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460282885311799308", "created_at": "2021-11-15T16:25:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460282467085135875"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mehr zum Thema 3G im \u00d6PNV erfahren Sie in unserem Nachrichtenpodcast: https://t.co/eIXpj0Lo5q", "lang": "de", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1460282467085135875", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eIXpj0Lo5q", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-ampel-koalition-oesterreich-lockdown-ungeimpfte-nachrichtenpodcast", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752"}, {"id": "1460282467085135875", "created_at": "2021-11-15T16:24:05.000Z", "attachments": {"poll_ids": ["1460282466254606338"]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 82, "like_count": 25, "quote_count": 11}, "text": "Die Ampel-Parteien wollen beim Infektionsschutz nachsch\u00e4rfen: Unter anderem soll nun auch in Bussen und Bahnen 3G gelten. \n\nF\u00e4nden Sie eine 3G-Regel f\u00fcr den \u00d6PNV richtig?", "lang": "de", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1460282467085135875", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460278120498532352", "created_at": "2021-11-15T16:06:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 48, "like_count": 211, "quote_count": 5}, "text": "\"Ich bitte Sie noch einmal: Lassen Sie sich #impfen! Es geht um Ihre Gesundheit, und es geht um die Zukunft Ihres Landes!\", so Bundespr\u00e4sident #Steinmeier. #Coronavirus https://t.co/ItD8MeSeWB", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460278120498532352", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ItD8MeSeWB", "expanded_url": "https://trib.al/Ym6pCoB", "display_url": "trib.al/Ym6pCoB"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "impfen"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "Steinmeier"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Coronavirus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460275169990225922", "created_at": "2021-11-15T15:55:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Die Ampel-Parteien reagieren auf die neuen #Corona Rekordinzidenzen und versch\u00e4rfen die geplanten Ma\u00dfnahmen im Corona-Gesetz. Au\u00dferdem im #Update mit @Faiaann: Die EU-Au\u00dfenminister beschlie\u00dfen Sanktionen gegen #Belarus. #WasJetzt https://t.co/m2Z0vcV8lK", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460275169990225922", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m2Z0vcV8lK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-ampel-koalition-oesterreich-lockdown-ungeimpfte-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Corona"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Update"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Belarus"}, {"start": 220, "end": 229, "tag": "WasJetzt"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 158, "username": "Faiaann", "id": "964009554"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460272646512427019", "created_at": "2021-11-15T15:45:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Die #EU verst\u00e4rkt den Druck auf #Belarus und verh\u00e4ngt weitere #Sanktionen. https://t.co/oQ6XN71qsY", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460272646512427019", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oQ6XN71qsY", "expanded_url": "https://trib.al/jPMDDqv", "display_url": "trib.al/jPMDDqv"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "Belarus"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Sanktionen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460267433252593671", "created_at": "2021-11-15T15:24:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Vom Tod wisse er nicht viel, sagt Tayyar G\u00fcng\u00f6rm\u00fc\u015f. Aber wie man das Leben feiere, davon habe er Ahnung. #Abo https://t.co/FRzxyNlFY0", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460267433252593671", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FRzxyNlFY0", "expanded_url": "https://trib.al/j5dv2Ti", "display_url": "trib.al/j5dv2Ti"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460262127281844225", "created_at": "2021-11-15T15:03:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Im Urwald an der polnisch-belarussischen Grenze versuchen Tausende, K\u00e4lte und Hunger zu entkommen. Ihre Wahl lautet: Schleuser oder Pushback? @OliviaKortas aus dem polnischen Sperrgebiet https://t.co/rFj36BReeX", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460262127281844225", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rFj36BReeX", "expanded_url": "https://trib.al/RiHmxYL", "display_url": "trib.al/RiHmxYL", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460262130561785860/VNOoaaZ2?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460262130561785860/VNOoaaZ2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polnisch-belarussische Grenze: Die H\u00f6lle von Bia\u0142owie\u017ca", "description": "Im Urwald an der polnisch-belarussischen Grenze versuchen Tausende, K\u00e4lte und Hunger zu entkommen. Ihre Wahl lautet: Schleuser oder Pushback? Ein Blick ins Sperrgebiet", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-polnisch-belarussische-grenze-irak-armee-krieg-moral?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "OliviaKortas", "id": "2789335083"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460260573925593088", "created_at": "2021-11-15T14:57:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460243959603679234"}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusgatzke: Die H\u00f6lle von Bia\u0142owie\u017ca: @OliviaKortas war f\u00fcr uns im Grenzgebiet zwischen Polen und Belarus unterwegs https://t.co/Bf7a\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1460260573925593088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcusgatzke", "id": "23059206"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "OliviaKortas", "id": "2789335083"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460256313871679493", "created_at": "2021-11-15T14:40:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Getrocknete Aprikosen im Eintopf? Ja bitte! https://t.co/EbPaLazQTX #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460256313871679493", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/EbPaLazQTX", "expanded_url": "https://trib.al/ZiBFlRR", "display_url": "trib.al/ZiBFlRR"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 72, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460249480033415170", "created_at": "2021-11-15T14:13:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Deutschland hat sein erstes Projekt zur Entwicklung von einem #Quantencomputer gestartet. Der Bund f\u00f6rdert die Forschung mit etwa 40 Millionen Euro. Gebaut werden soll der Computer in Bayern. https://t.co/PmeulX9svU", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460249480033415170", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PmeulX9svU", "expanded_url": "https://trib.al/aw8xrwH", "display_url": "trib.al/aw8xrwH"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "Quantencomputer"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460248744717336582", "created_at": "2021-11-15T14:10:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 59, "like_count": 187, "quote_count": 7}, "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP haben sich auf eine #Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Bereiche geeinigt. Das teilte Gr\u00fcnen-Fraktionschefin Katrin G\u00f6ring-Eckardt mit. #Ampel https://t.co/UQTEWE35Mg", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460248744717336582", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UQTEWE35Mg", "expanded_url": "https://trib.al/CChQvKy", "display_url": "trib.al/CChQvKy"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Ampel"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460247143214723075", "created_at": "2021-11-15T14:03:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\u201eDie Reform akademischer Karrierewege ist eine Aufgabe f\u00fcr die n\u00e4chste Dekade, und zwar nicht nur in Berlin, sondern an allen deutschen Universit\u00e4ten\u201c, schreibt Jule Specht, Professorin f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitspsychologie an der Humboldt-Universit\u00e4t.  https://t.co/WwnTRR6iVz #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460247143214723075", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/WwnTRR6iVz", "expanded_url": "https://trib.al/zA5ed81", "display_url": "trib.al/zA5ed81"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460241436541075456", "created_at": "2021-11-15T13:41:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Die Polizei in #Liverpool hat die Explosion in einem Taxi vor einer Frauenklinik am Sonntag mit einem Toten als terroristischen Vorfall eingestuft. https://t.co/m6nLs58AFn", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460241436541075456", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/m6nLs58AFn", "expanded_url": "https://trib.al/Rl6GSo8", "display_url": "trib.al/Rl6GSo8"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Liverpool"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460241012605997056", "created_at": "2021-11-15T13:39:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Der s\u00fcdkoreanische Netflix-Hit \"Squid Game\" besch\u00e4ftigt Kinder, Eltern und das Feuilleton. Ist die Serie plumpe Kapitalismuskritik oder ein Geniestreich, deren politische Metaphorik Menschen global ber\u00fchrt, @NinaPauer und @IjomaMangold? https://t.co/4a9jRLZ8Qx", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460241012605997056", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/4a9jRLZ8Qx", "expanded_url": "https://trib.al/hFfZk4s", "display_url": "trib.al/hFfZk4s"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 217, "username": "ninapauer", "id": "800522030"}, {"start": 222, "end": 235, "username": "IjomaMangold", "id": "482948699"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460234867992678406", "created_at": "2021-11-15T13:14:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Eigentlich wurde der US-Journalist Danny #Fenster in #Myanmar zu elf Jahren Haft verurteilt. Nach Verhandlungen eines US-Diplomaten mit der Milit\u00e4rjunta wurde Fenster nun aber \u00fcberraschend freigelassen. https://t.co/Fa8wGfCUO7", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460234867992678406", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Fa8wGfCUO7", "expanded_url": "https://trib.al/90d8447", "display_url": "trib.al/90d8447"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Fenster"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "Myanmar"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460229251890827266", "created_at": "2021-11-15T12:52:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 23, "like_count": 103, "quote_count": 6}, "text": "Der Landesvorstand der #Gr\u00fcnen in Baden-W\u00fcrttemberg hat den Parteiauscchluss von Boris #Palmer beantragt. https://t.co/cs9HRLHEc8", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460229251890827266", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/cs9HRLHEc8", "expanded_url": "https://trib.al/zWTc57s", "display_url": "trib.al/zWTc57s"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Palmer"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460224791697403906", "created_at": "2021-11-15T12:34:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Mecklenburg-Vorpommern: Schwesig als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt https://t.co/Jy6RYqthLd", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460224791697403906", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Jy6RYqthLd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/mecklenburg-vorpommern-schwesig-als-ministerpraesidentin-wiedergewaehlt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460223904983797763", "created_at": "2021-11-15T12:31:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Nach den Auseinandersetzungen bei #Dynamodresden hatte die #Polizei Fahndungsplakate mit den Fotos von 80 Tatverd\u00e4chtigen ver\u00f6ffentlicht. Nun liefert sie einen Zwischenstand. https://t.co/ZJnldNnq5e", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460223904983797763", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ZJnldNnq5e", "expanded_url": "https://trib.al/Pr7VGkm", "display_url": "trib.al/Pr7VGkm"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 48, "tag": "Dynamodresden"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Polizei"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460218601613496322", "created_at": "2021-11-15T12:10:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Kommt #3G in Bussen und Bahnen? Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen ist skeptisch. #Corona https://t.co/gRsZRGqBUP", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460218601613496322", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gRsZRGqBUP", "expanded_url": "https://trib.al/kwyoY0o", "display_url": "trib.al/kwyoY0o"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 9, "tag": "3G"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460213564325744640", "created_at": "2021-11-15T11:50:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 28, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "text": "Am Donnerstag hatten in #K\u00f6ln tausende Menschen bei teils dichtem Gedr\u00e4nge die #Karnevalssaison er\u00f6ffnet. NRW-Ministerpr\u00e4sident Hendrik W\u00fcst verteidigt die Entscheidung. https://t.co/DzdHHQdSDc", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460213564325744640", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/DzdHHQdSDc", "expanded_url": "https://trib.al/a2hVipi", "display_url": "trib.al/a2hVipi"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "K\u00f6ln"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "Karnevalssaison"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460208480837644298", "created_at": "2021-11-15T11:30:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Au\u00dfenminister Heiko #Mass k\u00fcndigt einen \"Weg der H\u00e4rte\" gegen\u00fcber #Belarus an. Der #Irak will eigene Staatsb\u00fcrger aus dem Land ausfliegen. https://t.co/W99hzJkWkU", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460208480837644298", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/W99hzJkWkU", "expanded_url": "https://trib.al/qsnC2RY", "display_url": "trib.al/qsnC2RY"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "Mass"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Belarus"}, {"start": 83, "end": 88, "tag": "Irak"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460204343970484225", "created_at": "2021-11-15T11:13:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 24, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Die Corona-Pandemie kommt mit Wucht zur\u00fcck. Wie schaffen wir es durch den Winter? Was k\u00f6nnen wir jetzt tun? Schreiben Sie uns Ihre Frage an @JaSimmank in die Kommentare. https://t.co/sCCGQNH1WB", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460204343970484225", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/sCCGQNH1WB", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460204343970484225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCCGQNH1WB"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 150, "username": "JaSimmank", "id": "3350676825"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460204340589834248"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460198942390603777", "created_at": "2021-11-15T10:52:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Von Compliment-Cards \u00fcber Methoden in Schule und Coaching bis hin zu Software-L\u00f6sungen: Lob zu verteilen l\u00e4sst sich doch auch verstetigen. Daf\u00fcr gibt es auch Apps und eine Telefonzelle im Aargau. https://t.co/tUQOUJkbx9", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460198942390603777", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tUQOUJkbx9", "expanded_url": "https://trib.al/n2vFjj6", "display_url": "trib.al/n2vFjj6"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460195964870930434", "created_at": "2021-11-15T10:40:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460188256352489475"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soeren_goetz: Ein luxuri\u00f6ser #Nachtzug, der nicht teurer sein soll als ein Flugticket und so das Fliegen in Europa \u00fcberfl\u00fcssig macht? K\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1460195964870930434", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Nachtzug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soeren_goetz", "id": "1157961492"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460193081085644803", "created_at": "2021-11-15T10:28:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Wer selbstbestimmt altern will, lebt so fremdbestimmt wie in der Hochbetagtenabteilung eines Seniorenstifts. #Martenstein https://t.co/1XWTdEY0TN #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460193081085644803", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/1XWTdEY0TN", "expanded_url": "https://trib.al/GolC83K", "display_url": "trib.al/GolC83K"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "Martenstein"}, {"start": 146, "end": 150, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460187899241111555", "created_at": "2021-11-15T10:08:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "\"Ich werde nicht zum Schaf\", knurrt der alte Wolf. Also #WolfBiermann. Nun wird er 85. #DDR https://t.co/JK1ey9ywtn #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460187899241111555", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JK1ey9ywtn", "expanded_url": "https://trib.al/NkkRAvU", "display_url": "trib.al/NkkRAvU"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "WolfBiermann"}, {"start": 87, "end": 91, "tag": "DDR"}, {"start": 116, "end": 120, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460184395957080064", "created_at": "2021-11-15T09:54:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460184081933737986"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PPinzler: Wie findet man eigentlich im S\u00fcden die Ergebnisse der #COP26 ? Und wer bezahlt, wenn Staaten untergehen? Ich habe mit meinen\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1460184395957080064", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PPinzler", "id": "1734692346"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460182689525424135", "created_at": "2021-11-15T09:47:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Kitastart bedeutet manchmal auch, dass die Eltern mehr klammern als die Kinder. Wir erkl\u00e4ren, was es zu beachten gilt. https://t.co/t5AlHobCOW #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460182689525424135", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/t5AlHobCOW", "expanded_url": "https://trib.al/7ZtxXpt", "display_url": "trib.al/7ZtxXpt"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 147, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460177021372403712", "created_at": "2021-11-15T09:25:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Letzte Streitpunkte m\u00fcssen nun in Spitzenrunden von der 21-k\u00f6pfigen Hauptverhandlungsgruppe gekl\u00e4rt werden. Die #Koalitionsverhandlungen gehen weiter. https://t.co/oGWAVvWzvh", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460177021372403712", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/oGWAVvWzvh", "expanded_url": "https://trib.al/9xMz0H6", "display_url": "trib.al/9xMz0H6"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 136, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460174526738845697", "created_at": "2021-11-15T09:15:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Gestern zeigte @DasErste wieder ein #Tatort aus Berlin. Wie hat Ihnen die Folge gefallen? Hier lesen Sie noch einmal unseren #Obduktionsbericht: https://t.co/D34Xz1e1GC", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460174526738845697", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/D34Xz1e1GC", "expanded_url": "https://trib.al/APOuDtu", "display_url": "trib.al/APOuDtu"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Tatort"}, {"start": 125, "end": 143, "tag": "Obduktionsbericht"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "DasErste", "id": "28964208"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460171793986117633", "created_at": "2021-11-15T09:04:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "In Burkina Faso sind bei zwei Terroranschl\u00e4gen mindestens 27 Menschen get\u00f6tet worden. https://t.co/LZOLi4qrbq", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460171793986117633", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LZOLi4qrbq", "expanded_url": "https://trib.al/T8J7cBJ", "display_url": "trib.al/T8J7cBJ"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460159622153744384", "created_at": "2021-11-15T08:15:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Auf einem Videogipfel mit Chinas Staatschef Xi Jingping wollen die USA \u00fcber Streitthemen wie #Taiwan sprechen. Es solle verhindert werden, dass aus einem Wettbewerb ein Konflikt wird, teilt das Wei\u00dfe Haus mit. https://t.co/9iouCm9fAu", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460159622153744384", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9iouCm9fAu", "expanded_url": "https://trib.al/OrFRyTo", "display_url": "trib.al/OrFRyTo"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "Taiwan"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460154249111822336", "created_at": "2021-11-15T07:54:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 129, "like_count": 74, "quote_count": 37}, "text": "Modedesigner Wolfgang #Joop hat sich f\u00fcr seine Aussage zum fr\u00fcheren Umgang mit Models entschuldigt. Er lehne jegliche Form von Machtmissbrauch und Gewalt ab. https://t.co/89pBxTOyJo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460154249111822336", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/89pBxTOyJo", "expanded_url": "https://trib.al/b5v6bUw", "display_url": "trib.al/b5v6bUw"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Joop"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460148276779433989", "created_at": "2021-11-15T07:30:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Die #Ampel-Parteien haben ihre Pl\u00e4ne f\u00fcr die k\u00fcnftigen #Corona-Regeln deutlich versch\u00e4rft. https://t.co/00yIQXsrsB", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460148276779433989", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/00yIQXsrsB", "expanded_url": "https://trib.al/23cCpTX", "display_url": "trib.al/23cCpTX"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460142732572250114", "created_at": "2021-11-15T07:08:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/ctPGAGVcTA https://t.co/JJVqj8lCYE", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1460142732572250114", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ctPGAGVcTA", "expanded_url": "https://trib.al/pVBn1mS", "display_url": "trib.al/pVBn1mS"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/JJVqj8lCYE", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1460142732572250114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJVqj8lCYE"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1460142730802343936"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460132205448077314", "created_at": "2021-11-15T06:27:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Das in #Argentinien regierende mitte-links B\u00fcndnis hat bei den Zwischenwahlen seine Mehrheit im Parlament verloren. https://t.co/vOMcafdFCh", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460132205448077314", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vOMcafdFCh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/argentinien-zwischenwahlen-verlust-mehrheit-parlament-regierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "Argentinien"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460126830116192257", "created_at": "2021-11-15T06:05:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "In #\u00d6sterreich gilt seit Mitternacht ein #Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. In #Israel k\u00f6nnen Kinder zwischen f\u00fcnf und zw\u00f6lf Jahren k\u00fcnftig mit dem Impfstoff von BioNTech/Pfizer geimpft werden. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460126830116192257", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 41, "end": 50, "tag": "Lockdown"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Israel"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460111041636061187", "created_at": "2021-11-15T05:02:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Die Zahl der Neuinfektionen steigt, die EU-Au\u00dfenminister beraten \u00fcber den Streit mit Belarus und der Einstieg in den Kohleausstieg ist beschlossen. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @MPilath im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/E27cBOJT63", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460111041636061187", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/E27cBOJT63", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-migranten-klimagipfel-2021-11-15?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 222, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 223, "end": 234, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 209, "username": "MPilath", "id": "746850146"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460110134462529542", "created_at": "2021-11-15T04:59:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die Blumen des Sommers sind l\u00e4ngst verwelkt, aber in den aktuellen Modekollektionen leben sie weiter. #Stil #Mode https://t.co/UM5Wg6LGGm", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460110134462529542", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/UM5Wg6LGGm", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/46/blumenprints-mode-blumen-schnittblumen-zuechtung-co2-stil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 107, "tag": "Stil"}, {"start": 108, "end": 113, "tag": "Mode"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460108143019675656", "created_at": "2021-11-15T04:51:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "VW k\u00fcndigt kobaltfreie Batteriezellen f\u00fcr 2025 an \u2013 #Tesla baut bereits die zweite Generation davon. Aber wie zuverl\u00e4ssig sind die Batterien wirklich? #Elektromobilit\u00e4t https://t.co/67xSJuwTT2", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460108143019675656", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/67xSJuwTT2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/elektroautos-tesla-volkswagen-autoindustrie-kobaltfreie-batteriezellen-reichweite-model-3?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Tesla"}, {"start": 151, "end": 168, "tag": "Elektromobilit\u00e4t"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1460106773239635973", "created_at": "2021-11-15T04:45:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "text": "\"In der #Pandemie sind wir bisher an den vermeintlich einfachen Dingen gescheitert\", sagt Mike Ryan, der oberste Krisenmanager der WHO. Im Interview fordert er reiche L\u00e4nder auf, endlich Impfstoff zu liefern und warnt vor der Tr\u00e4gheit nach #Corona. https://t.co/zIxQj6gv8a", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1460106773239635973", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/zIxQj6gv8a", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/who-mike-ryan-corona-pandemie-epidemiologe-corona-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 17, "tag": "Pandemie"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1459986802064900098", "created_at": "2021-11-14T20:49:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Tan \u00c7a\u011flar ist der neue Assistent im Berliner #Tatort. Dass er im Rollstuhl sitzt, m\u00fcssen Drehbuch und Regie st\u00e4ndig betonen. Warum eigentlich? @DasErste https://t.co/bg7cK80WfN", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1459986802064900098", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/bg7cK80WfN", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-berlin-die-kalten-und-die-toten-kriminalfilm-obduktionsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459986811770580993/VWPL-0il?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459986811770580993/VWPL-0il?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Tatort\" Berlin: Das Blut war schon geronnen", "description": "Eine junge Frau stirbt nach einem Date und es gibt einen neuen Kollegen im Berliner Team. Dass dieser im Rollstuhl sitzt, macht der \"Tatort\" leider st\u00e4ndig zum Thema.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-berlin-die-kalten-und-die-toten-kriminalfilm-obduktionsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Tatort"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 153, "username": "DasErste", "id": "28964208"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1459977387895140361", "created_at": "2021-11-14T20:11:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Im Zusammenhang mit der Explosion eines Autos in #Liverpool hat die britische Anti-Terror-Polizei drei M\u00e4nner festgenommen. Ein Mann war vor einer Frauenklinik get\u00f6tet worden. https://t.co/zjG03XM3in", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1459977387895140361", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zjG03XM3in", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/liverpool-frauenklinik-explosion-anti-terror-polizei?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "Liverpool"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}], "meta": {"oldest_id": "1459977387895140361", "newest_id": "1460571038740275201", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vypsrnqt82sznqzluv5mu1o35", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0mcxzga970syably7eq1wp4h"}}