{"data": [{"id": "1451191576483352580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T14:20:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451191576483352580", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "In #Berlin haben die #Koalitionsverhandlungen von #SPD, #Gr\u00fcnen und #FDP begonnen. Sie sollen bis Ende November abgeschlossen sein. #Ampel https://t.co/MHSsuwKLeB", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Berlin"}, {"start": 21, "end": 45, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "SPD"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "FDP"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/MHSsuwKLeB", "expanded_url": "https://trib.al/phXxjvM", "display_url": "trib.al/phXxjvM"}]}}, {"id": "1451186540214775814", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T14:00:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451186540214775814", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Fossile Brennstoffe, hoher Fleischkonsum und die Ausbeutung armer L\u00e4nder haben ihren Anteil am Klimawandel. So deutlich wollten das einige L\u00e4nder im #IPCC-Report aber lieber nicht lesen, zeigen Dokumente, die der BBC vorliegen. https://t.co/7H3YxijH7C", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 154, "tag": "IPCC"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/7H3YxijH7C", "expanded_url": "https://trib.al/2VPlj0b", "display_url": "trib.al/2VPlj0b"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065659570578612224", "name": "BBC", "description": "BBC"}}]}, {"id": "1451182247193845767", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T13:43:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451182247193845767", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #EU-Staats- und Regierungschefs beraten \u00fcber die #Energiepreise. Mehrere L\u00e4nder entlasten die Verbraucher schon jetzt mit Steuersenkungen oder Energieschecks \u2013 anders als Deutschland. https://t.co/jg0jiH1Fpt", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 53, "end": 67, "tag": "Energiepreise"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jg0jiH1Fpt", "expanded_url": "https://trib.al/VBGnY6b", "display_url": "trib.al/VBGnY6b"}]}}, {"id": "1451176975134035972", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T13:22:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451176975134035972", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Jetzt live: SPD, Gr\u00fcne und FDP beginnen offizielle #Koalitionsverhandlungen. Die Statements zum Start der Gespr\u00e4che. https://t.co/wrTonYSQUq", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 75, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wrTonYSQUq", "expanded_url": "https://trib.al/eq1uJZ3", "display_url": "trib.al/eq1uJZ3", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451176976962760706/LICFDFBA?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451176976962760706/LICFDFBA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Livestream: SPD, Gr\u00fcne und FDP zum Start der Koalitionsverhandlungen", "description": "Auf dem Berliner Messegel\u00e4nde beginnen die Verhandlungen f\u00fcr eine erste Ampel-Koalition auf Bundesebene. Die Statements der Parteien vor den Gespr\u00e4chen \u2013 jetzt live", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/livestream-koalitionsverhandlungen-spd-gruene-fdp-regierungsbildung?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}}, {"id": "1451173780261425153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T13:09:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451173780261425153", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Eine neue Variante und wenige Impfungen versch\u00e4rfen die #Corona-Lage in #Russland. Nun werden lokale und landesweite Ma\u00dfnahmen ergriffen. https://t.co/64zaXByBgj", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Corona"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "Russland"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/64zaXByBgj", "expanded_url": "https://trib.al/0cHcBW2", "display_url": "trib.al/0cHcBW2"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1451168383190413321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T12:47:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451168383190413321", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Durch gest\u00f6rte #Lieferketten fehlt es vielerorts an allem M\u00f6glichen: Merken Sie die neue Knappheit an Produkten, Waren und Zwischenprodukten auch schon? Dann erz\u00e4hlen Sie davon! #Lieferengp\u00e4sse https://t.co/3TNAx6Gc73", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "Lieferketten"}, {"start": 178, "end": 193, "tag": "Lieferengp\u00e4sse"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3TNAx6Gc73", "expanded_url": "https://trib.al/gRJHeB7", "display_url": "trib.al/gRJHeB7", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451168385530728456/kHDLP7QB?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451168385530728456/kHDLP7QB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Leseraufruf: Bemerken Sie Mangel?", "description": "Lieferengp\u00e4sse sind pl\u00f6tzlich sp\u00fcrbar: Viele Produkte werden knapp \u2013 das hat Folgen. Ob ver\u00e4rgerte Kunden, Kurzarbeit oder existenzieller Mangel. Erz\u00e4hlen Sie uns davon!", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/lieferengpaesse-auswirkungen-alltag-leseraufruf?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}}, {"id": "1451163646042722306", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T12:29:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451163646042722306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pfaigle", "id": "148674004"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @pfaigle: Folge 2 unseres Podcasts \"Warum denken Sie das?\" ist da. Es geht um Russland: Sollte der Westen mit H\u00e4rte reagieren oder auf P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451137436109709319"}]}, {"id": "1451162961947545607", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T12:26:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451162961947545607", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "In Hessen hat die Polizei Razzien in mehreren Wohnungen von mutma\u00dflichen Rechtsextremisten durchgef\u00fchrt. https://t.co/ItrTJfBRWp", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ItrTJfBRWp", "expanded_url": "https://trib.al/hpDEnGM", "display_url": "trib.al/hpDEnGM"}]}}, {"id": "1451157725019262976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T12:05:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451157725019262976", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die scheidende Verteidigungsministerin Annegret Kramp-Karrenbauer fordert klare Ansagen der #Nato an Russland. https://t.co/FkT3AMrOx3", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Nato"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FkT3AMrOx3", "expanded_url": "https://trib.al/fHMf4LJ", "display_url": "trib.al/fHMf4LJ"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}]}, {"id": "1451152588884303872", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T11:45:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451152588884303872", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Im S\u00fcden von #Mexiko formiert sich laut Berichten erneut eine Karawane tausender lateinamerikanischer Migranten, die Richtung Norden ziehen wollen. https://t.co/hFtk1Tn6b6", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Mexiko"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hFtk1Tn6b6", "expanded_url": "https://trib.al/XwF1D6T", "display_url": "trib.al/XwF1D6T"}]}}, {"id": "1451146916725772290", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 14, "like_count": 283, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T11:22:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451146916725772290", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "In einer mehrw\u00f6chigen Testphase hat der Plastikm\u00fcll-F\u00e4nger der Organisation The Ocean Cleanup im Pazifik etwa 29 Tonnen Plastikm\u00fcll eingesammelt. https://t.co/y4ni37LUo7", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/y4ni37LUo7", "expanded_url": "https://trib.al/HbD7wO3", "display_url": "trib.al/HbD7wO3"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451141318244450304"]}, "id": "1451141323017408514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T11:00:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451141323017408514", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wenn es in einer Beziehung Probleme gibt, f\u00e4llt heute schnell das Wort \"toxisch\". Aber was ist wirklich toxisch? Die Psychologin B\u00e4rbel Wardetzki wei\u00df, wie man narzisstische Partner erkennt und damit umgeht: https://t.co/hnVZ4BSWrh #Abo https://t.co/fpFSXDXHR5", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/hnVZ4BSWrh", "expanded_url": "https://trib.al/BsoSYnF", "display_url": "trib.al/BsoSYnF"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fpFSXDXHR5", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451141323017408514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fpFSXDXHR5"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451135839489101828"]}, "id": "1451135842014175234", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 25, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T10:38:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451135842014175234", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "JaSimmank", "id": "3350676825"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/6HYhFMiAog", "expanded_url": "https://trib.al/4AGFlQg", "display_url": "trib.al/4AGFlQg"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/RQUNB6QXbA", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451135842014175234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQUNB6QXbA"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Junkfood ist zu g\u00fcnstig, Kantinenessen ungesund. Und was macht die Politik dagegen? Viel zu wenig. @JaSimmank hat mit Experten dar\u00fcber gesprochen, wie die Politik Menschen zu gesundem Essen bewegen k\u00f6nnte: https://t.co/6HYhFMiAog https://t.co/RQUNB6QXbA"}, {"id": "1451131437974016003", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T10:21:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451131437974016003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DavidGutensohn", "id": "68235512"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Mangelware"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @DavidGutensohn: Spielzeug ist nicht lieferbar, Elektroger\u00e4te sind #Mangelware und neue Autos stecken im Ausland fest. Vier Unternehmer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451119990225178624"}]}, {"id": "1451130393525096453", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T10:17:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451130393525096453", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Sneaker, die neue PlayStation, M\u00f6bel \u2013 in #Deutschland werden Waren knapp. https://t.co/fb2boREkIX #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "Deutschland"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fb2boREkIX", "expanded_url": "https://trib.al/GvjE2mt", "display_url": "trib.al/GvjE2mt"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597218340864", "name": "Video Games"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027048853", "name": "PlayStation"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "10027048853", "name": "PlayStation"}}]}, {"id": "1451124866401329160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T09:55:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451124866401329160", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Ein New Yorker Transplantationsteam hat Medienberichten zufolge eine Schweineniere f\u00fcr mehr als zwei Tage an einen Menschen angeschlossen. https://t.co/seKZi2XMxz", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/seKZi2XMxz", "expanded_url": "https://trib.al/OnhADla", "display_url": "trib.al/OnhADla"}]}}, {"id": "1451119856812707842", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T09:35:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451119856812707842", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Mit der \u00dcbernahme von #Greyhound expandiert #Flixbus in den #USA weiter. https://t.co/Ip6A0xTBqv", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Greyhound"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Flixbus"}, {"start": 60, "end": 64, "tag": "USA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ip6A0xTBqv", "expanded_url": "https://trib.al/C7xMdJ3", "display_url": "trib.al/C7xMdJ3"}]}}, {"id": "1451115452109885440", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T09:17:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451115452109885440", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "correctiv_org", "id": "2301638324"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "CumEx"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/9rmLwwNuCw", "expanded_url": "https://trib.al/iDJj5cY", "display_url": "trib.al/iDJj5cY"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Steuertricks wie #CumEx haben die betroffenen Staaten wohl drei mal so viel gekostet, wie bisher angenommen. Zu diesem Ergebnis kommt eine neue von @correctiv_org koordinierte Recherche. https://t.co/9rmLwwNuCw"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451110253744074752"]}, "id": "1451110255300075523", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T08:56:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451110255300075523", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Bei Erwachsenen zeigt sich #ADHS anders als bei Kindern. Der Psychiater Julian Hellmann-Regen sagt, nur ein differenzierter Blick auf die St\u00f6rung kann wirklich helfen: https://t.co/RYVWEgk6xM #Abo https://t.co/CGEyUarQdh", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 32, "tag": "ADHS"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RYVWEgk6xM", "expanded_url": "https://trib.al/7elpwzI", "display_url": "trib.al/7elpwzI"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/CGEyUarQdh", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451110255300075523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGEyUarQdh"}]}}, {"id": "1451104745461100549", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T08:35:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451104745461100549", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Es muss nicht sein, dass sich die Labor-Hypothese am Ende bewahrheitet. Doch der kritische Blick auf Chinas Regierung er\u00f6ffnet die Chance, aus der Aufarbeitung der Pandemie konkrete Lektionen f\u00fcr die Vorbeugung einer n\u00e4chsten zu ziehen. https://t.co/IecR7NaZ3a #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 265, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IecR7NaZ3a", "expanded_url": "https://trib.al/MC2p0mJ", "display_url": "trib.al/MC2p0mJ", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451104749546360834/HVCYnBw4?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451104749546360834/HVCYnBw4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-Ursprung in Wuhan: Made in China?", "description": "Die Indizien, dass das Coronavirus aus einem Labor in Wuhan entwichen sein k\u00f6nnte, mehren sich. Im Westen wollte das lange kaum jemand f\u00fcr m\u00f6glich halten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/43/corona-ursprung-china-wuhan-labor-joe-biden-usa-untersuchungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}]}}, {"id": "1451102949770412036", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T08:27:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451102949770412036", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "inga_poet", "id": "1240276028947410944"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 53, "tag": "CybersecurityAwarenessMonth"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @frauhegemann: Es ist #CybersecurityAwarenessMonth. Ein guter Zeitpunkt, mal wieder ein Backup f\u00fcr das iPhone zu erstellen. @inga_poet h\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10024011738", "name": "Apple - iPhone"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "848985956778561538", "name": "Mobile", "description": "Mobile"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451054878349008896"}]}, {"id": "1451102912441200641", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T08:27:49.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451102912441200641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "blicklog", "id": "17341604"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "OliFritsch", "id": "12394212"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @blicklog: Der @OliFritsch auf @zeitonline spricht mir aus der Seele in: \"Das Kreuz mit den Fu\u00dfballabos\". Deswegen habe ich vorerst alle\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451071644668243969"}]}, {"id": "1451099716427657220", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T08:15:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451099716427657220", "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 237, "username": "BSI_Bund", "id": "3305381595"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/cHzky9NJRH", "expanded_url": "https://trib.al/lGWkSHA", "display_url": "trib.al/lGWkSHA"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Cyber-Angreifer bieten ihre Dienste professionell wie Unternehmen an, erpressen ihre Opfer in ausgekl\u00fcgelten mehrstufigen Prozessen und schaffen eigene Sicherheitsl\u00fccken. Die Bedrohung w\u00e4chst, zeigt der aktuelle Lagebericht des @BSI_Bund. https://t.co/cHzky9NJRH"}, {"id": "1451096500952518656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T08:02:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451096500952518656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "lisacaspari", "id": "538995832"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 43, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @meta_maid: Die #Koalitionsverhandlungen beginnen: Wie sicher - und wie schnell \u2013 kommt die Ampel, @lisacaspari? Au\u00dferdem im Podcast: @j\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451092352429395968"}]}, {"id": "1451094664501776384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T07:55:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451094664501776384", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Vor Beginn des Weltklimagipfels Ende Oktober hat ein internationales Forscherteam dazu aufgerufen, den wirtschaftlichen Wiederaufbau nach der #Pandemie mit dem Kampf gegen den #Klimawandel zu verbinden. https://t.co/XbVHg13vNQ", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "Pandemie"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XbVHg13vNQ", "expanded_url": "https://trib.al/Gcp0Amy", "display_url": "trib.al/Gcp0Amy"}]}}, {"id": "1451089921511469057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T07:36:11.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451089921511469057", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Alle Augen sind auf \u00d6sterreich gerichtet. Ein guter Zeitpunkt also, um sich \u2013 fiktional aufbereitet und dokumentarisch untermauert \u2013 die Geschehnisse um die Ibiza-Aff\u00e4re noch mal anzuschauen. #DieIbizaAffaere #DasIbizaVideo https://t.co/H3X7JN1w0R", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 208, "tag": "DieIbizaAffaere"}, {"start": 209, "end": 223, "tag": "DasIbizaVideo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/H3X7JN1w0R", "expanded_url": "https://trib.al/Euj6gR6", "display_url": "trib.al/Euj6gR6"}]}}, {"id": "1451084618157989891", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T07:15:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451084618157989891", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Das Sturmtief #Ignatz zieht seit dem fr\u00fchen Donnerstagmorgen \u00fcber Deutschland hinweg. #DWD https://t.co/iJq03MAH5D", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Ignatz"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "DWD"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/iJq03MAH5D", "expanded_url": "https://trib.al/5RN8ibu", "display_url": "trib.al/5RN8ibu"}]}}, {"id": "1451079565095342081", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T06:55:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451079565095342081", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Gewalt an unseren Grenzen ist nie akzeptabel, besonders wenn sie strukturell und organisiert ist\", sagte EU-Innenkommissarin Ylva #Johansson im Hinblick auf illegale Pushbacks an der polnisch-belarusssichen Grenze. https://t.co/eWaWXoHAi8", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 141, "tag": "Johansson"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/eWaWXoHAi8", "expanded_url": "https://trib.al/eD7IKUm", "display_url": "trib.al/eD7IKUm"}]}}, {"id": "1451074662323077128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T06:35:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451074662323077128", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wer Antje R\u00e1vik Strubels Roman liest, w\u00e4hnt sich in bleiernen Zeiten. Adam Soboczynski \u00fcber den buchpreispr\u00e4mierten Roman \"Blaue Frau\". #dbp21 https://t.co/G2tFWcFkgz", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 142, "tag": "dbp21"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/G2tFWcFkgz", "expanded_url": "https://trib.al/wtXg1FD", "display_url": "trib.al/wtXg1FD"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451069506906992640"]}, "id": "1451069508320378884", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T06:15:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451069508320378884", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/v72oxWrhjp (Aktualisiert am 21.10.2021 um 8:00 Uhr) https://t.co/UbiOcSVoVT", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/v72oxWrhjp", "expanded_url": "https://trib.al/TKVia6p", "display_url": "trib.al/TKVia6p"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/UbiOcSVoVT", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451069508320378884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbiOcSVoVT"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1451064896913874952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T05:56:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451064896913874952", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Wer heute Soldat ist, k\u00e4mpft nicht mehr, um einen Sieg zu erringen.\" Sagt Wolfgang Schneiderhan, der fast 30 Jahre die deutschen Streitkr\u00e4fte befehligt hat. https://t.co/AiWrVvy0sP #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 186, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/AiWrVvy0sP", "expanded_url": "https://trib.al/fYwCJGd", "display_url": "trib.al/fYwCJGd", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451064899296276481/2NOu0Mr5?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451064899296276481/2NOu0Mr5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wolfgang Schneiderhan: \"Wer heute Soldat ist, k\u00e4mpft nicht mehr, um einen Sieg zu erringen\"", "description": "Wolfgang Schneiderhan war der rangh\u00f6chste General der Bundeswehr und f\u00fchrte f\u00fcr Deutschland den Krieg in Afghanistan. Wie hat diese Erfahrung sein Leben ver\u00e4ndert?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/43/wolfgang-schneiderhan-bundeswehr-general-afghanistan-krieg-leben?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}}, {"id": "1451063693832241155", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 15, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T05:51:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451063693832241155", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Beim Kampf ums Finanzministerium geht es nur oberfl\u00e4chlich betrachtet um Lindner und Habeck.  https://t.co/po1oP37W1Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/po1oP37W1Z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/finanzministerium-besetzung-spd-olaf-scholz-christian-lindner-robert-habeck?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"id": "1451059031997571073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T05:33:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451059031997571073", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Eine Wieder- und Neuentdeckung: Eine Schau in L\u00fcbeck pr\u00e4sentiert den Renaissancemaler Hans Kemmer, gemeinsam mit Werken seines Meisters Lucas Cranach d. \u00c4. https://t.co/WheMlZkWWz", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/WheMlZkWWz", "expanded_url": "https://trib.al/Qt7Heh4", "display_url": "trib.al/Qt7Heh4"}]}}, {"id": "1451053287084634112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T05:10:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451053287084634112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CorneliaFunke", "id": "180699472"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ChWz1zeNps", "expanded_url": "https://trib.al/kZyTFRE", "display_url": "trib.al/kZyTFRE"}]}, "in_reply_to_user_id": "180699472", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "@CorneliaFunke geh\u00f6rt zu den erfolgreichsten Kinder- und Jugendbuchautorinnen der Welt. Hier spricht sie \u00fcber \u00c4ngste, an denen man w\u00e4chst, und Heimweh nach dem Ozean. https://t.co/ChWz1zeNps #Abo"}, {"id": "1451046550365409281", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 36, "quote_count": 7}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T04:43:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451046550365409281", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der \u00f6sterreichische Verleger und Publizist Armin Thurnher sagt: Die Politik muss Medienf\u00f6rderung als \u00f6ffentliche Dienstleistung verstehen, so wie das Gesundheitssystem, wie die Bereitstellung von Wasser und Strom. #\u00d6sterreich https://t.co/ZPSSLa6pLr #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 225, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 250, "end": 254, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZPSSLa6pLr", "expanded_url": "https://trib.al/03nXXBd", "display_url": "trib.al/03nXXBd"}]}}, {"id": "1451042581895434241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T04:28:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451042581895434241", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 201, "username": "stuemic", "id": "76694670"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 66, "tag": "Ampel"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Ignatz"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Newsletter"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Wdou7IPcyV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/baerbel-bas-koalitionsverhandlungen-2021-10-21?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "B\u00e4rbel Bas wird wohl die n\u00e4chste Bundestagspr\u00e4sidentin, die #Ampel-Parteien beginnen ihre Koalitionsverhandlungen und #Ignatz bringt Sturm. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @stuemic im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/Wdou7IPcyV"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451041199440244742"]}, "id": "1451041202246201346", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T04:22:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451041202246201346", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Schon wieder Streit um die Bildschirmzeit! Wie bringt man Kindern einen umsichtigen Umgang mit Smartphone, Fernseher, Konsole bei? 40 Eltern erz\u00e4hlen, wie sie es machen: https://t.co/NT5u9LBuVR https://t.co/lLAeLSrMqK", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/NT5u9LBuVR", "expanded_url": "https://trib.al/dsVZzLC", "display_url": "trib.al/dsVZzLC"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/lLAeLSrMqK", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451041202246201346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLAeLSrMqK"}]}}, {"id": "1451039563963670528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T04:16:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451039563963670528", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 187, "username": "ulikroekel", "id": "121821129"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Polexit"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/DIrTvAMi3I", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pis-regierung-polen-eu-streit-rechtsstaatlichkeit-wirtschaft-auswirkungen-einschaetzung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451039570812866561/JcnLQ0Bk?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451039570812866561/JcnLQ0Bk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PiS-Regierung in Polen: Doppelt abh\u00e4ngig von Europa", "description": "Zwischen Polen und der EU eskaliert der Streit um die Rechtsstaatlichkeit. \u00d6konomen warnen schon jetzt vor m\u00f6glichen Folgen \u2013 nicht nur f\u00fcr die polnische Wirtschaft.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pis-regierung-polen-eu-streit-rechtsstaatlichkeit-wirtschaft-auswirkungen-einschaetzung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ein #Polexit w\u00e4re aus \u00f6konomischer Sicht fatal, nicht nur f\u00fcr die polnische Wirtschaft. Polens Mitgliedschaft in der #EU ist Standortvorteil Nummer eins des Landes, analysiert @ulikroekel. https://t.co/DIrTvAMi3I"}, {"id": "1451038260545851398", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T04:10:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451038260545851398", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die ziehen das durch: Dass Cannabis hierzulande legalisiert wird, da sind sich Unternehmer sicher. Unterwegs mit drei von ihnen, die auf gro\u00dfe Gesch\u00e4fte hoffen. #Abo https://t.co/fkiJYdFYQb", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fkiJYdFYQb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/cannabis-markt-deutschland-legalisierung-unternehmen-gruendungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/cannab\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1451036056023883783"]}, "id": "1451036058955755522", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T04:02:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451036058955755522", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Geht es nach der Regierung, hat sich die Pandemie in Gro\u00dfbritannien entspannt. Doch die Inzidenz liegt bei 400 \u2013 und viele Menschen w\u00e4hnen sich in falscher Sicherheit, wie unsere Korrespondentin berichtet: https://t.co/n93xQFpNuA #Abo https://t.co/yOmPcVDO00", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 234, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/n93xQFpNuA", "expanded_url": "https://trib.al/zb7uJPk", "display_url": "trib.al/zb7uJPk"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yOmPcVDO00", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1451036058955755522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOmPcVDO00"}]}}, {"id": "1451034558233722881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T03:56:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451034558233722881", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 72, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "lisacaspari", "id": "538995832"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SPD"}, {"start": 6, "end": 12, "tag": "Gr\u00fcne"}, {"start": 17, "end": 21, "tag": "FDP"}, {"start": 36, "end": 60, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 215, "end": 218, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GeWr70CP3t", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/ampelkoalition-spd-gruene-fdp-koalitionsverhandlungen-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#SPD, #Gr\u00fcne und #FDP beginnen ihre #Koalitionsverhandlungen. @meta_maid und @lisacaspari sprechen bei #WasJetzt dar\u00fcber, welche Differenzen es noch zu \u00fcberbr\u00fccken gilt. Au\u00dferdem im Podcast: Polen legt sich mit der #EU an. https://t.co/GeWr70CP3t"}, {"id": "1451033102902517766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T03:50:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451033102902517766", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In ihrem neuen #Roman \"Ein von Schatten begrenzter Raum\" erz\u00e4hlt die 75-j\u00e4hrige deutscht\u00fcrkische Autorin Emine Sevgi #\u00d6zdamar von gro\u00dfer Kunst und gro\u00dfen K\u00fcnstlern \u2013 unter anderem. Eine Begegnung in Berlin #Abo https://t.co/XjUnlIOMjS", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Roman"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "\u00d6zdamar"}, {"start": 206, "end": 210, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XjUnlIOMjS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/42/ein-von-schatten-begrenzter-raum-emine-sevgi-oezdamar-literatur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/42/ein-vo\u2026"}]}}, {"id": "1451031079494762496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T03:42:22.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451031079494762496", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "\"Man darf den Bayern nichts anbieten, man sollte keine Schw\u00e4che zeigen. Sie nutzen jede Schw\u00e4che, um den Gegner in die Defensive zu dr\u00e4ngen.\" #SLBFCB https://t.co/OeO2tJcYGw", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "SLBFCB"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/OeO2tJcYGw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/benfica-lissabon-bayern-muenchen-leroy-sane-champions-league?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-10/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1434308704715694081", "name": "Benfica vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}]}, {"id": "1451029580521869314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T03:36:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451029580521869314", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ein m\u00f6gliches \"Sofortprogramm\" der Ampel-Regierung f\u00fcr den Klimaschutz w\u00fcrde voraussichtlich erst ab 2024 ernstlich Wirkung zeigen. Ein \u00dcberblick \u00fcber die wichtigsten Konflikte der Koalitonsverhandlungen. https://t.co/nFf7LpVhx7", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/nFf7LpVhx7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/koalitionsverhandlungen-ampel-koalition-spd-gruene-fdp-klimapolitik-verschuldung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/koalit\u2026"}]}}, {"id": "1451022659626668038", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T03:08:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451022659626668038", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter haben laut RKI 16.077 #Corona-Neuinfektionen binnen eines Tages erfasst \u2013 wieder deutlich mehr als vor einer Woche. Die Inzidenz liegt nun bei 85,6. https://t.co/WlB9XtOq8K", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/WlB9XtOq8K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1451007223254159366", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T02:07:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1451007223254159366", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident Donald Trump will eine Konkurrenzplattform zu Twitter und Facebook starten. Die f\u00fchrenden sozialen Netzwerke hatten ihn Anfang des Jahres ausgeschlossen. https://t.co/TrgkdnrbaU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/TrgkdnrbaU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/usa-donald-trump-soziales-netzwerk?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451007227964399622/dsqaD8xh?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451007227964399622/dsqaD8xh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "USA: Donald Trump stellt eigenes soziales Netzwerk vor", "description": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident startet eine Konkurrenzplattform zu Twitter und Facebook. Die f\u00fchrenden sozialen Netzwerke hatten ihn Anfang des Jahres ausgeschlossen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/usa-donald-trump-soziales-netzwerk?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"id": "1450983970049511426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-21T00:35:11.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450983970049511426", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der angeschlagene chinesische Immobilienkonzern #Evergrande braucht dringend Geld, um seine Gl\u00e4ubiger bezahlen zu k\u00f6nnen. Auf einen erhofften Milliardenerl\u00f6s muss er nun verzichten. https://t.co/EW291TIAgP", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "Evergrande"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EW291TIAgP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/china-evergrande-immobilienkonzern-teilverkauf-gescheitert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"id": "1450947101022695424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T22:08:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450947101022695424", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Hunderte weitere H\u00e4user sowie eine Kirche und eine Schule sind nach dem Vulkanausbruch auf La Palma akut bedroht. Mehr als 800 Hektar sind bereits von einer Lavaschicht bedeckt. https://t.co/wmPEaltQdv", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wmPEaltQdv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/vulkanausbruch-kanaren-la-palma-lava?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"id": "1450940800129552386", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T21:43:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450940800129552386", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter haben nach Recherchen von ZEIT ONLINE 18.031 neue #Corona-F\u00e4lle erfasst. Im Vergleich zur Vorwoche sind die Fallzahlen um 52 Prozent gestiegen. https://t.co/WlB9XtOq8K", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/WlB9XtOq8K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1450926083168215043", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T20:45:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450926083168215043", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Nicht mehr. Mehr nicht\" von Botho Strau\u00df ist so geschrieben, dass es f\u00fcr die klassische Deutschlehrer-Frage \"Was will uns der Dichter damit sagen?\" einfach keine Antwort hergibt. #Abo https://t.co/L8FLN5YLht", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 184, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/L8FLN5YLht", "expanded_url": "https://trib.al/L88k8AI", "display_url": "trib.al/L88k8AI"}]}}, {"id": "1450920317141012484", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T20:22:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450920317141012484", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#Porsche will jetzt auch E-Bikes verkaufen, Harley-Davidson ebenso. Steckt dahinter nur Imagepflege oder ein echter Wandel der Mobilit\u00e4t? #Verkehrswende https://t.co/r24j79wSwO", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Porsche"}, {"start": 138, "end": 152, "tag": "Verkehrswende"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/r24j79wSwO", "expanded_url": "https://trib.al/IRrPTS9", "display_url": "trib.al/IRrPTS9"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026504920", "name": "Porsche"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1413565457634762752", "name": "Harley Davidson"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529034674085888", "name": "Performance vehicles", "description": "Performance vehicles"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528885138870272", "name": "Motorcycles", "description": "Motorcycles"}}]}, {"id": "1450912509930651648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T19:51:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450912509930651648", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Keine Zeit f\u00fcr neue B\u00fccher, aber trotzdem \u00fcber sie reden? Unsere Handreichung f\u00fcr den intellektuellen Small Talk auf der Buchmesse #fb21 https://t.co/gTuQ12vn2b", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 136, "tag": "fb21"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/gTuQ12vn2b", "expanded_url": "https://trib.al/TjD9QCR", "display_url": "trib.al/TjD9QCR"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1450905934805471235"]}, "id": "1450905939024953344", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 235, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T19:25:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450905939024953344", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#Lidl wird k\u00fcnftig kein Mineralwasser der Marke #Vittel mehr verkaufen. Die Nestl\u00e9-Wassersparte, zu der auch Vittel geh\u00f6rt, steckt in einer tiefen Krise, auch wegen Kritik von Umweltsch\u00fctzern: https://t.co/L3ttY3eAat https://t.co/nywMITE3lH", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Lidl"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "Vittel"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/L3ttY3eAat", "expanded_url": "https://trib.al/EAqkCDy", "display_url": "trib.al/EAqkCDy"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nywMITE3lH", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450905939024953344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nywMITE3lH"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157251584", "name": "Grocery/Convenience"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596710830081", "name": "Candy/Gum"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024011447", "name": "Nestle"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040459063", "name": "Lidl"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10046158484", "name": "Nestle USA"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1450904033003200525"]}, "id": "1450904035696029696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T19:17:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450904035696029696", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Kathi datete einen Typen mit Asiatinnenfetisch, Sophia h\u00f6rte sich bei der Familie ihres Freundes rassistische Spr\u00fcche an. \u00dcber antiasiatischen Rassismus beim Dating: https://t.co/0ZFiLPnYQv #Abo https://t.co/6Fu0bdcDCu", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/0ZFiLPnYQv", "expanded_url": "https://trib.al/8RHjZ1r", "display_url": "trib.al/8RHjZ1r"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6Fu0bdcDCu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450904035696029696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Fu0bdcDCu"}]}}, {"id": "1450897198976208902", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:50:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450897198976208902", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der Preis f\u00fcr #Gas und #Benzin steigt. Das n\u00fctzt theoretisch dem #Klima, aber ist eine Gefahr f\u00fcr Menschen mit geringem Einkommen. Muss deswegen der Klimaschutz zur\u00fcckstehen? Es gibt eine bessere L\u00f6sung, schreibt Uwe Jean Heuser. https://t.co/CFAGyUrdZ6", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "Gas"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Benzin"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "Klima"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/CFAGyUrdZ6", "expanded_url": "https://trib.al/WYdT8zo", "display_url": "trib.al/WYdT8zo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450897200985395212/JlnW4KWl?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450897200985395212/JlnW4KWl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Energiekosten: Der verflixte Stoff", "description": "Die Preise f\u00fcr Gas und Benzin steigen. Muss deswegen der Klimaschutz zur\u00fcckstehen, um Menschen mit geringem Einkommen zu schonen? Es gibt eine bessere L\u00f6sung.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/43/energiekosten-gas-benzin-strompreis-klimawandel-steuern?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}]}}, {"id": "1450893400190881797", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:35:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450893400190881797", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Verloren, zermalmt, ins Wasser geplumst: Jeden Tag gibt es hunderte M\u00f6glichkeiten, sein #iPhone zu schrotten. Ein Einsteigerguide f\u00fcr alle, die sich bisher um das Anlegen von #Backups herumgedr\u00fcckt haben.  https://t.co/6QtULFyCsf", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "iPhone"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "Backups"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/6QtULFyCsf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/iphone-backup-daten-sicherung-einstiegshilfe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/mobil/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10024011738", "name": "Apple - iPhone"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "848985956778561538", "name": "Mobile", "description": "Mobile"}}]}, {"id": "1450892097100423172", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:30:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450892097100423172", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Manipulierte Umfragen sollen den Aufstieg von Sebastian #Kurz erm\u00f6glicht haben. Die Vorsitzende des Verbands der Markt- und Meinungsforschungsinstitute erkl\u00e4rt, was seri\u00f6se Umfragen auszeichnet. #\u00d6sterreich https://t.co/DQSYBtiHuZ", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "Kurz"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DQSYBtiHuZ", "expanded_url": "https://trib.al/kDKcYVt", "display_url": "trib.al/kDKcYVt"}]}}, {"id": "1450891437294358529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:27:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450891437294358529", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der designierte Ministerpr\u00e4sident von #Rum\u00e4nien, Dacian #Ciolo\u0219, ist mit seinem Vorschlag f\u00fcr eine Minderheitsregierung gescheitert. Damit hat das Land weiter nur eine eingeschr\u00e4nkt handlungsf\u00e4hige Regierung. https://t.co/wRpLBEd96i", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "Rum\u00e4nien"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "Ciolo\u0219"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wRpLBEd96i", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/rumaenien-regierung-dacian-ciolos-minderheitsregierung-gescheitert-corona?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1450889097967439880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 42, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:18:11.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450889097967439880", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Es gibt F\u00e4lle, die werden mit jedem Detail undurchschaubarer. Der Fall des Rockmusikers #GilOfarim ist so einer. https://t.co/sWvsR5f4YV", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "GilOfarim"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/sWvsR5f4YV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/gil-ofarim-antisemitismus-vorwuerfe-westin-hotel-leipzig-davidstern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}}, {"id": "1450886463651041286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:07:43.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450886463651041286", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#Kino: In #CryMacho feiert @ClintEastwood sich selbst, und man nimmt es ihm nicht \u00fcbel: Der 91-J\u00e4hrige geht auf m\u00fcrben Gelenken, aber aufrecht. #Film https://t.co/7fWck1Hi9z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Kino"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CryMacho"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Film"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/7fWck1Hi9z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/cry-macho-clint-eastwood-film-regie-produktion-darsteller-rezension?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/cry-ma\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1425180938191859712", "name": "Cry Macho", "description": "The film is scheduled to be theatrically released in the United States on September 17, 2021, by Warner Bros. Pictures with a simultaneous release on the HBO Max streaming service for 31 days."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}]}, {"id": "1450885758135513098", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:04:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450885758135513098", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Regale voller S\u00fc\u00dfigkeiten im Supermarkt, Werbung f\u00fcr Cola, die Kinder lieben: Nat\u00fcrlich hat unsere Umwelt einen Einfluss darauf, wie wir essen. Was die Politik in Deutschland tun k\u00f6nnte, damit Menschen ges\u00fcnder essen, zeigt ein neuer Bericht. https://t.co/vXSIyOgGhN", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vXSIyOgGhN", "expanded_url": "https://trib.al/JAKQ3Yr", "display_url": "trib.al/JAKQ3Yr"}]}}, {"id": "1450884746905628674", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:00:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450884746905628674", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Tesla will in Deutschland ein virtuelles Kraftwerk f\u00fcr #Solarstrom aufbauen. Innovation, hei\u00dft es. Dabei ist ein Unternehmen aus dem Allg\u00e4u schon l\u00e4ngst weiter als der Gigant aus dem Silicon Valley. https://t.co/0rvETtkNXx", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "Solarstrom"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/0rvETtkNXx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/solarstrom-sonnen-gmbh-virtuelles-kraftwerk-heimspeicher-stromanbieter-tesla?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-10/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}]}, {"id": "1450884576314904576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T18:00:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450884576314904576", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Rehzi Malzahn ist Expertin f\u00fcr au\u00dfergerichtliche Treffen zwischen T\u00e4tern und Opfern von Straftaten. Dann \u00fcberlebte sie selbst einen Angriff nur knapp. Dennoch stand f\u00fcr sie fest: Sie wollte ihn wieder treffen. #restorativejustice #Kriminalit\u00e4t  https://t.co/6goOvDIZ7z", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 229, "tag": "restorativejustice"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "Kriminalit\u00e4t"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6goOvDIZ7z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/straftaeter-opfer-aussergerichtliches-treffen-gesprach-zusammentreffen-vergeben?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"id": "1450884153545793540", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T17:58:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450884153545793540", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Zivil-Polizisten in #London m\u00fcssen gegen\u00fcber Frauen ab sofort \"proaktiv\" ihre Identit\u00e4t nachweisen. Der Mordfall #SarahEverard f\u00fchrte zu dieser Konsequenz.  https://t.co/2LylQwQ6x4", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "London"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "SarahEverard"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/2LylQwQ6x4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sarah-everard-polizei-grossbritannien-frauen-london?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1450879184281247747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T17:38:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450879184281247747", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wann kommt die Maske weg \u2013 wenn die epidemische Notlage nicht noch einmal verl\u00e4ngert wird? Wir geben Antworten auf die wichtigsten Fragen. https://t.co/YFHucropOx", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/YFHucropOx", "expanded_url": "https://trib.al/18l1M06", "display_url": "trib.al/18l1M06"}]}}, {"id": "1450876567442399234", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T17:28:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450876567442399234", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Auch bei M\u00e4nnern gibt es Sch\u00f6nheitsnormen: Sie sollen gro\u00df sein, behaart und mit tiefer Stimme. Was, wenn man diesem Stereotyp nicht entspricht? Vier M\u00e4nner erz\u00e4hlen. https://t.co/Ymh0jahTxS", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Ymh0jahTxS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/schoenheitsideale-maennlichkeit-aussehen-andersartigkeit-druck?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/2021-10/s\u2026"}]}}, {"id": "1450873884006404096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T17:17:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450873884006404096", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 205, "username": "OliFritsch", "id": "12394212"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PEQ4XuSrBV", "expanded_url": "https://trib.al/2L0YRk9", "display_url": "trib.al/2L0YRk9", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450873887005331457/jmSXN8Qd?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450873887005331457/jmSXN8Qd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fu\u00dfball im Pay-TV: Das Kreuz mit den Fu\u00dfballabos", "description": "Wer Fu\u00dfball sehen will, braucht viele Streaming-Abos. Seltsam, dass es trotz des riesigen Wettbewerbs keine Innovationen gibt. Wo etwa bleibt die digitale Dauerkarte?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fussball-pay-tv-abos-kosten-dazn-amazon-prime-sky?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Eigentlich, so die Regeln der Marktwirtschaft, sollte der rasante Wettbewerb der Anbieter mehr Wahloptionen f\u00fcr die K\u00e4uferinnen oder Dumpingpreise nach sich ziehen. Doch das ist nicht der Fall. @OliFritsch \u00fcber den Wildwuchs der Fu\u00dfballabos. https://t.co/PEQ4XuSrBV"}, {"id": "1450871076301557766", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T17:06:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450871076301557766", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Manipulierte Umfragen sollen den Aufstieg von Sebastian #Kurz erm\u00f6glicht haben. Die Vorsitzende des Verbands der Markt- und Meinungsforschungsinstitute erkl\u00e4rt, was seri\u00f6se Umfragen auszeichnet. #\u00d6sterreich  https://t.co/iYhRBf5YYe", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "Kurz"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iYhRBf5YYe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/sebastian-kurz-oevp-meinungsforscher-umfragen-journalismus-einfluss-waehler?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/sebast\u2026"}]}}, {"id": "1450868848983482369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:57:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450868848983482369", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 91, "username": "FlorianGasser", "id": "35502446"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "jalenz", "id": "23576906"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 177, "tag": "Ampel"}, {"start": 205, "end": 218, "tag": "alpenpodcast"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ZJqlyf2aLA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/oesterreich-sebastian-kurz-ruecktritt-alexander-schallenberg-oevp-politikpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Wie geht es weiter in \u00d6sterreich und was macht eigentlich Sebastian Kurz so? @FlorianGasser bringt uns auf Stand. Und @jalenz versucht zu erkl\u00e4ren, wie genau die deutsche #Ampel-Koalition aussehen k\u00f6nnte. #alpenpodcast https://t.co/ZJqlyf2aLA"}, {"id": "1450868681332908034", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:57:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450868681332908034", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Verbrechen gegen die Menschlichkeit und \"Scharlatanerie\" sind zwei von mehreren Vorw\u00fcrfen, die ein Ausschuss zur Beurteilung der brasilianischen Corona-Politik gegen Pr\u00e4sident #Bolsonaro erhebt. https://t.co/fjldjfzJ5i", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 186, "tag": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/fjldjfzJ5i", "expanded_url": "https://trib.al/9RaU4T7", "display_url": "trib.al/9RaU4T7"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1450868090414190595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:54:43.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450868090414190595", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die US-Regierung will ab November 28 Millionen #Kinder ab f\u00fcnf Jahren impfen. Die #Ukraine erreicht einen neuen H\u00f6chstwert bei t\u00e4glich verabreichten #Impfungen. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Kinder"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Ukraine"}, {"start": 149, "end": 159, "tag": "Impfungen"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464249817488580609/PMJWwrJI?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464249817488580609/PMJWwrJI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Franzosen buchen mehr als 1,2 Millionen Impftermine in 24 Stunden", "description": "Der franz\u00f6sische Corona-Pass wird ung\u00fcltig, wenn die Impfung nicht innerhalb von sieben Monaten aufgefrischt wird. Die Philippinen \u00f6ffnen sich. Corona-News aus aller Welt", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1450865240669925376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:43:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450865240669925376", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der Gesamt-Chefredakteur von #Ippen.Media, Markus #Knall, hat bei Quellen und Betroffenen um Entschuldigung f\u00fcr die Nichtver\u00f6ffentlichung von Recherchen zu Julian #Reichelt gebeten. https://t.co/ddtQpR4uDm", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "Ippen"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Knall"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ddtQpR4uDm", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/investigativbericht-julian-reichelt-bild-ippen-digital-chefredakteur-entschuldigungsschreiben?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}]}}, {"id": "1450864808904040449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:41:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450864808904040449", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#Nato-Generalsekret\u00e4r Jens Stoltenberg hat deutliche Kritik an #Russland wegen der Schlie\u00dfung seiner Vertretungen am #Nato-Hauptquartier ge\u00fcbt. Hintergrund sind Spionagew\u00fcrfe. https://t.co/xKVGH5XhoE", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Nato"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Russland"}, {"start": 117, "end": 122, "tag": "Nato"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/xKVGH5XhoE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/bruessel-russland-nato-vertretung-schliessung-reaktion-spionageaffaere-kritik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}]}, {"id": "1450863393511034883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:36:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450863393511034883", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 10, "username": "spdbt", "id": "347792540"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "baerbelbas", "id": "19438957"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "Bundestagspr\u00e4sidentin"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "wasjetzt"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TXjexBIzM0", "expanded_url": "https://trib.al/lzTetJn", "display_url": "trib.al/lzTetJn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450863398070140928/MzHelrdJ?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450863398070140928/MzHelrdJ?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Kein 'Freedom day' f\u00fcr Deutschland", "description": "Jens Spahn schl\u00e4gt vor, die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" zu beenden. Was bedeutet das? Au\u00dferdem im Podcast-Update: B\u00e4rbel Bas folgt auf Wolfgang Sch\u00e4uble.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-politik-jens-spahn-epidemische-lage-nationaler-tragweite-ende-nachrichtenpodcast?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die @spdbt will @baerbelbas zur #Bundestagspr\u00e4sidentin machen. Sie w\u00e4re die Nachfolgerin von Wolfgang Sch\u00e4uble und die dritte Frau, die das zweith\u00f6chste Amt in Deutschland \u00fcbernimmt. Die News des Tages im #wasjetzt-Update. https://t.co/TXjexBIzM0"}, {"id": "1450858360983674882", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:16:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450858360983674882", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Viele Unternehmen wollen, dass ihre Angestellten geimpft sind. Manche bieten Geld, andere k\u00fcndigen Impfunwillige. Und gro\u00dfe Konzerne denken \u00fcber eine #Impfpflicht nach. https://t.co/sur7cxacIX #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 162, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sur7cxacIX", "expanded_url": "https://trib.al/0Y273WG", "display_url": "trib.al/0Y273WG"}]}}, {"id": "1450855047160602634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:02:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450855047160602634", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Sobald wir in M\u00fcnchen zwischengelandet waren, lief alles perfekt. #BER #Chaos #Abo https://t.co/TrC6OKF9lr", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "BER"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "Chaos"}, {"start": 78, "end": 82, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TrC6OKF9lr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/flughafen-ber-fliegen-herbstferien-corona-flugverkehr-stress-wartezeiten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/flugha\u2026"}]}}, {"id": "1450854449212166146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:00:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450854449212166146", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der Preis f\u00fcr #Gas und #Benzin steigt. Das n\u00fctzt theoretisch dem #Klima, ist aber eine Gefahr f\u00fcr Menschen mit geringem Einkommen. Muss deswegen der Klimaschutz zur\u00fcckstehen? Es gibt eine bessere L\u00f6sung, schreibt Uwe Jean Heuser. https://t.co/eR5lcWNFs1", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "Gas"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Benzin"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "Klima"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/eR5lcWNFs1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/energiekosten-gas-benzin-strompreis-klimawandel-steuern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/energi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450836440074670081/95PK_odd?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450836440074670081/95PK_odd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Energiekosten: Der verflixte Stoff", "description": "Die Preise f\u00fcr Gas und Benzin steigen. Muss deswegen der Klimaschutz zur\u00fcckstehen, um Menschen mit geringem Einkommen zu schonen? Es gibt eine bessere L\u00f6sung.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/43/energiekosten-gas-benzin-strompreis-klimawandel-steuern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1450854334703472648"]}, "id": "1450854336880205828", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T16:00:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450854336880205828", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wie kommt das Impfen in den Bundesl\u00e4ndern voran? Und wie steht Deutschland international da? Vergleichen Sie es in unseren interaktiven Grafiken:\u00a0https://t.co/Y8Ozf7xipy https://t.co/PpMW2T18aS", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Y8Ozf7xipy", "expanded_url": "https://trib.al/d9GppoF", "display_url": "trib.al/d9GppoF"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/PpMW2T18aS", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450854336880205828/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpMW2T18aS"}]}}, {"id": "1450854057908768776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 46, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T15:58:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450854057908768776", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "K\u00f6ln hat es erlaubt \u2013 und damit eine Debatte losgetreten. Es geht um Religionsfreiheit, Kirchenglocken und Islamverb\u00e4nde. Hier \u00e4u\u00dfern sich sechs Expertinnen und Experten \u00fcber die richtige Art, zum Gebet einzuladen. https://t.co/q68Cu0UySb", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/q68Cu0UySb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/43/muezzin-ruf-koeln-religionsfreiheit-islam-kirchen-moscheen-debatte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/43/muezzi\u2026"}]}}, {"id": "1450850568575016962", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T15:45:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450850568575016962", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Das #Westin Hotel in Leipzig zieht nach den Antisemitismus-Vorw\u00fcrfen von Gil #Ofarim keine Konsequenzen f\u00fcr den beschuldigten Mitarbeiter. https://t.co/KZd8Hlv8Oa", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Westin"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "Ofarim"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KZd8Hlv8Oa", "expanded_url": "https://trib.al/GN4lIqF", "display_url": "trib.al/GN4lIqF"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040823765", "name": "Westin Hotels & Resorts"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "864938653063159808", "name": "Hospitality", "description": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "864939492947275776", "name": "Hotel/Motel", "description": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040823765", "name": "Westin Hotels & Resorts"}}]}, {"id": "1450846437206540292", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T15:28:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450846437206540292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "georgrestle", "id": "19245170"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "davidhug", "id": "14569207"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @georgrestle: \"Schrei der Verzweiflung\"\n@davidhug hat einen sehr eindr\u00fccklichen Artikel bei @zeitonline \u00fcber die katastrophale #Corona-L\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1450813121896108034"}]}, {"id": "1450845041220521992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T15:23:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450845041220521992", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 10, "username": "spdbt", "id": "347792540"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "baerbelbas", "id": "19438957"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "Bundestagspr\u00e4sidentin"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "wasjetzt"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3vwsfySTzR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-politik-jens-spahn-epidemische-lage-nationaler-tragweite-ende-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450845047704985600/_uHGhz3L?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450845047704985600/_uHGhz3L?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Kein 'Freedom day' f\u00fcr Deutschland", "description": "Jens Spahn schl\u00e4gt vor, die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" zu beenden. Was bedeutet das? Au\u00dferdem im Podcast-Update: B\u00e4rbel Bas folgt auf Wolfgang Sch\u00e4uble.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-politik-jens-spahn-epidemische-lage-nationaler-tragweite-ende-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die @spdbt will @baerbelbas zur #Bundestagspr\u00e4sidentin machen. Sie w\u00e4re die Nachfolgerin von Wolfgang Sch\u00e4uble und die dritte Frau, die das zweith\u00f6chste Amt in Deutschland \u00fcbernimmt. Die News des Tages im #wasjetzt-Update. https://t.co/3vwsfySTzR"}, {"id": "1450844286153629703", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T15:20:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450844286153629703", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Russlands Au\u00dfenminister #Lawrow attestiert den Taliban in #Afghanistan Bem\u00fchungen um Stabilit\u00e4t. https://t.co/mMJZefOElL", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "Lawrow"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mMJZefOElL", "expanded_url": "https://trib.al/cm51ZgA", "display_url": "trib.al/cm51ZgA"}]}}, {"id": "1450844126958739463", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T15:19:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450844126958739463", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wohl kein Land trifft #Corona gerade so hart wie Rum\u00e4nien. Wie konnte es dazu kommen? Besuch in einem Land, dessen Gesundheitssystem marode ist und dessen B\u00fcrger das Vertrauen verloren haben. https://t.co/CSCLk7dkCJ", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/CSCLk7dkCJ", "expanded_url": "https://trib.al/tgl7fUr", "display_url": "trib.al/tgl7fUr", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450844130033143813/3Uiqbbpm?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450844130033143813/3Uiqbbpm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Rum\u00e4nien: Wie laut Sirenen sein k\u00f6nnen", "description": "Eine Inzidenz von 1.100 in der Hauptstadt: Rum\u00e4nien ist zum Corona-Hotspot geworden. Patienten m\u00fcssen sich Beatmungsger\u00e4te teilen, der Politik vertraut niemand mehr.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-rumaenien-infektionen-krankenhaeuser-beatmungsgeraete-politik-krise?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1450837558125080577", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T14:53:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450837558125080577", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Weil er den Machtanspruch von Russlands Pr\u00e4sident Wladimir #Putin permanent infrage stelle, bekommt Alexej #Nawalny den #Sacharow-Preis des Europ\u00e4ischen Parlaments. https://t.co/hWbIv7naf1", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Putin"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Nawalny"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Sacharow"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/hWbIv7naf1", "expanded_url": "https://trib.al/kMBNBlS", "display_url": "trib.al/kMBNBlS"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}]}, {"id": "1450832592870199298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T14:33:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450832592870199298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DavidGutensohn", "id": "68235512"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @DavidGutensohn: Viele Firmen wollen, dass sich ihre Angestellten impfen lassen. Manche bieten Geld, andere k\u00fcndigen Impfunwillige. Gro\u00df\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1450818604157607942"}]}, {"id": "1450832107157262338", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T14:31:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450832107157262338", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der #Tschad leidet besonders schwer unter dem #Klimawandel. Extreme Effekte lassen sich hier schon lange nicht mehr verhindern. Doch aussichtslos, und davon erz\u00e4hlt die Geschichte Mahamat Bayes und seiner Gemeinde, ist die Lage nicht. https://t.co/zjyrrvALKs", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Tschad"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/zjyrrvALKs", "expanded_url": "https://trib.al/f7grqqa", "display_url": "trib.al/f7grqqa"}]}}, {"id": "1450826669942616068", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T14:10:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450826669942616068", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "schieritz", "id": "63423356"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Weidmann"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "Bundesbank"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/RjLi4g9I1p", "expanded_url": "https://trib.al/SumIcgb", "display_url": "trib.al/SumIcgb"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Jens #Weidmann verl\u00e4sst nach zehn Jahren an der Spitze die #Bundesbank \u2013 ohne Groll. Wer ihm folgen k\u00f6nnte, wei\u00df @schieritz. https://t.co/RjLi4g9I1p"}, {"id": "1450821623179890689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T13:50:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450821623179890689", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Wegen der #FIFA-Pl\u00e4ne f\u00fcr einen Zwei-Jahres-Rhythmus der Fu\u00dfball-#WM der M\u00e4nner drohen mehrere Fu\u00dfballverb\u00e4nde mit ihrem Austritt aus dem Weltverband. https://t.co/hqrH0SlDtm", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "FIFA"}, {"start": 65, "end": 68, "tag": "WM"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/hqrH0SlDtm", "expanded_url": "https://trib.al/zJlEUfA", "display_url": "trib.al/zJlEUfA"}]}}, {"id": "1450818880889401352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T13:39:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450818880889401352", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Ein halbes Jahrhundert lang triumphierte die gro\u00dfe #S\u00e4ngerin Edita #Gruberov\u00e1 auf der B\u00fchne, nun ist sie im Alter von 74 Jahren gestorben. Ein Nachruf von Christine Lemke-Matwey https://t.co/vAzrRcagmm", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "S\u00e4ngerin"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "Gruberov\u00e1"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/vAzrRcagmm", "expanded_url": "https://trib.al/It8iytk", "display_url": "trib.al/It8iytk"}]}}, {"id": "1450813587212185602", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 46, "like_count": 24, "quote_count": 10}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T13:18:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450813587212185602", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Facebook will nicht mehr #Facebook hei\u00dfen \u2013 meldet zumindest der Technologie-Blog \"The Verge\". Kommende Woche soll der neue Name bekanntgegeben werden. https://t.co/CpEGEYIhDs", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/CpEGEYIhDs", "expanded_url": "https://trib.al/B24uTFN", "display_url": "trib.al/B24uTFN"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1066103029693263872", "name": "The Verge", "description": "The Verge"}}]}, {"id": "1450807557166190599", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 74, "quote_count": 12}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T12:54:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450807557166190599", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "15 Menschen sollen einen bewaffneten Umsturz in Deutschland geplant haben. Bei einer Razzia findet die Polizei Waffen, Munition und Drogen. https://t.co/xqIbNsugyL", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xqIbNsugyL", "expanded_url": "https://trib.al/gwTGqOX", "display_url": "trib.al/gwTGqOX"}]}}, {"id": "1450801627531816970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T12:30:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450801627531816970", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #SPD warf ihn einst raus, dann war er 18 Jahre lang ver.di-Chef, statt das Rentendasein zu genie\u00dfen, sitzt er nun im Bundestag. Was treibt Frank Bsirske an? Ein neuer Teil unserer Serie #DieNeuen. https://t.co/7PPD6mp3E9", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "SPD"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "DieNeuen"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7PPD6mp3E9", "expanded_url": "https://trib.al/FHg3cBn", "display_url": "trib.al/FHg3cBn"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}]}, {"id": "1450795967335342081", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T12:08:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450795967335342081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "davidhug", "id": "14569207"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0cfIn8P7VI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-rumaenien-infektionen-krankenhaeuser-beatmungsgeraete-politik-krise", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @davidhug: \u00dcber Rum\u00e4nien, Corona, Krankenh\u00e4user und das allgemeine Inferno: https://t.co/0cfIn8P7VI", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1450770817638359045"}]}, {"id": "1450795750011637767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T12:07:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450795750011637767", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Eine Schlie\u00dfung der Grenze ist von niemandem beabsichtigt\", sagte Bundesinnenminster Horst #Seehofer \u00fcber die Weiterreise von Fl\u00fcchtlingen aus #Belarus nach Deutschland. https://t.co/Ce1zubuI1N", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Seehofer"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Ce1zubuI1N", "expanded_url": "https://trib.al/zRjL8ku", "display_url": "trib.al/zRjL8ku", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450795752565972995/wGU6KC1w?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450795752565972995/wGU6KC1w?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Migration \u00fcber Belarus: \"Der Schl\u00fcssel zur L\u00f6sung des Problems liegt in Moskau\"", "description": "Horst Seehofer will trotz steigender Fl\u00fcchtlingszahlen die Grenzen zu Polen nicht schlie\u00dfen. Der Innenminister pr\u00fcft aber Grenzkontrollen von Griechenland-Fl\u00fcgen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/horst-seehofer-migration-belarus-polen-grenzkontrollen-gefluechtete?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}]}, {"id": "1450790418409529345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T11:46:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450790418409529345", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#VW-Betriebsratschefin Daniela Cavallo wirft dem Management vor, f\u00fcr die gravierenden Produktionsausf\u00e4lle in diesem Jahr Verantwortung zu tragen. https://t.co/cfGk3CWsCv", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "VW"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cfGk3CWsCv", "expanded_url": "https://trib.al/8D3i3df", "display_url": "trib.al/8D3i3df"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}]}, {"id": "1450789784784416768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T11:43:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450789784784416768", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Wer in #\u00d6sterreich im B\u00fcro arbeiten und in der Kantine essen will, muss bald einen 3G-Nachweis vorlegen. In #Gro\u00dfbritannien fordern Mediziner die R\u00fcckkehr zu strengeren Ma\u00dfnahmen. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 108, "end": 123, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464249817488580609/PMJWwrJI?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464249817488580609/PMJWwrJI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Franzosen buchen mehr als 1,2 Millionen Impftermine in 24 Stunden", "description": "Der franz\u00f6sische Corona-Pass wird ung\u00fcltig, wenn die Impfung nicht innerhalb von sieben Monaten aufgefrischt wird. Die Philippinen \u00f6ffnen sich. Corona-News aus aller Welt", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1450785133414559746", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T11:25:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450785133414559746", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #Herstellerpreise in Deutschland sind im Vergleich zum Vorjahresmonat um mehr als 14 Prozent gestiegen. Das ist der schnellste Anstieg seit der \u00d6lkrise in den 1970er-Jahren. https://t.co/5sXg9d1vR8", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "Herstellerpreise"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/5sXg9d1vR8", "expanded_url": "https://trib.al/XbjkHpR", "display_url": "trib.al/XbjkHpR"}]}}, {"id": "1450782160001146881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T11:13:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450782160001146881", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Es ist, als w\u00e4ren wir aus einem Winterschlaf erwacht.\" Vier Studierende erz\u00e4hlen, wie es ist, nach drei Semestern #Onlinelehre wieder an die Uni zu kommen. https://t.co/KwYcIJtw1E", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "Onlinelehre"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KwYcIJtw1E", "expanded_url": "https://trib.al/Fj5k8MS", "display_url": "trib.al/Fj5k8MS"}]}}, {"id": "1450775865823055874", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-10-20T10:48:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1450775865823055874", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Zwei Jahre nach der Beschlagnahmung der Mare Jonio hat die Staatsanwaltschaft in #Italien die Ermittlungen gegen den Schifffahrtsunternehmer und Kapit\u00e4n eingestellt. https://t.co/GiaId8dbbX", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "Italien"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/GiaId8dbbX", "expanded_url": "https://trib.al/1RGRKM4", "display_url": "trib.al/1RGRKM4"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1450775865823055874", "newest_id": "1451191576483352580", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vfinusx9m358kj8tp8alygies", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebx3y3l5wcihkz79sf95wwpbu8"}}