{"data": [{"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Optimisten"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Pessimisten"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Denken"}, {"start": 167, "end": 171, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/SKvEgx4fcA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/optimismus-realistischer-blick-welt-judith-mangelsdorf-psychologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T17:22:57.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457398178165268487", "text": "#Optimisten sind naiv und #Pessimisten realistisch \u2013 stimmt das? Warum Realismus nicht immer hilft und wie optimistisches #Denken die Welt tats\u00e4chlich ver\u00e4ndern kann. #Abo https://t.co/SKvEgx4fcA", "author_id": "5715752", "id": "1457398178165268487", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 106, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EZSDd5Zlz2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/kraenkungen-liebe-ungleichheit-beziehung-paartherapeut-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T17:18:01.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457396935346753548", "text": "Sie denkt, ihre Liebe f\u00fcr ihn sei gr\u00f6\u00dfer als seine f\u00fcr sie. Kann eine solche Beziehung funktionieren? #Abo https://t.co/EZSDd5Zlz2", "author_id": "5715752", "id": "1457396935346753548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "SchwereGeburt"}, {"start": 176, "end": 180, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/huR7WMzZeq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/fruehgeburt-schwangerschaft-wehen-krankenhaus-schmerzen-sorgen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457392545231773711/QXuZ877u?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457392545231773711/QXuZ877u?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fr\u00fchgeburt: 1.920 Gramm", "description": "Als sie im siebten Monat schwanger ist, bekommt unsere Autorin Wehen. Nach bangen Wochen bringt sie ihren Sohn Leo zu fr\u00fch zur Welt. Hier erz\u00e4hlt sie von Angst und Gl\u00fcck.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/fruehgeburt-schwangerschaft-wehen-krankenhaus-schmerzen-sorgen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T17:00:33.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457392540827754511", "text": "Unsere Autorin war lange im Krankenhaus, als sie schwanger war, und brachte ihr Kind zu fr\u00fch zur Welt. Wollen Frauen wirklich nicht wissen, was auf sie zukommt? #SchwereGeburt #Abo https://t.co/huR7WMzZeq", "author_id": "5715752", "id": "1457392540827754511", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Ampel"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "Corona"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/L62VY6jkDW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-gesetz-neu-ampel-fraktionen-koaltion-gesetzentwurf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T16:32:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457385366089084934", "text": "Die potenziellen #Ampel-Regierungspartner arbeiten an neuen #Corona-Regeln - unter anderem zu Tests, Impfungen und Ausgleichszahlungen an Kliniken. Der #Bundestag soll den Gesetzesentwurf n\u00e4chste Woche beraten. https://t.co/L62VY6jkDW", "author_id": "5715752", "id": "1457385366089084934", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Leipzig"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "EKD"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "Impfstoff"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T16:26:30.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457383970308562945", "text": "Der Oberb\u00fcrgermeister von #Leipzig kritisiert die Corona-Proteste. Die Evangelische Kirche #EKD fordert eine gerechte Verteilung von #Impfstoff weltweit. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "author_id": "5715752", "id": "1457383970308562945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "Auschwitz"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TzZ2beJVns", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/ein-engel-in-der-hoelle-von-auschwitz-harald-walser-buch-maria-stromberger-geschichte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/ein-en\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T16:14:13.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457380879773446144", "text": "Die Krankenschwester Maria Stromberger ging nach #Auschwitz, um KZ-H\u00e4ftlingen zu helfen, und rettete dabei Leben. In ihrer Heimat ist sie unbekannt und auch sie selbst spielte ihre Rolle herunter. Doch sie war eine Schl\u00fcsselfigur im Kampf gegen die Nazis. https://t.co/TzZ2beJVns", "author_id": "5715752", "id": "1457380879773446144", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "Dostojewski"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/kmtgncIl45", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/fjodor-michailowitsch-dostojewski-200-geburtstag-literatur-werk-jugend?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/fjodor\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T16:06:51.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457379028940251137", "text": "Das Komische und das Grauen sind bei #Dostojewski niemals zu trennen \u2013 das eine ist die Zuspitzung des anderen. Zum 200. Geburtstag des Schriftstellers. https://t.co/kmtgncIl45", "author_id": "5715752", "id": "1457379028940251137", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "Polen"}, {"start": 157, "end": 161, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/bGd1cRgxUR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/belarus-route-schleuser-todesopfer-migration-polen-grenze-deutschland?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/belaru\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T16:00:07.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457377332516229128", "text": "\u00dcber die humanit\u00e4re Krise in der Grenzregion wurde viel berichtet. Weniger bekannt ist, wer von der Not der Menschen zwischen #Polen und Belarus profitiert. #Abo  https://t.co/bGd1cRgxUR", "author_id": "5715752", "id": "1457377332516229128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Frankreich"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T15:54:57.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457376034089807876", "text": "In #Frankreich haben Gegner der Coronapolitik bei einer Demonstration ein Zeitungsgeb\u00e4ude gest\u00fcrmt. Die Impfzahlen in #\u00d6sterreich steigen wieder. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "author_id": "5715752", "id": "1457376034089807876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 155, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/oHfZfna9Fi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/cyberangriff-daten-unternehmen-it-sicherheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/cybera\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T15:48:32.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457374416204181508", "text": "Cyberattacken haben w\u00e4hrend der Pandemie zugenommen \u2013 und Mitarbeitende im Homeoffice sind oft dankbare Ziele. Wie k\u00f6nnen sich Unternehmen verteidigen?#Abo https://t.co/oHfZfna9Fi", "author_id": "5715752", "id": "1457374416204181508", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Pankow"}, {"start": 119, "end": 124, "tag": "Benn"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "AfD"}, {"start": 243, "end": 247, "tag": "SPD"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/6IB6sJ9Tce", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/pankow-buergermeisterwahl-linker-soeren-benn-afd-stimmen-bettina-jarasch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T14:42:21.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457357760484585473", "text": "Die Berliner Gr\u00fcnen erneuern ihre Kritik an der Wahl der Bezirksb\u00fcrgermeisters von #Pankow. Der Linken-Politiker S\u00f6ren #Benn soll dort mit Stimmen der #AfD gew\u00e4hlt worden sein. Die Linke verweist dagegen auf eine ausreichende Mehrheit mit der #SPD. https://t.co/6IB6sJ9Tce", "author_id": "5715752", "id": "1457357760484585473", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T14:20:20.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457352223344758785", "text": "Christls Familie kommt aus Nigeria. Die von ihrem Ehemann Markus aus \u00d6sterreich. Hier erz\u00e4hlen sie, wie sie mit kulturellen Unterschieden umgehen und welche Rolle Rassismus in ihrer Ehe spielt. https://t.co/a8J2L2aPXF", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/a8J2L2aPXF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/rassismus-interkulturelle-beziehung-rolle-vorurteil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/liebe-sex\u2026"}]}, "id": "1457352223344758785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Messer"}, {"start": 41, "end": 45, "tag": "ICE"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YHKvJ7Xzzy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/messerattacke-bayern-ice-angreifer-psychische-probleme-hinweise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T14:10:44.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457349806024691712", "text": "Nach der #Messer-Attacke eines Mannes im #ICE nach Hamburg dankte Polizeipr\u00e4sident Norbert Zink den Reisenden, \"die versucht haben, den Tatverd\u00e4chtigen von weiteren Aktionen abzuhalten\". Der neueste Stand der Ermittlungen.  https://t.co/YHKvJ7Xzzy", "author_id": "5715752", "id": "1457349806024691712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Regensburg"}, {"start": 18, "end": 25, "tag": "Berlin"}, {"start": 167, "end": 171, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/vukxWXoMjD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-11/berlin-regensburg-flucht-provinz-leben-machtzentrum?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sinn/2021-11/b\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "hannahuenniger", "id": "14370029"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T12:49:49.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457329442355924995", "text": "#Regensburg statt #Berlin \u2013 das war vor zwei Jahren Andrea Hanna H\u00fcnnigers @hannahuenniger Entscheidung. Denn sie wollte raus aus dem \"Robinson Club von Deutschland\". #Abo https://t.co/vukxWXoMjD", "author_id": "5715752", "id": "1457329442355924995", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "Abo"}, {"start": 40, "end": 54, "tag": "sonntagsessen"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/pjP8yHS4cd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/chilli-kaeferbohnen-steiermark-oesterreich-wochenmarkt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T10:50:35.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457299434610601988", "text": "Chili con Steiermark. Noch Fragen? #Abo #sonntagsessen https://t.co/pjP8yHS4cd", "author_id": "5715752", "id": "1457299434610601988", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "Abo"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "China"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/QSVmZ3OX5x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/essenslieferanten-china-protest-arbeitsbedingungen-ueberwachung-algorithmen-ausbeutung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/essens\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T10:48:39.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457298948058718212", "text": "Wenn Essensboten mit ihren chinesischen Arbeitgebern aneinandergeraten, k\u00f6nnen sogar Geldstrafen f\u00e4llig werden. #Abo #China https://t.co/QSVmZ3OX5x", "author_id": "5715752", "id": "1457298948058718212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "Kernfusion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gastrobo", "id": "309125174"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T10:46:27.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "849075881653846016", "name": "Startups", "description": "Startups"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457298396096737281", "text": "RT @Gastrobo: Ich hab mal wieder versucht, mir eine Meinung zur #Kernfusion zu bilden. Anlass waren die j\u00fcngsten Erfolge von Startups wie @\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457286984662233091"}], "id": "1457298396096737281", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "WettenDass"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/4Z5jUcmiri", "expanded_url": "https://trib.al/z8ksvbp", "display_url": "trib.al/z8ksvbp"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "judithliere", "id": "53932546"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T10:38:48.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457296469715791876", "text": "Haben Sie gestern #WettenDass gesehen? Unsere Autorin @judithliere war in N\u00fcrnberg live dabei \u2013 und hat viel TV-Nostalgie gesehen: https://t.co/4Z5jUcmiri", "author_id": "5715752", "id": "1457296469715791876", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1457281297949282305"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "vegan"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "vegetarisch"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/RtAYlCXWT3", "expanded_url": "https://trib.al/rSZiLVo", "display_url": "trib.al/rSZiLVo"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/JykFfdSYqK", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457281300075790338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JykFfdSYqK"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T09:38:31.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "860145749463506944", "name": "Veganism", "description": "Vegan"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1260985796053487616", "name": "Organic"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457281300075790338", "text": "Sollte man schon Kinder #vegan oder #vegetarisch ern\u00e4hren? Fehlt ihnen dabei nichts, um gro\u00df, stark und gl\u00fccklich zu werden? Ein Blick auf die Folgen f\u00fcr K\u00f6rper und Geist: https://t.co/RtAYlCXWT3 #Abo https://t.co/JykFfdSYqK", "author_id": "5715752", "id": "1457281300075790338", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 66, "like_count": 31, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1457275105369858050"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "Deutschland"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}, {"start": 106, "end": 110, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KidiJMT4RS", "expanded_url": "https://trib.al/xa43bu0", "display_url": "trib.al/xa43bu0"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/KLZkp0eW01", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457275108188295168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KLZkp0eW01"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T09:13:55.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457275108188295168", "text": "Wie soll #Deutschland durch diesen #Corona-Winter kommen? Antworten gibt es hier: https://t.co/KidiJMT4RS #Abo https://t.co/KLZkp0eW01", "author_id": "5715752", "id": "1457275108188295168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 35, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Die49"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/H581pd7l5N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-06/die-49-bundestagswahl-mini-public-corona-politik-diversitaet-demokratie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T09:09:05.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457273892301680640", "text": "2G, Boosterimpfungen, steigende Todeszahlen: Mit dem Winter wird die Pandemie wieder sp\u00fcrbar. Wie gehen #Die49 mit der vierten Welle um? https://t.co/H581pd7l5N", "author_id": "5715752", "id": "1457273892301680640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "Astroworld"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Houston"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Polizei"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eq0VR7yzK3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/massenpanik-festival-houston-texas-usa-ermittlungen-polizei-astroworld?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T09:08:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1017849789059252224", "name": "Astroworld", "description": "Astroworld"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457273693386776576", "text": "Bei einer Massenpanik auf dem Festival #Astroworld in #Houston sind am Freitag acht Menschen gestorben. Die #Polizei ermittelt und warnt vor Spekulationen. https://t.co/eq0VR7yzK3", "author_id": "5715752", "id": "1457273693386776576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "hu", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "Orb\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "Ungarn"}, {"start": 125, "end": 129, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HVd0qN86tp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/peter-marki-zay-ungarn-viktor-orban-wahl-opposition-gegenkandidat?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/peter-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T08:55:43.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457270529426087940", "text": "Mit P\u00e9ter M\u00e1rki-Zay, B\u00fcrgermeister der kleinen Stadt H\u00f3dmez\u00f6v\u00e1s\u00e1rhely, hat Viktor #Orb\u00e1n als Gegner nicht gerechnet. #Ungarn #Abo  https://t.co/HVd0qN86tp", "author_id": "5715752", "id": "1457270529426087940", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Twitter"}, {"start": 23, "end": 32, "tag": "Gedichte"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "ClemensSetz"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/9HtGAqyvZZ", "expanded_url": "https://trib.al/Nu49x8H", "display_url": "trib.al/Nu49x8H"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T08:48:38.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457268745206960128", "text": "\"Auf #Twitter bekommen #Gedichte wenigstens eine Leserschaft\", sagt #ClemensSetz, \"Twitter-Dichter aus dem Hasenclan, verdienter B\u00fcchnerpreistr\u00e4ger\" (Volker Weidermann). https://t.co/9HtGAqyvZZ", "author_id": "5715752", "id": "1457268745206960128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1457255460797571072"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "NSU"}, {"start": 115, "end": 133, "tag": "Identit\u00e4tspolitik"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/4YfCmE0iJl", "expanded_url": "https://trib.al/8SGozqQ", "display_url": "trib.al/8SGozqQ"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Lj9lP4VLAS", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457255463188316167/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lj9lP4VLAS"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 202, "username": "christianbangel", "id": "17676120"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T07:55:51.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457255463188316167", "text": "Was ist besser, zehn Jahre nach der Selbstenttarnung des #NSU? Nicht viel. Wer auf Rassismus hinweist, bekommt oft #Identit\u00e4tspolitik vorgeworfen. Es ist zum Sch\u00e4men, findet unser Autor @christianbangel. https://t.co/4YfCmE0iJl https://t.co/Lj9lP4VLAS", "author_id": "5715752", "id": "1457255463188316167", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 70, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "WettenDass"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2Ka46NOzEv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/wetten-dass-thomas-gottschalk-zdf-show-neue-ausgabe-rezension?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T07:54:20.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457255080575610885", "text": "Hunde, Kinder, Nerds und Bagger: Die Jubil\u00e4umssendung von #WettenDass war ein nostalgischer R\u00fcckblick. Und zeigt, dass die Zukunfts des Fernsehens bei anderen Moderatoren liegt. https://t.co/2Ka46NOzEv", "author_id": "5715752", "id": "1457255080575610885", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 55, "like_count": 207, "quote_count": 13}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1457250191195652097"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7v8xTnZMJD", "expanded_url": "https://trib.al/kYAcxrt", "display_url": "trib.al/kYAcxrt"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/o550yAO3bV", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457250193024372737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o550yAO3bV"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T07:34:55.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457250193024372737", "text": "Halb voll oder halb leer: Was unterscheidet Optimisten und Pessimisten? Die Psychologin Judith Mangelsdorf erkl\u00e4rt, wie man der Welt positiv begegnet, ohne naiv zu sein. https://t.co/7v8xTnZMJD #Abo https://t.co/o550yAO3bV", "author_id": "5715752", "id": "1457250193024372737", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 46, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Medical"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Pharmafirma"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "Medikamente"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}, {"start": 193, "end": 205, "tag": "Kontoauszug"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/I0XkThrx0F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/medical-writer-pharmaindustrie-medikamente-gehalt-karriere-kontoauszug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T05:46:32.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457222919306756097", "text": "Als #Medical Writer f\u00fcr eine #Pharmafirma bringt David die Zulassungsdokumente neuer #Medikamente in eine Form, die Beh\u00f6rden verstehen. Daf\u00fcr verdient er 90.000 Euro im Jahr \u2013 plus Bonus. #Abo #Kontoauszug https://t.co/I0XkThrx0F", "author_id": "5715752", "id": "1457222919306756097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Ampel"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "SPD"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/E90UNJnxfe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/koalitionsverhandlungen-ampel-parteien-spd-fdp-gruene-wohnungspolitik-wohnungsnot?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T05:45:34.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457222676980899842", "text": "Wie ernst nehmen die #Ampel-Parteien die Wohnungspolitik? Die bisherigen Pl\u00e4ne von #SPD, #FDP und Gr\u00fcnen, die Wohnungsnot zu bek\u00e4mpfen, sind \u00fcberschaubar. https://t.co/E90UNJnxfe", "author_id": "5715752", "id": "1457222676980899842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Cp8WnhHkGz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-vorwoche-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T03:32:13.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457189116618190851", "text": "Das Robert Koch-Institut hat binnen eines Tages 23.543 #Corona-Neuinfektionen registriert. https://t.co/Cp8WnhHkGz", "author_id": "5715752", "id": "1457189116618190851", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T01:54:04.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457164419100721154", "text": "Im Zentrum Bagdads ist es zu Explosionen und Sch\u00fcssen gekommen. Der Regierungschef konnte dem Angriff nach Angaben des Milit\u00e4rs unverletzt entkommen. https://t.co/W159T0bcum", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/W159T0bcum", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bagdad-irak-drohnenangriff-residenz-regierungschef?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "id": "1457164419100721154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 96, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T00:35:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457144592399208449", "text": "Die Bundes\u00e4rztekammer fordert eine schnelle R\u00fcckkehr zu kostenlosen Corona-Schnelltests. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "author_id": "5715752", "id": "1457144592399208449", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 123, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/OQ2udSp8zn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cop26-boris-johnson-klimawandel-verhandlungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-07T00:01:49.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457136168055758861", "text": "Der britische Regierungschef Boris Johnson erwartet harte Verhandlungen in der zweiten Woche der Weltklimakonferenz. #COP26 https://t.co/OQ2udSp8zn", "author_id": "5715752", "id": "1457136168055758861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Polen"}, {"start": 186, "end": 210, "tag": "Schwangerschaftsabbruch"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/cIRFdwqP55", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-schwangerschaftsabbruch-demonstration-gesetz-tod-schwangere?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T22:57:12.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457119907578064897", "text": "In #Polen haben mehrere Demonstrationen gegen das strenge Abtreibungsgesetz stattgefunden, nachdem der Tod einer Schwangeren bekannt wurde. \u00c4rzte versuchten nicht, ihr Leben durch einen #Schwangerschaftsabbruch zu retten. https://t.co/cIRFdwqP55", "author_id": "5715752", "id": "1457119907578064897", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 107, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T22:39:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457115477084356610", "text": "Ein Gericht stoppt neue Impf- und Testpflichten in gro\u00dfen US-Unternehmen. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "author_id": "5715752", "id": "1457115477084356610", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Cp8WnhHkGz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-vorwoche-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457099688579145729/JDbWTd36?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457099688579145729/JDbWTd36?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus: 10.500 Neuinfektionen mehr als in der Vorwoche", "description": "Informationen von ZEIT ONLINE zufolge wurden 26.943 neue Corona-Infektionen registriert \u2013 10.542 mehr als vor einer Woche. Die Zahl der Toten stieg um 90 an.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-vorwoche-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T21:36:50.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457099681566179328", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter haben 26.943 neue Infektionen mit dem #Coronavirus registriert. F\u00fcr Freitag gab es zudem 549 Nachmeldungen. https://t.co/Cp8WnhHkGz", "author_id": "5715752", "id": "1457099681566179328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Longread"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "Klimakrise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "Gastrobo", "id": "309125174"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T19:29:03.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457067525892722691", "text": "RT @svensonst: Na, kleiner #Longread gef\u00e4llig? @Gastrobo hat da was wirklich Feines vorbereitet. Gr\u00f6\u00dfenwahn oder L\u00f6sung der #Klimakrise? Wi\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457067140297678849"}], "id": "1457067525892722691", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "Kiew"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "Berghain"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Berlin"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ba0EuNu4NJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/ukrainische-technoszene-kiew-berghain-kopie-club-party?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T19:23:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684313704611840", "name": "Electronic music", "description": "Electronic"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1254827518281920512", "name": "Techno"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457066118061961222", "text": "Harte T\u00fcr, harter Dresscode, Drogen, Techno, Freiheit \u2013 in #Kiew gibt es einen Club, der als Doppelg\u00e4nger des #Berghain in #Berlin durchgeht. Unsere Autorin hat sich umgesehen. #Abo https://t.co/ba0EuNu4NJ", "author_id": "5715752", "id": "1457066118061961222", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Striptease"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xSaSl4qJ08", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/berlin-strippers-collective-striptease-diversitaet-arbeitsbedingungen-stripclub?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/berlin\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T19:18:32.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457064875788840961", "text": "\"K\u00f6nntest du dich bitte entweder anziehen oder das Thema wechseln?\" #Striptease #Abo  https://t.co/xSaSl4qJ08", "author_id": "5715752", "id": "1457064875788840961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T19:16:10.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457064280881340420", "text": "Warum stehen nur wenige heterosexuelle M\u00e4nner darauf, penetriert zu werden? F\u00fcr Sexualtherapeut Stephan Moschner liegt die Ursache in traditionellen Rollenbildern.\n https://t.co/ZM7CTqZDqW", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ZM7CTqZDqW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/maennlichkeit-geschlechter-rollen-sex-vorlieben-stephan-moschner?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/liebe-sex\u2026"}]}, "id": "1457064280881340420", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 569, "like_count": 190, "quote_count": 240}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Kernfusion"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "Emissionen"}, {"start": 134, "end": 146, "tag": "Klimaschutz"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/6L1yx4qmhn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/kernfusion-energie-klima-technologie-startups-gefahren?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T19:13:29.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457063607393558535", "text": "Die #Kernfusion verspricht unersch\u00f6pfbare Energie ohne #Emissionen. Bisher sah es so aus, als komme sie zu sp\u00e4t f\u00fcr einen Beitrag zum #Klimaschutz. Nun wollen Start-ups das \u00e4ndern. Aber ist das realistisch? https://t.co/6L1yx4qmhn", "author_id": "5715752", "id": "1457063607393558535", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Leipzig"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/J5CJqIiSKe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-proteste-leipzig-festnahmen-rechte-szene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T19:09:35.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457062626484183046", "text": "In #Leipzig haben genau wie vor einem Jahr Gegner der #Corona-Ma\u00dfnahmen protestiert. Die Demonstrationen waren zuvor eingeschr\u00e4nkt worden. https://t.co/J5CJqIiSKe", "author_id": "5715752", "id": "1457062626484183046", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Darmstadt"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "B\u00fcchner"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Bh83bJvDW9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/clemens-j-setz-georg-buechner-preis-verleihung-darmstadt-literatur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T18:45:39.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457056603769917442", "text": "Der Schriftsteller Clemens J. Setz hat in #Darmstadt den #B\u00fcchner-Preis erhalten. Mit staunenswerter Vielseitigkeit demonstriere er seine radikale Zeitgenossenschaft, sagt die Jury. https://t.co/Bh83bJvDW9", "author_id": "5715752", "id": "1457056603769917442", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "Jazzbassist"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "EberhardWeber"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t1KdmRKVeS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/eberhard-weber-once-upon-a-time-jazz-bassist-schlaganfall?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/musik/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T18:16:31.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457049269928665094", "text": "\"Manchmal, wenn ich Aufnahmen bei YouTube aufrufe\", sagt der #Jazzbassist #EberhardWeber, \"dann \u00fcberkommt mich schon der Gedanke, dass es eigentlich ganz sch\u00f6n w\u00e4re, wenn ich das wiederholen k\u00f6nnte.\" Doch er kann nach einem Schlaganfall nicht mehr spielen. https://t.co/t1KdmRKVeS", "author_id": "5715752", "id": "1457049269928665094", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "ElkeHeidenreich"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "MaximBiller"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "PhilippTingler"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HH2fpMAlGT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/philipp-tingler-literaturkritik-elke-heidenreich-maxim-biller?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/philip\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T18:09:45.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457047568937103371", "text": "\"So kamen wir auf die gro\u00dfe Literaturkritikerin #ElkeHeidenreich zu sprechen, die in den Achtzigern mich und mein erstes Buch super fand und seitdem genauso leidenschaftlich etwas gegen mich hat\": #MaximBiller schreibt \u00fcber ein Treffen mit #PhilippTingler. https://t.co/HH2fpMAlGT", "author_id": "5715752", "id": "1457047568937103371", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Paxlovid"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "queLindaFi", "id": "1566575874"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T17:56:12.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457044157550239746", "text": "RT @queLindaFi: Das Medikament #Paxlovid k\u00f6nnte viele #Corona-Infizierte vor dem Krankenhaus bewahren. Bisher gibt es nur Zwischenergebniss\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457037162818441220"}], "id": "1457044157550239746", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "Sachsen"}, {"start": 33, "end": 44, "tag": "Kretschmer"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LKGpyhIHyH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/sachsen-michael-kretschmer-cdu-wahl-landesvorsitzender?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T17:20:31.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457035176110854151", "text": "Die #CDU in #Sachsen hat Michael #Kretschmer als Landesvorsitzenden wiedergew\u00e4hlt.  https://t.co/LKGpyhIHyH", "author_id": "5715752", "id": "1457035176110854151", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Liebe"}, {"start": 144, "end": 162, "tag": "Schlafzimmerblick"}, {"start": 163, "end": 167, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XlJSIgS7EI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/zweifel-beziehung-vorbild-coming-out-ehe-psychologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T17:07:43.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457031958836428801", "text": "Zwei Pfund Zweifel auf ein Kilo #Liebe, aber nicht mehr: Wenn es doch so einfach w\u00e4re in Beziehungen und es solche Patentrezepte wirklich g\u00e4be. #Schlafzimmerblick #Abo https://t.co/XlJSIgS7EI", "author_id": "5715752", "id": "1457031958836428801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 202, "tag": "Greenwashing"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/cV3sNeOSx3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/greenwashing-henkel-persil-waschmittel-umweltsiegel-nachhaltigkeit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/greenw\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 95, "username": "Henkel", "id": "19548426"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T16:27:55.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457021939378163718", "text": "Waschmittelhersteller haben es schwer, wenn es darum geht, ein gr\u00fcnes Image aufzubauen. @Henkel hat deshalb ein eigenes Umweltlabel entworfen \u2013 das f\u00fcr wenig mehr als gute Absichten steht. #Greenwashing #Abo https://t.co/cV3sNeOSx3", "author_id": "5715752", "id": "1457021939378163718", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "WernerB\u00fcttner"}, {"start": 102, "end": 116, "tag": "DanielRichter"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "JonathanMeese"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Hamburg"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/4dh018zecp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/werner-buettner-abschiedsausstellung-hamburger-kunsthalle-jonathan-meese-daniel-richter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/werner\u2026"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "HFBKHamburg", "id": "600087034"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "KunsthalleHH", "id": "308451444"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T16:20:54.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457020174448615424", "text": "Nach 30 Jahren geht #WernerB\u00fcttner, Kunstprofessor an der @HFBKHamburg, in Rente. Mit seinen Sch\u00fclern #DanielRichter und #JonathanMeese haben wir B\u00fcttners Abschiedsausstellung in der @kunsthallehh besucht. #Hamburg #Abo https://t.co/4dh018zecp", "author_id": "5715752", "id": "1457020174448615424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T16:15:03.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457018703304970247", "text": "Nicht willkommen zu sein, nur weil man ist, wer man ist, das macht Hosna bis heute zu schaffen. @HasnainKazim \u00fcber den pal\u00e4stinensischen Fl\u00fcchtling, der beim Terroranschlag von Wien einem Polizisten das Leben rettete https://t.co/VYqTYf6Akg", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VYqTYf6Akg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/osama-abu-el-hosna-gefluechteter-wien-terroranschlag-rettung-polizist-oesterreich-staatsbuergerschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "HasnainKazim", "id": "21583645"}]}, "id": "1457018703304970247", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 111, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 74, "tag": "Filmbranche"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "Streik"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/plLfc12Him", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/filmbranche-hollywood-streiks-gewerkschaft-arbeitsbedingungen-alec-baldwin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457018224147582982/43m2c1hj?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457018224147582982/43m2c1hj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hollywood: Ausbeutung f\u00fcr den sch\u00f6nen Schein", "description": "Alec Baldwin erschie\u00dft versehentlich eine Kamerafrau, und pl\u00f6tzlich wird \u00fcber Arbeitsbedingungen in Hollywood diskutiert. Die sind hinter den Kulissen desastr\u00f6s.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/filmbranche-hollywood-streiks-gewerkschaft-arbeitsbedingungen-alec-baldwin?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T16:13:07.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457018214509162502", "text": "Von wegen Glamour: In den USA wollen die Menschen, die in der #Filmbranche hinter den Kameras arbeiten, die schlechten Arbeitsbedingungen nicht mehr l\u00e4nger hinnehmen. #Streik https://t.co/plLfc12Him", "author_id": "5715752", "id": "1457018214509162502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Safi"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/asHLZXICze", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-vier-frauen-erschossen-nordafghanistan-aktivistin-frauenrecht-taliban-festnahme?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T16:11:19.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457017761373298697", "text": "Angeh\u00f6rige von Frosan #Safi sagen, die Aktivistin sollte vor mehr als zwei Wochen \u00fcber ein Drittland aus #Afghanistan nach Deutschland gebracht werden. https://t.co/asHLZXICze", "author_id": "5715752", "id": "1457017761373298697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Glasgow"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Ywz4veiZM7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/un-klimakonferenz-glasgow-klimaprotest-greta-thunberg-polizei-demonstration?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T15:31:40.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457007787003817985", "text": "Genau wie am Freitag haben sich in #Glasgow Demonstrierende versammelt. Sie fordern ehrgeizigere Beschl\u00fcsse von der #COP26. https://t.co/Ywz4veiZM7", "author_id": "5715752", "id": "1457007787003817985", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 229, "tag": "IngmarBergman"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/510s6aC1Br", "expanded_url": "https://trib.al/mIFFK2x", "display_url": "trib.al/mIFFK2x"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T15:14:41.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1440350550655000583", "name": "Bergman Island", "description": "It had its world premiere at the Cannes Film Festival on 11 July 2021. It was released in France on 14 July 2021, by Les Films du Losange. The film had its North American premiere at the 2021 Toronto International Film Festival on September 13, 2021\n\n"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457003510503985153", "text": "Weder Hommage noch verklausulierte Autobiografie: Der Film \"Bergman Island\" von Mia Hansen-L\u00f8ve n\u00e4hert sich dem Regisseur Ingmar Bergman auf der Insel F\u00e5r\u00f6 an. Das gelinge erstaunlich leicht, meint unser Rezensent. #IngmarBergman https://t.co/510s6aC1Br", "author_id": "5715752", "id": "1457003510503985153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Corona"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "Medikament"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/iBCLSmYPJp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/paxlovid-covid-19-medikament-pfizer-wirksamkeit-coronavirus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457002338712002565/guW2znkO?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457002338712002565/guW2znkO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Paxlovid: Dieses Medikament k\u00f6nnte einen Rekord aufstellen", "description": "Pfizer hat vielversprechende Zwischenergebnisse zu einem Covid-19-Medikament pr\u00e4sentiert. Das macht Hoffnung f\u00fcr jene, die sich bis heute isolieren mussten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/paxlovid-covid-19-medikament-pfizer-wirksamkeit-coronavirus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T15:10:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457002332315701254", "text": "Fast neun von zehn #Corona-Infizierten mit hohem Risiko k\u00f6nnte ein neues #Medikament vor dem Krankenhaus bewahren. Was die Zwischenergebnisse verraten. https://t.co/iBCLSmYPJp", "author_id": "5715752", "id": "1457002332315701254", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "coronavirus"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/FbhZauMjkf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/marburger-bund-impfpflicht-medizinisches-personal?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T14:43:39.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456995699644526596", "text": "Der Marburger Bund fordert eine #Impfpflicht f\u00fcr Mitarbeitende von Krankenh\u00e4usern, Arztpraxen, Rettungsdiensten, Pflegeheimen und -diensten, Kitas, Schulen und Kinderheime sowie Einrichtungen f\u00fcr Obdachlose, Fl\u00fcchtlinge und Behinderte. #coronavirus https://t.co/FbhZauMjkf", "author_id": "5715752", "id": "1456995699644526596", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 45, "like_count": 585, "quote_count": 17}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "Satelliten"}, {"start": 36, "end": 47, "tag": "Umlaufbahn"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Crashs"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "Weltraumschrott"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "Gr\u00fcnderin"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/gAYGD4P80K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/start-up-raumfahrt-satelliten-kollisionen-kristina-nikolaus-okapi-orbits?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/start-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T14:08:03.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456986743627030530", "text": "Tausende #Satelliten verstopfen die #Umlaufbahn \u2013 das f\u00fchrt zu teuren #Crashs und viel #Weltraumschrott. Das Fr\u00fchwarnsystem einer #Gr\u00fcnderin soll das nun verhindern. https://t.co/gAYGD4P80K", "author_id": "5715752", "id": "1456986743627030530", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T14:05:37.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456986129396375555", "text": "Torbj\u00f6rn Berg war als Kind das Modell f\u00fcr den Jungen auf den \"Michel\"-B\u00fcchern. Heute ist er 62 Jahre alt und erz\u00e4hlt die Geschichte, wie ein New Yorker Zeichner, sein Vater, einst nach Sm\u00e5land fuhr, um Michels Welt zu studieren. https://t.co/1kwnmFRKTd", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1kwnmFRKTd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/michel-aus-loenneberga-astrid-lindgren-bilder-bjoern-berg-torbjoern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/michel\u2026"}]}, "id": "1456986129396375555", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 126, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y7T2TYPL5a", "expanded_url": "https://trib.al/hP2qphy", "display_url": "trib.al/hP2qphy"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T13:36:23.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456978773665013763", "text": "Das Beste an Trauben ist der Wein, der aus ihnen wird? Dar\u00fcber l\u00e4sst sich mindestens diskutieren. https://t.co/Y7T2TYPL5a #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1456978773665013763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 100, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Wog66bn3pp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/kontakt-ex-partner-eifersucht-partnerschaft-freundschaft-kommunikation?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/kontak\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T13:25:25.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456976011858427906", "text": "\"Bin ich egoistisch, weil ich meine Frau nicht an diesen mir wichtigen Dingen teilhaben lasse?\" #Abo https://t.co/Wog66bn3pp", "author_id": "5715752", "id": "1456976011858427906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/aFQVt2SR56", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsverhandlungen-ampel-klimapolitik-energiewende-gruene-fdp-spd?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456962785330581506/AA4a6yJK?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456962785330581506/AA4a6yJK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Koalitionsverhandlungen: Die Gr\u00fcnen spielen immer noch Everybody's Darling", "description": "Brav und beflissen halten Annalena Baerbock und Robert Habeck an ihrer gescheiterten Volkspartei-Strategie fest. So verhandelt sich die Ampel \u00f6kologisch ins Ungl\u00fcck.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsverhandlungen-ampel-klimapolitik-energiewende-gruene-fdp-spd?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T12:32:49.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456962777348771840", "text": "Die #Ampel verpennt ihr eigenes Momentum: Eine neue Regierung, die nicht st\u00e4ndig jeden mitnehmen will und damit den je Langsamsten die meiste Macht \u00fcber das Ganze einr\u00e4umt, k\u00f6nnte die Kultur der politischen Selbstverstopfung \u00fcberwinden. https://t.co/aFQVt2SR56", "author_id": "5715752", "id": "1456962777348771840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "Stracciatella"}, {"start": 38, "end": 46, "tag": "Burrata"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RtXFliH8bZ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/burrate-kaese-italien-apulien-trend-stracciatella?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T12:17:08.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456958829770510340", "text": "Nur echt mit #Stracciatella gef\u00fcllt.  #Burrata https://t.co/RtXFliH8bZ", "author_id": "5715752", "id": "1456958829770510340", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "Geburt"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "V\u00e4ter"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QUln3qiRbY", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/vaterschaft-geburt-tipps-fuer-werdende-vaeter-hilfe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T12:11:18.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456957360686129158", "text": "Hand hinhalten, Getr\u00e4nk bereitstellen. Und: Auf gar keinen Fall lachen. How to #Geburt f\u00fcr #V\u00e4ter.  https://t.co/QUln3qiRbY", "author_id": "5715752", "id": "1456957360686129158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456957275793412104"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/YVlJWctTIn", "expanded_url": "https://trib.al/8qNGXdK", "display_url": "trib.al/8qNGXdK"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/FSr76yenxu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456957278482046986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSr76yenxu"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T12:10:58.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456957278482046986", "text": "Eine \u00e4ltere Prostituierte will der Sexarbeit entkommen. Durch die Hilfe einer jungen Frau soll sie einen Neuanfang wagen k\u00f6nnen. Eine Geschichte \u00fcber einen Ausstieg: https://t.co/YVlJWctTIn #Abo https://t.co/FSr76yenxu", "author_id": "5715752", "id": "1456957278482046986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 17, "tag": "IDWallet"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/MHwtK3RiYF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/app-id-wallet-gescheitert-digitale-identitaet-fuehrerschein-personalausweis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T12:07:12.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456956328719667205", "text": "Die App #IDWallet ist eines der Projekte, mit denen die Bundesregierung Ausweisdaten aufs Smartphone bringen will. Zum Start floppte sie gr\u00fcndlich \u2013 und auch andere Ans\u00e4tze laufen noch holprig.  https://t.co/MHwtK3RiYF", "author_id": "5715752", "id": "1456956328719667205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "Messerangriff"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/d4D7TJj9xS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/messerattacke-ice-regensburg-nuernberg-polizei-verletzte-seubersdorf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T11:42:52.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456950204712767490", "text": "In einem ICE zwischen Regensburg und N\u00fcrnberg hat es ein #Messerangriff gegeben. https://t.co/d4D7TJj9xS", "author_id": "5715752", "id": "1456950204712767490", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T11:36:14.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456948535040086020", "text": "Nicht nur im Medizinbereich, sondern auch f\u00fcr Angestellte in Kitas und Schulen fordert die \u00c4rztegewerkschaft Marburger Bund eine #Corona-Impfpflicht. https://t.co/cpFSGBM7rU", "author_id": "5715752", "id": "1456948535040086020", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456948024295493634"]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T11:34:13.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026482869", "name": "Nike"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456948027009159170", "text": "Wir haben die alten Nikes des Musikers mit GPS-Trackern verwanzt und in eine Recyclingbox von Zara gegeben. Nun ist nicht nur die Modekette in Erkl\u00e4rungsnot. https://t.co/K4Uv8DobnY https://t.co/KXkzIcEO4m", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/K4Uv8DobnY", "expanded_url": "https://trib.al/cDkj88e", "display_url": "trib.al/cDkj88e"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KXkzIcEO4m", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456948027009159170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXkzIcEO4m"}]}, "id": "1456948027009159170", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 13, "like_count": 224, "quote_count": 17}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 113, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/T8ffnXfFXe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/afghanistan-bundeswehr-abzug-humanitaere-interventionen-deutschland-militaer-politik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/afghan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T11:31:24.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456947317970452482", "text": "\"Was Afghanistan jetzt erlebt, ist die unmittelbare kausale Folge unseres R\u00fcckzugs\", schreibt Navid Kermani. #Abo https://t.co/T8ffnXfFXe", "author_id": "5715752", "id": "1456947317970452482", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 25, "like_count": 35, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 251, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/FAvh1KJEEM", "expanded_url": "https://trib.al/X0OHtFc", "display_url": "trib.al/X0OHtFc"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "FuestClemens", "id": "719914068698664961"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T11:09:36.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456941833863507968", "text": "\"Die Welt, nicht nur Deutschland, muss bei den Staatsaufgaben die richtigen Priorit\u00e4ten setzen, statt sie nur immer weiter auszudehnen.\" Eine Replik von @FuestClemens und Harold James auf Adam Tooze und Joseph E. Stiglitz. https://t.co/FAvh1KJEEM #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1456941833863507968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "FDP"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "Rechtsextremismus"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/YPlLcU2LWH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/maennerrechtsbewegung-antifeminismus-rechtextremismus-maennerrechtler-europa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T11:01:54.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456939895193276416", "text": "Saufende Burschenschafter, radikale M\u00e4nnerrechtler aus der #FDP und polnische Erzkonservative: Sie sind in einem antifeministischen europ\u00e4ischen Netzwerk organisiert. Ihre Ideologie ist dabei, Leben zu zerst\u00f6ren. #Rechtsextremismus https://t.co/YPlLcU2LWH", "author_id": "5715752", "id": "1456939895193276416", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 28, "like_count": 214, "quote_count": 13}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Schweiz"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Pflege"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/RpQr64Qz6z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/pflegeinitiative-schweiz-verbesserung-arbeitsbedingungen-cevincia-singleton-regine-sauter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/pflege\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:53:48.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456937856447008768", "text": "Eine Volksinitiative in der #Schweiz will die Arbeitsbedingungen in der #Pflege verbessern. Dort fehlen Abertausende Fachkr\u00e4fte. Ein Streitgespr\u00e4ch https://t.co/RpQr64Qz6z", "author_id": "5715752", "id": "1456937856447008768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Veganer"}, {"start": 165, "end": 170, "tag": "gr\u00fcn"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7aYdOBCmXj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/green-dating-vegan-partnersuche-oekologische-ueberzeugung-klima-liebe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/green-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:52:25.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456937511243112451", "text": "Personen mit \u00e4hnlichen Wertvorstellungen f\u00fchren besonders stabile Beziehungen. Ziehen sich #Veganer deshalb besonders gegenseitig an? Achtung, gr\u00fcn ist nicht gleich #gr\u00fcn. #Abo https://t.co/7aYdOBCmXj", "author_id": "5715752", "id": "1456937511243112451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456936504694087681"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0l3s6HeO9G", "expanded_url": "https://trib.al/AuDjJdV", "display_url": "trib.al/AuDjJdV"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RyMfyFoaW3", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456936506514345984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RyMfyFoaW3"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:48:26.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456936506514345984", "text": "Halb voll oder halb leer: Was unterscheidet Optimisten und Pessimisten? Die Psychologin Judith Mangelsdorf erkl\u00e4rt, wie man der Welt positiv begegnet, ohne naiv zu sein. https://t.co/0l3s6HeO9G #Abo https://t.co/RyMfyFoaW3", "author_id": "5715752", "id": "1456936506514345984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "ichbinhanna"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/xLLyNBP9yW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/studentische-hilfskraefte-studenten-hochschule-lohnniveau-arbeitsbedingungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:47:30.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456936273147482120", "text": "Nach #ichbinhanna: Mindestlohnniveau und befristete Arbeitsvertr\u00e4ge sorgen seit Jahren f\u00fcr Frust bei vielen besch\u00e4ftigten Studierenden. Jetzt gehen sie auf die Stra\u00dfe \u2013 und fordern einen Tarifvertrag. https://t.co/xLLyNBP9yW", "author_id": "5715752", "id": "1456936273147482120", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "SierraLeone"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LHhV5D7D4f", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/sierra-leone-explosion-tanklastwagen-freetown-tote-rettungseinsatz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:35:28.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456933244822228998", "text": "Unter den Opfern der Explosion in #SierraLeone sind offenbar viele Menschen, die ausstr\u00f6menden Treibstoff aus dem Tankwagen auffangen wollten. https://t.co/LHhV5D7D4f", "author_id": "5715752", "id": "1456933244822228998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456931218755407874"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "NSU"}, {"start": 115, "end": 133, "tag": "Identit\u00e4tspolitik"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SUWd10lBwk", "expanded_url": "https://trib.al/JFl50Y5", "display_url": "trib.al/JFl50Y5"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/jt0GYlR1Wu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456931221074743297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jt0GYlR1Wu"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 202, "username": "christianbangel", "id": "17676120"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:27:26.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456931221074743297", "text": "Was ist besser, zehn Jahre nach der Selbstenttarnung des #NSU? Nicht viel. Wer auf Rassismus hinweist, bekommt oft #Identit\u00e4tspolitik vorgeworfen. Es ist zum Sch\u00e4men, findet unser Autor @christianbangel. https://t.co/SUWd10lBwk https://t.co/jt0GYlR1Wu", "author_id": "5715752", "id": "1456931221074743297", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456925823768932358"]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T10:06:00.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456925827376074753", "text": "Dass sich deutsche Hochschulen immer mehr an angels\u00e4chsischen Campusunis orientieren, ist kein Fortschritt, sondern eine Gefahr, schreibt der Politikwissenschaftler @Yascha_Mounk in einem Gastbeitrag: https://t.co/RPAOGvzGmo https://t.co/unM2KEoGAr", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RPAOGvzGmo", "expanded_url": "https://trib.al/Wni0B9Z", "display_url": "trib.al/Wni0B9Z"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/unM2KEoGAr", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456925827376074753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/unM2KEoGAr"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 178, "username": "Yascha_Mounk", "id": "301863076"}]}, "id": "1456925827376074753", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Booster"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "corinnaschoeps", "id": "2215576226"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:41:43.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456919718120546309", "text": "RT @svensonst: Der Impf-#Booster kann viel mehr als zun\u00e4chst gedacht. \n\nDie Erkenntnisse deuten alle in eine Richtung. @corinnaschoeps brin\u2026", "author_id": "5715752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456919441409814529"}], "id": "1456919718120546309", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456919574994116609"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Corona"}, {"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/16RIMcufPV", "expanded_url": "https://trib.al/f7KBQyu", "display_url": "trib.al/f7KBQyu"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/vF2h713hRE", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456919577179443212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vF2h713hRE"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:41:10.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456919577179443212", "text": "Die #Corona-Pandemie kommt mit Wucht zur\u00fcck. Aber was k\u00f6nnen wir tun? Diesen sechs unbequemen Wahrheiten m\u00fcssen sich Politik und Gesellschaft nun stellen. https://t.co/16RIMcufPV #Abo https://t.co/vF2h713hRE", "author_id": "5715752", "id": "1456919577179443212", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b8zd65jQeL", "expanded_url": "https://trib.al/RhDx4kP", "display_url": "trib.al/RhDx4kP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456913384880881665/lnUrDhvS?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456913384880881665/lnUrDhvS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sibel Kekilli: Wof\u00fcr leben Sie, Frau Kekilli?", "description": "Die Schauspielerin brach aus ihrem rigiden Elternhaus aus. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Frage, wie man sich von den Erwartungen anderer l\u00f6st und zu sich selbst findet.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/45/sibel-kekilli-schauspielerin-tod-familie-leben-sinn?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "SibelKekiIIi", "id": "458482087"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:16:33.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456913382456582150", "text": "\"Ich habe mich wie in eine Box eingepfercht gef\u00fchlt\", sagt @SibelKekiIIi \u00fcber ihre Zeit als Kind und Jugendliche. https://t.co/b8zd65jQeL #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1456913382456582150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Fenchel"}, {"start": 37, "end": 41, "tag": "Abo"}, {"start": 42, "end": 54, "tag": "Wochenmarkt"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vjwTLhz59m", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/fenchelbaellchen-knollen-muskatnuss-ricotta-rezept-wochenmarkt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:16:29.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456913368808402954", "text": "Auch #Fenchel kann noch \u00fcberraschen. #Abo #Wochenmarkt https://t.co/vjwTLhz59m", "author_id": "5715752", "id": "1456913368808402954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 19, "tag": "Wochenende"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/LTOSMjqscz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/raul-krauthausen-podcaster-aktivist-barrierefreiheit-wochenende-tipps-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/entdecken/2021\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 95, "username": "raulde", "id": "7858122"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:12:48.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456912442001330179", "text": "Endlich #Wochenende! Im Podcast \"Und was machst du am Wochenende?\" gibt in dieser Woche @raulde Tipps f\u00fcr die k\u00fcrzesten zwei Tage der Woche. https://t.co/LTOSMjqscz", "author_id": "5715752", "id": "1456912442001330179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 178, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/IgGmRe87sg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/baerbel-bas-bundestagspraesidentin-hauptschule-chance?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-11\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:12:03.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456912251147984896", "text": "Die neue Bundestagspr\u00e4sidentin m\u00f6chte eine Sprache sprechen, die von allen verstanden wird. Aus ihr spricht eine ehemalige Hauptsch\u00fclerin. Aber reicht verst\u00e4ndliche Sprache? #Abo https://t.co/IgGmRe87sg", "author_id": "5715752", "id": "1456912251147984896", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Covid_19"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Booster"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FKu1LU27wS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/boosterimpfung-corona-impfung-neuinfektionen-vierte-welle-impfschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T09:04:44.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456910408195903490", "text": "Die Pandemielage ist kritisch: Wie und warum schnelle Boosterimpfungen jetzt Schlimmeres verhindern k\u00f6nnten. #Covid_19 #Booster https://t.co/FKu1LU27wS", "author_id": "5715752", "id": "1456910408195903490", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "Honigbiene"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/hNmP7ZRFxU", "expanded_url": "https://trib.al/IAzRAE8", "display_url": "trib.al/IAzRAE8"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T08:54:38.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456907866535866368", "text": "Was sagt ein Bienenforscher zu diesem schlechten Honigjahr? \"Angenommen, die #Honigbiene st\u00fcrbe aus, dann w\u00fcrde etwa ein Drittel aller Lebensmittel aus den Supermarktregalen verschwinden.\" https://t.co/hNmP7ZRFxU", "author_id": "5715752", "id": "1456907866535866368", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456900889889935363"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "Klimakatastrophe"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "Glasgow"}, {"start": 218, "end": 231, "tag": "COP26Glasgow"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/B0unB9R6JX", "expanded_url": "https://trib.al/2QRgSv0", "display_url": "trib.al/2QRgSv0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456173589741416448/tlA720OO?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456173589741416448/tlA720OO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UN-Klimakonferenz: Wachsende Verzweiflung und ein leises Wow", "description": "Klimakonferenzen sorgen f\u00fcr ein Wechselbad der Gef\u00fchle. Hat man aber erst mal verstanden, dass die Regierungen wieder nicht liefern, k\u00f6nnen sie gute Laune machen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/un-klimakonferenz-glasgow-gefuehle-verzweiflung-hoffnung?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/vG73EXLDCr", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456900892087685122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vG73EXLDCr"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 192, "username": "PPinzler", "id": "1734692346"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T08:26:55.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456900892087685122", "text": "Die Regierungen dieser Welt sind bisher nicht in der Lage, die Menschheit vor der #Klimakatastrophe zu sch\u00fctzen \u2013 das zeigt sich auch in #Glasgow. Hoffnung machen andere, kommentiert @PPinzler. https://t.co/B0unB9R6JX #COP26Glasgow https://t.co/vG73EXLDCr", "author_id": "5715752", "id": "1456900892087685122", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456893961822511106"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Corona"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/F4sLSeR6qv", "expanded_url": "https://trib.al/GhT7gYU", "display_url": "trib.al/GhT7gYU"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/dtFLqmWg0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456893964322226177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtFLqmWg0Y"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T07:59:23.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456893964322226177", "text": "Mal fliegen die Minuten vorbei, mal dauern sie eine Ewigkeit. Warum nur? Und was hat #Corona mit unserem Zeitempfinden gemacht? https://t.co/F4sLSeR6qv #Abo https://t.co/dtFLqmWg0Y", "author_id": "5715752", "id": "1456893964322226177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Museum"}, {"start": 134, "end": 155, "tag": "BoijmansVanBeuningen"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "Rotterdam"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/PpCM4EKd2Y", "expanded_url": "https://trib.al/7OpMSAS", "display_url": "trib.al/7OpMSAS"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T07:24:03.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456885073161031685", "text": "F\u00fcr die meisten Museen gilt das Eisberg-Prinzip, nur der kleinste Teil der Sammlung ist zu sehen. Der Rest ist im Depot. Beim #Museum #BoijmansVanBeuningen in #Rotterdam soll sich das jetzt \u00e4ndern: Das Depot \u00f6ffnet sich f\u00fcr alle. https://t.co/PpCM4EKd2Y", "author_id": "5715752", "id": "1456885073161031685", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "Kopftuch"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/KqYVcQ29b5", "expanded_url": "https://trib.al/9bbJl3e", "display_url": "trib.al/9bbJl3e"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:56:32.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456878145500504065", "text": "Hidschab, Tschador, Nikab, Burka. Warum tragen muslimische Frauen ein #Kopftuch \u2013 oder entscheiden sich dagegen? Und wer tr\u00e4gt was? Ein \u00dcberblick in Grafiken. https://t.co/KqYVcQ29b5", "author_id": "5715752", "id": "1456878145500504065", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 80, "like_count": 53, "quote_count": 7}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1456872819657150468"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Corona"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/NWOHl8LERk", "expanded_url": "https://trib.al/Nhc9nxi", "display_url": "trib.al/Nhc9nxi"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/AMeBY3FQm9", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456872821607567360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMeBY3FQm9"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:35:22.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456872821607567360", "text": "Keiner kann sagen, die katastrophale #Corona-Lage sei nicht zu erwarten gewesen. Statt zu handeln, hat die Politik gehofft und versagt. So weit h\u00e4tte es nie kommen d\u00fcrfen. Ein Kommentar: https://t.co/NWOHl8LERk #Abo https://t.co/AMeBY3FQm9", "author_id": "5715752", "id": "1456872821607567360", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 44, "like_count": 970, "quote_count": 17}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 156, "tag": "Literatur"}, {"start": 157, "end": 161, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/yxYDPfAT7n", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/die-rache-ist-mein-marie-ndiaye-roman-frauen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/die-ra\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:32:00.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456871974110646274", "text": "Marie NDiayes makelloser, klassischer Stil, mit dem sie ins Herz der unausweichlichen Dunkelheit vordringt, macht ihre Figuren gro\u00df und tragisch. #Literatur #Abo https://t.co/yxYDPfAT7n", "author_id": "5715752", "id": "1456871974110646274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:15:26.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456867804351803399", "text": "Den Kopfball zu verbieten, w\u00e4re eine der gr\u00f6\u00dften \u00c4nderungen in der Geschichte des Fu\u00dfballs. Manche fordern es schon jetzt, doch noch wei\u00df man nicht, wie gef\u00e4hrlich sie wirklich sind. https://t.co/UBt10RnicS", "author_id": "5715752", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/UBt10RnicS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fussball-kopfbaelle-gefaehrlich-gehirn-verbot-demenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "id": "1456867804351803399", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 35, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Glasgow"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/lsRh9galL4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cop26-un-klimagipfel-entwicklungsminister-gerd-mueller?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:14:10.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456867483877523457", "text": "Die Beschl\u00fcsse in #Glasgow reichten nicht aus, um das 1,5-Grad-Ziel zu erreichen, beklagt Entwicklungsminister Gerd M\u00fcller. #COP26 https://t.co/lsRh9galL4", "author_id": "5715752", "id": "1456867483877523457", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "Thalheimer"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/JQPB63c8tk", "expanded_url": "https://trib.al/hfyKURC", "display_url": "trib.al/hfyKURC"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:14:09.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456867481532907520", "text": "In Schillers \"Die R\u00e4uber\" tritt eigentlich nur eine Frauenfigur auf. Der Regisseur Michael #Thalheimer dreht das in seiner Inszenierung am Hamburger Thalia Theater um und besetzt nur einen Mann. Er wolle keine Rollenklischees bedienen. https://t.co/JQPB63c8tk", "author_id": "5715752", "id": "1456867481532907520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Sachsen"}, {"start": 51, "end": 54, "tag": "2G"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "Impfstoffe"}, {"start": 202, "end": 209, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:09:27.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456866299989172225", "text": "In #Sachsen gilt ab kommender Woche landesweit die #2G-Regel f\u00fcr Gastst\u00e4tten und Veranstaltungen in Innenr\u00e4umen. Die Lieferfristen f\u00fcr #Impfstoffe sollen in Deutschland auf eine Woche reduziert werden. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "author_id": "5715752", "id": "1456866299989172225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 159, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PyIbZKbIrM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-wissen/2021/06/schlechtes-gewissen-gefuehle-emotionen-entkommen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-wissen/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:08:23.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456866029146198016", "text": "Dem schlechten Gewissen entkommt au\u00dfer Psychopathen niemand. Immanuel Kant nannte es den \"Gerichtshof in sich selbst\". Wie kann man besser damit umgehen?  #Abo https://t.co/PyIbZKbIrM", "author_id": "5715752", "id": "1456866029146198016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Ampel"}, {"start": 101, "end": 105, "tag": "SPD"}, {"start": 107, "end": 111, "tag": "FDP"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "Gr\u00fcnen"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RBX5kZ0s6Z", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampelkoaltion-spd-fdp-die-gruenen-regierungsbildung-ministerposten-verteilung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T06:06:00.000Z", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456865432212754436", "text": "Wer schafft es ins neue #Ampel-Kabinett? Wer werden die neuen Partei- und Fraktionsvorsitzenden? Bei #SPD, #FDP und #Gr\u00fcnen stehen viele personelle Umbr\u00fcche an. Ein \u00dcberblick, ohne Gew\u00e4hr. https://t.co/RBX5kZ0s6Z", "author_id": "5715752", "id": "1456865432212754436", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "CO2"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "Glasgow"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yCMmqsGifh", "expanded_url": "https://trib.al/4lXmKYd", "display_url": "trib.al/4lXmKYd"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-06T05:49:30.000Z", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456861275925983234", "text": "Ob beim Tanken oder Fliegen: Eine kleine Abgabe f\u00fcr den Regenwald soll unser Gewissen erleichtern. Wie sehr der boomende Markt f\u00fcr #CO2-Zertifikate auch dem Klima n\u00fctzt, entscheidet sich nun in #Glasgow. https://t.co/yCMmqsGifh #Abo", "author_id": "5715752", "id": "1456861275925983234", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}}], "meta": {"oldest_id": "1456861275925983234", "newest_id": "1457398178165268487", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vsbbhol086gvuas7gac7kb2us", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec9wwkh63jqx4f2zkk86nx1wl3"}}