{"data": [{"source": "ZEITonline", "id": "1466177732736339970", "created_at": "2021-12-01T22:49:46.000Z", "lang": "de", "text": "Die #WTA will in #China keine Turniere mehr ausrichten. Grund ist das zeitweise Verschwinden des Tennisstars #PengShuai. #Tennis https://t.co/gJsZlomxFL", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gJsZlomxFL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/wta-tennis-china-peng-shuai-vermisst-turniere?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "WTA"}, {"start": 17, "end": 23, "tag": "China"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "PengShuai"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Tennis"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466177732736339970", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1095424935726469120", "name": "Women's tennis", "description": "Women's Tennis Association"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466144718652420099", "created_at": "2021-12-01T20:38:35.000Z", "lang": "de", "text": "Die zust\u00e4ndigen \u00c4mter haben am Mittwoch 71.583 neue #Corona-F\u00e4lle registriert, 443 Menschen sind in Zusammenhang mit einer Infektion gestorben. \n https://t.co/OLLhRMsrlp", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/OLLhRMsrlp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-ansteckungen-rueckgang?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466144718652420099", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466143129317351427", "created_at": "2021-12-01T20:32:16.000Z", "lang": "de", "text": "Die Spitzen von Bund und L\u00e4ndern wollen ein sch\u00e4rferes Vorgehen in der #Corona-Pandemie beschlie\u00dfen. Sie planen umfangreiche Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, die Ausweitung der 2G-Regel auf den Einzelhandel und Einschr\u00e4nkungen bei Gro\u00dfveranstaltungen. https://t.co/4QauSP82kB", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4QauSP82kB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/mpk-bund-laender-kanzleramt-corona-massnahmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466143129317351427", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466133368647602190", "created_at": "2021-12-01T19:53:29.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1466133366173020173"]}, "lang": "de", "text": "Viele #Pflegekr\u00e4fte haben in der #Pandemie gek\u00fcndigt. Hier erz\u00e4hlen 25 von ihnen, weshalb sie ausgestiegen sind und was sich \u00e4ndern m\u00fcsste, damit sie zur\u00fcckkehren.  https://t.co/T6ILNL6xQn #Corona https://t.co/rexNYsP6vF", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/T6ILNL6xQn", "expanded_url": "https://trib.al/9frQ4pN", "display_url": "trib.al/9frQ4pN"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rexNYsP6vF", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466133368647602190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rexNYsP6vF"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Pandemie"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466133368647602190", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 85, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466127430347902991", "created_at": "2021-12-01T19:29:53.000Z", "lang": "de", "text": "Stig Dagermans #Reportagen aus den deutschen Kriegstr\u00fcmmern sind ein erstaunliches Zeitzeugnis, aber bei Weitem keine hingehuschte Echtzeitmitschrift. https://t.co/KpPl4PV4hp", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/KpPl4PV4hp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/deutscher-herbst-stig-dagerman-nachwort?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Reportagen"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466127430347902991", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466127314840866825", "created_at": "2021-12-01T19:29:25.000Z", "lang": "de", "text": "Menschen werden dazu gebracht, ihre privaten Konten f\u00fcr Kriminelle zu \u00f6ffnen. Den \"Money Mules\" wird schnelles Geld versprochen. #Europol konnte nun mehr als 1.800 Verd\u00e4chtige festnehmen. #Geldwaesche https://t.co/Y5ZBqyVh0h", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Y5ZBqyVh0h", "expanded_url": "https://trib.al/bsdXiYh", "display_url": "trib.al/bsdXiYh", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466127317625880579/Gr5fr9YK?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466127317625880579/Gr5fr9YK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Europol: Mehr als 1.800 Festnahmen bei Eins\u00e4tzen gegen Geldw\u00e4sche", "description": "Sogenannte \"Geldesel\" waschen f\u00fcr Kriminelle Geld \u00fcber ihre privaten Konten. In einer mehrmonatigen Gro\u00dfrazzia konnte Europol nun in 27 L\u00e4ndern Verd\u00e4chtige festnehmen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/europol-geldwaesche-razzia-festnahmen-finanzkriminalitaet?utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 137, "tag": "Europol"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "Geldwaesche"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466127314840866825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466122206556139536", "created_at": "2021-12-01T19:09:07.000Z", "lang": "de", "text": "Erst war Gerhard #Schr\u00f6der im Einsatz f\u00fcr Wladimir Putins Energiewirtschaft. Nun lobbyiert der Altkanzler f\u00fcr einen Versicherungsmakler aus dem Fr\u00e4nkischen. Es geht um die #Rente. https://t.co/L96N79ON2W #Abo", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/L96N79ON2W", "expanded_url": "https://trib.al/Rl8oIGP", "display_url": "trib.al/Rl8oIGP"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Schr\u00f6der"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "Rente"}, {"start": 204, "end": 208, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466122206556139536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466117072086253579", "created_at": "2021-12-01T18:48:43.000Z", "lang": "de", "text": "8.000 Einsatzkr\u00e4fte der #Bundeswehr sind schon im Einsatz, 4.000 weitere sollen in der kommenden Woche folgen. Mehr als 150.000 Sch\u00fcler und Sch\u00fclerinnen befinden sich in #Quarant\u00e4ne. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "Quarant\u00e4ne"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466117072086253579", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466115490531758082", "created_at": "2021-12-01T18:42:26.000Z", "lang": "de", "text": "Erst gelangte der #Japank\u00e4fer auf die Azoren, dann in die Lombardei \u2013 und nun ist er in Deutschland angekommen. Beh\u00f6rden und Landwirte warnen vor gewaltigen Sch\u00e4den. #InvasiveArten https://t.co/pVm9MFdKb7", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/pVm9MFdKb7", "expanded_url": "https://trib.al/2VwaFSU", "display_url": "trib.al/2VwaFSU", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466115493429981187/3kZ6bUjk?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466115493429981187/3kZ6bUjk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Japank\u00e4fer: H\u00fcbsch anzusehen, aber gef\u00e4hrlich", "description": "Der Japank\u00e4fer breitet sich seit Jahren in Europa aus, nun ist er auch in Deutschland angekommen \u2013 und bedroht hier Hunderte Pflanzenarten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-12/japankaefer-deutschland-schaedling-bedrohung-pflanzen?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Japank\u00e4fer"}, {"start": 166, "end": 180, "tag": "InvasiveArten"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466115490531758082", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466113251943583751", "created_at": "2021-12-01T18:33:32.000Z", "lang": "de", "text": "Der #SupremeCourt in den #USA befasst sich mit dem #Recht auf #Abtreibung. Es geht um das Gesetz in #Mississippi \u2013 aber auch um ein wichtiges Grundsatzurteil von 1973. https://t.co/3mK3Ti5iDJ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/3mK3Ti5iDJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/us-supreme-court-usa-abtreibungsrecht-justiz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "SupremeCourt"}, {"start": 25, "end": 29, "tag": "USA"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "Recht"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Abtreibung"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "Mississippi"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466113251943583751", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "867872043672326144", "name": "Supreme Court of the United States", "description": "Conversation about the Supreme Court and justices"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466109846189756421", "created_at": "2021-12-01T18:20:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "alardkittlitz", "id": "60572375"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/EdQIsOgPM5", "expanded_url": "https://trib.al/kLyysZl", "display_url": "trib.al/kLyysZl"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "Berlin"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}]}, "lang": "de", "text": "\"Es geht eine heilige Entspanntheit von ihm aus: Der hat's hinter sich.\" @alardkittlitz ist mit Klaus Wowereit durch #Berlin spaziert. https://t.co/EdQIsOgPM5 #Abo", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466109846189756421", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466103563336261634", "created_at": "2021-12-01T17:55:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 136, "username": "OttosKassiber", "id": "1185888344"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Y2zy9Ml4iK", "expanded_url": "https://trib.al/rpK5ZTT", "display_url": "trib.al/rpK5ZTT"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "CDU"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "Impfpflicht"}]}, "lang": "de", "text": "Merz, R\u00f6ttgen oder Braun, wer wird die #CDU k\u00fcnftig f\u00fchren? Heute stellen sich die Kandidaten den Fragen der Parteibasis. @OttosKassiber \u00fcber die Favoritenrolle. Au\u00dferdem im Update mit @meta_maid: Eine EU-weite #Impfpflicht ist in Br\u00fcssel im Gespr\u00e4ch. https://t.co/Y2zy9Ml4iK", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466103563336261634", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466099384333053952", "created_at": "2021-12-01T17:38:26.000Z", "lang": "de", "text": "Prinz Harry zieht zum Welt-Aids-Tag eine Parallele zwischen den Pandemien #Covid_19 und #HIV. Warum er damit recht hat.   https://t.co/cVwf4tHUvG", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/cVwf4tHUvG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/hiv-afrika-epidemie-welt-aids-tag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Covid_19"}, {"start": 88, "end": 92, "tag": "HIV"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466099384333053952", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466098537855393798", "created_at": "2021-12-01T17:35:04.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1466098534458044424"]}, "lang": "de", "text": "Die Politik wollte vom #Verfassungsgericht erfahren, ob sie durfte, was sie tat. Die Antwort: Das m\u00fcsst ihr selbst wissen. Ein Kommentar: https://t.co/FJZrWdeelC #Corona https://t.co/7IhOeI5hmY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/FJZrWdeelC", "expanded_url": "https://trib.al/VNugzNy", "display_url": "trib.al/VNugzNy"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7IhOeI5hmY", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466098537855393798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IhOeI5hmY"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 42, "tag": "Verfassungsgericht"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466098537855393798", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466093501016334341", "created_at": "2021-12-01T17:15:03.000Z", "lang": "de", "text": "An der Grenze zu #Belarus k\u00f6nnten f\u00fcr Migranten der #Asylprozess verl\u00e4ngert und Abschiebungen vereinfacht werden. Das schl\u00e4gt die #EU-Kommission vor. https://t.co/Vex0fsM6RX", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Vex0fsM6RX", "expanded_url": "https://trib.al/cWmzKmM", "display_url": "trib.al/cWmzKmM"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Belarus"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "Asylprozess"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "EU"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466093501016334341", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466092698142658561", "created_at": "2021-12-01T17:11:52.000Z", "lang": "de", "text": "In #Italien leitet ein #General und Logistikexperte erfolgreich die #Impfkampagne. Wie viel daran ist Psychologie? #Covid19 #Figliuolo https://t.co/75OqCA6VaR", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/75OqCA6VaR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/francesco-paolo-figliuolo-general-italien-corona-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Italien"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "General"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "Impfkampagne"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Covid19"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "Figliuolo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466092698142658561", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466092273368772613", "created_at": "2021-12-01T17:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 186, "username": "yasminecmbarek", "id": "3054937626"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/GvJCE7OjFM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-politik-ungeimpfte-staat-autoritaet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "Ungeimpften"}]}, "lang": "de", "text": "Der Staat l\u00e4sst sich von #Ungeimpften vor sich hertreiben. Das hat die deutsche Politik nicht n\u00f6tig. Es ist Zeit f\u00fcr das Priorisieren von politischen Mehrheiten, schreibt @yasminecmbarek https://t.co/GvJCE7OjFM", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466092273368772613", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 58, "like_count": 228, "quote_count": 10}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466091937174364163", "created_at": "2021-12-01T17:08:51.000Z", "lang": "de", "text": "Wenn schwer an #Covid_19 erkrankte Patienten mit dem Flugzeug verlegt werden, bekommen sie davon nichts  mit, sagt Bundeswehr-Oberfeldarzt Martin Kulla. Wie l\u00e4uft ein Transport mit der fliegenden #Intensivstation und wann wird es kritisch? #Abo https://t.co/xsKY0C88xi", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xsKY0C88xi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-patienten-bundeswehr-martin-kulla?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Covid_19"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "Intensivstation"}, {"start": 240, "end": 244, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466091937174364163", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466088475372015623", "created_at": "2021-12-01T16:55:05.000Z", "lang": "de", "text": "Wussten Sie, dass im #Eierlik\u00f6r urspr\u00fcnglich gar kein Ei war, sondern Avocado? https://t.co/8Vll8ce2JK #Abo", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8Vll8ce2JK", "expanded_url": "https://trib.al/o9WiVfd", "display_url": "trib.al/o9WiVfd"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Eierlik\u00f6r"}, {"start": 103, "end": 107, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466088475372015623", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466083445864640516", "created_at": "2021-12-01T16:35:06.000Z", "lang": "de", "text": "\"Ein bisschen wehm\u00fctig und sehr dankbar\", sagt Monika #Gr\u00fctters, werde sie an ihrem letzten Tag hier aus dem #Kanzleramt gehen: ein Abschiedsbesuch bei der scheidenden #Kulturstaatsministerin an deren bisherigem Arbeitsplatz. https://t.co/iecgvWA1XQ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iecgvWA1XQ", "expanded_url": "https://trib.al/RNZBDHP", "display_url": "trib.al/RNZBDHP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466083449228435458/jH6shtG4?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466083449228435458/jH6shtG4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Monika Gr\u00fctters: \"Da h\u00e4tte ich vielleicht strenger sein m\u00fcssen\"", "description": "Kulturstaatsministerin ad\u00e9: Monika Gr\u00fctters hatte acht Jahre lang ihr Amt inne, nun r\u00e4umt sie in Berlin ihr B\u00fcro aus. Ein Abschiedsbesuch\u2002", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/49/monika-gruetters-kulturstaatsministerin-abschied-regierungswechsel?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Gr\u00fctters"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "Kanzleramt"}, {"start": 168, "end": 191, "tag": "Kulturstaatsministerin"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466083445864640516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466078422443216901", "created_at": "2021-12-01T16:15:08.000Z", "lang": "de", "text": "Die t\u00fcrkische #Lira wertet ab, die Preise steigen. Bisher \u00e4nderte #Erdo\u011fan die Taktik, wenn sie nicht funktionierte. Jetzt wirkt er wie gefangen in seinen starren Ideen und am Ende seiner physischen Kr\u00e4fte. #Inflation #T\u00fcrkei https://t.co/Kew2apPMbA", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Kew2apPMbA", "expanded_url": "https://trib.al/3lV4mHg", "display_url": "trib.al/3lV4mHg"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Lira"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 207, "end": 217, "tag": "Inflation"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "T\u00fcrkei"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466078422443216901", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1466075911707635725", "created_at": "2021-12-01T16:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 136, "username": "OttosKassiber", "id": "1185888344"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/TnNkLIvJvl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-impfpflicht-europaeische-union-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "CDU"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "Impfpflicht"}]}, "lang": "de", "text": "Merz, R\u00f6ttgen oder Braun, wer wird die #CDU k\u00fcnftig f\u00fchren? Heute stellen sich die Kandidaten den Fragen der Parteibasis. @OttosKassiber \u00fcber die Favoritenrolle. Au\u00dferdem im Update mit @meta_maid: Eine EU-weite #Impfpflicht ist in Br\u00fcssel im Gespr\u00e4ch.  https://t.co/TnNkLIvJvl", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466075911707635725", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466073381455945738", "created_at": "2021-12-01T15:55:07.000Z", "lang": "de", "text": "#Russland h\u00e4lt in der N\u00e4he des Donbass einen Teil seines Milit\u00e4rman\u00f6vers ab. https://t.co/yRmGOyAOq7", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yRmGOyAOq7", "expanded_url": "https://trib.al/eO16DsY", "display_url": "trib.al/eO16DsY"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Russland"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466073381455945738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466068332478611463", "created_at": "2021-12-01T15:35:03.000Z", "lang": "de", "text": "\"Es ist total peinlich, darum zu bitten, aber kann jetzt endlich mal jemand ETWAS entscheiden? Leben retten und auch Freundschaften, damit sich die Jungen wieder dem Alles-schei\u00dfe-Finden hingeben k\u00f6nnen.\" https://t.co/MwxnRPJtZl", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/MwxnRPJtZl", "expanded_url": "https://trib.al/0ShGl8t", "display_url": "trib.al/0ShGl8t"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466068332478611463", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1466067246472650754", "created_at": "2021-12-01T15:30:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "havpost", "id": "164649491"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "SupremeCourt"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AbortionRights"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466064923805503496"}], "text": "RT @havpost: Vor dem #SupremeCourt hat die Anh\u00f6rung begonnen, die die #AbortionRights in den USA fundamental ver\u00e4ndern k\u00f6nnte. Worum es geh\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466067246472650754", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "867872043672326144", "name": "Supreme Court of the United States", "description": "Conversation about the Supreme Court and justices"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466063314228764675", "created_at": "2021-12-01T15:15:06.000Z", "lang": "de", "text": "Napoleon oder die Frauen? Aus diesem Stoff sind die Kulturk\u00e4mpfe, die in #Frankreich zurzeit gef\u00fchrt werden. https://t.co/C7zkhRUOpa", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/C7zkhRUOpa", "expanded_url": "https://trib.al/Shll381", "display_url": "trib.al/Shll381"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "Frankreich"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466063314228764675", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466058276509040653", "created_at": "2021-12-01T14:55:05.000Z", "lang": "de", "text": "Intensivmediziner fordern bundesweit einheitliche Kontaktbeschr\u00e4nkungen und eine #Impfpflicht f\u00fcr Erwachsene. #Corona https://t.co/Fl7CMSXXAJ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Fl7CMSXXAJ", "expanded_url": "https://trib.al/0wyX1vL", "display_url": "trib.al/0wyX1vL"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466058276509040653", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466053240525668357", "created_at": "2021-12-01T14:35:05.000Z", "lang": "de", "text": "Laut einer #Studie des Mercator Forum Migration und Demokratie der TU Dresden k\u00f6nnen #Rechtspopulisten in Europa nur bedingt von der #Corona-Krise profitieren. https://t.co/A1L4ikVKtu", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/A1L4ikVKtu", "expanded_url": "https://trib.al/PbXTP4V", "display_url": "trib.al/PbXTP4V"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Studie"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Rechtspopulisten"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466053240525668357", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466048259491868672", "created_at": "2021-12-01T14:15:17.000Z", "lang": "de", "text": "Haben j\u00fcdische Menschen wei\u00dfe Privilegien? Nein, sagen die Autor:innen Judith Coffey und Vivien Laumann. Denn bei Wei\u00dfsein gehe es auch um ein Gef\u00fchl von Sicherheit. https://t.co/Jt4vGdmPPz #red", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Jt4vGdmPPz", "expanded_url": "https://trib.al/nGaqxIk", "display_url": "trib.al/nGaqxIk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466048262356488202/L4EQ5Ubo?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466048262356488202/L4EQ5Ubo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Judith Coffey und Vivien Laumann: \"J\u00fcdische Menschen werden oft nicht als diskriminiert wahrgenommen\"", "description": "Sind j\u00fcdische Menschen wei\u00df? Das stimme nicht so pauschal, sagen Judith Coffey und Vivien Laumann. Denn bei Wei\u00dfsein gehe es um Privilegien \u2013 und Sicherheit.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/judith-coffey-vivien-laumann-gojnormativitaet-antisemitismus?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "red"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466048259491868672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466043184434356227", "created_at": "2021-12-01T13:55:07.000Z", "lang": "de", "text": "Die #OECD erwartet f\u00fcr das Jahr #2022 ein Wirtschaftswachstum in #Deutschland von 3,9 Prozent. Die #Inflation, #Lieferengp\u00e4sse und das #Corona-Virus w\u00fcrden aber nach wie vor gro\u00dfe Unsicherheiten und Risiken schaffen. https://t.co/7iAwAROG1D", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/7iAwAROG1D", "expanded_url": "https://trib.al/KRlI9Qq", "display_url": "trib.al/KRlI9Qq"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "OECD"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "Deutschland"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Inflation"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "Lieferengp\u00e4sse"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466043184434356227", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466038130637783045", "created_at": "2021-12-01T13:35:02.000Z", "lang": "de", "text": "Nur zwei Menschen haben das Bootsungl\u00fcck im #\u00c4rmelkanal \u00fcberlebt. Britische und franz\u00f6sische Beh\u00f6rden h\u00e4tten ihre Notrufe empfangen, aber nicht gehandelt, sagen beide. https://t.co/QxY0teWsuj", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/QxY0teWsuj", "expanded_url": "https://trib.al/cO4S8f5", "display_url": "trib.al/cO4S8f5"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 55, "tag": "\u00c4rmelkanal"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466038130637783045", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466033114552152072", "created_at": "2021-12-01T13:15:06.000Z", "lang": "de", "text": "#Russland: An der Grenze zur #Ukraine l\u00e4sst der russische Pr\u00e4sident Wladimir #Putin Truppen aufmarschieren. Bisher hat er begrenzte Schie\u00dfereien bevorzugt. Was bezweckt Putin also? https://t.co/xSVg63Q5qq #Abo", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/xSVg63Q5qq", "expanded_url": "https://trib.al/8kDmh8b", "display_url": "trib.al/8kDmh8b"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Russland"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "Ukraine"}, {"start": 77, "end": 83, "tag": "Putin"}, {"start": 205, "end": 209, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466033114552152072", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466028074802294794", "created_at": "2021-12-01T12:55:05.000Z", "lang": "de", "text": "Nach dem Remis ist vor dem Remis? Runde f\u00fcnf der #SchachWM im Livestream https://t.co/HllALpp7sU", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HllALpp7sU", "expanded_url": "https://trib.al/UcQFFtd", "display_url": "trib.al/UcQFFtd"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466028074802294794", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466023045701771280", "created_at": "2021-12-01T12:35:06.000Z", "lang": "de", "text": "Die Menschen in Deutschland stehen zunehmend unter #Stress. Das geht aus einer Studie der Techniker Krankenkasse hervor. Seit 2013 sei der Anteil um 30 Prozent gestiegen. Auch #Corona spiele eine Rolle. https://t.co/amlyme2m1A", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/amlyme2m1A", "expanded_url": "https://trib.al/4keyQZg", "display_url": "trib.al/4keyQZg"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Stress"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466023045701771280", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466012972082413568", "created_at": "2021-12-01T11:55:04.000Z", "lang": "de", "text": "#Omikron wurde nachtr\u00e4glich in einer #Corona-Probe von Oktober nachgewiesen. Die neue Variante grassierte also offenbar bereits Wochen vor der ersten Meldung an die #WHO. https://t.co/8i2dv7R4Em", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/8i2dv7R4Em", "expanded_url": "https://trib.al/grGueuP", "display_url": "trib.al/grGueuP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Omikron"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Corona"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "WHO"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466012972082413568", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466007948367441925", "created_at": "2021-12-01T11:35:06.000Z", "lang": "de", "text": "2:2 nach vier Partien \u2013 ein Zwischenfazit von Uli Stock #SchachWM https://t.co/ASspnMgQZe", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ASspnMgQZe", "expanded_url": "https://trib.al/3dBiTWg", "display_url": "trib.al/3dBiTWg"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466007948367441925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1466002926204248076", "created_at": "2021-12-01T11:15:09.000Z", "lang": "de", "text": "Der Barmer #Pflege-Report rechnet am Ende des Jahrzehnts mit einer Million Pflegebed\u00fcrftigen mehr als bisher angenommen. https://t.co/kp8A3ImpBl", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/kp8A3ImpBl", "expanded_url": "https://trib.al/aT6RHD7", "display_url": "trib.al/aT6RHD7"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Pflege"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1466002926204248076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465997886592802820", "created_at": "2021-12-01T10:55:07.000Z", "lang": "de", "text": "#USA: Frauen haben ein Recht auf Selbststimmung bei #Schwangerschaftsabbr\u00fcchen, hie\u00df es vom obersten Gericht der USA im Jahr 1973. Nun sind die #Frauenrechte in Gefahr. https://t.co/hy3JqkiQlH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hy3JqkiQlH", "expanded_url": "https://trib.al/iALWqL7", "display_url": "trib.al/iALWqL7"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "USA"}, {"start": 52, "end": 78, "tag": "Schwangerschaftsabbr\u00fcchen"}, {"start": 144, "end": 157, "tag": "Frauenrechte"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465997886592802820", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465992834474037255", "created_at": "2021-12-01T10:35:03.000Z", "lang": "de", "text": "Statt ab dem 20. soll der Impfstoff f\u00fcr #Kinder nun bereits ab dem 13. Dezember zur Verf\u00fcgung stehen. Bundesgesundheitsminister Jens #Spahn spricht von einer guten Nachricht f\u00fcr Eltern. #Corona https://t.co/eR8br8YCAe", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/eR8br8YCAe", "expanded_url": "https://trib.al/qv3o55n", "display_url": "trib.al/qv3o55n"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Kinder"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "Spahn"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465992834474037255", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465987719495143427", "created_at": "2021-12-01T10:14:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 106, "username": "UllmannMdB", "id": "609972369"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "DLFNachrichten", "id": "4202151411"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UGTmJ4m6qQ", "expanded_url": "https://trib.al/7t6FaZi", "display_url": "trib.al/7t6FaZi"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 164, "tag": "FDP"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "Impfpflicht"}]}, "lang": "de", "text": "Sobald die Gesundheitssysteme \u00fcberlastet seien, sei es \"vorbei mit den Freiwilligkeiten\", sagt @UllmannMdB im @DLFNachrichten. Er kann sich eine Zustimmung der #FDP-Fraktion zu einer allgemeinen #Impfpflicht vorstellen. https://t.co/UGTmJ4m6qQ", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465987719495143427", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465982550174838787", "created_at": "2021-12-01T09:54:11.000Z", "lang": "de", "text": "Bei einem Gro\u00dfeinsatz der #Bundespolizei gegen #Schleuser sind am Morgen laut Polizei 41 Geb\u00e4ude in Berlin, Brandenburg und Th\u00fcringen durchsucht worden. https://t.co/WqUVqHBBN0", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/WqUVqHBBN0", "expanded_url": "https://trib.al/B9xn3Tf", "display_url": "trib.al/B9xn3Tf"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "Bundespolizei"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "Schleuser"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465982550174838787", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465957625967820803", "created_at": "2021-12-01T08:15:08.000Z", "lang": "de", "text": "Kennen Sie diese Menschen, die mit ihren #Geschenken immer richtig liegen? Wir haben drei von ihnen nach ihren Geheimnissen gefragt. #Weihnachten https://t.co/mF5NXGf9Ps", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/mF5NXGf9Ps", "expanded_url": "https://trib.al/10z4XsF", "display_url": "trib.al/10z4XsF", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465957627905597442/gK7gqgWP?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465957627905597442/gK7gqgWP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Weihnachtsgeschenke: Das Geheimnis der Superschenker", "description": "Jeder kennt so eine Person, die anderen immer die perfekten Geschenke macht. Wie kriegen die das hin? Und kann man das lernen? Drei Superschenker verraten, wie's geht.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/weihnachtsgeschenke-weihnachten-familie-freunde-tipps?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Geschenken"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "Weihnachten"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465957625967820803", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465936423446536193", "created_at": "2021-12-01T06:50:53.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1465936422049878020"]}, "lang": "de", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in #Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/NrjqK0WoB9 (aktualisiert am 01.12.2021 um 4:20 Uhr) https://t.co/x43psLcvNc", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/NrjqK0WoB9", "expanded_url": "https://trib.al/KRWtgcx", "display_url": "trib.al/KRWtgcx"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/x43psLcvNc", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465936423446536193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x43psLcvNc"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Deutschland"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465936423446536193", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465934114981400577", "created_at": "2021-12-01T06:41:43.000Z", "lang": "de", "text": "Die #Mittelschicht in Deutschland schrumpft laut einer Studie der #OECD und der Bertelsmann Stiftung erheblich. https://t.co/pDjuJh0c3M", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pDjuJh0c3M", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/oecd-studie-mittelschicht-deutschland-abstieg-pandemie-bertelsmann?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Mittelschicht"}, {"start": 66, "end": 71, "tag": "OECD"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465934114981400577", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465930866606157824", "created_at": "2021-12-01T06:28:48.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1465930863825281024"]}, "lang": "de", "text": "Seine Corona-Politik wurde viel kritisiert, jetzt hat #Schweden eine beneidenswert niedrige Inzidenz. Und f\u00fchrt dennoch einen Impfnachweis ein: https://t.co/PYZFbsiuug #Abo https://t.co/rw1HXqqHzo", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/PYZFbsiuug", "expanded_url": "https://trib.al/SHwxmg2", "display_url": "trib.al/SHwxmg2"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/rw1HXqqHzo", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465930866606157824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rw1HXqqHzo"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Schweden"}, {"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465930866606157824", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465927170145112066", "created_at": "2021-12-01T06:14:07.000Z", "lang": "de", "text": "Die #EU will sich nicht abh\u00e4ngen lassen und weiterhin Innovationen in Bereichen der #KI sowie des Medizin- und Verkehrssektors f\u00f6rdern. Dazu soll das sogenannte Daten-Governance-Gesetz verabschiedet werden. Parlament und Staaten sind sich bereits einig. https://t.co/xNN8izLW4E", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/xNN8izLW4E", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-12/daten-governance-gesetz-eu-einigung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 84, "end": 87, "tag": "KI"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465927170145112066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465927042604703744", "created_at": "2021-12-01T06:13:37.000Z", "lang": "de", "text": "In den vergangenen Tagen ist etwas kaputtgegangen zwischen dem Staat und den B\u00fcrgern. Die politisch Verantwortlichen haben in der #Corona-Pandemie viel Glaubw\u00fcrdigkeit verspielt. Ob sie die Kraft finden, sie zur\u00fcckzugewinnen? https://t.co/p7FVZV5qdW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/p7FVZV5qdW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-politik-ampel-koalition-kritik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465927042604703744", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 216, "like_count": 601, "quote_count": 54}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465926195145547785", "created_at": "2021-12-01T06:10:15.000Z", "lang": "de", "text": "Ohne Fahrer hei\u00dft nicht ohne Fehler. Selbstfahrende Autos k\u00f6nnten in Zukunft Tausende Verkehrstote verhindern. Aber auch sie werden t\u00f6dliche Unf\u00e4lle verursachen. Verzeihen wir ihnen das? #Auto https://t.co/D0zS0uVbvW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/D0zS0uVbvW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/autonomes-fahren-kuenstliche-intelligenz-verkehrssicherheit-unfall?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 192, "tag": "Auto"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465926195145547785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465918605934084099", "created_at": "2021-12-01T05:40:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "stuemic", "id": "76694670"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/5mmKz0MyVG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/corona-omikron-nato-2021-12-01?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Corona"}, {"start": 48, "end": 60, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 81, "end": 86, "tag": "Nato"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "Ukraine"}, {"start": 208, "end": 217, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "Newsletter"}]}, "lang": "de", "text": "Bund und L\u00e4nder planen neue #Corona-Regeln, die #Impfpflicht soll kommen und die #Nato ist wegen russischer Truppen nahe der #Ukraine besorgt. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @stuemic im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/5mmKz0MyVG", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465918605934084099", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465916497231073283", "created_at": "2021-12-01T05:31:43.000Z", "lang": "de", "text": "Berater der US-Arzneimittelbeh\u00f6rde haben die Zulassung eines Corona-Medikaments des Herstellers #Merck empfohlen. In S\u00fcdamerika wurden die ersten #Omikron-F\u00e4lle nachgewiesen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Merck"}, {"start": 146, "end": 154, "tag": "Omikron"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465916497231073283", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465916173611155458", "created_at": "2021-12-01T05:30:25.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1465916170087940101"]}, "lang": "de", "text": "Ist #Gendern gerecht oder sexistisch? Die Linguistin Luise Pusch und der Schriftsteller Torsten Schulz sind v\u00f6llig uneins. Im Podcast #warumdenkensiedas von Jana Simon und @philipfaigle versuchen Sie, einander zu verstehen: https://t.co/DHJaggBQDl https://t.co/lgTUDt3bsM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/DHJaggBQDl", "expanded_url": "https://trib.al/CUKjsUB", "display_url": "trib.al/CUKjsUB"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lgTUDt3bsM", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465916173611155458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgTUDt3bsM"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Gendern"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "warumdenkensiedas"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465916173611155458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465915553147764736", "created_at": "2021-12-01T05:27:57.000Z", "lang": "de", "text": "Eine Lehre aus dem Urteil des Bundesverfassungsgericht: Auch Z\u00f6gern kostet Freiheit https://t.co/KSYg7Lldrt", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KSYg7Lldrt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/bundesverfassungsgericht-notbremse-urteil-corona-lockdown?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/bundes\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465915553147764736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465908147776856065", "created_at": "2021-12-01T04:58:32.000Z", "lang": "de", "text": "Bund und L\u00e4nder haben erneut \u00fcber die derzeitige Corona-Situation beraten. Welche Versch\u00e4rfungen nun kommen sollen. Au\u00dferdem im Podcast: Was kann gegen die steigende Inflation getan werden? #WasJetzt  https://t.co/HeYlKoo3RU", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/HeYlKoo3RU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-gipfel-mpk-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "WasJetzt"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465908147776856065", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465906239850885126", "created_at": "2021-12-01T04:50:57.000Z", "lang": "de", "text": "Wohin hat Richard Nixons verheerender \"War on Drugs\" gef\u00fchrt, den er vor 50 Jahren ausrief? Das Projekt hat die meisten Probleme verschlimmert. Dabei war die Reduktion des #Drogenkonsum|s nur eins ihrer Ziele \u2013 und bei Weitem nicht das wichtigste. #Abo https://t.co/M61K5uPBgr", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/M61K5uPBgr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/drogenpolitik-usa-richard-nixon-war-on-drugs-geschichte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/drogen\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465906246985392130/4OZc5NqE?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465906246985392130/4OZc5NqE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Drogenpolitik in den USA: \"Es gibt einen Weg, damit umzugehen. Draufhauen\"", "description": "Der \"War on Drugs\", den Richard Nixon 1971 ausgerufen hat, ist auf ganzer Linie gescheitert. Auch deshalb, weil er l\u00e4ngst nicht nur dem Kampf gegen Drogen diente.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/48/drogenpolitik-usa-richard-nixon-war-on-drugs-geschichte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 185, "tag": "Drogenkonsum"}, {"start": 248, "end": 252, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465906239850885126", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465905828955832325", "created_at": "2021-12-01T04:49:19.000Z", "lang": "de", "text": "Theoretisch sollten Elektroautofahrer \u00fcberall Parkpl\u00e4tze und Ladem\u00f6glichkeiten vorfinden. In der Praxis funktioniert das nicht. Der E-Boom blockiert sich selbst. #Hamburg #Abo https://t.co/hP09eaUA4g", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/hP09eaUA4g", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/e-autos-hamburg-verkehrswende-ladesaeule-parkplatz-mangel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/e-auto\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465905834181992448/mcQjv8pz?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465905834181992448/mcQjv8pz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "E-Autos in Hamburg: Die Spannung steigt", "description": "Theoretisch sollten Elektroautofahrer \u00fcberall Parkpl\u00e4tze und Ladem\u00f6glichkeiten vorfinden. In der Praxis funktioniert das nicht. Ein Lagebericht aus Hamburg", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/48/e-autos-hamburg-verkehrswende-ladesaeule-parkplatz-mangel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Hamburg"}, {"start": 171, "end": 175, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465905828955832325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465905359382532096", "created_at": "2021-12-01T04:47:27.000Z", "lang": "de", "text": "Viele Pflegekr\u00e4fte haben in der #Corona-Pandemie ihren Job gek\u00fcndigt. Hier erz\u00e4hlen 25 von ihnen, warum sie ausgestiegen sind und was sich \u00e4ndern m\u00fcsste, damit sie zur\u00fcckkehren. https://t.co/I8athC9WRY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/I8athC9WRY", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/pflegekraefte-arbeitsbedingungen-ueberlastung-gehalt-kuendigung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465905359382532096", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 8, "like_count": 74, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465897104971341828", "created_at": "2021-12-01T04:14:39.000Z", "lang": "de", "text": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist laut #RKI zum zweiten Mal in Folge leicht gesunken: auf 442,9. #Corona https://t.co/fxctrmxsIJ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fxctrmxsIJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-todesfaelle-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "RKI"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465897104971341828", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 21, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465888778208358408", "created_at": "2021-12-01T03:41:34.000Z", "lang": "de", "text": "Die #DeutscheWelle will Antisemitismus-Vorw\u00fcrfe gegen mehrere Mitarbeitende unabh\u00e4ngig \u00fcberpr\u00fcfen lassen und gegebenenfalls \"Konsequenzen\" ziehen. https://t.co/3wStdj5EJ7", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3wStdj5EJ7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/auslandssender-deutsche-welle-vorwuerfe-antisemitismus-untersuchung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-12\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "DeutscheWelle"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465888778208358408", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103732173100670976", "name": "Deutsche Welle", "description": "Deutsche Welle"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465825303771717639", "created_at": "2021-11-30T23:29:20.000Z", "lang": "de", "text": "Ein 15-J\u00e4hriger hat an seiner Highschool im #US-Staat #Michigan drei Mitsch\u00fcler erschossen und acht weitere Menschen verletzt. https://t.co/1zjZn2lb4m", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/1zjZn2lb4m", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/waffengewalt-usa-michigan-highschool-schuesse-tote-festnahme?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 47, "tag": "US"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Michigan"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465825303771717639", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465792701346029569", "created_at": "2021-11-30T21:19:47.000Z", "lang": "de", "text": "Wegen eines neuen Gesetzes haben es Hilfsorganisationen und Medien weiter schwer, in das Grenzgebiet zwischen #Belarus und #Polen zu kommen. https://t.co/8C0hxh9gCa", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/8C0hxh9gCa", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-zugang-grenzgebiet-beschraenken-ausnahmezustand?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465792707784286215/qSal05ki?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465792707784286215/qSal05ki?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belarus: Polen schr\u00e4nkt weiter Zugang zum Grenzgebiet ein", "description": "Nach drei Monaten l\u00e4uft in Polen der Ausnahmezustand in der Grenzregion zu Belarus aus. Doch ein neues Gesetz erm\u00f6glicht es, Journalisten weiter den Zugang zu verwehren.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-zugang-grenzgebiet-beschraenken-ausnahmezustand?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Belarus"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Polen"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465792701346029569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465786209335234564", "created_at": "2021-11-30T20:53:59.000Z", "lang": "de", "text": "Das einstige Start-up #Nvidia hat mit 40.000 US-Dollar angefangen. Jetzt ist das Unternehmen der wichtigste amerikanische Chiphersteller f\u00fcr k\u00fcnstliche Intelligenz. https://t.co/vadiyvQZDC", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vadiyvQZDC", "expanded_url": "https://trib.al/3So7h50", "display_url": "trib.al/3So7h50"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Nvidia"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465786209335234564", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041873021", "name": "NVIDIA"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "10041873021", "name": "NVIDIA"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465778961418489856", "created_at": "2021-11-30T20:25:11.000Z", "lang": "de", "text": "Der Designer Virgil #Abloh ist tot. Was bleibt, sind die M\u00f6glichkeiten, die er f\u00fcr Au\u00dfenseiter wie ihn in der Modewelt schuf. #VirgilAbloh https://t.co/y6Sifu5Y6p", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/y6Sifu5Y6p", "expanded_url": "https://trib.al/c0SfeG1", "display_url": "trib.al/c0SfeG1"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Abloh"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "VirgilAbloh"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465778961418489856", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465778026336206853", "created_at": "2021-11-30T20:21:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/x5n8Nio294", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ministerpraesidentenkonferenz-corona-massnahmen-omikron-verfassungsgericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465767532707598340/AkVx0xZ4?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465767532707598340/AkVx0xZ4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz: So soll Deutschland der vierten Welle und Omikron trotzen", "description": "Impfpflicht, 2G im Einzelhandel, Schlie\u00dfung von Clubs, ein neuer Krisenstab, impfende Tier\u00e4rzte und Apotheker: Ein \u00dcberblick \u00fcber die neuen Pl\u00e4ne von Bund und L\u00e4ndern", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ministerpraesidentenkonferenz-corona-massnahmen-omikron-verfassungsgericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "lang": "de", "text": "Was die Regierungschefs von Bund und L\u00e4ndern planen \u2013 ein \u00dcberblick von @tilsteff https://t.co/x5n8Nio294", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465778026336206853", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465771951142719488", "created_at": "2021-11-30T19:57:20.000Z", "lang": "de", "text": "55.289 Menschen wurden nach Recherchen von ZEIT ONLINE am Dienstag positiv auf das #Coronavirus getestet \u2013 die Sieben-Tage-Inzidenz liegt bei 488,9. https://t.co/fxctrmxsIJ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fxctrmxsIJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-todesfaelle-anstieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "Coronavirus"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465771951142719488", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465770934976106502", "created_at": "2021-11-30T19:53:18.000Z", "lang": "de", "text": "Ein St\u00fcck #Papyrus aus dem 1. Jahrhundert n. Chr. taucht auf \u2013 und wird sofort als \u00e4lteste Abschrift des Neuen Testaments gehandelt. Erst Jahre sp\u00e4ter wird klar: Das Ganze ist ein Betrug, und der mutma\u00dfliche T\u00e4ter ein hochangesehener Wissenschaftler. #Abo https://t.co/JBMrzbaX5J", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JBMrzbaX5J", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/dirk-obbink-fragmente-bibel-oxford-ermittlung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/dirk-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Papyrus"}, {"start": 251, "end": 255, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465770934976106502", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465770789597241352", "created_at": "2021-11-30T19:52:43.000Z", "lang": "de", "text": "Der #BioNTech -Chef U\u011fur Sahin ist zu zuversichtlich, dass die Corona-Impfstoffe bei #Omikron und anderen Virusvarianten gegen schwere Krankheitsverl\u00e4ufe sch\u00fctzen. Die #WHO warnt vor \u00dcberreaktionen auf Omikron. https://t.co/WnRQ4ZXl3y", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/WnRQ4ZXl3y", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/biontech-chef-sahin-impfstoffe-omikron?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "BioNTech"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Omikron"}, {"start": 168, "end": 172, "tag": "WHO"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465770789597241352", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 36, "like_count": 192, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465770589382184964", "created_at": "2021-11-30T19:51:55.000Z", "lang": "de", "text": "Der #Handel lehnt die 2G-Vorschrift vor #Weihnachten ab. In #Hessen werden die Zuschauerkapazit\u00e4ten in Fu\u00dfball-Stadien deutlich reduziert. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Handel"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "Weihnachten"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "Hessen"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465770589382184964", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465770390052081677", "created_at": "2021-11-30T19:51:08.000Z", "lang": "de", "text": "Zwanzig Jahre sind vergangen, seit \"Aliens &amp; Anorexie\" in den USA erschien. Nun liegt das zweite Buch der Experimentalfilmerin und Nischenautorin Chris Kraus endlich auf Deutsch vor. Unsere Rezensentin erkl\u00e4rt, warum das bemerkenswert ist. #Feminismus https://t.co/QO3fZQxZKW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QO3fZQxZKW", "expanded_url": "https://trib.al/EvjKMw8", "display_url": "trib.al/EvjKMw8"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 255, "tag": "Feminismus"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465770390052081677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465765012916559873", "created_at": "2021-11-30T19:29:46.000Z", "lang": "de", "text": "\"Vor der #Sprengung sehe ich vor meinem inneren Auge, was gleich passieren wird.\" #Sprengmeister #Abo https://t.co/ysP9fctm15", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ysP9fctm15", "expanded_url": "https://trib.al/Vka2x7d", "display_url": "trib.al/Vka2x7d"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Sprengung"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Sprengmeister"}, {"start": 97, "end": 101, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465765012916559873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465760744566403082", "created_at": "2021-11-30T19:12:48.000Z", "lang": "de", "text": "Da musst du mit Werkzeug ran: Dieser Satz war einer der letzten, den die Schriftstellerin Karen K\u00f6hler von ihrem Vater h\u00f6rte, bevor er starb. Jetzt hilft er ihr durch den Dezember. #Abo https://t.co/8GyV1UeedU", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/8GyV1UeedU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/48/trauerbewaeltigung-familienfeier-hoffnung-dezember-weihnachtszeit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/48/trauer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 185, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465760744566403082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465759978598412298", "created_at": "2021-11-30T19:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/oSBSNnNXTK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/abtreibungsrecht-polen-frauen-emanzipation-pis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465759985078521863/bvDONYtH?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465759985078521863/bvDONYtH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Abtreibungsrecht in Polen: Die verlorenen T\u00f6chter der Revolution", "description": "F\u00fcr gut ausgebildete Polinnen, die heute etwa 40 Jahre alt sind, ging es lange um immer mehr Freiheit und Emanzipation. Dabei verga\u00dfen sie aber die Frustrierten im Land.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/abtreibungsrecht-polen-frauen-emanzipation-pis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "Feminismus"}, {"start": 244, "end": 250, "tag": "Polen"}]}, "lang": "de", "text": "\"In der Vergangenheit wollten wir so feministisch wie m\u00f6glich sein. Doch heute bef\u00fcrchten wir, dass sich unser #Feminismus als Fluch entpuppt.\" @10_nach_8 schreibt Karolina Wigura \u00fcber eine Generation von Polinnen im Aufbruch, der 2015 endete. #Polen https://t.co/oSBSNnNXTK", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465759978598412298", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465759436136456196", "created_at": "2021-11-30T19:07:36.000Z", "lang": "de", "text": "Auch als neue Bundestagsabgeordnete steht Maja Wallstein noch als Schiedsrichterin auf dem Fu\u00dfballplatz. Der Umgangston ist dort rau. Warum sie trotzdem gerne pfeift und was die Schiedsrichterei und die Politik gemeinsam haben. https://t.co/Z1lzpMWcVU", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Z1lzpMWcVU", "expanded_url": "https://trib.al/AM8d3P0", "display_url": "trib.al/AM8d3P0"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465759436136456196", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465753530728341515", "created_at": "2021-11-30T18:44:08.000Z", "lang": "de", "text": "Die #Intensivstationen sind an vielen Orten am Rande ihrer Belastbarkeit. Deshalb rufen einige Krankenh\u00e4user Medizinstudierende auf, auszuhelfen. Drei von ihnen erz\u00e4hlen. https://t.co/KoIIb3hHEv", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/KoIIb3hHEv", "expanded_url": "https://trib.al/oSbT0DR", "display_url": "trib.al/oSbT0DR"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 22, "tag": "Intensivstationen"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465753530728341515", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465748153634897922", "created_at": "2021-11-30T18:22:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "LichtblauQ", "id": "78318855"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/toupj8fN2L", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/ungarischer-theologe-viktor-orban-katholisch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 226, "tag": "europetalks"}]}, "lang": "de", "text": "Der Ungar P\u00e9ter Vida ist gl\u00e4ubig, von der EU ist er entt\u00e4uscht, er f\u00fcrchtet die Einwanderung von Muslimen nach Europa. Warum er Viktor Orb\u00e1n trotzdem nicht w\u00e4hlen will, hat er unserem Reporter @LichtblauQ erz\u00e4hlt. #europetalks https://t.co/toupj8fN2L", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465748153634897922", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "899719900863778817", "name": "Viktor Orban", "description": "Viktor Orban"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "899719900863778817", "name": "Viktor Orban", "description": "Viktor Orban"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465747510652252168", "created_at": "2021-11-30T18:20:13.000Z", "lang": "de", "text": "Das #Artensterben ist nicht die kleine Schwester der #Klimakrise, das zweitgr\u00f6\u00dfte Drama. Die beiden Krisen konkurrieren nicht miteinander, sie kumulieren und verst\u00e4rken einander gegenseitig. #Abo https://t.co/79uhOT4Wpm", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/79uhOT4Wpm", "expanded_url": "https://trib.al/Rok1lSv", "display_url": "trib.al/Rok1lSv"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "Artensterben"}, {"start": 53, "end": 64, "tag": "Klimakrise"}, {"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465747510652252168", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465742156598022145", "created_at": "2021-11-30T17:58:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 209, "username": "corinnaschoeps", "id": "2215576226"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/J32VIMxV82", "expanded_url": "https://trib.al/HZqxYX5", "display_url": "trib.al/HZqxYX5"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ol9tGRb8WX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465742156598022145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ol9tGRb8WX"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1465742154114945024"]}, "lang": "de", "text": "In Nachbarl\u00e4ndern schaut man seit Wochen fassungslos auf die deutsche Corona-Politik. Es ist h\u00f6chste Zeit zu handeln, massive Kontaktbeschr\u00e4nkungen sind unausweichlich, schreibt unsere Kollegin @corinnaschoeps: https://t.co/J32VIMxV82 #Abo https://t.co/ol9tGRb8WX", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465742156598022145", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465741998267248651", "created_at": "2021-11-30T17:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 165, "username": "jalenz", "id": "23576906"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/H2dctPm3IQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-notbremse-verfassungsgericht-politik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "text": "Endet jetzt die Phase der organisierten Verantwortungslosigkeit in der #Corona-Pandemie? Bleibt zu hoffen, dass dieser Dienstag erst der Anfang war, schreibt @jalenz. https://t.co/H2dctPm3IQ", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465741998267248651", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465741899248119812", "created_at": "2021-11-30T17:57:55.000Z", "lang": "de", "text": "\"Inzwischen sollte der Staat seine Ma\u00dfnahmen besser begr\u00fcnden k\u00f6nnen.\" Das #Verfassungsgericht h\u00e4lt die vergangenen #Schulschlie\u00dfungen f\u00fcr rechtm\u00e4\u00dfig. Aber in Zukunft werden sie laut Bildungsrechtler Michael Wrase unwahrscheinlich. #bildung #corona https://t.co/Ma5BQvhLiw", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Ma5BQvhLiw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/schulschliessungen-corona-verfassungsgericht-bildungsrecht-michael-wrase?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "Verfassungsgericht"}, {"start": 116, "end": 134, "tag": "Schulschlie\u00dfungen"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "bildung"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465741899248119812", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465741479230545924", "created_at": "2021-11-30T17:56:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "LichtblauQ", "id": "78318855"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/HcHaiAOeKd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/spazieren-corona-pandemie-lockdown-winter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/entdecken/2021\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "text": "Sinnloses Dahinkriechen bei Minusgraden \u2013 @LichtblauQ verzweifelt angesichts der Aussicht auf einen zweiten Spazierwinter. #Corona  https://t.co/HcHaiAOeKd", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465741479230545924", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465737077912485895", "created_at": "2021-11-30T17:38:46.000Z", "lang": "de", "text": "China ist f\u00fcr gro\u00dfe Hacking- und Cyberspionagekampagnen gegen diverse Staaten verantwortlich, darunter auch Deutschland. Trotzdem wird das Land bislang kaum wahrgenommen, wenn es um digitale Bedrohungen geht. Ein Fehler, glauben Sicherheitsanalysten. https://t.co/PoylgqpAbM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PoylgqpAbM", "expanded_url": "https://trib.al/yiFlOmT", "display_url": "trib.al/yiFlOmT"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465737077912485895", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465736895447588867", "created_at": "2021-11-30T17:38:02.000Z", "lang": "de", "text": "Olaf #Scholz spricht sich f\u00fcr eine #Impfpflicht aus. Diese k\u00f6nnte schon im Februar oder M\u00e4rz kommen. https://t.co/9VcOUwoccL", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9VcOUwoccL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-olaf-scholz-corona-beratungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Scholz"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Impfpflicht"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465736895447588867", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 118, "like_count": 214, "quote_count": 20}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465730596714463232", "created_at": "2021-11-30T17:13:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "alphahuhn", "id": "2179763023"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/pvTyRPjBqw", "expanded_url": "https://trib.al/6zzWBLK", "display_url": "trib.al/6zzWBLK"}]}, "lang": "de", "text": "Eine Frau \u00fcberf\u00e4llt und verletzt ihre Nachbarin, die einst ihre Freundin war. Warum? Im Kriminalpodcast sprechen @alphahuhn und Andreas Sentker mit dem Richter und ZEIT-Autor Thomas Melzer \u00fcber einen Fall, der ihn ratlos zur\u00fccklie\u00df. https://t.co/pvTyRPjBqw", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465730596714463232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465724179169394698", "created_at": "2021-11-30T16:47:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 190, "username": "MFratzscher", "id": "1374144540"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Vj6PJ3ElLr", "expanded_url": "https://trib.al/8b24Qa4", "display_url": "trib.al/8b24Qa4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465377342222655492/s3iqBAZO?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465377342222655492/s3iqBAZO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Impfpflicht: Jetzt r\u00e4cht sich die fehlende Solidarit\u00e4t", "description": "Eine Impfpflicht k\u00f6nnte scheitern, werden nicht gleichzeitig die Ursachen der Impfverweigerung adressiert. Nur so l\u00e4sst sich glaubhaft an den Zusammenhalt appellieren.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/impfpflicht-corona-solidaritaet-gesellschaft-polarisierung?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/kY0ziAH7st", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465724179169394698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kY0ziAH7st"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "Impfpflicht"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1465724177122537473"]}, "lang": "de", "text": "Eine #Impfpflicht k\u00f6nnte scheitern, werden nicht gleichzeitig die Ursachen der Impfverweigerung adressiert. Nur so l\u00e4sst sich glaubhaft an den Zusammenhalt appellieren, schreibt @MFratzscher: https://t.co/Vj6PJ3ElLr https://t.co/kY0ziAH7st", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465724179169394698", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465719490159783941", "created_at": "2021-11-30T16:28:52.000Z", "lang": "de", "text": "Der #Bundesrechnungshof fordert einen radikalen Umbau der #Bahn. Auch die #Politik ist Teil des Problems. https://t.co/N4ybQyYe1i", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N4ybQyYe1i", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/deutsche-bahn-rechnungshof-kritik-verkehrsministerium?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 23, "tag": "Bundesrechnungshof"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Bahn"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "Politik"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465719490159783941", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465719139914371073", "created_at": "2021-11-30T16:27:29.000Z", "lang": "de", "text": "Mit einem neuen Krisenstab will die #Ampel-Koalition die Corona-Pandemie bek\u00e4mpfen. An seiner Spitze soll ein Generalmajor stehen: Carsten Breuer. Kann der es schaffen? https://t.co/Bvmy7ZqlPH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Bvmy7ZqlPH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/carsten-breuer-corona-krisenstab-chef-general?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "Ampel"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465719139914371073", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465718363683012617", "created_at": "2021-11-30T16:24:24.000Z", "lang": "de", "text": "Rebin, Heara und Bijan kehrten von der polnisch-belarussischen Grenze in den Nordirak zur\u00fcck. Dort leben sie seitdem in einem Schwebezustand \u2013 und wollen wieder weg. https://t.co/X6Eyf4hSxF", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/X6Eyf4hSxF", "expanded_url": "https://trib.al/EGmb4SD", "display_url": "trib.al/EGmb4SD"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465718363683012617", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465717327396315143", "created_at": "2021-11-30T16:20:17.000Z", "lang": "de", "text": "Wie ist es, wenn eine #Freundschaft an geographischer Distanz zu zerbrechen droht? Zwei Freundinnen erz\u00e4hlen ihre Geschichte.  https://t.co/yOI5kz5AJk", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/yOI5kz5AJk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/beste-freundinnen-perspektive-beziehung-freundschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/entdecken/2021\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "Freundschaft"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465717327396315143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465717286334042115", "created_at": "2021-11-30T16:20:07.000Z", "lang": "de", "text": "\"Carlsen f\u00fchrte Turm und Springer auf die gegnerische Rochadestellung zu. Sein Herausforderer schob derweil einen Freibauern auf der a-Linie vor.\" Uli Stock \u00fcber die 4. Partie der #SchachWM https://t.co/2uwHq8SFaF", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/2uwHq8SFaF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-viertes-remis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465717286334042115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465716740449521673", "created_at": "2021-11-30T16:17:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 168, "username": "MichaelOThumann", "id": "747202142"}, {"start": 193, "end": 203, "username": "Mounia008", "id": "242792526"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Lihf6NIOIo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-mpk-massnahmen-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "Scholz"}, {"start": 226, "end": 238, "tag": "Impfpflicht"}]}, "lang": "de", "text": "In den zweit\u00e4gigen Beratungen der Nato geht es auch um einen Truppenaufmarsch Russlands. Was ist \u00fcber die Situation an der ukrainischen Grenze bekannt, @MichaelOThumann? Au\u00dferdem im Update mit @Mounia008: Olaf #Scholz und die #Impfpflicht https://t.co/Lihf6NIOIo", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465716740449521673", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465716313486249986", "created_at": "2021-11-30T16:16:15.000Z", "lang": "de", "text": "In vielen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern sind #Schulschlie\u00dfungen indiskutabel. Nur in #Deutschland bekennen die Spitzenpolitik und die #Ampel sich nicht. Warum nur?  https://t.co/w6zY3EgIqM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/w6zY3EgIqM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/praesenzunterricht-bundesverfassungsgericht-schulschliessungen-corona?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "Schulschlie\u00dfungen"}, {"start": 83, "end": 95, "tag": "Deutschland"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Ampel"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465716313486249986", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 31, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465712691352383488", "created_at": "2021-11-30T16:01:51.000Z", "lang": "de", "text": "Lieferengp\u00e4sse k\u00f6nnten in sich in diesem Jahr laut Spielwarenindustrie erheblich auf das #Weihnachtsgesch\u00e4ft auswirken. https://t.co/xoJmPlB6gr", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xoJmPlB6gr", "expanded_url": "https://trib.al/7pVijsr", "display_url": "trib.al/7pVijsr"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 108, "tag": "Weihnachtsgesch\u00e4ft"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465712691352383488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1465707414712320015", "created_at": "2021-11-30T15:40:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliaKopatzki", "id": "3412582071"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465698396216324097"}], "text": "RT @JuliaKopatzki: Im Sommer habe ich mich gefragt: Hilft eigentlich irgendjemand den Menschen im Krankenhaus mit dem Erlebten klarzukommen\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465707414712320015", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1465707286618198041", "created_at": "2021-11-30T15:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kaibiermann", "id": "20499665"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465707075376353300"}], "text": "RT @kaibiermann: Beim Thema Cyber\u2122\ufe0f geht es zu oft nur um Russland. Es gibt jedoch eine weitere Gro\u00dfmacht in dem Bereich und von der geht e\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465707286618198041", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465705586557796357", "created_at": "2021-11-30T15:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 102, "username": "randow", "id": "5023481"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ibfOcLryRH", "expanded_url": "https://trib.al/lG4RTmy", "display_url": "trib.al/lG4RTmy"}]}, "lang": "de", "text": "Wohin geht die Wut auf die Ungeimpften und auf die z\u00f6gerliche Politik der Bundesregierung? Von @randow https://t.co/ibfOcLryRH", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465705586557796357", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465700234491674640", "created_at": "2021-11-30T15:12:21.000Z", "lang": "de", "text": "Vor 30 Jahren legten Neonazis Feuer in einem Wohnhaus im #Allg\u00e4u, ein F\u00fcnfj\u00e4hriger kam ums Leben. Erst jetzt ermittelt die Polizei wegen Mordes \u2013 und erhofft sich Hinweise auf die Urheber. #Rechtsextremismus #Terrorismus https://t.co/HCY04KRQgt", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/HCY04KRQgt", "expanded_url": "https://trib.al/6MnGVLH", "display_url": "trib.al/6MnGVLH"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "Allg\u00e4u"}, {"start": 189, "end": 207, "tag": "Rechtsextremismus"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "Terrorismus"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465700234491674640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465695080920981504", "created_at": "2021-11-30T14:51:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 219, "username": "soeren_goetz", "id": "1157961492"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/fDnHKk7aap", "expanded_url": "https://trib.al/uuS4Zjj", "display_url": "trib.al/uuS4Zjj"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/y57q3daKG8", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1465695080920981504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y57q3daKG8"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Wissing"}, {"start": 178, "end": 192, "tag": "Verkehrswende"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1465695077875863573"]}, "lang": "de", "text": "Viele Gr\u00fcne zeigen sich \u00fcberrascht, dass der k\u00fcnftige Bundesverkehrsminister Volker #Wissing Dieselfahrer schonen will. Dabei sind sie selbst schuld, wenn es nichts wird mit der #Verkehrswende, kommentiert @soeren_goetz: https://t.co/fDnHKk7aap https://t.co/y57q3daKG8", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465695080920981504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465688664697192459", "created_at": "2021-11-30T14:26:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 138, "username": "rice_and_shine", "id": "963763671435538433"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/4xdMiArLQ9", "expanded_url": "https://trib.al/2TjZUi1", "display_url": "trib.al/2TjZUi1"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 161, "tag": "Generation1991"}]}, "lang": "de", "text": "Viele Vietdeutsche der 2. Generation sind erst 1991 oder sp\u00e4ter geboren \u2013 aber warum eigentlich? H\u00f6ren Sie es in der neuen @rice_and_shine-Folge. #Generation1991 https://t.co/4xdMiArLQ9", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465688664697192459", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465683290233479176", "created_at": "2021-11-30T14:05:02.000Z", "lang": "de", "text": "Die Entscheidung aus Karlsruhe schaffe Klarheit, sagt Jens Spahn. Entt\u00e4uschend nennt sie etwa die FDP. #Bundesnotbremse #Bundesverfassungsgericht https://t.co/Skr4HPV3bf", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Skr4HPV3bf", "expanded_url": "https://trib.al/lQZLQFm", "display_url": "trib.al/lQZLQFm", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465683292578103307/qpPy0N5O?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465683292578103307/qpPy0N5O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bundesverfassungsgericht: Jens Spahn h\u00e4lt Entscheid zur Bundesnotbremse f\u00fcr wegweisend", "description": "Der Bundesgesundheitsminister sieht Klarheit f\u00fcr weitere Corona-Ma\u00dfnahmen. FDP-Vize Kubicki zeigt sich entt\u00e4uscht \u00fcber die Entscheidung des Bundesverfassungsgerichts.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bundesverfassungsgericht-bundesnotbremse-union-ampel-koalition?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "Bundesnotbremse"}, {"start": 120, "end": 145, "tag": "Bundesverfassungsgericht"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465683290233479176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "ZEITonline", "id": "1465679204536799232", "created_at": "2021-11-30T13:48:48.000Z", "lang": "de", "text": "Designierter Bundeskanzler Olaf #Scholz f\u00fcr allgemeine #Impfpflicht bis Ende Februar. K\u00fcnftig 2G im Hamburger Einzelhandel. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Scholz"}, {"start": 55, "end": 67, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465679204536799232", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "SocialFlow", "id": "1465678008136736771", "created_at": "2021-11-30T13:44:02.000Z", "lang": "de", "text": "Mit frischen Kr\u00e4ften zur\u00fcck ans Brett \u2013 unser Live-Stream zur #SchachWM Partie 4 https://t.co/48WK8rJ756", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/48WK8rJ756", "expanded_url": "https://trib.al/ToorVtm", "display_url": "trib.al/ToorVtm"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "SchachWM"}]}, "author_id": "5715752", "conversation_id": "1465678008136736771", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}], "meta": {"oldest_id": "1465678008136736771", "newest_id": "1466177732736339970", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3avrxq3ziqpjl7s0zksw8lw569", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerddiob05zxlfb29yhizdol7w0"}}