{"data": [{"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Hi8Zk9PCvk", "expanded_url": "https://trib.al/S8xT8U9", "display_url": "trib.al/S8xT8U9"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 27, "tag": "G20"}, {"start": 190, "end": 209, "tag": "Pandemiebek\u00e4mpfung"}]}, "text": "Kurz vor dem Start des #G20-Gipfels in Rom treffen sich die Finanz- und Gesundheitsminister der gro\u00dfen Industriestaaten. Die Ressortchefs planen offenbar den Einsatz einer Arbeitsgruppe zur #Pandemiebek\u00e4mpfung. https://t.co/Hi8Zk9PCvk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T09:10:07.000Z", "id": "1454012660291411969", "conversation_id": "1454012660291411969"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 152, "end": 169, "tag": "Erziehungshilfen"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "Corona"}]}, "text": "Eine Mehrheit der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger in Deutschland bef\u00fcrwortet eine #Impfpflicht f\u00fcr Besch\u00e4ftigte im Gesundheitswesen und in Schulen. Die Zahl der #Erziehungshilfen f\u00fcr junge Menschen ist gesunken. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-29T08:51:57.000Z", "id": "1454008089242390533", "conversation_id": "1454008089242390533"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/mdY8YH4gIx", "expanded_url": "https://trib.al/0Tx1ENF", "display_url": "trib.al/0Tx1ENF"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Herbst"}, {"start": 184, "end": 188, "tag": "Abo"}]}, "text": "Hilfe, der #Herbst bringt trockene Haut! Cremes m\u00fcssen her! Aber die Inhaltsstoffe geben R\u00e4tsel auf. So erkennen Sie, was wirklich in Kosmetikprodukten steckt. https://t.co/mdY8YH4gIx #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T08:50:07.000Z", "id": "1454007628120657922", "conversation_id": "1454007628120657922"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 36, "quote_count": 18}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GOqYlDqYAq", "expanded_url": "https://trib.al/YhtWSX1", "display_url": "trib.al/YhtWSX1"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "SquidGame"}]}, "text": "Kinder sollen an einer Pinneberger Kita die Netflix-Produktion #SquidGame nachgespielt haben. Die Mitarbeiter warnen die Eltern vor den psychischen Problemen, die die gewaltt\u00e4tige Serie ausl\u00f6sen k\u00f6nne. https://t.co/GOqYlDqYAq", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "created_at": "2021-10-29T08:50:06.000Z", "id": "1454007625377517568", "conversation_id": "1454007625377517568"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "MichaelOThumann", "id": "747202142"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/qZDJYlWPcl", "expanded_url": "https://trib.al/eUCR57j", "display_url": "trib.al/eUCR57j"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "Kavala"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Die diplomatische Krise zwischen Ankara, Deutschland und den USA ist beigelegt. Doch es geht um mehr, schreibt @MichaelOThumann: Soll die T\u00fcrkei irgendwann wieder eine offene Gesellschaft werden? #Kavala https://t.co/qZDJYlWPcl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T08:29:30.000Z", "id": "1454002440580304897", "conversation_id": "1454002440580304897"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453997314599686151"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lSDoKCWcIl", "expanded_url": "https://trib.al/EA2xgGp", "display_url": "trib.al/EA2xgGp"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ocaGlq2rpf", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453997318148083712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocaGlq2rpf"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 152, "tag": "Sex"}, {"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}]}, "text": "Warum das Verlangen im zweiten Trimester am st\u00e4rksten ist und wann es nach der Geburt zur\u00fcckkehrt. Eine Hebamme und eine Sexualtherapeutin \u00fcber den #Sex werdender Eltern: https://t.co/lSDoKCWcIl #Abo https://t.co/ocaGlq2rpf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T08:09:09.000Z", "id": "1453997318148083712", "conversation_id": "1453997318148083712"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 23, "like_count": 58, "quote_count": 15}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sXHmSjMkO3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/spd-vorsitz-norbert-walter-borjans-will-nicht-erneut-antreten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "SPD-Vorsitz: Norbert Walter-Borjans will nicht erneut antreten https://t.co/sXHmSjMkO3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T08:05:08.000Z", "id": "1453996307178299392", "conversation_id": "1453996307178299392"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453991434776981504"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 83, "username": "Jochen", "id": "4617361"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9emeNNtgE5", "expanded_url": "https://trib.al/iNKjibg", "display_url": "trib.al/iNKjibg"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QE2olokFCz", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453991436731432961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QE2olokFCz"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "SvenRegener"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "allesgesagt"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "ElementofCrime"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "text": "Der Autor und Musiker #SvenRegener ist zu Gast im Podcast #allesgesagt. Mit @jochen und @ch_amend spricht er \u00fcber seine Kindheit, #ElementofCrime und die Frage, wieviel Herr Lehmann in ihm steckt: https://t.co/9emeNNtgE5 https://t.co/QE2olokFCz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T07:45:47.000Z", "id": "1453991436731432961", "conversation_id": "1453991436731432961"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/33lHQJPeBj", "expanded_url": "https://trib.al/2qSmrae", "display_url": "trib.al/2qSmrae"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "text": "Der illegale Welpenhandel boomt. Viele der dort gekauften Tiere landen jedoch am Ende wieder bei Tiersch\u00fctzerinnen wie Elena \u010cuji\u0107. Oft kann sie nichts mehr f\u00fcr sie tun. https://t.co/33lHQJPeBj #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T07:25:11.000Z", "id": "1453986255763611649", "conversation_id": "1453986255763611649"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/VULtbKA545", "expanded_url": "https://trib.al/HX1j3iP", "display_url": "trib.al/HX1j3iP"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "LGBT"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Polen"}]}, "text": "W\u00e4hrend das polnische Parlament \u00fcber einen Gesetzesentwurf zum Verbot von #LGBT-Veranstaltungen beraten hat, demonstrierten in Warschau Hunderte Menschen. #Polen https://t.co/VULtbKA545", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T07:04:50.000Z", "id": "1453981132190453760", "conversation_id": "1453981132190453760"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453975663254274050"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/r92olRxApA", "expanded_url": "https://trib.al/R55LeEW", "display_url": "trib.al/R55LeEW"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XB1TXW3FXo", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453975665762467842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XB1TXW3FXo"}]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/r92olRxApA https://t.co/XB1TXW3FXo", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-29T06:43:06.000Z", "id": "1453975665762467842", "conversation_id": "1453975665762467842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453975378138058763"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "c_endt", "id": "626286397"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OveZ1B8JRR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-pandemie-vierte-welle-prognosen-fallzahlen-krankenhaeuser-auslastung", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @c_endt: Was die vierte Welle jetzt unberechenbar macht: die ganze Analyse bei @zeitonline https://t.co/OveZ1B8JRR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T06:42:12.000Z", "id": "1453975437336616961", "conversation_id": "1453975437336616961"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/iolCsd3xwN", "expanded_url": "https://trib.al/fTzBdGo", "display_url": "trib.al/fTzBdGo"}]}, "text": "In Deutschland haben sich Recherchen von ZEIT ONLINE zufolge zuletzt mehr als 26.000 Menschen mit dem Coronavirus infiziert. Bayern meldet mit mehr als 7.000 neuen F\u00e4llen einen neuen H\u00f6chstwert. https://t.co/iolCsd3xwN", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-29T06:25:06.000Z", "id": "1453971132789366797", "conversation_id": "1453971132789366797"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xaumoiJr23", "expanded_url": "https://trib.al/LJmm7d1", "display_url": "trib.al/LJmm7d1"}]}, "text": "\"Der Freitagabend ist ein einziges Versprechen\", sagt der Illustrator Christoph Niemann, \"Sonntag ist wie bei der R\u00fcckreise am Bahnhof auf den Zug zu warten.\" Im Wochenend-Podacst erz\u00e4hlt er, wie er mit Mitte 40 Klavierspielen lernte. https://t.co/xaumoiJr23", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T06:10:39.000Z", "id": "1453967498622033923", "conversation_id": "1453967498622033923"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fhEiWqTW4L", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/joe-biden-infrastrukturgesetz-sozialreformen-klimapaket?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "US"}, {"start": 54, "end": 74, "tag": "Infrastrukturgesetz"}]}, "text": "Die #US-Demokraten blockieren die Abstimmung \u00fcber ein #Infrastrukturgesetz im Repr\u00e4sentantenhaus. Grund daf\u00fcr ist ein Sozial- und Klimapaket.  https://t.co/fhEiWqTW4L", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T05:47:37.000Z", "id": "1453961700026191873", "conversation_id": "1453961700026191873"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453961559793831941"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HoodIttpwG", "expanded_url": "https://trib.al/y3xVFLi", "display_url": "trib.al/y3xVFLi"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/gm7kfL0FtO", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453961562914377728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gm7kfL0FtO"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "Schlaf"}, {"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}]}, "text": "Ausreichend #Schlaf macht selbstbewusster, schlauer, kreativer, sch\u00f6ner. Doch wie gelingt das? Der Schlafcoach Martin Schlott erkl\u00e4rt, wie die N\u00e4chte besser werden: https://t.co/HoodIttpwG #Abo https://t.co/gm7kfL0FtO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T05:47:04.000Z", "id": "1453961562914377728", "conversation_id": "1453961562914377728"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 227, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/t8iuS5G8YX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-pandemie-vierte-welle-prognosen-fallzahlen-krankenhaeuser-auslastung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Corona"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "Impfungen"}, {"start": 229, "end": 237, "tag": "Covid19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "text": "Die #Corona-#Inzidenz liegt erstmals seit Mai \u00fcber 130 \u2013 und steigt in hohem Tempo weiter. Wie es weitergeht, l\u00e4sst sich kaum vorhersagen. Warum es trotz der #Impfungen in den Kliniken erneut eng werden kann, analysiert @c_endt. #Covid19 https://t.co/t8iuS5G8YX", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-29T05:32:22.000Z", "id": "1453957863706017799", "conversation_id": "1453957863706017799"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453955697456996358"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 243, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/oShnVkLP0U", "expanded_url": "https://trib.al/KR0iGrA", "display_url": "trib.al/KR0iGrA"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/SY6RbWtL3c", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453955700296536069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SY6RbWtL3c"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 146, "tag": "Abo"}]}, "text": "Erwartungen an Frauen sind so hoch, dass sie ihnen kaum gerecht werden k\u00f6nnen \u2013 insbesondere, wenn sie M\u00fctter werden. https://t.co/oShnVkLP0U #Abo https://t.co/SY6RbWtL3c", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T05:23:46.000Z", "id": "1453955700296536069", "conversation_id": "1453955700296536069"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "MichaelOThumann", "id": "747202142"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/gCpYz0eHiZ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/osman-kavala-recep-tayyip-erdogan-eu-usa-5v8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "Kavala"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "text": "Die diplomatische Krise zwischen Ankara, Deutschland und den USA ist beigelegt. Doch es geht um mehr, schreibt @MichaelOThumann: Soll die T\u00fcrkei irgendwann wieder eine offene Gesellschaft werden? #Kavala https://t.co/gCpYz0eHiZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T05:13:12.000Z", "id": "1453953038901661697", "conversation_id": "1453953038901661697"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453950467310977028"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5IZbxwCHPU", "expanded_url": "https://trib.al/ibqxmhV", "display_url": "trib.al/ibqxmhV"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/holiKNyVAt", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453950471220051979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/holiKNyVAt"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Lindner"}, {"start": 125, "end": 129, "tag": "Abo"}]}, "text": "Christian #Lindner w\u00e4re als Finanzminister ungeeignet \u2013 daf\u00fcr aber ein guter Minister f\u00fcr Digitales: https://t.co/5IZbxwCHPU #Abo https://t.co/holiKNyVAt", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T05:03:00.000Z", "id": "1453950471220051979", "conversation_id": "1453950471220051979"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/v7GXaE9Y6g", "expanded_url": "https://trib.al/p4G5brs", "display_url": "trib.al/p4G5brs"}]}, "text": "Die unerbittliche Anklage in Jamaica Kincaids \"Nur eine kleine Insel\" adressiert den Leser exklusiv als Touristen und den Touristen als Repr\u00e4sentanten westlichen Unrechts. https://t.co/v7GXaE9Y6g", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T04:00:30.000Z", "id": "1453934744505405441", "conversation_id": "1453934744505405441"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/tzlOA8zaS7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/joe-biden-impfung-bitcoin-2021-10-29?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 214, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Newsletter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "text": "Der US-Pr\u00e4sident setzt auf einen riskanten Kompromiss, viele Nichtgeimpfte wollen sich nicht impfen lassen und Teslas Vorsprung schrumpft. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/tzlOA8zaS7", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "created_at": "2021-10-29T03:45:44.000Z", "id": "1453931026191773696", "conversation_id": "1453931026191773696"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/NpjMlfpbOn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/illegaler-welpenhandel-osteuropa-tierschutz-elna-cujic-hunde?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/2021-10/i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}]}, "text": "Der illegale Welpenhandel boomt. Viele der dort gekauften Tiere landen jedoch am Ende wieder bei Tiersch\u00fctzerinnen wie Elena \u010cuji\u0107. Oft kann sie nichts mehr f\u00fcr sie tun. #Abo https://t.co/NpjMlfpbOn", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-29T03:26:02.000Z", "id": "1453926071737491459", "conversation_id": "1453926071737491459"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UP7e6fNAn8", "expanded_url": "https://trib.al/aa3rErG", "display_url": "trib.al/aa3rErG"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Abo"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Torte"}, {"start": 71, "end": 76, "tag": "Cake"}]}, "text": "Die n\u00e4chste Hochzeit oder Geburtstagsfeier kommt bestimmt. #Abo #Torte #Cake https://t.co/UP7e6fNAn8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T20:59:28.000Z", "id": "1453828786504482818", "conversation_id": "1453828786504482818"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/oAQ03FO4nM", "expanded_url": "https://trib.al/5FzxIMc", "display_url": "trib.al/5FzxIMc"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "Tantris"}, {"start": 116, "end": 120, "tag": "Abo"}]}, "text": "K\u00f6nnen Gerichte wie eine Blume aus Jakobsmuschel, Radieschen und eingelegten Beten die Zukunft des #Tantris retten? #Abo https://t.co/oAQ03FO4nM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T20:38:32.000Z", "id": "1453823520849502208", "conversation_id": "1453823520849502208"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/WtyC6L1CL3", "expanded_url": "https://trib.al/Lre2pTZ", "display_url": "trib.al/Lre2pTZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Rechtsextremismus"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Polizei"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Thurau"}, {"start": 223, "end": 227, "tag": "Abo"}]}, "text": "#Rechtsextremismus in der #Polizei ist ein Problem. Die scheidende hessische LKA-Chefin Sabine #Thurau spricht im Interview dar\u00fcber, wie sich die Polizei ver\u00e4ndert hat und warum eine Rechtsextremismus-Studie sinnvoll w\u00e4re. #Abo https://t.co/WtyC6L1CL3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T20:12:06.000Z", "id": "1453816866539966466", "conversation_id": "1453816866539966466"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/7QJwyAYtBK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-putsch-militaer-un-usa-joe-biden-wiedereinsetzung-regierung-forderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Sudan"}, {"start": 41, "end": 44, "tag": "UN"}]}, "text": "Nach dem Milit\u00e4rputsch im #Sudan hat der #UN-Sicherheitsrat die Wiedereinsetzung der entmachteten \u00dcbergangsregierung gefordert.  https://t.co/7QJwyAYtBK", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "created_at": "2021-10-28T19:46:50.000Z", "id": "1453810509866807302", "conversation_id": "1453810509866807302"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/7VhDDgJXjk", "expanded_url": "https://trib.al/wRQcb47", "display_url": "trib.al/wRQcb47", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453809676060069898/9EVujZV2?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453809676060069898/9EVujZV2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kopenhagen: Auf nach Kopenhagen!", "description": "Kopenhagen will schon im Jahr 2025 klimaneutral sein. Wann ziehen deutsche St\u00e4dte nach? Und vor allem: Wie will D\u00e4nemarks Hauptstadt das schaffen? Ein \u00dcberblick in Zahlen", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-wissen/2021/06/kopenhagen-klimaneutralitaet-2025-deutschland-klimawandel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Windparks"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "B\u00e4ume"}, {"start": 63, "end": 82, "tag": "Fahrradstellpl\u00e4tze"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "Kopenhagen"}, {"start": 110, "end": 123, "tag": "klimaneutral"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}]}, "text": "Zwei neue #Windparks, 100.000 #B\u00e4ume und eine Million Euro f\u00fcr #Fahrradstellpl\u00e4tze: #Kopenhagen soll bis 2025 #klimaneutral sein. Wie kann das gelingen? #Abo https://t.co/7VhDDgJXjk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T19:43:30.000Z", "id": "1453809669667950603", "conversation_id": "1453809669667950603"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 190, "username": "havpost", "id": "164649491"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/7CdNS4w6ur", "expanded_url": "https://trib.al/aoy3lsZ", "display_url": "trib.al/aoy3lsZ"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 205, "tag": "KamalaHarris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Obwohl die Vizepr\u00e4sidentschaft stets im Halbschatten des US-Pr\u00e4sidenten stattfindet, ist wohl noch niemand in diesem Halbschatten so ausgeleuchtet worden wie Kamala Harris, schreibt @havpost. #KamalaHarris https://t.co/7CdNS4w6ur", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "875006493984149509", "name": "Kamala Harris", "description": "US Senator Kamala Harris (CA)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "875006493984149509", "name": "Kamala Harris", "description": "US Senator Kamala Harris (CA)"}}], "created_at": "2021-10-28T19:18:51.000Z", "id": "1453803467869495303", "conversation_id": "1453803467869495303"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5xaaoerogC", "expanded_url": "https://trib.al/OTrwSZb", "display_url": "trib.al/OTrwSZb"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Zwanziger"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "Schult"}]}, "text": "Wenn es nach Theo #Zwanziger geht, wird die Frauenbundesliga zuk\u00fcnftig durch einen eigenen Ligaverband selbst vermarktet. Die Nationalspielerin Almuth #Schult erkl\u00e4rt, was sie von dem Antrag h\u00e4lt und welche Dinge sich im Frauenfu\u00dfball \u00e4ndern m\u00fcssen. https://t.co/5xaaoerogC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T18:53:30.000Z", "id": "1453797088404312064", "conversation_id": "1453797088404312064"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/KxzTtaXWiL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/hamburger-hafenstrasse-hausbesetzungen-st-pauli-geschichte?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/hambur\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}]}, "text": "Hausbesetzungen, Stra\u00dfenschlachten, Brandanschl\u00e4ge: Vor 40 Jahren begann in Hamburg der Kampf um die Hafenstra\u00dfe. Die Folgen pr\u00e4gen die Stadt bis heute. #Abo https://t.co/KxzTtaXWiL", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T18:47:37.000Z", "id": "1453795606107983877", "conversation_id": "1453795606107983877"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5xUDSMIRoO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/aussenpolitik-sanktionen-wirtschaft-tuerkei-erdogan-westen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/aussen\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 47, "end": 50, "tag": "EU"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "Sanktionen"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Embargo"}, {"start": 141, "end": 152, "tag": "Diplomatie"}, {"start": 153, "end": 166, "tag": "Au\u00dfenpolitik"}]}, "text": "Im neuen Streit mit der #T\u00fcrkei diskutiert die #EU mal wieder \u00fcber #Sanktionen. Aber wie wirksam sind Wirtschaftsembargos wirklich? #Embargo #Diplomatie #Au\u00dfenpolitik https://t.co/5xUDSMIRoO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T18:39:05.000Z", "id": "1453793457680658433", "conversation_id": "1453793457680658433"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/2klZ0xAnOj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/eric-zemmour-frankreich-praesidentschaftskandidat-rechtsextremismus-marie-le-pen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/eric-z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Zemmour"}, {"start": 105, "end": 126, "tag": "Pr\u00e4sidentschaftswahl"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "Frankreich"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}]}, "text": "Manche nennen \u00c9ric #Zemmour einen Faschisten und Rassisten. Er wird wahrscheinlich bei der franz\u00f6sischen #Pr\u00e4sidentschaftswahl im Fr\u00fchjahr antreten \u2013 und er ist enorm beliebt. #Frankreich #Abo https://t.co/2klZ0xAnOj", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "created_at": "2021-10-28T18:38:56.000Z", "id": "1453793420644868104", "conversation_id": "1453793420644868104"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/PTGT3H25SP", "expanded_url": "https://trib.al/r6gVRb2", "display_url": "trib.al/r6gVRb2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Film"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Kino"}, {"start": 168, "end": 175, "tag": "Contra"}]}, "text": "#Film: Eine Antirassismus-Kom\u00f6die von S\u00f6nke Wortmann? Da tr\u00f6tet das Problem Rassismus als einer der gr\u00f6\u00dften Elefanten in deutschen Stuben gleich viel ged\u00e4mpfter. #Kino #Contra https://t.co/PTGT3H25SP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T18:33:12.000Z", "id": "1453791980442603538", "conversation_id": "1453791980442603538"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/UjFmE5kiUF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/ueberfischung-weltmeere-subventionsstopp-schaedliche-fischerei-wissenschaftler-forderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453791570419924993/c250yV1u?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453791570419924993/c250yV1u?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00dcberfischung der Weltmeere: Experten fordern Stopp von Subventionen f\u00fcr sch\u00e4dliche Fischerei", "description": "Etwa ein Drittel der weltweiten Fischbest\u00e4nde sind \u00fcberfischt. Subventionen halten den Marktpreis f\u00fcr Fisch hoch \u2013 darunter leiden besonders \u00e4rmere L\u00e4nder.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/ueberfischung-weltmeere-subventionsstopp-schaedliche-fischerei-wissenschaftler-forderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "WTO"}]}, "text": "289 Wissenschaftler fordern von der #WTO einen Subventionsstopp f\u00fcr sch\u00e4dliche Fischerei. https://t.co/UjFmE5kiUF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T18:31:33.000Z", "id": "1453791565080576000", "conversation_id": "1453791565080576000"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 36, "quote_count": 23}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/W3AJe4D2ts", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-konzern-heisst-kuenftig-meta?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026"}]}, "text": "Facebook-Konzern hei\u00dft k\u00fcnftig Meta https://t.co/W3AJe4D2ts", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "created_at": "2021-10-28T18:26:05.000Z", "id": "1453790186651930641", "conversation_id": "1453790186651930641"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453784879389368325"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/wK8LXKYVs3", "expanded_url": "https://trib.al/DydwLxE", "display_url": "trib.al/DydwLxE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453784885034954755/-V7zaKm7?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453784885034954755/-V7zaKm7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "NS-Vergangenheit: Warum fragen wir nicht, was Opa getan hat?", "description": "Die Aufarbeitung des Holocausts endet oft, wenn es um Eltern und Gro\u00dfeltern geht: Sie waren doch lieb. Dieses Schweigen ist gef\u00e4hrlich, sagt Sozialpsychologe Jonas Rees.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/ns-vergangenheit-familie-schuld-holocaust-jonas-rees-sozialpsychologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/7rZnpVta03", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453784882191212553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7rZnpVta03"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Holocaust"}]}, "text": "Die Aufarbeitung des #Holocaust endet oft, wenn es um Eltern und Gro\u00dfeltern geht: Sie waren doch lieb. Dieses Schweigen ist gef\u00e4hrlich, sagt Sozialpsychologe Jonas Rees. https://t.co/wK8LXKYVs3 https://t.co/7rZnpVta03", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T18:05:00.000Z", "id": "1453784882191212553", "conversation_id": "1453784882191212553"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "astro_matthias", "id": "744236169374932996"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "elonmusk", "id": "44196397"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/kWEQg1snCR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/matthias-maurer-astronaut-iss-raumfahrt-nasa-spacex?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SpaceX"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Dragon"}, {"start": 231, "end": 237, "tag": "crew3"}, {"start": 238, "end": 250, "tag": "cosmisckiss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "text": "#SpaceX statt Sojus: Als erster Deutscher fliegt der Astronaut Matthias Maurer (@astro_matthias) am Sonntag mit der vollautomatischen #Dragon-Kapsel von @ElonMusk ins All. F\u00fcr den Saarl\u00e4nder bedeutet das: zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen #crew3 #cosmisckiss https://t.co/kWEQg1snCR", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "created_at": "2021-10-28T18:02:30.000Z", "id": "1453784254589161474", "conversation_id": "1453784254589161474"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Bc0JRzqv3d", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/army-of-thieves-matthias-schweighoefer-film-netflix?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Netflix"}, {"start": 45, "end": 59, "tag": "ArmyOfThieves"}, {"start": 236, "end": 241, "tag": "Film"}]}, "text": "#Netflix: Matthias Schweigh\u00f6fer verquirlt in #ArmyOfThieves Berliner Technoclub-Legenden mit Richard Wagner und altnordischen Mythologien zu einer Geschichte, die im besten Hollywood-Sinne gaga und bis zum Anschlag klischeedeutsch ist. #Film https://t.co/Bc0JRzqv3d", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1417493721965203456", "name": "Army of Thieves", "description": "Release date TBC 2021 by Netflix."}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1440373336354086912", "name": "Army of Thieves", "description": "Army of Thieves is scheduled to be released on October 29, 2021, on Netflix."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1283051822597279744", "name": "Rom-com films"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849674563310862337", "name": "Classical music", "description": "Classical"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976685916237824", "name": "Comedy films", "description": "Comedy"}}], "created_at": "2021-10-28T17:53:40.000Z", "id": "1453782029288583173", "conversation_id": "1453782029288583173"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0lAGLNZaQM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-wissen/2021/06/gelassenheit-tiere-warten-fuetterung-forschung-biologie-verhaltensbiologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-wissen/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 173, "tag": "Gelassenheit"}]}, "text": "Wie gelassen sind Tiere wirklich und warten sie geduldiger als Menschen? Eins ist klar, sie gew\u00f6hnen sich oft gut an Routinen: Allerdings kann das, was wir als #Gelassenheit interpretieren, auch andere Gr\u00fcnde haben. https://t.co/0lAGLNZaQM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T17:52:08.000Z", "id": "1453781641747390468", "conversation_id": "1453781641747390468"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["13_1452621186538614787"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 31, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/gkLssczaTf", "expanded_url": "https://trib.al/mdIAoQu", "display_url": "trib.al/mdIAoQu"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/SSK77nEasm", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453779118655512582/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SSK77nEasm"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "Benzin"}, {"start": 260, "end": 266, "tag": "die49"}]}, "text": "W\u00e4hrend einigen das Tanken nun wehtut, k\u00f6nnte f\u00fcr andere Autofahren nicht teuer genug sein. Wir haben bei den 49 nachgefragt: Wo sp\u00fcren Sie die steigenden Kosten f\u00fcr #Benzin, Kohle und Erdgas? Und was w\u00fcnschen Sie sich von der Politik? https://t.co/gkLssczaTf #die49 https://t.co/SSK77nEasm", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T17:42:06.000Z", "id": "1453779118655512582", "conversation_id": "1453779118655512582"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/dTf9WYgYfp", "expanded_url": "https://trib.al/8Oo1MIG", "display_url": "trib.al/8Oo1MIG"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 165, "tag": "Wahlchaos"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "Berlin"}]}, "text": "Der Gr\u00fcne Alexander Kaas Elias gewann seinen Platz im Berliner Abgeordnetenhaus nur mit wenig Stimmen Vorsprung. Jetzt muss er bei einer Neuwahl wegen dem #Wahlchaos zittern. #Berlin https://t.co/dTf9WYgYfp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T17:21:06.000Z", "id": "1453773836097396744", "conversation_id": "1453773836097396744"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/CIDWvUjtJo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/beate-zschaepe-nsu-verfahren-beschwerde-verfassungsgericht-nationalsozialistischer-untergrund?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Zsch\u00e4pe"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "NSU"}]}, "text": "Die Rechtsterroristin Beate #Zsch\u00e4pe reicht Beschwerde bei Verfassungsgericht gegen das rechtskr\u00e4ftige Urteil im #NSU-Prozess ein. https://t.co/CIDWvUjtJo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T17:19:04.000Z", "id": "1453773323557654534", "conversation_id": "1453773323557654534"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ZxHcZ2ggdI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/corona-pandemie-folgen-gastronomie-beschaeftigung-jobsuche?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "Kellner"}]}, "text": "Viele #Kellner, Barkeeper und K\u00f6chinnen haben sich in der Pandemie einen neuen Job gesucht. Was machen Sie heute? https://t.co/ZxHcZ2ggdI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T17:03:29.000Z", "id": "1453769400700612612", "conversation_id": "1453769400700612612"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/G3PxRF3CSx", "expanded_url": "https://trib.al/F7grfjM", "display_url": "trib.al/F7grfjM"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "Umweltbundesamt"}]}, "text": "Die Regierung k\u00f6nnte f\u00fcr mehr #Klimaschutz Subventionen in H\u00f6he von 65 Milliarden Euro einsparen, sagen Experten vom #Umweltbundesamt. https://t.co/G3PxRF3CSx", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T17:01:00.000Z", "id": "1453768776596566021", "conversation_id": "1453768776596566021"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 165, "username": "DerNicopolidis", "id": "887645739777699840"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/eQaQ2ybIvc", "expanded_url": "https://trib.al/8Ll7s5p", "display_url": "trib.al/8Ll7s5p"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "DFBPokal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "text": "So rat- und sprachlose Bayern, wann hat man das zuletzt gesehen? Richtig, in der zweiten Runde der vergangenen Saison. Eine Ode auf den #DFBPokal von @DerNicopolidis https://t.co/eQaQ2ybIvc", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029296424", "name": "Live: DFB-Pokal Football"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536418246657", "name": "DFB-Pokal"}}], "created_at": "2021-10-28T16:36:35.000Z", "id": "1453762631559487493", "conversation_id": "1453762631559487493"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 25, "quote_count": 7}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Dn8QD8cMrp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/polen-justizminister-eu-zwangszahlung-zbigniew-ziobro?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Polens"}, {"start": 32, "end": 39, "tag": "Ziobro"}, {"start": 70, "end": 73, "tag": "EU"}]}, "text": "#Polens Justizminister Zbigniew #Ziobro lehnt die Zahlung des von der #EU verh\u00e4ngten Zwangsgeld ab. https://t.co/Dn8QD8cMrp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T16:36:09.000Z", "id": "1453762521874276361", "conversation_id": "1453762521874276361"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/BYefzm813j", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/stefan-kluge-corona-massnahmen-lockerungen-vorsicht-intensivmediziner-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 167, "tag": "Abo"}]}, "text": "Ein Freedom Day, Masken abschaffen? Das seien keine guten Ideen, sagt der Hamburger Intensivmediziner Stefan Kluge. F\u00fcr den Winter rechnet er mit dem Schlimmsten. #Abo https://t.co/BYefzm813j", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T16:22:22.000Z", "id": "1453759051947548672", "conversation_id": "1453759051947548672"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["13_1453691783737655303"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/gktqP9eUHd", "expanded_url": "https://trib.al/5MlYYUP", "display_url": "trib.al/5MlYYUP"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DDaGm89cIe", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453757227463057415/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDaGm89cIe"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 203, "tag": "WarumdenkenSiedas"}]}, "text": "Auf Putin zugehen oder nicht? Der CDU-Politiker Dieter Dombrowski und Martin Hoffmann vom deutsch-russischen Forum stehen sich in der Russland-Frage unvers\u00f6hnlich gegen\u00fcber. Im Podcast #WarumdenkenSiedas versuchen sie, einander zu verstehen: https://t.co/gktqP9eUHd https://t.co/DDaGm89cIe", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "created_at": "2021-10-28T16:15:07.000Z", "id": "1453757227463057415", "conversation_id": "1453757227463057415"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7Okxfynsxq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/freundschaft-liebe-familie-ehe-freundinnen-kommunikation-liebeskummer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/freund\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "Verliebtsein"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "Freundschaft"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "Abo"}]}, "text": "Ihr Mann hat zugeh\u00f6rt, Ihre Freundin hat zugeh\u00f6rt, niemand ist ausgerastet. Wow! #Verliebtsein #Freundschaft #Abo https://t.co/7Okxfynsxq", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T16:14:39.000Z", "id": "1453757113285718021", "conversation_id": "1453757113285718021"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/BBPF9x7rdi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/klimaschaedliche-subventionen-umweltbundesamt-deutschland-autoverkehr-fleischkonsum-fliegen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "Ofarim"}]}, "text": "Mit 65 Milliarden Euro bezuschusste Deutschland 2018 klimasch\u00e4dliche Lebensweisen, insbesondere im Bereich Verkehr. Das Umweltbundesamt fordert einen Wandel. Au\u00dferdem im #WasJetzt-Update: der Fall #Ofarim und die EZB-Entscheidung zum Leitzins https://t.co/BBPF9x7rdi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T16:13:48.000Z", "id": "1453756898923188233", "conversation_id": "1453756898923188233"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/y9I9spIqYC", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/toedlicher-verkehrsunfall-auto-schuldfrage-schuldgefuehle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Unfall"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Schuld"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}]}, "text": "Er sitzt in seinem Cabrio, gibt Gas \u2013 und verursacht einen #Unfall. Eine Frau stirbt. Die #Schuld qu\u00e4lt ihn jahrelang. Dann passiert ein zweiter Unfall. #Abo https://t.co/y9I9spIqYC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T16:11:15.000Z", "id": "1453756254401310721", "conversation_id": "1453756254401310721"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pb7rMVRxBg", "expanded_url": "https://trib.al/lBYpCG1", "display_url": "trib.al/lBYpCG1"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "moneymatters"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "Abo"}]}, "text": "Konto, Freibetr\u00e4ge, Sparrate: Auf diese Punkte sollten Sie achten, wenn Sie f\u00fcr Ihre Kinder sparen wollen. #moneymatters #Abo https://t.co/pb7rMVRxBg", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T15:55:18.000Z", "id": "1453752240381075459", "conversation_id": "1453752240381075459"}, {"lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5092, "type": "Organization", "normalized_text": "Ransomware"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/BnVPYEZ9ER", "expanded_url": "https://trib.al/7djwlre", "display_url": "trib.al/7djwlre"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "source": "SocialFlow", "text": "Ransomware groups extort billions but almost never get caught. In a rare success german police were able to identify a member of one of the most notorious hacker gangs. https://t.co/BnVPYEZ9ER", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898650876658634752", "name": "Cybersecurity", "description": "Cybersecurity"}}], "created_at": "2021-10-28T15:35:03.000Z", "id": "1453747147518656515", "conversation_id": "1453747147518656515"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453743333742886915"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 44, "like_count": 252, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/K0ujNLoUdg", "expanded_url": "https://trib.al/prjjUct", "display_url": "trib.al/prjjUct"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/nsm6PXC9qB", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453743336595066887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsm6PXC9qB"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Lindner"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "DieGr\u00fcnen"}, {"start": 220, "end": 224, "tag": "Abo"}]}, "text": "Christian #Lindner w\u00e4re als Finanzminister ungeeignet \u2013 daf\u00fcr aber ein guter Minister f\u00fcr Digitale. #DieGr\u00fcnen sollten das Finanzministerium \u00fcbernehmen, meinen  Joseph E. Stiglitz und Adam Tooze: https://t.co/K0ujNLoUdg #Abo https://t.co/nsm6PXC9qB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T15:19:55.000Z", "id": "1453743336595066887", "conversation_id": "1453743336595066887"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/56OtL6Z1RO", "expanded_url": "https://trib.al/N6i6hLZ", "display_url": "trib.al/N6i6hLZ"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 10, "tag": "Musk"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Tesla"}]}, "text": "Elon #Musk|s Strahlkraft und der herausragende Ladeservice d\u00fcrften derzeit viele zu #Tesla ziehen. Mit technischer \u00dcberlegenheit hat die Dominanz dagegen nicht mehr viel zu tun. https://t.co/56OtL6Z1RO", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "created_at": "2021-10-28T14:55:16.000Z", "id": "1453737132753776646", "conversation_id": "1453737132753776646"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gvLxpQWXiW", "expanded_url": "https://trib.al/QEoh0sb", "display_url": "trib.al/QEoh0sb"}]}, "text": "Ein Gro\u00dfteil der noch nicht Geimpften will dies auch in den n\u00e4chsten acht Wochen nicht machen. Das ergab eine gro\u00dfe Umfrage des Meinungsforschungsinstituts Forsa. https://t.co/gvLxpQWXiW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T14:35:04.000Z", "id": "1453732051870306308", "conversation_id": "1453732051870306308"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/hZOYT1YVF8", "expanded_url": "https://trib.al/EcBwOLL", "display_url": "trib.al/EcBwOLL"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "EZB"}, {"start": 14, "end": 23, "tag": "Leitzins"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Inflation"}]}, "text": "Die #EZB h\u00e4lt #Leitzins trotz #Inflation bei null Prozent. https://t.co/hZOYT1YVF8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T14:15:04.000Z", "id": "1453727018361647109", "conversation_id": "1453727018361647109"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453722004671004680"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 48, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/VmLEi1HvK2", "expanded_url": "https://trib.al/bqiXyvC", "display_url": "trib.al/bqiXyvC"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/sBsKTKAimi", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453722008022229000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBsKTKAimi"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "GilOfarim"}, {"start": 205, "end": 209, "tag": "Abo"}]}, "text": "Ein interner Untersuchungsbericht weckt Zweifel, ob der Musiker #GilOfarim tats\u00e4chlich antisemitisch diskriminiert wurde. Lesen Sie hier den Artikel \"Auf der Suche nach der Kette\": https://t.co/VmLEi1HvK2 #Abo https://t.co/sBsKTKAimi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T13:55:10.000Z", "id": "1453722008022229000", "conversation_id": "1453722008022229000"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3aYfTjtaIP", "expanded_url": "https://trib.al/vDmUI6P", "display_url": "trib.al/vDmUI6P"}]}, "text": "Die Frage, die Bernd Ulrich gestellt hat, sollte laut Adam Soboczynski nicht lauten: \"Warum schl\u00e4gt sich die Krise so wenig in der Literatur nieder? Sondern: Warum wird mein Krisenbewusstsein nicht von allen anderen um mich herum geteilt, zur H\u00f6lle?\". https://t.co/3aYfTjtaIP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T13:35:07.000Z", "id": "1453716963818094596", "conversation_id": "1453716963818094596"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/sEm9PYHfUv", "expanded_url": "https://trib.al/pkjX43y", "display_url": "trib.al/pkjX43y"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Khartum"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Omdurman"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Putsch"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Sudan"}]}, "text": "In #Khartum und der Nachbarstadt #Omdurman wurden mehrere Demonstranten get\u00f6tet. Nach dem #Putsch des Milit\u00e4rs steht der #Sudan international isoliert da. Die Gewalt nimnmt zu. https://t.co/sEm9PYHfUv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T13:15:09.000Z", "id": "1453711938022694912", "conversation_id": "1453711938022694912"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 6, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gjETEyO210", "expanded_url": "https://trib.al/ZyCj05T", "display_url": "trib.al/ZyCj05T"}]}, "text": "Eine neue Onlinedatenbank des Bundes l\u00e4sst sich nach Zeitungsartikeln der letzten 350 Jahre durchsuchen. https://t.co/gjETEyO210", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T12:55:08.000Z", "id": "1453706902207074311", "conversation_id": "1453706902207074311"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/6quWa2ZpiP", "expanded_url": "https://trib.al/trV5FmI", "display_url": "trib.al/trV5FmI"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 42, "tag": "Agentent\u00e4tigkeit"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Russland"}]}, "text": "Wegen geheimdienstlicher #Agentent\u00e4tigkeit f\u00fcr #Russland ist ein 56-J\u00e4hriger in Berlin zu zwei Jahren Freiheitsstrafe auf Bew\u00e4hrung verurteilt worden. https://t.co/6quWa2ZpiP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T12:35:09.000Z", "id": "1453701870317363207", "conversation_id": "1453701870317363207"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/YLXPAcowU6", "expanded_url": "https://trib.al/v6W85TR", "display_url": "trib.al/v6W85TR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453696840411590656/UUilGdR7?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453696840411590656/UUilGdR7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Geldpolitik: Hochgef\u00e4hrlich und sehr teuer", "description": "Auf einmal wollen alle mehr Geld ausgeben, als sie haben. Doch das gro\u00dfe Geldausgeben ist riskant. Und aufregende Politik geht auch mit langweiligen Finanzen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/44/geldpolitik-schuldenbremse-inflation-bundesbank-jens-weidmann-ruecktritt?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Finanzpolitik"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Weidmann"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "Bundesbank"}, {"start": 181, "end": 196, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "text": "Wie weiter in der #Finanzpolitik? Der R\u00fccktritt von Jens #Weidmann an der Spitze der #Bundesbank erm\u00f6glicht Chancen. Ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr eine langweilige und vern\u00fcnftige Finanzpolitik #Ampelkoalition https://t.co/YLXPAcowU6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T12:15:08.000Z", "id": "1453696836011692034", "conversation_id": "1453696836011692034"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gpOVplJ040", "expanded_url": "https://trib.al/ju0CEej", "display_url": "trib.al/ju0CEej"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 19, "tag": "Gleichstellung"}, {"start": 44, "end": 47, "tag": "EU"}, {"start": 79, "end": 100, "tag": "Gleichstellungsindex"}]}, "text": "Die #Gleichstellung von Frauen kommt in der #EU nur langsam voran, wie aus dem #Gleichstellungsindex 2021 hervorgeht. https://t.co/gpOVplJ040", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T11:55:03.000Z", "id": "1453691782827585539", "conversation_id": "1453691782827585539"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453687422202560512"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/QbfMVGoSMv", "expanded_url": "https://trib.al/4myTryk", "display_url": "trib.al/4myTryk"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/zzjpX1lfsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453687424777863171/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzjpX1lfsZ"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 178, "tag": "Abo"}]}, "text": "\u00d6kologisch bewusst leben und sogar Geld sparen? Ja, das geht. Von Lebensmitteln \u00fcber Kleidung bis Energie: sieben Ideen, die sich jeder leisten kann: https://t.co/QbfMVGoSMv #Abo https://t.co/zzjpX1lfsZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T11:37:44.000Z", "id": "1453687424777863171", "conversation_id": "1453687424777863171"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/0cs5XUM3d1", "expanded_url": "https://trib.al/BQY04e3", "display_url": "trib.al/BQY04e3"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 105, "tag": "Migrantentreck"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Mexiko"}]}, "text": "Die Interamerikanische Menschenrechtskommission hat Gewalt von Grenzsch\u00fctzern gegen einen #Migrantentreck in #Mexiko kritisiert. https://t.co/0cs5XUM3d1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T11:15:08.000Z", "id": "1453681735049392135", "conversation_id": "1453681735049392135"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6dn9fqUEIm", "expanded_url": "https://trib.al/iU2WcO5", "display_url": "trib.al/iU2WcO5"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Baldwin"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "USA"}]}, "text": "Die Waffe des Schauspielers Alec #Baldwin habe scharfe Munition enthalten, teilte die Polizei mit. #USA https://t.co/6dn9fqUEIm", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T10:57:01.000Z", "id": "1453677177048899586", "conversation_id": "1453677177048899586"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/udnDH1KYil", "expanded_url": "https://trib.al/SojRItO", "display_url": "trib.al/SojRItO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Hackerangriff"}, {"start": 23, "end": 27, "tag": "NRA"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "Russland"}]}, "text": "#Hackerangriff auf die #NRA: Der US-Waffenlobbyverband wird Berichten zufolge erpresst. Die Hacker sollen aus #Russland kommen. https://t.co/udnDH1KYil", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "993576046648741888", "name": "National Rifle Association", "description": "National Rifle Association"}}], "created_at": "2021-10-28T10:49:32.000Z", "id": "1453675291692441603", "conversation_id": "1453675291692441603"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453669650592636931"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 29, "like_count": 93, "quote_count": 6}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/eBY5URqiCW", "expanded_url": "https://trib.al/KNroZVT", "display_url": "trib.al/KNroZVT"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/EGJhBPICVC", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453669653352435714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGJhBPICVC"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "Bundestag"}, {"start": 106, "end": 110, "tag": "AfD"}]}, "text": "Der #Bundestag ist diverser und geht fast schon routiniert in eine zweite Runde der Konfrontation mit der #AfD. Die Unionsfraktion muss sich erst einmal neu orientieren. https://t.co/eBY5URqiCW https://t.co/EGJhBPICVC", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "created_at": "2021-10-28T10:27:07.000Z", "id": "1453669653352435714", "conversation_id": "1453669653352435714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453659644598030336"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Jochen", "id": "4617361"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rSbZHHro5c", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/sven-regener-interviewpodcast-alles-gesagt", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "allesgesagt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @Jochen: Sven Regener war bei #allesgesagt. Es war nat\u00fcrlich  herrlehmannartig. cc: @ch_amend\n\nhttps://t.co/rSbZHHro5c https://t.co/AhsZ\u2026", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T10:09:45.000Z", "id": "1453665279360311298", "conversation_id": "1453665279360311298"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SKfWqnjLjY", "expanded_url": "https://trib.al/kZnAJT2", "display_url": "trib.al/kZnAJT2"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "Frankreich"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "Fischereirechte"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Brexit"}]}, "text": "Mit der Festsetzung eines britischen Fischereibootes reagiert #Frankreich im Streit um #Fischereirechte nach dem #Brexit. https://t.co/SKfWqnjLjY", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "created_at": "2021-10-28T10:07:02.000Z", "id": "1453664596791861249", "conversation_id": "1453664596791861249"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Hal5ZHbqXI", "expanded_url": "https://trib.al/PTwfGKw", "display_url": "trib.al/PTwfGKw"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "Arbeitslosigkeit"}]}, "text": "Die #Arbeitslosigkeit ist im Oktober auf rund 2,38 Millionen gesunken. Das sind 88.000 Arbeitslose weniger als im September und 383.000 weniger als im Oktober vergangenen Jahres. https://t.co/Hal5ZHbqXI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T10:04:53.000Z", "id": "1453664056468983810", "conversation_id": "1453664056468983810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453657855870046208"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tinagroll", "id": "24671142"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "WikiLeaks"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "Assange"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "USA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @tinagroll: Mit #WikiLeaks enth\u00fcllte #Assange potenzielle Kriegsverbrechen, die #USA werfen ihm Spionage vor. Wer ist dieser Mann und wa\u2026", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1063444223960113152", "name": "Julian Assange", "description": "Julian Assange"}}], "created_at": "2021-10-28T09:45:39.000Z", "id": "1453659214497423361", "conversation_id": "1453659214497423361"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YogKlUJMwa", "expanded_url": "https://trib.al/Wm2wxwa", "display_url": "trib.al/Wm2wxwa"}]}, "text": "Im Fall einer Serie von Drohschreiben mit der Unterschrift \"NSU 2.0\" ist Anklage gegen einen 53-j\u00e4hrigen Tatverd\u00e4chtigen erhoben worden. https://t.co/YogKlUJMwa", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T09:42:59.000Z", "id": "1453658545115877388", "conversation_id": "1453658545115877388"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453652811212787715"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 180, "username": "Jochen", "id": "4617361"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zpJe1BbfrH", "expanded_url": "https://trib.al/9bY6Rh8", "display_url": "trib.al/9bY6Rh8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453652815600144388/mJbV3uNQ?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453652815600144388/mJbV3uNQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Interviewpodcast: Herr Regener, wieviel Herr Lehmann sind Sie?", "description": "Seine B\u00fccher sind Kult, seine Band Element of Crime pr\u00e4gt die Musik. Sven Regener h\u00e4lt sich selbst f\u00fcr einen Halodri und findet den Literaturnobelpreis peinlich.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/sven-regener-interviewpodcast-alles-gesagt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/niE697OcZV", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453652813540732932/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/niE697OcZV"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 131, "tag": "SvenRegener"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "allesgesagt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "text": "Den Literaturnobelpreis findet er peinlich und bescheuert \u2013 annehmen w\u00fcrde er ihn aber trotzdem. Der Autor und Musiker #SvenRegener ist zu Gast im Podcast #allesgesagt. Mit @jochen und @ch_amend spricht er dar\u00fcber, wieviel Herr Lehmann in ihm steckt: https://t.co/zpJe1BbfrH https://t.co/niE697OcZV", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T09:20:12.000Z", "id": "1453652813540732932", "conversation_id": "1453652813540732932"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ynPnlaY9Qd", "expanded_url": "https://trib.al/GfVYlDi", "display_url": "trib.al/GfVYlDi", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453649122368569353/VoK408X0?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453649122368569353/VoK408X0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vorleben: Soll sie ihm von ihren sexuellen Erfahrungen erz\u00e4hlen?", "description": "Als sich beide kennengelernt haben, war er noch Jungfrau, sie hatte bereits mehrere Liebhaber. Seit ihrer Schwangerschaft \u00fcberkommen ihn Zweifel. Hat er was verpasst?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2019/21/liebe-sex-vorgeschichte-kontrolle?utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 102, "tag": "Abo"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Archiv"}]}, "text": "\"Wie viele gab es vor mir?\" \u2013 sind Sie sicher, dass Sie die Antwort darauf wirklich h\u00f6ren wollen? #Abo #Archiv https://t.co/ynPnlaY9Qd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T09:05:31.000Z", "id": "1453649115494109184", "conversation_id": "1453649115494109184"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 235, "username": "Jochen", "id": "4617361"}, {"start": 240, "end": 249, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FbHq996TOI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/sven-regener-interviewpodcast-alles-gesagt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 215, "tag": "allesgesagt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "text": "\"Von allen Svens in Deutschland bin ich einer der \u00e4ltesten \u2013 meine Lehrer haben mich Jens genannt, weil sie mit meinem Vornamen nichts anfangen konnten\" Der Autor und Musiker Sven Regener ist zu Gast im #allesgesagt-Podcast bei @jochen und @ch_amend. https://t.co/FbHq996TOI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T08:56:20.000Z", "id": "1453646806299066368", "conversation_id": "1453646806299066368"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/i2kFXV3wqy", "expanded_url": "https://trib.al/qyIFQs3", "display_url": "trib.al/qyIFQs3"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Stress"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "Abo"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Archiv"}]}, "text": "Wenn der #Stress zu gro\u00df wird und man das Gef\u00fchl hat, gleich durchzudrehen: Drei Psychologen haben eine Art Notfallkoffer f\u00fcr die Seele zusammengestellt. #Abo #Archiv https://t.co/i2kFXV3wqy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T08:44:20.000Z", "id": "1453643784139509764", "conversation_id": "1453643784139509764"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Ss4flTrUVF", "expanded_url": "https://trib.al/0mFfrmv", "display_url": "trib.al/0mFfrmv"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 49, "tag": "Anschlagspl\u00e4ne"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "D\u00fcren"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Razzia"}]}, "text": "Wegen mutma\u00dflicher islamistischer #Anschlagspl\u00e4ne ist die Polizei im nordrhein-westf\u00e4lischen Landkreis #D\u00fcren mit einer #Razzia gegen f\u00fcnf Beschuldigte vorgegangen. Sie sind zum Teil noch minderj\u00e4hrig. https://t.co/Ss4flTrUVF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T08:23:17.000Z", "id": "1453638488709025794", "conversation_id": "1453638488709025794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453615923743571971"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Corona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @meta_maid: Die Zahl der #Corona-Infektionen steigt. Steht uns die vierte Infektionswelle bevor \u2013 und was br\u00e4chte eine Kinderimpfung, @c\u2026", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-28T08:14:19.000Z", "id": "1453636233331150848", "conversation_id": "1453636233331150848"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 29, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/c1iWIAM68B", "expanded_url": "https://trib.al/PwaIoNO", "display_url": "trib.al/PwaIoNO"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 150, "tag": "Nato"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "Russland"}]}, "text": "Ein m\u00f6glicher Abzug der letzten US-Atombomben aus Deutschland k\u00f6nnte gravierende Folgen haben, sagte der Chef der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz. #Nato #Russland https://t.co/c1iWIAM68B", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "created_at": "2021-10-28T08:01:10.000Z", "id": "1453632921160589313", "conversation_id": "1453632921160589313"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/6NdyncK7ej", "expanded_url": "https://trib.al/WZ4OhKf", "display_url": "trib.al/WZ4OhKf"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "Pflegekr\u00e4fte"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "System"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "Covid"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "Corona"}]}, "text": "Der Druck auf die #Pflegekr\u00e4fte nehme immer weiter zu, warnen Experten. Das #System funktioniere nur durch eine \u00dcberlastung der Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter. #Covid #Corona https://t.co/6NdyncK7ej", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-28T07:47:09.000Z", "id": "1453629392752680964", "conversation_id": "1453629392752680964"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7tw1W4KlHq", "expanded_url": "https://trib.al/dfcCEvJ", "display_url": "trib.al/dfcCEvJ"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "EBike"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "Abo"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Archiv"}]}, "text": "Harley-Davidson fahren geht jetzt auch ohne F\u00fchrerschein: Unser Autor hat ein #EBike der Marke getestet. #Abo #Archiv https://t.co/7tw1W4KlHq", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1413565457634762752", "name": "Harley Davidson"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528885138870272", "name": "Motorcycles", "description": "Motorcycles"}}], "created_at": "2021-10-28T07:24:08.000Z", "id": "1453623601727426562", "conversation_id": "1453623601727426562"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/l3oYC1TNbu", "expanded_url": "https://trib.al/cQrmdZm", "display_url": "trib.al/cQrmdZm"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "KateWinslet"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "Abo"}]}, "text": "\"Meine Definition von Sexiness hat sich im Laufe der Jahre ver\u00e4ndert, ganz eindeutig\", sagt #KateWinslet. \"Es kommt darauf an, wirklich oder wahrhaftig zu sein.\" #Abo https://t.co/l3oYC1TNbu", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "894557136960667648", "name": "Kate Winslet", "description": "Kate Winslet"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "894557136960667648", "name": "Kate Winslet", "description": "Kate Winslet"}}], "created_at": "2021-10-28T07:03:42.000Z", "id": "1453618459032621056", "conversation_id": "1453618459032621056"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453613280111599616"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/kvMkRZ1eKz", "expanded_url": "https://trib.al/e8U0N0z", "display_url": "trib.al/e8U0N0z"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/na3XKdHg1F", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453613281629908993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na3XKdHg1F"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/kvMkRZ1eKz (aktualisiert am 28.10.2021 um 8:00 Uhr) https://t.co/na3XKdHg1F", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-28T06:43:07.000Z", "id": "1453613281629908993", "conversation_id": "1453613281629908993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453602145488494597"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kaibiermann", "id": "20499665"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Ransomware"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "REvil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @kaibiermann: Angriffe mit #Ransomware wie #REvil verursachen enorme Sch\u00e4den. T\u00e4ter werden trotzdem nur selten gefasst. Deutschen Ermitt\u2026", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898650876658634752", "name": "Cybersecurity", "description": "Cybersecurity"}}], "created_at": "2021-10-28T06:39:29.000Z", "id": "1453612364478271488", "conversation_id": "1453612364478271488"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453608061168463873"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 69, "quote_count": 21}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/hAzaRHreDp", "expanded_url": "https://trib.al/h6hS57o", "display_url": "trib.al/h6hS57o"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/nRlyAkjnO2", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453608063605346304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRlyAkjnO2"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "Schlaf"}, {"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}]}, "text": "Ausreichend #Schlaf macht selbstbewusster, schlauer, kreativer, sch\u00f6ner. Doch wie gelingt das? Der Schlafcoach Martin Schlott erkl\u00e4rt, wie die N\u00e4chte besser werden: https://t.co/hAzaRHreDp #Abo https://t.co/nRlyAkjnO2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T06:22:23.000Z", "id": "1453608063605346304", "conversation_id": "1453608063605346304"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/k81niDvMO8", "expanded_url": "https://trib.al/rxWAf70", "display_url": "trib.al/rxWAf70"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 249, "tag": "FBM21"}, {"start": 250, "end": 254, "tag": "Abo"}]}, "text": "Die Buchmesse ist erstens immer noch die weltgr\u00f6\u00dfte Gesch\u00e4ftsmesse der Verlage. Und ist sie dieser weltweit offene Diskursraum, mit Verlagen auch aus totalit\u00e4ren L\u00e4ndern, der allgegenw\u00e4rtigen M\u00f6glichkeit zum Dialog. Volker Weidermann \u00fcber die #FBM21 #Abo https://t.co/k81niDvMO8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T06:01:37.000Z", "id": "1453602835782938626", "conversation_id": "1453602835782938626"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 108, "username": "KunzNina", "id": "1697206153"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VpgjEX1Wa6", "expanded_url": "https://trib.al/zbX6Pyd", "display_url": "trib.al/zbX6Pyd"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Basel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "text": "Zur\u00fcckhaltung ist in #Basel das beliebteste Accessoire \u2013 ein Stadtrundgang mit modischem Blick von @KunzNina. https://t.co/VpgjEX1Wa6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T05:38:04.000Z", "id": "1453596910342787078", "conversation_id": "1453596910342787078"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gev9Rutn1e", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/g20-gipfel-abschluss-klimaschutz-treibhausgase-neutral-china?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "G20"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "G20RomeSummit"}]}, "text": "In einem Entwurf f\u00fcr das Abschlusskommuniqu\u00e9 des #G20-Gipfels in Rom gibt es wenig konkrete Beschl\u00fcsse zum #Klimaschutz. Umweltsch\u00fctzer \u00fcben Kritik. #G20RomeSummit https://t.co/gev9Rutn1e", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T05:30:02.000Z", "id": "1453594886704406531", "conversation_id": "1453594886704406531"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/cpRnD68Hck", "expanded_url": "https://trib.al/rp3g1sw", "display_url": "trib.al/rp3g1sw"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 19, "tag": "Schulbarometer"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Corona"}]}, "text": "Das #Schulbarometer zeigt, wie gro\u00df die p\u00e4dagogische Verlustbilanz der #Corona-Krise ausf\u00e4llt. Aber die Befragung unter Lehrkr\u00e4ften bringt auch gute Nachrichten: 95 Prozent der Lehrerinnen und Lehrer in Deutschland sind vollst\u00e4ndig geimpft. https://t.co/cpRnD68Hck", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-28T05:15:02.000Z", "id": "1453591111382052864", "conversation_id": "1453591111382052864"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3te4U6uXRX", "expanded_url": "https://trib.al/gb6kigV", "display_url": "trib.al/gb6kigV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Flixbus"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "Greyhound"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "Busreisen"}, {"start": 181, "end": 196, "tag": "Busfernverkehr"}]}, "text": "#Flixbus kauft #Greyhound \u2013 und mit der \u00dcbernahme des US-Busunternehmens durch das deutsche Start-up ist das Zusammenprallen grundverschiedener Firmenkulturen verbunden. #Busreisen #Busfernverkehr https://t.co/3te4U6uXRX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T04:51:23.000Z", "id": "1453585163535912962", "conversation_id": "1453585163535912962"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1453578908419362820"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 138, "quote_count": 7}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/wF0M07hO0w", "expanded_url": "https://trib.al/jGbSR8s", "display_url": "trib.al/jGbSR8s", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452948412383518721/5SWCMC7i?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452948412383518721/5SWCMC7i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Larissa Bombardi: \"Besser eine lebendige Mutter in Belgien als eine tote in Brasilien\"", "description": "Neugeborene ohne Arme. Babys, denen Br\u00fcste wachsen. Larissa Bombardi deckt die Folgen von Pestiziden auf und musste deshalb mit ihren S\u00f6hnen fliehen. Ein Besuch im Exil", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/larissa-bombardi-forscherin-exil-brasilien-pestizide-wissenschaft?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D5eoPV7w46", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1453578910881492992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D5eoPV7w46"}]}, "text": "Neugeborene ohne Arme. Babys, denen Br\u00fcste wachsen. Larissa Bombardi deckt die Folgen von Pestiziden in Brasilien auf und musste deshalb mit ihren S\u00f6hnen fliehen. Wir haben sie im Exil besucht: https://t.co/wF0M07hO0w https://t.co/D5eoPV7w46", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T04:26:33.000Z", "id": "1453578910881492992", "conversation_id": "1453578910881492992"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Ib7puaIz4Z", "expanded_url": "https://trib.al/A2r1vH7", "display_url": "trib.al/A2r1vH7"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "Corona"}]}, "text": "Die #Ampel hat sich erstmals auf #Corona-Ma\u00dfnahmen geeinigt. Es soll gelockert werden, allersp\u00e4testens im M\u00e4rz. Das ganze Vorgehen ist nicht frei von Risiko. https://t.co/Ib7puaIz4Z", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-10-28T04:02:20.000Z", "id": "1453572818424188928", "conversation_id": "1453572818424188928"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/G0YAcYQf7u", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/ransomware-gruppe-revil-mitglied-hacker-russland-ermittlungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/intern\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "Ransomware"}, {"start": 176, "end": 182, "tag": "REvil"}]}, "text": "Exklusiv: Wenn Beh\u00f6rden #Ransomware-Erpresser fassen, sind es oft nur \"Affiliates\" der Banden, kleine Fische. Doch deutsche Ermittler haben nun wohl einen der Hinterm\u00e4nner von #REvil identifiziert \u2013 einer der ber\u00fcchtigtsten Erpressergruppen derzeit. https://t.co/G0YAcYQf7u", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898650876658634752", "name": "Cybersecurity", "description": "Cybersecurity"}}], "created_at": "2021-10-28T04:01:05.000Z", "id": "1453572503117389825", "conversation_id": "1453572503117389825"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 27, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Xm2JlB4oSX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/43/architektur-professorin-elli-mosayebi-stadtplanung-jahreszeiten-schweiz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 187, "tag": "Abo"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "Architektur"}]}, "text": "\"Brauchen wir ganzj\u00e4hrig konstant 21 Grad Raumtemperatur \u2013 oder k\u00f6nnten wir nicht viel st\u00e4rker mit den Jahreszeiten leben?\", fragt die Schweizer Architekturprofessorin Elli Mosayebi. #Abo #Architektur https://t.co/Xm2JlB4oSX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T03:15:31.000Z", "id": "1453561037601574917", "conversation_id": "1453561037601574917"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Om5eDw6wvf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/energiepreise-deutschland-europa-strompreis-private-haushalte-bundesregierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-10/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}]}, "text": "F\u00fcr 3.500 Kilowattstunden Strom kann man 95 Euro im Monat bezahlen \u2013 oder doppelt so viel. Warum Strom in Deutschland so teuer ist und wie Sie weniger bezahlen. #Abo https://t.co/Om5eDw6wvf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-28T03:12:16.000Z", "id": "1453560218437160964", "conversation_id": "1453560218437160964"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/V8GnyPvsre", "expanded_url": "https://trib.al/g0ceQfn", "display_url": "trib.al/g0ceQfn"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 166, "tag": "Abo"}]}, "text": "Ob Monster-Curry, Glitschhautmakrele oder Onigiri: Nie war Essen in Videospielen pr\u00e4senter. Warum Kochen und Gaming sich so gut erg\u00e4nzen. https://t.co/V8GnyPvsre #Abo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-27T20:55:17.000Z", "id": "1453465347961630720", "conversation_id": "1453465347961630720"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 17, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lWmyUVNUFH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/borussia-moenchengladbach-wirft-fc-bayern-aus-dem-dfb-pokal?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-10/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453461008777891846/7nZ38X8N?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453461008777891846/7nZ38X8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Borussia M\u00f6nchengladbach wirft FC Bayern aus dem DFB-Pokal", "description": "Lesen Sie jetzt \u201eBorussia M\u00f6nchengladbach wirft FC Bayern aus dem DFB-Pokal\u201c.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/borussia-moenchengladbach-wirft-fc-bayern-aus-dem-dfb-pokal?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "text": "Borussia M\u00f6nchengladbach wirft FC Bayern aus dem DFB-Pokal https://t.co/lWmyUVNUFH", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536418246657", "name": "DFB-Pokal"}}], "created_at": "2021-10-27T20:38:02.000Z", "id": "1453461006936645636", "conversation_id": "1453461006936645636"}], "meta": {"oldest_id": "1453461006936645636", "newest_id": "1454012660291411969", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vlvxvz76podmy60ajkuy1w6ra", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec3htf0wlkxy5rxas9khdm703d"}}