{"data": [{"id": "1450771739684872193", "created_at": "2021-10-20T10:31:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1450771116490960897"}], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaSimmank: Der @davidhug war im Corona-Hotspot Bukarest. Lest!\n\n#Corona \n\nhttps://t.co/rkNtiGLI3d", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1450771739684872193", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rkNtiGLI3d", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-rumaenien-infektionen-krankenhaeuser-beatmungsgeraete-politik-krise", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JaSimmank", "id": "3350676825"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "davidhug", "id": "14569207"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450770269430296579", "created_at": "2021-10-20T10:26:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Bundesbank-Pr\u00e4sident Jens Weidmann tritt zur\u00fcck https://t.co/dTjZNHbK0T", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450770269430296579", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/dTjZNHbK0T", "expanded_url": "https://trib.al/9DXT3IS", "display_url": "trib.al/9DXT3IS"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450766090389409794", "created_at": "2021-10-20T10:09:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "text": "#SPD schl\u00e4gt B\u00e4rbel Bas als Bundestagspr\u00e4sidentin vor https://t.co/tSHBz2btF7", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450766090389409794", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tSHBz2btF7", "expanded_url": "https://trib.al/o5TuO32", "display_url": "trib.al/o5TuO32"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SPD"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450765287331147780", "created_at": "2021-10-20T10:06:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Jetzt live: Immer mehr Fl\u00fcchtende suchen den Weg nach Deutschland \u00fcber Belarus und Polen. Wie reagiert die Bundesregierung? Die Bundespressekonferenz mit Horst Seehofer https://t.co/MkAqYe0T6F", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450765287331147780", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/MkAqYe0T6F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/belarus-polen-gefluechtete-einreise-deutschland-grenzkontrollen-bundesinnenministerium-livestream?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450760618856812549", "created_at": "2021-10-20T09:47:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mindestens 13 Menschen sterben bei einem Anschlag auf einen Armeebus in #Damaskus. https://t.co/FFRvjSZnUx", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450760618856812549", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FFRvjSZnUx", "expanded_url": "https://trib.al/B03Mbn3", "display_url": "trib.al/B03Mbn3"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "Damaskus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450754540542828546", "created_at": "2021-10-20T09:23:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Horst #Seehofer will schnelle Ma\u00dfnahmen gegen #Migration aus #Belarus erreichen. https://t.co/FX6znQGHGy", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450754540542828546", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FX6znQGHGy", "expanded_url": "https://trib.al/tKXxxHK", "display_url": "trib.al/tKXxxHK"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Seehofer"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "Migration"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Belarus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450749197410619395", "created_at": "2021-10-20T09:02:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dortmunds Champions-League-Gegner Ajax Amsterdam wirkte lange wie eine abgeh\u00e4ngte Legende. Die vergangenen Jahre aber wecken die Hoffnung einer R\u00fcckkehr an Europas Spitze. Doch wie realistisch ist das? https://t.co/Fn3vbsLRpZ", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450749197410619395", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1433943653672652801", "name": "Ajax vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "827104267047571457", "name": "AFC Ajax"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Fn3vbsLRpZ", "expanded_url": "https://trib.al/IXKmhTJ", "display_url": "trib.al/IXKmhTJ"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450748600372314122", "created_at": "2021-10-20T08:59:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Bundesbank-Pr\u00e4sident Jens Weidmann tritt zur\u00fcck https://t.co/O58EHGPs16", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450748600372314122", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/O58EHGPs16", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/bundesbank-praesident-jens-weidmann-tritt-zurueck?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450740699499044865", "created_at": "2021-10-20T08:28:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Er nahm der Linken Petra Pau das Direktmandat ab: Der Berliner Mario Czaja ist #CDU-Politiker und neu im Bundestag. Mit der Linkspartei arbeitet er manchmal gern zusammen, erz\u00e4hlt er in unserer Serie #DieNeuen. https://t.co/yCKA6j56vX", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450740699499044865", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/yCKA6j56vX", "expanded_url": "https://trib.al/BA0d3uv", "display_url": "trib.al/BA0d3uv"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 83, "tag": "CDU"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "DieNeuen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450738208824860672", "created_at": "2021-10-20T08:18:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "text": "SPD schl\u00e4gt B\u00e4rbel Bas als Bundestagspr\u00e4sidentin vor https://t.co/5SqyTH7uZ9", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450738208824860672", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5SqyTH7uZ9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/spd-schlaegt-baerbel-bas-als-bundestagspraesidentin-vor?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450734783034691587", "created_at": "2021-10-20T08:05:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 21, "like_count": 208, "quote_count": 8}, "text": "\"Schon wegen f\u00fcnf Prozent der bekannten Vorw\u00fcrfe w\u00e4re ein amerikanischer Manager sofort gefeuert worden\": @benyt, Medienkolumnist der #NewYorkTimes, im Interview mit @Jochen \u00fcber den Fall Julian #Reichelt und den Axel #Springer Verlag https://t.co/tIsZJZ5nGj", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450734783034691587", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040666972", "name": "The New York Times"}}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/tIsZJZ5nGj", "expanded_url": "https://trib.al/lYkkkPV", "display_url": "trib.al/lYkkkPV"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 147, "tag": "NewYorkTimes"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "Reichelt"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "Springer"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 112, "username": "benyt", "id": "9532402"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "Jochen", "id": "4617361"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450729495720255493", "created_at": "2021-10-20T07:43:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "text": "Jens #Spahn will die Notlage in der #Pandemie nicht mehr verl\u00e4ngern. Vor allem die #Bundesl\u00e4nder warnen vor einem schnellen Aus. https://t.co/RFA8tW9bcE", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450729495720255493", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/RFA8tW9bcE", "expanded_url": "https://trib.al/CM8fBJh", "display_url": "trib.al/CM8fBJh"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Spahn"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "Pandemie"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "Bundesl\u00e4nder"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450724419047989252", "created_at": "2021-10-20T07:23:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 8}, "text": "Zwei ehemalige Soldaten der #Bundeswehr sollen an einer privaten S\u00f6ldnertruppe gearbeitet haben, die sie unter anderem an Saudi Arabien vermieten wollte. https://t.co/78nrelZ9eP", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450724419047989252", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/78nrelZ9eP", "expanded_url": "https://trib.al/2KhoV9W", "display_url": "trib.al/2KhoV9W"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "Bundeswehr"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450718860378836996", "created_at": "2021-10-20T07:01:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Die B\u00fcrgersteige sind kaputt, Balkone einsturzgef\u00e4hrdet, die Menschen k\u00fcmmern sich weitgehend um sich selbst. Und doch ist da immer noch der Zauber von #Odessa, dieser Stadt im Staub. Elke Bredereck schreibt um @10_nach_8 \u00fcber ihre R\u00fcckkehr in die Stadt. https://t.co/0lrFV6OGf5", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450718860378836996", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0lrFV6OGf5", "expanded_url": "https://trib.al/3Q2M2X3", "display_url": "trib.al/3Q2M2X3"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "Odessa"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 221, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450712969294270464", "created_at": "2021-10-20T06:38:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Jonas, 37, leitet eine Bank und verdient 11.000 Euro im Monat. Seitdem er Anfang 20 ist, investiert er in Wohnungen und vermietet diese: https://t.co/8dGALkSvU5 #Abo https://t.co/ADpBCkuxUp", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450712969294270464", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/8dGALkSvU5", "expanded_url": "https://trib.al/lDUn24V", "display_url": "trib.al/lDUn24V"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ADpBCkuxUp", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450712969294270464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ADpBCkuxUp"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 165, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450712967058706436"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450707746358276098", "created_at": "2021-10-20T06:17:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/1l86PjTB5V (aktualisiert am 20.10.2021 um 4:40 Uhr) https://t.co/f69Krim1qK", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450707746358276098", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1l86PjTB5V", "expanded_url": "https://trib.al/Wm1wRQv", "display_url": "trib.al/Wm1wRQv"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/f69Krim1qK", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450707746358276098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f69Krim1qK"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450707745032785924"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450702553696686081", "created_at": "2021-10-20T05:56:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "text": "Der Ausschluss von Teilgruppen der Gesellschaft von realer politischer Macht produziert weit mehr als Verdruss: Er f\u00fchrt zu Ungleichheit und zementiert letztlich Ungerechtigkeit. https://t.co/ZYFfKWTEDi", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450702553696686081", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ZYFfKWTEDi", "expanded_url": "https://trib.al/ltM67ux", "display_url": "trib.al/ltM67ux"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450696735047684097", "created_at": "2021-10-20T05:33:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "text": "Nach der Kritik am Comedian #DavidChappelle: Kunst darf vieles: \u00fcbertreiben, provozieren, schockieren. Nur eines darf sie nicht: daf\u00fcr zust\u00e4ndig sein m\u00fcssen, gesellschaftliche Probleme zu l\u00f6sen. #Netflix @TheCloser https://t.co/YoJk3Ocpjs", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450696735047684097", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/YoJk3Ocpjs", "expanded_url": "https://trib.al/XSOWN6h", "display_url": "trib.al/XSOWN6h"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 43, "tag": "DavidChappelle"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 214, "username": "TheCloser", "id": "14811401"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450690960913018882", "created_at": "2021-10-20T05:10:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "\"Es gibt eine Alternative zur liberalen ungeselligen Gleichfreiheit. Sie beruht auf der Einsicht, dass wir nur gemeinsam frei sind\": ein Gastbeitrag der #Philosophin Eva von Redecker \u00fcber das gro\u00dfe Thema unserer Zeit \u2013 die #Freiheit. #Abo https://t.co/CVECoWMB7p", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450690960913018882", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CVECoWMB7p", "expanded_url": "https://trib.al/s95Rj1t", "display_url": "trib.al/s95Rj1t"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 165, "tag": "Philosophin"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Freiheit"}, {"start": 234, "end": 238, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450686306145734656", "created_at": "2021-10-20T04:52:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 75, "like_count": 141, "quote_count": 9}, "text": "Annalena #Baerbock warf #Russland mit Blick auf die hohen #Energiepreise ein \"geh\u00f6rig nach unten\" gefahrene #Gaslieferungen vor. \"Wir d\u00fcrfen uns nicht erpressen lassen\", sagte sie. https://t.co/ftMdZo5cE7", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450686306145734656", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ftMdZo5cE7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/russland-nord-stream-2-annalena-baerbock-betriebserlaubnis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Baerbock"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Russland"}, {"start": 58, "end": 72, "tag": "Energiepreise"}, {"start": 108, "end": 123, "tag": "Gaslieferungen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450685668817084416", "created_at": "2021-10-20T04:49:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "\"Es passiert oft, dass mir in der Stadt Leute hinterherlaufen und rufen: Wir haben auf der Demo gerade dein Lied geh\u00f6rt!\", erz\u00e4hlt #SarahLesch. Die Frage sei dann: Welche Demo eigentlich? Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Vereinnahmung und Protestsongs. #Abo https://t.co/zAOqgHqZ8S", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450685668817084416", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zAOqgHqZ8S", "expanded_url": "https://trib.al/rcGpJV5", "display_url": "trib.al/rcGpJV5"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 142, "tag": "SarahLesch"}, {"start": 238, "end": 242, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450680846277615618", "created_at": "2021-10-20T04:30:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Nach einem Angriff auf einen Markt geht das Milit\u00e4r in #Nigeria mit schwerem Kriegsger\u00e4t gegen bewaffnete Gruppen vor. Mehr als 50 Menschen seien dabei get\u00f6tet worden. https://t.co/l6hSClkk88", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450680846277615618", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/l6hSClkk88", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-armee-toetung-bandenmitglieder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Nigeria"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450680143303872520", "created_at": "2021-10-20T04:27:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00c4rzte und Politiker streiten \u00fcber den #Corona-Ausnahmezustand, die #Ampel-Parteien beginnen morgen mit Koalitionsverhandlungen \u2013 und Junkfood ist zu g\u00fcnstig. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/Xb2HCkKT3I", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450680143303872520", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Xb2HCkKT3I", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/notlage-ernaehrungspolitik-techniktrottel-2021-10-20?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Corona"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "Ampel"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 220, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450679042550767621", "created_at": "2021-10-20T04:23:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\"Dieses Buch beruht auf der Hypothese, dass ein Zw\u00f6lfj\u00e4hriger die Welt in ihrer Kompliziertheit total begreift, auch in ihrer Tiefe. Er kann es nur noch nicht formulieren\": Das sagt der #Schauspieler #EdgarSelge \u00fcber seinen Deb\u00fctroman. #Abo https://t.co/59wP4BTym1", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450679042550767621", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/59wP4BTym1", "expanded_url": "https://trib.al/wpjCDLp", "display_url": "trib.al/wpjCDLp"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "Schauspieler"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "EdgarSelge"}, {"start": 236, "end": 240, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450678722516901889", "created_at": "2021-10-20T04:22:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Donald Trumps fr\u00fcherer Chefstratege Steve #Bannon weigert sich, zur Erst\u00fcrmung des US-Kapitols auszusagen. Der zust\u00e4ndige Kongressausschuss will das nicht hinnehmen. https://t.co/JrlnoKQ6Ux", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450678722516901889", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/JrlnoKQ6Ux", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/erstuermung-us-kapitol-steve-bannon-untersuchungsausschuss?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Bannon"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450673745681584134", "created_at": "2021-10-20T04:02:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "In der Nacht zu Mittwoch startet in den USA die neue #NBA-Saison. Beim Er\u00f6ffnungsspiel der Brooklyn Nets fehlt ausgerechnet ein Star. Kyrie Irving will sich nicht impfen lassen. https://t.co/VXAyZZr3I5", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450673745681584134", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450121112466038786", "name": "Nets at Bucks"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083892097232896", "name": "Brooklyn Nets"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "39", "name": "Basketball Game", "description": "Sports Event specific to Basketball games"}, "entity": {"id": "1450121112466038786", "name": "Nets at Bucks"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809849112870809601", "name": "Kyrie Irving"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597491040257", "name": "Sports"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10042758024", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809849112870809601", "name": "Kyrie Irving"}}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/VXAyZZr3I5", "expanded_url": "https://trib.al/RjSAPmg", "display_url": "trib.al/RjSAPmg"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "NBA"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450672090064031745", "created_at": "2021-10-20T03:55:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Mit Beginn des Herbstes kommt die Angst vor steigenden Infektionszahlen. Was k\u00f6nnen Unternehmen tun, um Produktionsausf\u00e4lle zu verhindern? Au\u00dferdem im Podcast mit @tillski: Die #fbm21 findet wieder au\u00dferhalb des Internets statt. #WasJetzt https://t.co/Qy7lvg4bDl", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450672090064031745", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Qy7lvg4bDl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-infektion-unternehmen-impfpflicht-impfung-angst-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 183, "tag": "fbm21"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "WasJetzt"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 171, "username": "tillski", "id": "9622622"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450666632947412995", "created_at": "2021-10-20T03:34:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Aus Meisterwurz und Enzian wird hochprozentiger Schnaps \u2013 auf \u00fcber 1.400 Meter H\u00f6he. Ein Besuch bei Deutschlands letztem Bergbrenner. #Abo\n https://t.co/dWxSsTFkQE", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450666632947412995", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/dWxSsTFkQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/bergbrenner-max-irlinger-schnapsbrennen-alkohol-enzien-meisterwurz-bayern-alpen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 138, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450666297889628160", "created_at": "2021-10-20T03:32:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Eine Klatsche in Amsterdam und Messi tanzt mit Lukas Klostermann. Der R\u00fcckblick auf den Champions-League-Abend. #AJABVB #PSGRBL https://t.co/ljDY0ZbOxT", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450666297889628160", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1433943653664264192", "name": "PSG vs RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1433943653672652801", "name": "Ajax vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774578384703488", "name": "Lukas Klostermann"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774578384703488", "name": "Lukas Klostermann"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ljDY0ZbOxT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/champions-league-ajax-amsterdam-bvb-paris-leipzig?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-10/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "AJABVB"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "PSGRBL"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450665260667621382", "created_at": "2021-10-20T03:28:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "#Porsche will jetzt auch E-Bikes verkaufen, Harley-Davidson ebenso. Steckt dahinter nur Imagepflege oder ein echter Wandel der Mobilit\u00e4t? #Verkehrswende https://t.co/kzcO5EnQfo", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450665260667621382", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026504920", "name": "Porsche"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1413565457634762752", "name": "Harley Davidson"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529034674085888", "name": "Performance vehicles", "description": "Performance vehicles"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528885138870272", "name": "Motorcycles", "description": "Motorcycles"}}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/kzcO5EnQfo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/porsche-e-bikes-harley-elektromobilitaet-autoindustrie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Porsche"}, {"start": 138, "end": 152, "tag": "Verkehrswende"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450657054511837188", "created_at": "2021-10-20T02:56:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Donald Trumps fr\u00fcherer Chefstratege Steve Bannon weigert sich, zur Erst\u00fcrmung des US-Kapitols auszusagen. Der zust\u00e4ndige Kongressausschuss will das nicht hinnehmen. https://t.co/JrlnoKQ6Ux", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450657054511837188", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/JrlnoKQ6Ux", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/erstuermung-us-kapitol-steve-bannon-untersuchungsausschuss?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450594631675260934", "created_at": "2021-10-19T22:48:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Nach einem Angriff auf einen Markt geht Nigerias Milit\u00e4r mit schwerem Kriegsger\u00e4t gegen bewaffnete Gruppen vor. Mehr als 50 Menschen seien dabei get\u00f6tet worden. https://t.co/l6hSClkk88", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450594631675260934", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/l6hSClkk88", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-armee-toetung-bandenmitglieder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450582273770799107", "created_at": "2021-10-19T21:58:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "#Facebook soll US-Bewerber benachteiligt und offene Stellen bevorzugt mit Ausl\u00e4ndern besetzt haben. Das Digitalunternehmen hat einem Vergleich in H\u00f6he von 14 Millionen Dollar zugestimmt. https://t.co/VkmKKxM9Eh", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450582273770799107", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VkmKKxM9Eh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-tech-branche-bewerber-stellenangebote-vergleich-strafzahlung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450582281224077313/mihSkz8f?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450582281224077313/mihSkz8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Digitalwirtschaft: Facebook zahlt Millionensumme an abgelehnte Bewerber", "description": "Der Konzern soll bei Stellenangeboten US-Bewerber gegen\u00fcber Ausl\u00e4ndern benachteiligt haben. Jetzt zahlt Facebook 14 Millionen Dollar an Strafen und Entsch\u00e4digungen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-tech-branche-bewerber-stellenangebote-vergleich-strafzahlung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Facebook"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450562946569056256", "created_at": "2021-10-19T20:42:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\"Schlimm sieht es hier aus. Das ist nicht mehr mein Haus.\" #Umzug #Abo https://t.co/YwYBbWS7EG", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450562946569056256", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YwYBbWS7EG", "expanded_url": "https://trib.al/auK1Zqp", "display_url": "trib.al/auK1Zqp"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Umzug"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450556653485629440", "created_at": "2021-10-19T20:17:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "So besonders die Beziehung unter #Geschwistern ist \u2013 die Regeln der #Liebe sind immer die gleichen. #Abo https://t.co/jYiLZ7kSga", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450556653485629440", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jYiLZ7kSga", "expanded_url": "https://trib.al/0RJcpwo", "display_url": "trib.al/0RJcpwo"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 46, "tag": "Geschwistern"}, {"start": 68, "end": 74, "tag": "Liebe"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450550484486479880", "created_at": "2021-10-19T19:52:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "In einer Hamburger Firma d\u00fcrfen Mitarbeiter so viel #Urlaub nehmen, wie sie wollen. Sie sollen damit gl\u00fccklicher sein \u2013 und mehr leisten. Ein Vorbild ist #Netflix. Doch die Regel hat Nachteile. #Abo https://t.co/zjeXQQS0Wa", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450550484486479880", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zjeXQQS0Wa", "expanded_url": "https://trib.al/EQl2iYk", "display_url": "trib.al/EQl2iYk"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Urlaub"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Netflix"}, {"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450543927065468946", "created_at": "2021-10-19T19:26:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Es ist eine Illusion, dass die Frankfurter Buchmesse in naher Zukunft wieder genau das sein k\u00f6nnte, was sie vor 2020 war. #fbm21 https://t.co/Udl941KBZr", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450543927065468946", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Udl941KBZr", "expanded_url": "https://trib.al/C06XJwh", "display_url": "trib.al/C06XJwh"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "fbm21"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450538083892580354", "created_at": "2021-10-19T19:03:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "text": "#Politico ist jetzt vollst\u00e4ndig im Besitz von #Axelspringer. Der Kaufpreis soll mindestens 630 Millionen Euro betragen haben. https://t.co/wsiGp105gR", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450538083892580354", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wsiGp105gR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/axel-springer-politico-us-mediengruppe-uebernahme-abgeschlossen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Politico"}, {"start": 46, "end": 59, "tag": "Axelspringer"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450538025071546370", "created_at": "2021-10-19T19:03:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Die #Ampel-#Koalitionsverhandlungen beginnen am Donnerstag. In ihrem Verlauf sollen von jeder Partei 96 Personen einbezogen werden. https://t.co/sB0nxgtYBd", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450538025071546370", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/sB0nxgtYBd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/ampel-koalition-verhandlung-berlin-scholz-olaf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 11, "end": 35, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450537088596815877", "created_at": "2021-10-19T18:59:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "Geschenke f\u00fcr jede Klientel: Die Ampel will Geld ausgeben, das nicht da ist. Wo schnelles Handeln n\u00f6tig ist, bleibt man im Ungef\u00e4hren. So droht eine mutlose Regierung, schreibt @APosener : https://t.co/jThHh9BGlB https://t.co/jGzTevtr1d", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450537088596815877", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jThHh9BGlB", "expanded_url": "https://trib.al/49kN6xv", "display_url": "trib.al/49kN6xv"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jGzTevtr1d", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450537088596815877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGzTevtr1d"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 186, "username": "APosener", "id": "57654259"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450537085773942789"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450533036773330950", "created_at": "2021-10-19T18:43:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "Die #T\u00fcrkei ist nach wie vor #EU-Beitrittskandidat, obwohl der Prozess seit Jahren stockt. Die Europ\u00e4ische #Kommission hat die politischen Vorg\u00e4nge in dem Land nun wiederholt sehr kritisch eingerodnet. https://t.co/AADgaNWyXq", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450533036773330950", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/AADgaNWyXq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tuerkei-eu-kommission-kritik-demokratie-rechtsstaat-recep-tayyip-erdogan?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 29, "end": 32, "tag": "EU"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Kommission"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450532001468010498", "created_at": "2021-10-19T18:39:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Schon wieder Streit um die Bildschirmzeit! Wie bringt man Kindern einen umsichtigen Umgang mit Smartphone, Fernseher, Konsole bei? 40 Eltern erz\u00e4hlen, wie sie es machen: https://t.co/DRtTcVDsP6 https://t.co/f42SsOOhWB", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450532001468010498", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/DRtTcVDsP6", "expanded_url": "https://trib.al/lMfkw5Y", "display_url": "trib.al/lMfkw5Y"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f42SsOOhWB", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450532001468010498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f42SsOOhWB"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450531998037069834"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450530156884414479", "created_at": "2021-10-19T18:31:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Das XXXL-Phantom: Obwohl seine M\u00f6belkette XXXLutz in der #Schweiz extrem erfolgreich ist, will der \u00f6sterreichische Eigent\u00fcmer Andreas Seufert lieber unerkannt bleiben.  #Abo\n https://t.co/H6118fmwdb", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450530156884414479", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/H6118fmwdb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/42/andreas-seifert-xxxlutz-moebel-oesterreich-schweiz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/42/andrea\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450530164031512590/xn2mG31v?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450530164031512590/xn2mG31v?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Andreas Seifert: Das XXXL-Phantom", "description": "Nur Ikea ist erfolgreicher: Die \u00f6sterreichische Kette XXXLutz mischt den M\u00f6belhandel auf. Aber von ihrem Besitzer Andreas Seifert wei\u00df man nicht einmal, wie er aussieht.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/42/andreas-seifert-xxxlutz-moebel-oesterreich-schweiz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "Schweiz"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450529286864183304", "created_at": "2021-10-19T18:28:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Israel erteilt erstmals seit Langem wieder Anmeldegenehmigungen f\u00fcr tausende Pal\u00e4stinenser im besetzten #Westjordanland. Der Schritt erfolgt nach Angaben der israelischen Regierung aus \"humanit\u00e4ren Gr\u00fcnden\". https://t.co/O3az90Uiew", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450529286864183304", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/O3az90Uiew", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nahostkonflikt-westjordanland-israel-palaestinenser-anmeldegenehmigung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Israel"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "Westjordanland"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450526198153555970", "created_at": "2021-10-19T18:16:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 28, "like_count": 269, "quote_count": 9}, "text": "Der Aufstieg des wei\u00dfen Sneakers war urspr\u00fcnglich die Geschichte eines gro\u00dfartigen Comebacks. Nun tragen ihn auch die M\u00e4nner der Union \u2013 und l\u00e4uten damit das Ende der Sneakers ein. Eine Glosse von @dirkpeitz: https://t.co/EnhgRFDChO https://t.co/8YElXQBf5h", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450526198153555970", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1235998170233991168", "name": "Sneakers"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "844603730221707264", "name": "Fashion", "description": "Fashion"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "844604232737087488", "name": "General Fashion", "description": "General Fashion"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "846810837301932032", "name": "Shoes", "description": "Fashion"}}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/EnhgRFDChO", "expanded_url": "https://trib.al/N557CVI", "display_url": "trib.al/N557CVI"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/8YElXQBf5h", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450526198153555970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YElXQBf5h"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "dirkpeitz", "id": "1291908643"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450526195683049472"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450524568989356040", "created_at": "2021-10-19T18:09:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Die B\u00fcrgersteige sind kaputt, Balkone einsturzgef\u00e4hrdet, die Menschen k\u00fcmmern sich weitgehend um sich selbst. Und doch ist da immer noch der Zauber von #Odessa, dieser Stadt im Staub. Elke Bredereck schreibt um @10_nach_8 \u00fcber ihre R\u00fcckkehr in die Stadt. https://t.co/EPRNzQvDzi", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450524568989356040", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/EPRNzQvDzi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/odessa-ukraine-schwarzes-meer-prenzlauer-berg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "Odessa"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 221, "username": "10_nach_8", "id": "2193806880"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450521825184821249", "created_at": "2021-10-19T17:58:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "Die Vorg\u00e4nge um den nun abberufenen #Chefredakteur der #Bild, Julian #Reichelt, k\u00f6nnten den #Journalismus in Deutschland fundamental ver\u00e4ndern. https://t.co/kuhqgU5f2r", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450521825184821249", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/kuhqgU5f2r", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/julian-reichelt-bild-zeitung-axel-springer-ippen-recherche?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "Chefredakteur"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "Bild"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Reichelt"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "Journalismus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450521799675031554", "created_at": "2021-10-19T17:58:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Er nahm der Linken Petra Pau das Direktmandat ab: Der Berliner Mario Czaja ist #CDU-Politiker und neu im Bundestag. Mit der Linkspartei arbeitet er manchmal gern zusammen, erz\u00e4hlt er in unserer Serie #DieNeuen. https://t.co/xtLg26kbTS", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450521799675031554", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/xtLg26kbTS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/mario-czaja-cdu-berlin-marzahn-linke-bundestag-abgeordneter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 83, "tag": "CDU"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "DieNeuen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450519990629765123", "created_at": "2021-10-19T17:51:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Angst vor zu scharfem Curry? Die richtige Farbe macht den Unterschied. https://t.co/6Y9d5TQHto #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450519990629765123", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6Y9d5TQHto", "expanded_url": "https://trib.al/uJAd8K4", "display_url": "trib.al/uJAd8K4"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450515670823809038", "created_at": "2021-10-19T17:34:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Sexualkunde in der #Schule ist schon seit Jahrzehnten ein erbitterter Kulturkampf\", sagt die Sexualp\u00e4dagogin Anja Henningsen. #Sexualit\u00e4t https://t.co/TvMCtzfjAw", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450515670823809038", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/TvMCtzfjAw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/sexualpaedagogin-anja-henningsen-sexualkunde-kinder-schule-kindergarten-bildung-missbrauch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Schule"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "Sexualit\u00e4t"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450514791781609474", "created_at": "2021-10-19T17:30:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 22, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Kraftstoff kostet so viel wie noch nie, manche Tankstellen verlangen schon zwei Euro pro Liter. @tilsteff erkl\u00e4rt, woran das liegt, und was Autofahrer jetzt tun k\u00f6nnen: https://t.co/xrgmMxqvV9 https://t.co/whij4ETknJ", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450514791781609474", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/xrgmMxqvV9", "expanded_url": "https://trib.al/E21orw9", "display_url": "trib.al/E21orw9"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/whij4ETknJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450514791781609474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/whij4ETknJ"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 105, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450514789604765701"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450511533574922246", "created_at": "2021-10-19T17:17:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "#Opel zahlte im Diesel-Skandal 64,8 Millionen Euro und vermeidet einen #Prozess nach dem Vorbild von #VW. Die Ermittlungen gegen f\u00fchrende Manager wurden eingestellt. https://t.co/H8yKYXWrKq", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450511533574922246", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/H8yKYXWrKq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/abgasskandal-opel-bussgeld-prozess-staatsanwaltschaft-frankfurt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Opel"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Prozess"}, {"start": 101, "end": 104, "tag": "VW"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450507675867942914", "created_at": "2021-10-19T17:02:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Im Streit um die kulturelle Nutzung eines ausgedienten Kraftwerks schl\u00e4gt sich die Stadt #Hamburg auf die Seite der Kreativen. Ob das hilft? #Abo  https://t.co/CPMj1dWPjH", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450507675867942914", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/CPMj1dWPjH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/35/kraftwerk-bille-hamburg-kulturzentrum-kreativflaechen-nutzung-diskussion?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/35/kraftw\u2026"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "Hamburg"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450506436782460934", "created_at": "2021-10-19T16:57:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "text": "Der polnische Premier Mateusz #Morawiecki hat eine Rede im #EU-Parlament gehalten. Sein Auftritt d\u00fcrfte nicht nur europ\u00e4ischem Publikum gegolten haben, sondern auch dem heimischen. Was folgt daraus? https://t.co/l3RNNIywiq", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450506436782460934", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/l3RNNIywiq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/mateusz-morawiecki-polen-eu-parlament-rechtsstaatlichkeit-sanktionen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Morawiecki"}, {"start": 59, "end": 62, "tag": "EU"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450503127296323590", "created_at": "2021-10-19T16:44:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Die #Inzidenz der Neuinfektionen hat sich in den #Niederlanden drei Wochen nach weitreichenden #Lockerungen mehr als verdoppelt. #Moskau erl\u00e4sst Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr ungeimpfte Angestellte. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450503127296323590", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "Niederlanden"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "Lockerungen"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Moskau"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450502881501720580", "created_at": "2021-10-19T16:43:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Wegen des Anfangsverdachts der fahrl\u00e4ssigen T\u00f6tung und des fahrl\u00e4ssigen Herbeif\u00fchrens einer Sprengstoffexplosion wird gegen drei Besch\u00e4ftigte der M\u00fcllverbrennungsanlage im #Chempark #Leverkusen ermittelt. Dort waren im Juli sieben Menschen gestorben. https://t.co/9AuKMCTyF3", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450502881501720580", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/9AuKMCTyF3", "expanded_url": "https://trib.al/TZmxDoA", "display_url": "trib.al/TZmxDoA"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 181, "tag": "Chempark"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "Leverkusen"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450497636310585358", "created_at": "2021-10-19T16:22:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Ist es zu fr\u00fch, den bundesweiten #Corona-Ausnahmezustand zu beenden, oder h\u00f6chste Zeit? Die Meinungen von Experten, Institutionen und #Politik gehen teils weit auseinander. https://t.co/LCnZWXCFt2", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450497636310585358", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/LCnZWXCFt2", "expanded_url": "https://trib.al/ROy1LSf", "display_url": "trib.al/ROy1LSf"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Corona"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Politik"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450496992451436550", "created_at": "2021-10-19T16:20:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 21, "like_count": 423, "quote_count": 3}, "text": "Paukenschlag #Nestl\u00e9-Wassermarke #Vittel: Lidl wird das Mineralwasser k\u00fcnftig nicht mehr verkaufen. Das ist nicht nur gut f\u00fcr die Umwelt \u2013 sondern auch Symptom eines Umdenkens. #Klimawandel #Wasser https://t.co/qMmo0DMmRs", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450496992451436550", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157251584", "name": "Grocery/Convenience"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596710830081", "name": "Candy/Gum"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024011447", "name": "Nestle"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040459063", "name": "Lidl"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10046158484", "name": "Nestle USA"}}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qMmo0DMmRs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/lidl-nestle-vittel-plastikflaschen-plastikmuell-umweltschutz-einzelhandel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Nestl\u00e9"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "Vittel"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "Wasser"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450492158989975552", "created_at": "2021-10-19T16:00:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Offenbar hat #China eine #Hyperschallwaffe getestet. Funktioniert sie, ist sie nur schwer zu erkennen und abzufangen. Stehen wir am Beginn eines neuen Wettr\u00fcstens?  https://t.co/PfNizB3Be7", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450492158989975552", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PfNizB3Be7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/china-hyperschallrakete-test-atomwaffe-usa-wettruesten-militaer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "China"}, {"start": 25, "end": 42, "tag": "Hyperschallwaffe"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450491225660870666", "created_at": "2021-10-19T15:57:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "Wenn es in einer Beziehung Probleme gibt, f\u00e4llt heute schnell das Wort \"toxisch\". Aber was ist wirklich toxisch? Die Psychologin B\u00e4rbel Wardetzki wei\u00df, wie man narzisstische Partner erkennt und damit umgeht: https://t.co/6z0AkoiE46 #Abo https://t.co/wysiyxX0sd", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450491225660870666", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6z0AkoiE46", "expanded_url": "https://trib.al/tHrQ4jH", "display_url": "trib.al/tHrQ4jH"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/wysiyxX0sd", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450491225660870666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wysiyxX0sd"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450491222825517061"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450485666572234757", "created_at": "2021-10-19T15:35:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "#Ippen-Chefredakteur Knall hat sich noch einmal zu den Recherchen seiner Redaktion ge\u00e4u\u00dfert, die #Bild-Chef Julian #Reichelt den Job kosteten. https://t.co/YzHEpxr4HQ", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450485666572234757", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/YzHEpxr4HQ", "expanded_url": "https://trib.al/BESikfj", "display_url": "trib.al/BESikfj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ippen"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "Bild"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Reichelt"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450478159800020992", "created_at": "2021-10-19T15:05:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "Im B\u00fcrgerkrieg im #Jemen sind laut #Unicef seit 2015 mindestens 10.000 Kinder get\u00f6tet oder verletzt worden. https://t.co/NONC6mo7PZ", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450478159800020992", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026474874", "name": "UNICEF"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "907295166406389760", "name": "UNICEF", "description": "UNICEF"}}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NONC6mo7PZ", "expanded_url": "https://trib.al/wpiFpZ1", "display_url": "trib.al/wpiFpZ1"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Jemen"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Unicef"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450471847221420040", "created_at": "2021-10-19T14:40:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Jeder Mensch kann verhandeln lernen. Man muss sich nur gut vorbereiten. Verhandlungsexperte Thorsten Hofmann wei\u00df, wie man Ziele durchsetzt, in der Politik oder im Job. https://t.co/mWHJgdbn7T #Abo https://t.co/SHX6iuPhrl", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450471847221420040", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/mWHJgdbn7T", "expanded_url": "https://trib.al/fvmULNt", "display_url": "trib.al/fvmULNt"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/SHX6iuPhrl", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450471847221420040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHX6iuPhrl"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450471844369342465"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450465327494619147", "created_at": "2021-10-19T14:14:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Julia Komp wurde mit Mitte 20 zur j\u00fcngsten Sternek\u00f6chin Deutschlands. Im Podcast \u201eFrisch an die Arbeit\u201d spricht sie dar\u00fcber, wie sie Men\u00fcs zusammenstellt \u2013 und welches Vorurteil \u00fcber die #Sternek\u00fcche sie am meisten nervt. https://t.co/9c7k4XqsMZ https://t.co/FQtCPh8WgR", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450465327494619147", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/9c7k4XqsMZ", "expanded_url": "https://trib.al/S9xCUXf", "display_url": "trib.al/S9xCUXf", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1448387029545402368/yD2kENo-?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1448387029545402368/yD2kENo-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Julia Komp: \"Was mich nervt, sind diese Leute, die sagen, sie werden nicht satt\"", "description": "Julia Komp wurde mit Mitte 20 zur j\u00fcngsten Sternek\u00f6chin Deutschlands. Im Podcast erz\u00e4hlt sie, wie sie Men\u00fcs zusammenstellt und Zw\u00f6lfstundentage in der K\u00fcche \u00fcbersteht.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/julia-komp-sternekoechin-maennerwelt-arbeit-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_campaign=ref&utm_medium=sm"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FQtCPh8WgR", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450465327494619147/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQtCPh8WgR"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "Sternek\u00fcche"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1450096849239617538"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450460089496870914", "created_at": "2021-10-19T13:53:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Kaum jemand erlebt uns so hilflos wie die Kollegen und Kolleginnen vom IT-Support. Sie wissen, was wir f\u00fcr Techniktrottel sind und was uns stresst. Hier packen 19 von ihnen aus. https://t.co/ln3fZJacR9 #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450460089496870914", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ln3fZJacR9", "expanded_url": "https://trib.al/g5oXbIJ", "display_url": "trib.al/g5oXbIJ"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 206, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450454946378301448", "created_at": "2021-10-19T13:33:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Der #Flughafen Frankfurt-#Hahn in Rheinland-Pfalz ist insolvent. https://t.co/CF64VYSCtK", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450454946378301448", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CF64VYSCtK", "expanded_url": "https://trib.al/S4s2fpg", "display_url": "trib.al/S4s2fpg"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "Flughafen"}, {"start": 25, "end": 30, "tag": "Hahn"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450451531204108295", "created_at": "2021-10-19T13:19:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "text": "F\u00fcr manche unserer #Die49 ist das #Cannabis-Verbot eine Frage des Prinzips, doch der Gro\u00dfteil w\u00fcnscht sich eine Legalisierung. Hier erz\u00e4hlen sie, wieso. https://t.co/xUAVsX4Ljv", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450451531204108295", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/xUAVsX4Ljv", "expanded_url": "https://trib.al/qKMaGDJ", "display_url": "trib.al/qKMaGDJ"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Die49"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Cannabis"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450445902880153612", "created_at": "2021-10-19T12:57:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Die fr\u00fchere Sekret\u00e4rin des Konzentrationslagers #Stutthof sorgte mit der Flucht vor ihrem Prozess f\u00fcr Schlagzeilen. Nun muss sie sich wegen Beihilfe zum Mord in \u00fcber 11.000 F\u00e4llen vor Gericht verantworten. https://t.co/7YE5KLuhjr", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450445902880153612", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/7YE5KLuhjr", "expanded_url": "https://trib.al/zs0F3Th", "display_url": "trib.al/zs0F3Th"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Stutthof"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450440064119582724", "created_at": "2021-10-19T12:33:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 42, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "text": "Ginge es nach den 14- bis 24-J\u00e4hrigen, sollte m\u00f6glichst jede dritte Schulstunde den #Klimawandel oder ein verwandtes Thema behandeln, zeigte 2018 eine gro\u00dfe Umfrage. Also: Warum gibt es nicht l\u00e4ngst Klima als Fach? #Schule https://t.co/Dx0SvPSYmm", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450440064119582724", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Dx0SvPSYmm", "expanded_url": "https://trib.al/P8bBlRN", "display_url": "trib.al/P8bBlRN"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "Schule"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450434798342782984", "created_at": "2021-10-19T12:12:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 4}, "text": "Die Macher sagen: \"Wir verwandeln quasi Gewalt in Frieden.\" In Peru wurden 5.000 beschlagnahmte Waffen eingeschmolzen, um daraus Spielger\u00e4te f\u00fcr einen neuen Spielplatz zu bauen. https://t.co/lEFNDdUa8f", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450434798342782984", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lEFNDdUa8f", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450434798342782984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEFNDdUa8f"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1450385107462901761"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450429311610236934", "created_at": "2021-10-19T11:51:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 69, "like_count": 388, "quote_count": 12}, "text": "Claudia #Roth will f\u00fcr die #Gr\u00fcnen wieder Vizepr\u00e4sidentin im #Bundestag werden. Sie bewirbt sich f\u00fcr einen Posten im Pr\u00e4sidium. https://t.co/ld4WP67Dc7", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450429311610236934", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ld4WP67Dc7", "expanded_url": "https://trib.al/ut04imj", "display_url": "trib.al/ut04imj", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450429313212366850/E4MuX9RL?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450429313212366850/E4MuX9RL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bundestag: Claudia Roth bewirbt sich um Posten im Bundestagspr\u00e4sidium", "description": "Die Gr\u00fcnen-Politikerin kennt die Aufgaben als Vizepr\u00e4sidentin des Bundestags sehr gut: Sie hat das Amt seit 2013 inne. Sie will den Job auch in Zukunft weiterf\u00fchren.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestag-praesidentin-claudia-roth-gruene-posten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "Roth"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Bundestag"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450424634915147778", "created_at": "2021-10-19T11:32:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1450413017951264768"}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tinagroll: Danke #FDP muss man da wohl sagen. Statt die historische Chance zu nutzen, Mini- und Midijobs endlich abzuschaffen, wird der\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1450424634915147778", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "FDP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tinagroll", "id": "24671142"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450423245853839364", "created_at": "2021-10-19T11:27:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Nicht aus einem Guss: \u00d6konomen kritisieren die Pl\u00e4ne aus dem Sondierungspapier von #SPD, #Gr\u00fcne und #FDP als wenig richtungsweisend. #Mindestlohn #Grundsicherung #Ampelkoalition https://t.co/ehSrlpXBvm", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450423245853839364", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ehSrlpXBvm", "expanded_url": "https://trib.al/JKd0Th3", "display_url": "trib.al/JKd0Th3"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "SPD"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "Gr\u00fcne"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "FDP"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "Mindestlohn"}, {"start": 146, "end": 161, "tag": "Grundsicherung"}, {"start": 162, "end": 177, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450422656843517957", "created_at": "2021-10-19T11:24:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1450422614762172416"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @z2xfest: \"Wie halten wir in Zukunft zusammen?\" \u2013 \u00dcber diese Frage wollen wir bei #version21 sprechen. Sei auch Du bei der Ideenwerkstat\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1450422656843517957", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "version21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "z2xfest", "id": "705109266487775233"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450417338227085317", "created_at": "2021-10-19T11:03:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Angesichts ausufernder Drogenkriminalit\u00e4t hat der Pr\u00e4sident von #Ecuador, Guillermo Lasso, einen zweimonatigen Ausnahmezustand verh\u00e4ngt. https://t.co/ZtbSy690na", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450417338227085317", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ZtbSy690na", "expanded_url": "https://trib.al/EhRxT25", "display_url": "trib.al/EhRxT25"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Ecuador"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450412060773339139", "created_at": "2021-10-19T10:42:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "In Gro\u00dfbritannien sind sie derzeit hei\u00df begehrt, doch auch in Deutschland werden #LKW-Fahrer dringend gesucht. Dennoch verdienen Fernfahrer hierzulande weniger als viele andere Berufsgruppen \u2013 sogar wenn sie ausgebildet sind. https://t.co/06OvczRf8o", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450412060773339139", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/06OvczRf8o", "expanded_url": "https://trib.al/0MCyQvl", "display_url": "trib.al/0MCyQvl"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 85, "tag": "LKW"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450406229164109829", "created_at": "2021-10-19T10:19:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 20, "like_count": 73, "quote_count": 6}, "text": "F\u00fcr gesunde #Ern\u00e4hrung seien die Bedingungen in Deutschland eher schlecht, hei\u00dft es in einer neuen Studie. Die Wissenschaftler fordern unter anderem eine Steuer auf Softdrinks und kostenloses, gesundes Essen in Kitas und Schulen. https://t.co/4pUyMtzNTk", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450406229164109829", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/4pUyMtzNTk", "expanded_url": "https://trib.al/fdk48bB", "display_url": "trib.al/fdk48bB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Ern\u00e4hrung"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450399986118705157", "created_at": "2021-10-19T09:54:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "text": "In Afrika schmelzen die Gletscher, Menschen sind auf der Flucht. Der #UN-Klimabericht f\u00fcr Afrika zeichnet ein d\u00fcsteres Bild. https://t.co/KJBkrPLFJ8", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450399986118705157", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KJBkrPLFJ8", "expanded_url": "https://trib.al/gQ95KSu", "display_url": "trib.al/gQ95KSu"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 72, "tag": "UN"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450394566184607751", "created_at": "2021-10-19T09:33:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Polens Ministerpr\u00e4sident Mateusz #Morawiecki bezichtigt die #EU der Erpressung. Die Kommissionspr\u00e4sidentin hatte zuvor Sanktionen wegen des Infragestellens von EU-Recht angek\u00fcndigt. https://t.co/OArJ9xYo47", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450394566184607751", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/OArJ9xYo47", "expanded_url": "https://trib.al/7OEUP19", "display_url": "trib.al/7OEUP19"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Morawiecki"}, {"start": 60, "end": 63, "tag": "EU"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450391920333758464", "created_at": "2021-10-19T09:22:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\"Ich finde meinen Beruf furchtbar\": Der #Kontoauszug einer Steuerfachangestellten. #Abo #Archiv https://t.co/SeyfOFPdhg", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450391920333758464", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SeyfOFPdhg", "expanded_url": "https://trib.al/W1PlixI", "display_url": "trib.al/W1PlixI"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "Kontoauszug"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "Abo"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Archiv"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450386399363010560", "created_at": "2021-10-19T09:00:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Die Bundespolizei wird die Landesbeh\u00f6rden in #Brandenburg an der deutsch-polnischen Grenze bei der Erstkontrolle von Migranten unterst\u00fctzen. https://t.co/hOXj8YJGVk", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450386399363010560", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/hOXj8YJGVk", "expanded_url": "https://trib.al/2kPfwCQ", "display_url": "trib.al/2kPfwCQ"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "Brandenburg"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450380827964190720", "created_at": "2021-10-19T08:38:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Delivery Hero steigt bei #Gorillas ein: 200 Millionen Euro investiert das Dax-Unternehmen in das Startup. https://t.co/PdYPC0Wx6H", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450380827964190720", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "849075881653846016", "name": "Startups", "description": "Startups"}}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PdYPC0Wx6H", "expanded_url": "https://trib.al/bRsZKfc", "display_url": "trib.al/bRsZKfc"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "Gorillas"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450375217415610375", "created_at": "2021-10-19T08:16:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Osman #Kavala ist seit vier Jahren in Haft. Zehn L\u00e4nder, darunter auch Deutschland, fordern seine Freilassung. Die T\u00fcrkei l\u00e4dt nun den Botschafter vor. https://t.co/ZN26TdD9iN", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450375217415610375", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ZN26TdD9iN", "expanded_url": "https://trib.al/sfD2Piu", "display_url": "trib.al/sfD2Piu"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "Kavala"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450369768347799554", "created_at": "2021-10-19T07:54:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Hier die wohlstandsverwahrlosten #Boomer mit dem SUV in der Doppelgarage \u2013 dort ihre Kinder und Enkel, die von der #Erbengeneration um ihre Zukunft betrogen wurden: Ganz so einfach ist es mit der Schuldverteilung nicht, schreibt @frau_maier. #Klimakrise https://t.co/eqe92KSvz9", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450369768347799554", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/eqe92KSvz9", "expanded_url": "https://trib.al/ouZh9YW", "display_url": "trib.al/ouZh9YW"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boomer"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "Erbengeneration"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "Klimakrise"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "frau_maier", "id": "191395406"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450364577938649089", "created_at": "2021-10-19T07:33:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Die Briten erwarten einen \"Winter der Unzufriedenheit\", aber die konservative Abgeordnete Jo Gideon bleibt gut gelaunt. Sie ist \u00fcberzeugt: Politik braucht Humor. #Brexit https://t.co/JfkXxYkuQK #Abo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450364577938649089", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/JfkXxYkuQK", "expanded_url": "https://trib.al/KJlFFm2", "display_url": "trib.al/KJlFFm2"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "Brexit"}, {"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450359372283006977", "created_at": "2021-10-19T07:13:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Erneut sind in #Chile Tausende auf die Stra\u00dfe gegangen um f\u00fcr soziale Gerechtigkeit zu demonstrieren. F\u00fcr die Probleme des Landes machen die Demonstranten auch die Verfassung verantwortlich, die noch aus der Pinochet-Zeit stammt. https://t.co/SNPQRIs5u0", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450359372283006977", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/SNPQRIs5u0", "expanded_url": "https://trib.al/ThyQPnF", "display_url": "trib.al/ThyQPnF"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Chile"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450353958678147072", "created_at": "2021-10-19T06:51:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "\"Zu entdecken, wie unglaublich viele Menschen auf diesen Lebensstil angewiesen sind, hat mich schockiert\", sagt die Autorin von #Nomadland, Jessica Bruder. #Abo #Archiv https://t.co/7UkoGv2FXU", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450353958678147072", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1301256114860773377", "name": "Nomadland", "description": "Releases on September 11, 2020 at Venice Film Festival."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7UkoGv2FXU", "expanded_url": "https://trib.al/A7w3sZt", "display_url": "trib.al/A7w3sZt"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "Nomadland"}, {"start": 156, "end": 160, "tag": "Abo"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "Archiv"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450348444565086208", "created_at": "2021-10-19T06:29:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/1MdFrZ1LK2 https://t.co/9Lb0TBCNwo", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450348444565086208", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1MdFrZ1LK2", "expanded_url": "https://trib.al/BC2ctpT", "display_url": "trib.al/BC2ctpT"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/9Lb0TBCNwo", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1450348444565086208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Lb0TBCNwo"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1450348443101278208"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450343027248091136", "created_at": "2021-10-19T06:08:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "#Bahnfahren ist in den #USA heute nur f\u00fcr wenige eine Option. Doch in Montana wollen die Leute jetzt die Personenz\u00fcge zur\u00fcck. Sie hoffen auf den Infrastrukturplan von Pr\u00e4sident Joe Biden. #Abo #Archiv https://t.co/XvGyi8VQh0", "lang": "de", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1450343027248091136", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/XvGyi8VQh0", "expanded_url": "https://trib.al/tdNsnbm", "display_url": "trib.al/tdNsnbm"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Bahnfahren"}, {"start": 23, "end": 27, "tag": "USA"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Archiv"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450322171511943173", "created_at": "2021-10-19T04:45:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Die Machthaber in #Myanmar reagieren auf wachsenden internationalen Druck. Sie lassen mehr als 5.600 Regierungsgegner frei \u2013 auch einen Mitarbeiter von Aung San Suu Kyi. https://t.co/XAXMRnAhtn", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450322171511943173", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1062097264812863488", "name": "Aung San Suu Kyi", "description": "Aung San Suu Kyi"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1062097264812863488", "name": "Aung San Suu Kyi", "description": "Aung San Suu Kyi"}}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XAXMRnAhtn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/myanmar-militaerjunta-freilassung-gefangene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Myanmar"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450309889155342338", "created_at": "2021-10-19T03:56:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Die FDP will unter allen Umst\u00e4nden an der Schuldenbremse festhalten. Wie Investitionen trotzdem m\u00f6glich sein k\u00f6nnten, erkl\u00e4rt @schieritz. Au\u00dferdem im Podcast mit @jacarmesin: Warum sich der RS-Virus unter Kindern derzeit besonders stark verbreitet. https://t.co/azPJ577JFU", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450309889155342338", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/azPJ577JFU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/schuldenbremse-koalitionsbildung-investitionen-kitakeime-rs-virus-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "schieritz", "id": "63423356"}, {"start": 162, "end": 173, "username": "jacarmesin", "id": "388945506"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450308433039745031", "created_at": "2021-10-19T03:50:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Die #Ampel-Gespr\u00e4che k\u00f6nnen beginnen, der #Bild-Chefredakteur wurde von seinen Aufgaben entbunden, Colin #Powell ist tot und die Corona-Zahlen steigen. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/StDj8yxkWb", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450308433039745031", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/StDj8yxkWb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/ampel-reichelt-kitakeime-2021-10-19?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 42, "end": 47, "tag": "Bild"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Powell"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 228, "end": 239, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 214, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450302728652169217", "created_at": "2021-10-19T03:28:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "F\u00fcr den Vater @pruefer waren Schulhefte Feinde: Was er hineinschrieb, war krakelig und unvollst\u00e4ndig. H\u00e4tte er doch wie seine Tochter an einem Tablet gelernt! #Abo #Pr\u00fcfersT\u00f6chter https://t.co/ML3tN3hpyP", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450302728652169217", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ML3tN3hpyP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/42/unterricht-ipads-schule-digitalisierung-schulhefte-pruefers-toechter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}, {"start": 164, "end": 179, "tag": "Pr\u00fcfersT\u00f6chter"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "pruefer", "id": "19837757"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450302247104045062", "created_at": "2021-10-19T03:26:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Energie- und Strompreise werden immer teurer. Wer um ein paar Tricks beim Einstellen von Heizung und anderen Ger\u00e4ten wei\u00df, kann Geld sparen und lebt freundlicher f\u00fcrs Klima: Ein Crashkurs im Energiesparen (Abo) https://t.co/Ie6a3OxINK", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450302247104045062", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Ie6a3OxINK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/energiepreis-heizkosten-anstieg-winter-strom-router-technische-geraete?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-10/\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450301911572402178", "created_at": "2021-10-19T03:24:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Wer eine Maske tr\u00e4gt, kommt sich oft dumm vor: Trotz sehr vieler #Corona-Infektionen ist #Gro\u00dfbritannien|s Verh\u00e4ltnis zur Pandemie eher fatalistisch. #Covid #Johnson  https://t.co/vKcahKFIXM", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450301911572402178", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vKcahKFIXM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/grossbritannien-corona-unerkannte-infektion-schnelltest-wolverhampton-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "Corona"}, {"start": 89, "end": 104, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 150, "end": 156, "tag": "Covid"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "Johnson"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450292562699358216", "created_at": "2021-10-19T02:47:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Bundesweit haben die Gesundheits\u00e4mter laut RKI 6.771 #Corona-Neuinfektionen erfasst \u2013 deutlich mehr als vor einer Woche. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 75,1. https://t.co/FThf3lvI6K", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450292562699358216", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/FThf3lvI6K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-steigt-weiter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450268692726513667", "created_at": "2021-10-19T01:12:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident Donald Trump wirft dem Repr\u00e4sentantenhaus eine verfassungswidrige Untersuchung vor. In einer Klageschrift spricht er von einer \"schikan\u00f6sen Schn\u00fcffeltour\". https://t.co/r3JRWdhiFT", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450268692726513667", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/r3JRWdhiFT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/kapitol-donald-trump-klage-gegen-herausgabe-von-akten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450246459656376324", "created_at": "2021-10-18T23:44:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Bewaffnete M\u00e4nner t\u00f6teten mindestens 43 Menschen bei einem Angriff auf einen Markt in #Nigeria. https://t.co/9rXRYmwfbO", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450246459656376324", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9rXRYmwfbO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-bewaffneter-angriff-banden-tote-terrorismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Nigeria"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450236005450190852", "created_at": "2021-10-18T23:03:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Der nach der Macht\u00fcbernahme der radikalislamischen #Taliban in die Kritik geratene US-Sondergesandte f\u00fcr Afghanistan, Zalmay Khalilzad, tritt zur\u00fcck.  https://t.co/i9p2gYl7kO", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450236005450190852", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/i9p2gYl7kO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/zalmay-khalilzad-afghanistan-taliban-ruecktritt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450236011058016258/NTs-Hw4m?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1450236011058016258/NTs-Hw4m?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Zalmay Khalilzad: US-Sondergesandter f\u00fcr Afghanistan tritt zur\u00fcck", "description": "Nach dem chaotischen US-Truppenabzug verl\u00e4sst der von Donald Trump ernannte Afghanistan-Diplomat seinen Posten. Sein Umgang mit den Taliban war zuvor auf Kritik gesto\u00dfen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/zalmay-khalilzad-afghanistan-taliban-ruecktritt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Taliban"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}, {"id": "1450222552844996609", "created_at": "2021-10-18T22:09:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Die Spitze der #Linken in #Berlin hat sich f\u00fcr #Koalitionsverhandlungen mit #SPD und #Gr\u00fcnen ausgesprochen. Noch diese Woche sollen die Gespr\u00e4che \u00fcber eine Fortf\u00fchrung von #R2G beginnen. https://t.co/eiAjX1SBp4", "lang": "de", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1450222552844996609", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/eiAjX1SBp4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/abgeordnetenhauswahl-berlin-linke-koalitionsverhandlungen-spd-gruene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Linken"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Berlin"}, {"start": 47, "end": 71, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "SPD"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "R2G"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752"}], "meta": {"oldest_id": "1450222552844996609", "newest_id": "1450771739684872193", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vfh5p2allnppj2o81blv8tttl", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebv10ls7i9g6t4gikbuq95qyb7"}}