{"data": [{"id": "1467503718161596428", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T14:38:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467503718161596428", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Ampel-Koalition: FDP stimmt f\u00fcr B\u00fcndnis mit SPD und Gr\u00fcnen https://t.co/KMSKijztAJ", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KMSKijztAJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ampel-koalition-fdp-stimmt-fuer-buendnis-mit-spd-und-gruenen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1467503267060101130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T14:36:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467503267060101130", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "So viele B\u00fccher! Die #Literaturtipps von ZEIT und ZEIT ONLINE zu Weihnachten https://t.co/6gAKVpWNS8", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Literaturtipps"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6gAKVpWNS8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-12/literatur-buch-empfehlungen-weihnachten-zeit-mitarbeiter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467498240308305923"]}, "id": "1467498243223433221", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T14:17:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467498243223433221", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Jeder kennt so eine Person, die anderen immer die perfekten Geschenke macht. Wie kriegen die das hin? Und kann man das lernen? Drei Superschenker verraten, wie's geht: https://t.co/bal0G69ZHD #Abo https://t.co/nRLGu4mQ8f", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/bal0G69ZHD", "expanded_url": "https://trib.al/NkiRVcM", "display_url": "trib.al/NkiRVcM"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/nRLGu4mQ8f", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467498243223433221/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRLGu4mQ8f"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467492716737175552"]}, "id": "1467492720042250240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T13:55:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467492720042250240", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Beate M. wird von ihrem Mann betrogen. 20 Jahre harrt sie neben ihm aus, dann reicht es ihr. Hier erz\u00e4hlt Sie, woher Sie pl\u00f6tzlich den Mut nahm, zu gehen: https://t.co/BK1SOkdHjP #Abo https://t.co/41W3WaKEWT", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BK1SOkdHjP", "expanded_url": "https://trib.al/0z4QK12", "display_url": "trib.al/0z4QK12"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/41W3WaKEWT", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467492720042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/41W3WaKEWT"}]}}, {"id": "1467487277710557184", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T13:33:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467487277710557184", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 144, "username": "judithliere", "id": "53932546"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "MircoNontschew"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/JIUENsO4WP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/mirco-nontschew-komiker-comedian-nachruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Er trat auf und noch bevor er einen Laut von sich gab, lachte das Publikum: #MircoNontschew war ein Comedian ohnegleichen, schreibt @JudithLiere in ihrem Nachruf. https://t.co/JIUENsO4WP"}, {"id": "1467468763108888592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T12:19:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467468763108888592", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Anwohner und Umweltschutzverb\u00e4nde bereiten Klagen vor. Die Beh\u00f6rden seien nicht in der Lage, die Emissionen der #Tesla-Fabrik in #Gr\u00fcnheide zu messen.  https://t.co/6J9sBidZpo", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "Tesla"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "Gr\u00fcnheide"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/6J9sBidZpo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/tesla-gigafactory-gruenheide-naturschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}]}, {"id": "1467467452590305282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T12:14:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467467452590305282", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "P\u00e9cresse ist ehemalige Hochschul-Ministerin und war unter Ex-Pr\u00e4sident Nicolas Sarkozy f\u00fcr jeweils weniger als ein Jahr auch Regierungssprecherin und Haushaltsministerin. #frankreich #pr\u00e4sidentschaftswahl https://t.co/BgTj5EdbUx", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "frankreich"}, {"start": 183, "end": 204, "tag": "pr\u00e4sidentschaftswahl"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/BgTj5EdbUx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/frankreich-praesidentenwahl-valerie-pecresse-republikaner?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822417319812943873", "name": "Nicolas Sarkozy", "description": "Nicolas Sarkozy"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822417319812943873", "name": "Nicolas Sarkozy", "description": "Nicolas Sarkozy"}}]}, {"id": "1467456724743471108", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T11:32:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467456724743471108", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die #EU, die #USA und weitere Staaten fordern die #Taliban auf, #Hinrichtungen einzustellen. In #Afghanistan sind laut Human Rights Watch zahlreiche ehemalige Sicherheitskr\u00e4fte get\u00f6tet worden oder verschwunden.  https://t.co/ywqpRmEmbT", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "USA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Taliban"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "Hinrichtungen"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ywqpRmEmbT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/afghanistan-hinrichtungen-eu-taliban-usa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1467450201778622468", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T11:06:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467450201778622468", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Wenn Sport zum Werbetr\u00e4ger f\u00fcr Tourismus wird: Die #Formel1, Lieblingssportart vieler Europ\u00e4er, gastiert erstmals in Saudi-Arabien. Sie soll das autokratische K\u00f6nigreich f\u00fcr Touristen attraktiv machen. https://t.co/z1c6vQ85br", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Formel1"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/z1c6vQ85br", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/formel-1-saudi-arabien-rennen-mercedes?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027483505", "name": "Live: Formula 1 Motor Racing", "description": "Coverage of the Formula 1 racing action."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1460671325295419411", "name": "Saudi Arabian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Jeddah Corniche Circuit, Jeddah."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}]}, {"id": "1467447696453779457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T10:56:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467447696453779457", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "#Prog-Rock, Soulsongs, Barockmusik, #Free-Jazz, #Clubmusik aus Uganda und sogar Pl\u00e4tzchenmusik: die #Musik des Jahres zum H\u00f6ren und Lesen, empfohlen von Mitarbeitern und Autorinnen von ZEIT und ZEIT ONLINE. https://t.co/1MI1Ch6dSm #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Prog"}, {"start": 36, "end": 41, "tag": "Free"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "Clubmusik"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "Musik"}, {"start": 231, "end": 235, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/1MI1Ch6dSm", "expanded_url": "https://trib.al/B3wd1ZP", "display_url": "trib.al/B3wd1ZP"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1108100469778345984", "name": "Classic rock", "description": "Classic Rock"}}]}, {"id": "1467445139962580993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T10:45:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467445139962580993", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In #Australien wird der #Impfstoff von #Biontech ab Mitte Januar auch an F\u00fcnfj\u00e4hrige verabreicht. #Omikron wurde erstmals in #Rum\u00e4nien nachgewiesen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Australien"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "Impfstoff"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Biontech"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "Omikron"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Rum\u00e4nien"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467443317034172417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T10:38:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467443317034172417", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Jesse #Marsch verl\u00e4sst #RBLeipzig. Der Verein steht derzeit in der #Bundesliga auf dem elften Platz, die Clubf\u00fchrung will die bisher schlechteste #Bundesliga -Saison des #RBL noch retten. https://t.co/kvCqAntJrS", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "Marsch"}, {"start": 23, "end": 33, "tag": "RBLeipzig"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "Bundesliga"}, {"start": 146, "end": 157, "tag": "Bundesliga"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "RBL"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/kvCqAntJrS", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/rb-leipzig-jesse-marsch-fussball?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467442581701279752"]}, "id": "1467442583857205249", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T10:35:50.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467442583857205249", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Ersch\u00f6pftes Pflegepersonal, \u00dcbertherapie, zu wenig Zeit f\u00fcr die Patienten: Nicht erst seit Corona sind deutsche Krankenh\u00e4user am Limit. Im Podcast #DasPolitikteil geht es um die Frage, was die Politik jetzt tun muss: https://t.co/mIpHJ4fFSE https://t.co/4aeDXJY4cx", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 162, "tag": "DasPolitikteil"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/mIpHJ4fFSE", "expanded_url": "https://trib.al/sKwU9YY", "display_url": "trib.al/sKwU9YY"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4aeDXJY4cx", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467442583857205249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4aeDXJY4cx"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467439725912993792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T10:24:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467439725912993792", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die #Ampel will eine Art #Aktienrente einf\u00fchren. Der liberale \u00d6konom Bernd #Raffelh\u00fcschen forderte das schon vor 30 Jahren. Doch zufrieden ist er mit den Pl\u00e4nen der Ampel nicht. #Rente #Altersvorsorge https://t.co/w4JjSZVDSD", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 25, "end": 37, "tag": "Aktienrente"}, {"start": 75, "end": 89, "tag": "Raffelh\u00fcschen"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Rente"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Altersvorsorge"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/w4JjSZVDSD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/altersrente-rentenplaene-aktienrente-bernd-raffelhueschen-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}}, {"id": "1467432866032279552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:57:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467432866032279552", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "In #Myanmar sind bei neuen Demonstrationen mindestens f\u00fcnf Menschen get\u00f6tet worden. Seit dem #Putsch im Februar kommt es immer wieder zu Protesten. https://t.co/OQ7Fi3U7fF", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Myanmar"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Putsch"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OQ7Fi3U7fF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-tote-proteste-militaer-putsch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1467428784408301575", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:41:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467428784408301575", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Sie war die erste #Intellektuelle von Weltrang in der Geschichte der Menschheit\", schreibt Iris Radisch \u00fcber #SimoneDeBeauvoir. \"Die erste Frau, die laut dar\u00fcber nachgedacht hat, was es hei\u00dft, als Frau zu leben \u2013 oder am #Frausein zu sterben\". https://t.co/WT7hcrDwVM #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "Intellektuelle"}, {"start": 110, "end": 127, "tag": "SimoneDeBeauvoir"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "Frausein"}, {"start": 269, "end": 273, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WT7hcrDwVM", "expanded_url": "https://trib.al/R8LJasE", "display_url": "trib.al/R8LJasE"}]}}, {"id": "1467423620221870080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:20:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467423620221870080", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Lebkuchen? Lebtorte! #Abo #Rezept #Weihnachten https://t.co/mLYeP31PSU", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "Abo"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Rezept"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "Weihnachten"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/mLYeP31PSU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/lebkuchentorte-kirschen-schokoladenglasur-rezept-sonntagsessen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}]}, {"id": "1467422843373826049", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:17:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467422843373826049", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "So sollen etwa zwischen Berlin und K\u00f6ln drei mal t\u00e4glich ICE ohne Zwischenhalt in unter vier Stunden fahren. #bahn #fahrplanwechsel https://t.co/EeLlvJfULG", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 114, "tag": "bahn"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "fahrplanwechsel"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/EeLlvJfULG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/deutsche-bahn-ice-sprinter-fahrpreis-erhoehung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}}, {"id": "1467421037939806209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:10:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467421037939806209", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Am #Wochenende k\u00f6nnte man joggen gehen, einkaufen, putzen, ins Kino, Freunde sehen \u2013 oder auch einfach nur rumh\u00e4ngen. Jedoch f\u00fchlt sich Letzteres meist verboten, faul und unproduktiv an. Wie man #M\u00fc\u00dfiggang \u00fcben kann. #Abo https://t.co/zCu4sVNXnx", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Wochenende"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "M\u00fc\u00dfiggang"}, {"start": 217, "end": 221, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zCu4sVNXnx", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/49/entspannung-muessiggang-abschalten-freizeit-psychologie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}}, {"id": "1467420954804592640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:09:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467420954804592640", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Fast 40 Prozent der Kinder von Alleinerziehenden erhalten zu wenig oder keinen Unterhalt. Ein Elternteil muss dann mehr arbeiten. Wie fair ist die D\u00fcsseldorfer Tabelle? #Abo #Archiv https://t.co/lxnSzPNttq", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 173, "tag": "Abo"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lxnSzPNttq", "expanded_url": "https://trib.al/ldYDMzt", "display_url": "trib.al/ldYDMzt"}]}}, {"id": "1467420317861744642", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 132, "like_count": 56, "quote_count": 46}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:07:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467420317861744642", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Natascha, 32, ist Anw\u00e4ltin in einer #Gro\u00dfkanzlei und bekommt 152.000 Euro im Jahr. Daf\u00fcr verzichtet sie auf einen gro\u00dfen Teil ihres Privatlebens. #Abo #Kontoauszug https://t.co/tusca0HcG1", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "Gro\u00dfkanzlei"}, {"start": 146, "end": 150, "tag": "Abo"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "Kontoauszug"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/tusca0HcG1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/anwaeltin-grosskanzlei-gehalt-arbeitszeiten-kontoauszug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-12\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467420324769763332/uMz8SMCm?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467420324769763332/uMz8SMCm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Anw\u00e4ltin: \"In der Kanzlei verdiene ich 12.700 Euro im Monat\"", "description": "Natascha, 32, ist Anw\u00e4ltin in einer internationalen Gro\u00dfkanzlei und sehr gl\u00fccklich mit ihrem Gehalt. Daf\u00fcr muss sie jeden Tag rund um die Uhr erreichbar sein.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/anwaeltin-grosskanzlei-gehalt-arbeitszeiten-kontoauszug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"id": "1467418620057772033", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T09:00:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467418620057772033", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Wie werden \u00c4rzte mit dem Tod von Ungeimpften fertig, um deren Leben sie so sehr gek\u00e4mpft haben? Welche Emotionen l\u00f6st das aus? Der Brief eines aufgew\u00fchlten Intensivmediziners an seinen verstorbenen #Corona-Patienten. #Abo https://t.co/uCwTtlwtK9", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "Corona"}, {"start": 217, "end": 221, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uCwTtlwtK9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-12/intensivmediziner-krankenhaus-ungeimpfte-corona-patienten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467414759683330049"]}, "id": "1467414761856016384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T08:45:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467414761856016384", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "F\u00fcnf junge M\u00e4nner filmen ein TikTok in einem Fahrstuhl und werden damit weltber\u00fchmt. Jetzt wollen sie darauf eine Karriere aufbauen und ihr Fuckboy-Image loswerden. https://t.co/nO59TUwo4L #Abo https://t.co/b7KyZ7AE75", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nO59TUwo4L", "expanded_url": "https://trib.al/hilS6th", "display_url": "trib.al/hilS6th"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/b7KyZ7AE75", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467414761856016384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7KyZ7AE75"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}]}, {"id": "1467409228990197762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T08:23:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467409228990197762", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#EVP -Fraktionschef Manfred #Weber will #NordStream2 stoppen, falls Wladimir #Putin einen Angriff auf die #Ukraine befehlen sollte. Das Wei\u00dfe Haus hat ein Videogespr\u00e4ch des russischen Pr\u00e4sidenten mit Joe #Biden am Dienstag best\u00e4tigt. https://t.co/eK9zfza7d9", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "EVP"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Weber"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "NordStream2"}, {"start": 77, "end": 83, "tag": "Putin"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Ukraine"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "Biden"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eK9zfza7d9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-grenze-russland-truppen-nord-stream-2-manfred-weber?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467409235671752704/_TPqVCLx?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467409235671752704/_TPqVCLx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ukraine: Manfred Weber droht Russland mit Stopp von Nord Stream 2", "description": "Der Chef der Konservativen im EU-Parlament hat den Kreml vor Aggressionen gegen\u00fcber der Ukraine gewarnt. Im Fall eines Angriffs werde Russland einen hohen Preis zahlen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-grenze-russland-truppen-nord-stream-2-manfred-weber?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467402995558191105"]}, "id": "1467402998347444224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 64, "like_count": 88, "quote_count": 7}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T07:58:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467402998347444224", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Seine Kanzlerschaft beginnt in der schwierigsten Phase der Pandemie. Im Interview erkl\u00e4rt Olaf Scholz, wie er das Land aus der Krise f\u00fchren will: https://t.co/ulBikFuE4F #Abo https://t.co/vund96wRYy", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ulBikFuE4F", "expanded_url": "https://trib.al/BsUkTgK", "display_url": "trib.al/BsUkTgK"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/vund96wRYy", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467402998347444224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vund96wRYy"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1467397612735279104", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 25, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T07:37:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467397612735279104", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Viele Pfleger haben gek\u00fcndigt. Was tun, um sie zur\u00fcckzugewinnen? Wir haben Pflegekr\u00e4fte, aber auch Klinikchefs und Minister gefragt \u2013 und gelernt, was sich \u00e4ndern muss. #Pflege https://t.co/Pt5dSlnnWp", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "Pflege"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Pt5dSlnnWp", "expanded_url": "https://trib.al/fuW3iVK", "display_url": "trib.al/fuW3iVK"}]}}, {"id": "1467387860961669120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T06:58:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467387860961669120", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 252, "username": "Faiaann", "id": "964009554"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Bellingham"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "BVBFCB"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/xKNxl3RGKg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/borussia-dortmund-fc-bayern-bundesliga-felix-zwayer-schiedsrichter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Weil er einmal streng war und einmal nicht, und weil BVB-Spieler Jude #Bellingham Zwayers Rolle im Hoyzer-Skandal thematisierte, spricht nun die ganze Fu\u00dfball-Welt \u00fcber den deutschen Fifa-Schiedsrichter. Alles, was Sie zu #BVBFCB wissen m\u00fcssen @Faiaann  https://t.co/xKNxl3RGKg", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}]}, {"id": "1467387617540988932", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T06:57:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467387617540988932", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der designierte Verkehrsminister Volker #Wissing will auch \"Anwalt der Radfahrer\" sein.  https://t.co/FTD8KTkJQE", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Wissing"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1467375811133120517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T06:10:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467375811133120517", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Viele argumentieren mit dem Leistungsprinzip: Warum #FDP-Frauen gegen eine #Frauenquote sind. https://t.co/IveFJCXNeq", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 56, "tag": "FDP"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "Frauenquote"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IveFJCXNeq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/minister-fpd-frauen-quote-bettina-stark-watzinger?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/minist\u2026"}]}}, {"id": "1467375193098231816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T06:08:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467375193098231816", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Mama will was Selbstgemachtes und die beste Freundin hat eh schon alles. Wir haben Geschenkideen gesammelt, die Freude machen und nachhaltig sind. #Green #Abo https://t.co/wGJXJAISOA", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 153, "tag": "Green"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/wGJXJAISOA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-12/geschenke-nachhaltigkeit-weihnachten-konsum?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-12/\u2026"}]}}, {"id": "1467360990530523137", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T05:11:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467360990530523137", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Das #RKI meldet sowohl bei der Zahl der #Neuinfektionen als auch bei der #Inzidenz einen R\u00fcckgang. Zudem gibt es 94 neue Todesf\u00e4lle.  https://t.co/vWN9kbWRyk", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 40, "end": 55, "tag": "Neuinfektionen"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Inzidenz"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vWN9kbWRyk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-wochenvergleich-abnahme?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}}, {"id": "1467348835877982214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-05T04:23:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467348835877982214", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "F\u00fcnf Jahre nach der Abwahl von Yahya Jammeh, der 22 Jahre lang an der Macht war, hat #Gambia erneut einen neuen Pr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt. Derzeit l\u00e4uft noch die Stimmenausz\u00e4hlung. Amtsinhaber Adama Barrow rechnet mit einem Sieg. https://t.co/lBXYTZkz2K", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Gambia"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lBXYTZkz2K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/westafrika-gambia-praesidentenwahl?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "899715323686903808", "name": "Adama Barrow", "description": "President of the Gambia"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "899715323686903808", "name": "Adama Barrow", "description": "President of the Gambia"}}]}, {"id": "1467260260536750085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T22:31:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467260260536750085", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Was macht der beste russische Schachspieler beim FC Bayern M\u00fcnchen? Unsere Reportage \u00fcber die siebte WM-Partie der #SchachWM in Dubai https://t.co/psRbqvN318", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "SchachWM"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/psRbqvN318", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/remis-carlsen-nepomnjaschtschi-schach-wm-2021-partie-7?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}]}, {"id": "1467210193809424401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T19:12:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467210193809424401", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Sie ist der n\u00e4chste gro\u00dfe Rapstar: Badm\u00f3mzjay rappt \u00fcber Panikattacken und queere Liebe. Wie sie mit ihrer Angst umgeht und welche alten Fotos im Netz ihr peinlich sind. https://t.co/haRBO4499o", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/haRBO4499o", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/badmomzjay-rapperin-depression-esoterik-deutschrap?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-12\u2026"}]}}, {"id": "1467161648855199753", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 112, "like_count": 305, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T15:59:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467161648855199753", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 180, "username": "Carla__Baum", "id": "1467056910"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "Wissenschaft"}, {"start": 214, "end": 218, "tag": "Abo"}, {"start": 219, "end": 226, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kgmIPIjWu4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/wut-ungeimpfte-werte-gesellschaft-corona-pandemie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "\"Wir sind w\u00fctend. Wir, die Geimpften, die Regeleinhalterinnen, die der #Wissenschaft vertrauen. Auf die, die Impfgegnerinnen, Verschw\u00f6rungsschwurbler, Uninformierten.\" @Carla__Baum \u00fcber ihre innere Radikalisierung #Abo #Corona https://t.co/kgmIPIjWu4", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467149609864777731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T15:11:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467149609864777731", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Warum legt sich ein Biologiestudent mit Kosmetikkonzernen an? Ein Interview mit Leon, der auf Instagram als xSkincare \u00fcber Inhaltsstoffe spricht und dem Hunderttausende vertrauen. #Abo #Archiv https://t.co/z5mktnvk3I", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 184, "tag": "Abo"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/z5mktnvk3I", "expanded_url": "https://trib.al/Oyk05Rm", "display_url": "trib.al/Oyk05Rm"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}]}, {"id": "1467137619536621570", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T14:24:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467137619536621570", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Einst galt der #Wolf in Deutschland als ausgerottet, mittlerweile breiten sich die Tiere weiter aus. https://t.co/nL0zqjxeEK", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Wolf"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nL0zqjxeEK", "expanded_url": "https://trib.al/TPGmAAw", "display_url": "trib.al/TPGmAAw"}]}}, {"id": "1467131241786920962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T13:58:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467131241786920962", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Bitte nicht zu lange kochen, dann wird's schwefelig. #Rosenkohl #Rezept https://t.co/Rs5eMaNrdo #Abo", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "Rosenkohl"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Rezept"}, {"start": 96, "end": 100, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Rs5eMaNrdo", "expanded_url": "https://trib.al/j524Cvw", "display_url": "trib.al/j524Cvw"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467122410017148931"]}, "id": "1467122413011976203", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T13:23:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467122413011976203", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 202, "username": "JuliaKopatzki", "id": "3412582071"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/mFsFmPnGAK", "expanded_url": "https://trib.al/1oW2s85", "display_url": "trib.al/1oW2s85"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eqlup3IFyA", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467122413011976203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqlup3IFyA"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Im ganzen Land k\u00fcndigen Pfleger und \u00c4rztinnen, ausgelaugt und allein gelassen. Doch in den Krankenh\u00e4usern von Ulrike Radix bleiben die Leute. So k\u00f6nnte es \u00fcberall sein. Eine Reportage von @JuliaKopatzki https://t.co/mFsFmPnGAK https://t.co/eqlup3IFyA"}, {"id": "1467120921953640448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T13:17:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467120921953640448", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Der designierte Kanzler, Olaf Scholz, hat beim Sonderparteitag der SPD dazu aufgerufen, dem Koalitionsvertrag zuzustimmen und betont, dass das B\u00fcndnis mit Gr\u00fcnen und FDP nicht nur vier Jahren halten solle. Nun hat seine Partei dem zugestimmt.  https://t.co/UeZ52Bs1BT", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UeZ52Bs1BT", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-parteitag-abstimmung-ampel-koalition-vertrag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1467118015900790791", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T13:06:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467118015900790791", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Koalitionsbildung: SPD stimmt f\u00fcr Koalitionsvertrag mit FDP und Gr\u00fcnen https://t.co/g3Fm8Dm5RF", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/g3Fm8Dm5RF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/koalitionsbildung-spd-stimmt-fuer-koalitionsvertrag-mit-fdp-und-gruenen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1467110460474417159", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T12:36:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467110460474417159", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Im sechsten Spiel, der l\u00e4ngsten Partie der WM-Geschichte, konnte Magnus Carlsen gewinnen. Wie reagiert sein Herausforderer darauf? Partie 7 der #SchachWM im Livestream https://t.co/Aax1cspx4k", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "SchachWM"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Aax1cspx4k", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-jan-nepomniaschtschi-partie-7?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}}, {"id": "1467106859215638528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T12:21:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467106859215638528", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Warum Dortmund dieses Mal vielleicht doch gegen Bayern gewinnen k\u00f6nnte und wie viele am 14. Spieltag wo ins Stadion d\u00fcrfen, beantwortet die #Bundesliga-Vorschau. https://t.co/ym71Xibw6S", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Bundesliga"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ym71Xibw6S", "expanded_url": "https://trib.al/KiGAKma", "display_url": "trib.al/KiGAKma"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}]}, {"id": "1467105050652778500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T12:14:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467105050652778500", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Zauberworte dieses Advents lauten: #2G und #2Gplus. Was hei\u00dft das f\u00fcr Kneipen, L\u00e4den und Hotels? #Corona #Abo https://t.co/4J1bWoj6dK", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "2G"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "2Gplus"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Corona"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4J1bWoj6dK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/corona-lockdown-weihnachtsmaerkte-unternehmen-gastronomie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/corona\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467104059068981251", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T12:10:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467104059068981251", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die #EU verbietet Chemikalien, die auch in den Farben f\u00fcr #Tattoos stecken. Viele T\u00e4towierer f\u00fcrchten um ihr Gesch\u00e4ft. #Abo https://t.co/RttVntxJ5n", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Tattoos"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/RttVntxJ5n", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/tattoo-farben-verbot-eu-verordnung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/tattoo\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "854712713510965248", "name": "Body Art", "description": "Body Art"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "854694311216136192", "name": "Tattoos", "description": "Tattoo"}}]}, {"id": "1467099900789858306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T11:54:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467099900789858306", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Stadtgrundst\u00fccke werden jedes Jahr wertvoller, manche Menschen k\u00f6nnen sich keine Wohnung mehr leisten. Wie sich das \u00e4ndern lie\u00dfe. #Abo Archiv https://t.co/dkPAQKTEN7", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dkPAQKTEN7", "expanded_url": "https://trib.al/UfOjsTK", "display_url": "trib.al/UfOjsTK"}]}}, {"id": "1467098022681133060", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T11:46:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467098022681133060", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "\"Nur Idioten verwandeln die B\u00fcrgersteige ihres Landes in einen Friedhof\": Eine Kolumne von #MaximBiller \u00fcber die #Stolpersteine, die in Berlin an im #Holocaust ermordete #Juden und J\u00fcdinnen erinnern https://t.co/dmP38Djx4N", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "MaximBiller"}, {"start": 113, "end": 127, "tag": "Stolpersteine"}, {"start": 149, "end": 159, "tag": "Holocaust"}, {"start": 170, "end": 176, "tag": "Juden"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/dmP38Djx4N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/stolpersteine-judentum-berlin-new-york?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/stolpe\u2026"}]}}, {"id": "1467096604209524738", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T11:41:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467096604209524738", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die St\u00e4ndige Impfkommission steht in der Kritik: Hat das Gremium zu sp\u00e4t Auffrischimpfungen empfohlen? Und warum sagt ihr Vorsitzender, er w\u00fcrde sein Kind nicht impfen lassen? #Corona #Stiko https://t.co/eFootilZIh", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 183, "tag": "Corona"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "Stiko"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/eFootilZIh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/stiko-corona-impfung-impfempfehlung-fehler-pandemie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467092373326999554", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T11:24:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467092373326999554", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die neue, befreite Frau war in den Zwanzigerjahren berufst\u00e4tig und sie fotografierte. Die Ausstellung \"The New Woman Behind the Camera\" in der #NationalGalleryOfArt in Washington zeigt Werke gro\u00dfer #Fotografinnen aus den Zwanziger- bis F\u00fcnfzigerjahren. https://t.co/PjEfDxmcKZ", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 164, "tag": "NationalGalleryOfArt"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "Fotografinnen"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/PjEfDxmcKZ", "expanded_url": "https://trib.al/k98WPku", "display_url": "trib.al/k98WPku"}]}}, {"id": "1467086522096697350", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 32, "like_count": 123, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T11:00:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467086522096697350", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der Afrozensus befragte Tausende Schwarzen Menschen zu ihrem Leben in Deutschland. Das Ausma\u00df des erlebten Rassismus \u00fcberraschte selbst die Autor:innen des Berichts. https://t.co/KPz1kLTkY0", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPz1kLTkY0", "expanded_url": "https://trib.al/opgqAgY", "display_url": "trib.al/opgqAgY"}]}}, {"id": "1467083958487851009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T10:50:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467083958487851009", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Einfach, aber einfach gut. #Abo #Butterpl\u00e4tzchen https://t.co/3lqCw33PVy", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "Abo"}, {"start": 32, "end": 48, "tag": "Butterpl\u00e4tzchen"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3lqCw33PVy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/plaetzchen-backen-rezept-adventszeit-weihnachten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467077411044999176"]}, "id": "1467077413209350145", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T10:24:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467077413209350145", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Christian #Streich vom #SCFreiburg ist der dienst\u00e4lteste Fu\u00dfballtrainer der Bundesliga. Im Interview spricht er \u00fcber seine Schulzeit in der Hauptschule, Abitur auf dem zweiten Bildungsweg und Autorit\u00e4t: https://t.co/eWsPr6rlVt #Abo https://t.co/SEXUHJGL9M", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Streich"}, {"start": 23, "end": 34, "tag": "SCFreiburg"}, {"start": 227, "end": 231, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/eWsPr6rlVt", "expanded_url": "https://trib.al/dzzqdal", "display_url": "trib.al/dzzqdal", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467077418364059650/d0fqY7xS?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467077418364059650/d0fqY7xS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Christian Streich: Wie war es an der Universit\u00e4t, Herr Streich?", "description": "Der dienst\u00e4lteste Fu\u00dfballtrainer der Bundesliga \u00fcber Autorit\u00e4t, sein Germanistikstudium und ein Gastspiel als Referendar", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/49/christian-streich-fussball-bildung-studium?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/SEXUHJGL9M", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1467077413209350145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEXUHJGL9M"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226224102514688", "name": "SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}]}, {"id": "1467070554519871489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T09:57:31.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467070554519871489", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Delegierten des #SPD-Sonderparteitags stimmen an diesem Samstag \u00fcber den #Koaltionsvertrag mit #Gr\u00fcnen und #FDP ab. Das Liveblog zur Koalitionsbildung https://t.co/FTD8KTkJQE", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "SPD"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Koaltionsvertrag"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1467070120350699520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T09:55:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467070120350699520", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Schon gewusst? Der \"Chlorgeruch\" aus dem #Schwimmbad kommt nicht vom Chlor, sondern geht auf den #Urin der Badeg\u00e4ste zur\u00fcck. Unser Autor hat nachgeforscht, ob das Ganze wirklich so eklig ist, wie es klingt. #Abo https://t.co/0TEEUFqwXy", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Schwimmbad"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "Urin"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/0TEEUFqwXy", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/schwimmbad-pinkeln-wasser-urin-hygiene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/schwim\u2026"}]}}, {"id": "1467068433372266500", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T09:49:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467068433372266500", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Einst war der Afrikanische #Waldelefant in gro\u00dfen Teilen Zentral- und Westafrikas weit verbreitet, heute ist er vom #Aussterben bedroht. Doch eine neue Studie zeigt: In Gabun leben mehr Tiere als bisher angenommen. https://t.co/xCLck76KoH", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "Waldelefant"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "Aussterben"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xCLck76KoH", "expanded_url": "https://trib.al/w8LThuE", "display_url": "trib.al/w8LThuE"}]}}, {"id": "1467065793737367554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T09:38:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467065793737367554", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Von einer \"Kultur der Angst\" war die Rede beim wichtigsten Sportverband Deutschlands. Von Machtk\u00e4mpfen und unz\u00e4hlbaren internen Streits. Nun geht Alfons #H\u00f6rmann als #DOSB-Pr\u00e4sident. Wer folgt auf ihn: Claudia Bokel oder Thomas Weikert? https://t.co/MxlhUnxixF", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 161, "tag": "H\u00f6rmann"}, {"start": 166, "end": 171, "tag": "DOSB"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/MxlhUnxixF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dosb-praesidium-wahl-claudia-bokel-thomas-weikert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}}, {"id": "1467060736681816066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T09:18:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467060736681816066", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Was wir so gucken? Diese Filme und Serien empfehlen die Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der ZEIT und von ZEIT ONLINE. #Streamingtipp #Filmtipp #Abo https://t.co/kbiyS7aGQg", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "Streamingtipp"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Filmtipp"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/kbiyS7aGQg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/film-empfehlungen-dezember-zeit-mitarbeiter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}}, {"id": "1467053538039709699", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:49:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467053538039709699", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#Rassismus: H\u00e4ufig scheuen Menschen, die rassistisch diskriminiert werden, eine Konfrontation. Das belegt nun die Auswertung von mehr als 2500 F\u00e4llen. #Diskriminierung #Deutschland https://t.co/s3mtUApgxG", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Rassismus"}, {"start": 151, "end": 167, "tag": "Diskriminierung"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "Deutschland"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/s3mtUApgxG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/rassismus-diskriminierung-konfrontation-solidaritaet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}}, {"id": "1467053336578957312", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 40, "like_count": 101, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:49:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467053336578957312", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Caroline Kebekus ist tiefgl\u00e4ubige Katholikin. Und sagt im Interview: Wenn die Kirche nicht aufpasst, schrumpft sie zur erzkonservativen Sekte. #Abo #Archiv https://t.co/uGHrjsSLHU", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 147, "tag": "Abo"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uGHrjsSLHU", "expanded_url": "https://trib.al/SnzOVnI", "display_url": "trib.al/SnzOVnI"}]}}, {"id": "1467052511899095044", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:45:50.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467052511899095044", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die #FDP hat so lange auf das Recht gedrungen, dass die Realit\u00e4t sie \u00fcberholt hat. Die pandemische Lage ist so schlimm, dass heute andere Einschr\u00e4nkungen rechtlich geboten sind, als noch im September. https://t.co/9ntrMDQBkH", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/9ntrMDQBkH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fdp-corona-lockdown-klimaschutz-recht-koalitionsvertrag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467052529662013442/Kc6o9uj5?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467052529662013442/Kc6o9uj5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "FDP: Die Realit\u00e4t hat die FDP \u00fcberholt", "description": "Wenn es um die Freiheit des Einzelnen geht, pocht die FDP auf das Recht. Nicht aber dort, wo Vertr\u00e4ge die Einschr\u00e4nkung aller bedeuten. Das r\u00e4cht sich jetzt bei Corona.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fdp-corona-lockdown-klimaschutz-recht-koalitionsvertrag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1467048781170491401", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:31:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467048781170491401", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Weil der brasilianische Pr\u00e4sident Jair #Bolsonaro #Falschinformationen \u00fcber Aids und die Ansteckungsgefahr durch #Corona verbreitet, muss dieser sich nun vor Gericht verantworten.  https://t.co/X8sOah26hB", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 70, "tag": "Falschinformationen"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/X8sOah26hB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/bolsonaro-falschinformationen-gericht-corona-aids?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467047633185382404", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:26:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467047633185382404", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Diversit\u00e4t sei \"nat\u00fcrlich wichtig\" im neuen Kabinett, sagt #SPD-Vize Serpil #Midyatli. Sie geht davon aus, \"dass wir ein Kabinett haben werden, das dem Bild von Deutschland 2021 entspricht\". #Ampel https://t.co/RBEvwyhTQj", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "SPD"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Midyatli"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/RBEvwyhTQj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/serpil-midyatli-familienpolitik-koalitionsvertrag-ampel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}}, {"id": "1467043041462697988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:08:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467043041462697988", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Katharina Dr\u00f6ge will Fraktionschefin der #Gruenen werden und sich dabei Raum lassen, der \"exklusiv f\u00fcr meine Familie reserviert ist\". Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber moderne F\u00fchrung, Regierungspragmatismus und die Corona-Politik https://t.co/i9ctJW0J2x", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Gruenen"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/i9ctJW0J2x", "expanded_url": "https://trib.al/G34xjbj", "display_url": "trib.al/G34xjbj"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467041062711709699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T08:00:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467041062711709699", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die neue Wochenendausgabe des #WasJetzt-Newsletters enth\u00e4lt wieder nur gute Nachrichten und ist sehr virenarm. Au\u00dferdem haben wir Inspirierendes f\u00fcr Sie zusammengetragen. https://t.co/y453IlNMCw", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/y453IlNMCw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/nur-gute-nachrichten-2021-12-04?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}}, {"id": "1467038059942363139", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T07:48:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467038059942363139", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Pr\u00e4sidentschaftswahl: Auch #CDU und CSU werden die Richtungsentscheidung der Republikaner in #Frankreich genau verfolgen: Weiter nach rechts oder zur\u00fcck in die Mitte \u2013 vor dieser Wahl stehen viele konservative Parteien in Europa.  https://t.co/iHdbIYgMhu", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "CDU"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "Frankreich"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/iHdbIYgMhu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/praesidentschaftswahl-frankreich-republikaner-eric-zemmour-rechsradikal?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}]}, {"id": "1467036222287749126", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T07:41:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467036222287749126", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Am Freitag ist Internationaler Tag der Menschen mit #Behinderung. Eine neue Studie zeigt, wie gro\u00df der #Fachkr\u00e4ftemangel in der #Behindertenhilfe ist. https://t.co/7AxCAwMnGb", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Behinderung"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "Fachkr\u00e4ftemangel"}, {"start": 128, "end": 145, "tag": "Behindertenhilfe"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7AxCAwMnGb", "expanded_url": "https://trib.al/zcj9Is1", "display_url": "trib.al/zcj9Is1"}]}}, {"id": "1467034104726179842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T07:32:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467034104726179842", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#Eitan, der einzige \u00dcberlebende des Seilbahnungl\u00fccks am Lago Maggiore, ist nach #Italien zur\u00fcckgekehrt. Der sechsj\u00e4hrige Sch\u00fcler lebt nun wieder bei seiner Tante. Diese muss allerdings weiter vor Gericht um ihr #Sorgerecht k\u00e4mpfen.  https://t.co/fcRpTrP9sd", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Eitan"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Italien"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "Sorgerecht"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/fcRpTrP9sd", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-12/seilbahn-unglueck-italien-eitan-entfuehrung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/f\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467034113353912321/eVvhip_D?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467034113353912321/eVvhip_D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sorgerrechtsstreit : Junge nach Seilbahnungl\u00fcck zur\u00fcck in Italien", "description": "Nach dem t\u00f6dlichen Unfall am Lago Maggiore kehrte der sechsj\u00e4hrige Eitan in die Obhut seiner Tante zur\u00fcck. Das hatte ein Gericht in Israel entschieden.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-12/seilbahn-unglueck-italien-eitan-entfuehrung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}}, {"id": "1467030581577924609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T07:18:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467030581577924609", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "In insgesamt 31 F\u00e4llen soll der Angeklagte in den Jahren 1993 bis 1999 gegen\u00fcber seinen drei Nichten im Alter zwischen sieben und 13 Jahren sexuell \u00fcbergriffig geworden sein. Wird er schuldig gesprochen, drohen U. zwischen zwei und 15 Jahren Haft. https://t.co/MYnaaVGtt1", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/MYnaaVGtt1", "expanded_url": "https://trib.al/hF0LTr1", "display_url": "trib.al/hF0LTr1"}]}}, {"id": "1467016048541159428", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 129, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T06:20:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467016048541159428", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die schrumpfende Mittelschicht ist ein viel gr\u00f6\u00dferes Problem, als viele wahrnehmen, und k\u00f6nnte sich f\u00fcr Deutschland in den kommenden Jahren r\u00e4chen. https://t.co/Uo3yf9PRJ6", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Uo3yf9PRJ6", "expanded_url": "https://trib.al/b6utBsJ", "display_url": "trib.al/b6utBsJ"}]}}, {"id": "1467009377974591489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T05:54:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467009377974591489", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Wenn Deutschland schon bald von einer #Ampel regiert wird, sollte man sich ein bisschen mit Ampeln auskennen. Ja genau, mit Verkehrsampeln. Die wichtigsten und die witzigsten Fakten zeigen unsere Grafiken. https://t.co/NvcGsNXoXY", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NvcGsNXoXY", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/verkehrsampeln-geschichte-strassenverkehr-deutschland?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/verkeh\u2026"}]}}, {"id": "1467006820216717315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T05:44:16.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467006820216717315", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Wann ist eine Geldanlage nachhaltig? Wir geben Orientierungshilfe. #Abo https://t.co/g0IK7zGJFW", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/g0IK7zGJFW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/49/geldanlage-nachhaltigkeit-etf-esg-aktienfonds?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/49/geldan\u2026"}]}}, {"id": "1467005393503203330", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T05:38:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467005393503203330", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 140, "username": "tilsteff", "id": "71887607"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Impfstoff"}, {"start": 182, "end": 190, "tag": "Moderna"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Biontech"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6I48Q8EiZ9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/boosterimpfung-impfstoff-corona-krisenstab?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Angeblich ist gen\u00fcgend #Impfstoff vorhanden, aber wo ist er? Die Kette zwischen Bestellung und Injektion hakt gewaltig, beschreibt @tilsteff. Verantwortliche verweisen aufeinander.  #Moderna #Biontech https://t.co/6I48Q8EiZ9", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467003984422580225", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 38, "like_count": 375, "quote_count": 27}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T05:33:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467003984422580225", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\u00dcberall in Deutschland melden die #Gesundheits\u00e4mter \u00dcberlastung und kapitulieren vor der #Kontaktverfolgung, nicht einmal die #Inzidenzen k\u00f6nnen noch korrekt erfasst werden. Bundesverbandschefin Ute Teichert ruft um Hilfe. https://t.co/wqCrpQcrNF", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "Gesundheits\u00e4mter"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "Kontaktverfolgung"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "Inzidenzen"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wqCrpQcrNF", "expanded_url": "https://trib.al/0a3RKpk", "display_url": "trib.al/0a3RKpk"}]}}, {"id": "1466991802829922312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T04:44:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466991802829922312", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Das #RKI meldet einen leichten Anstieg bei der #Inzidenz \u2013\u00a0jedoch einen R\u00fcckgang bei den #Neuinfektionen.  https://t.co/5unSo2551B", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 89, "end": 104, "tag": "Neuinfektionen"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5unSo2551B", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektion-rki-intensivstation-inzidenz-sachsen-thueringen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}}, {"id": "1466940826362294272", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T01:22:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466940826362294272", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Etwa 15 rechte Parteien planen einen #Schulterschluss im #EU-Parlament. https://t.co/kRbIMkOLbg", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "Schulterschluss"}, {"start": 57, "end": 60, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kRbIMkOLbg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/eu-parlament-rechte-parteien-fraktion-schulterschluss?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1466937544939950082", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T01:08:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466937544939950082", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "\"Als Carlsen die Schlinge zuzieht, sch\u00fcttelt Nepo den Kopf.\" Ulrich Stock berichtet von der l\u00e4ngsten WM-Partie der Geschichte in Dubai. #Carlsen #Schachwm https://t.co/qMU3VmcnOR", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Carlsen"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Schachwm"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qMU3VmcnOR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/magnus-carlsen-sieg-partie-6-jan-nepomnjaschtschi-schach-wm-2021?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-12/\u2026"}]}}, {"id": "1466924198396416000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-04T00:15:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466924198396416000", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "#JoeBiden und #WladimirPutin treffen sich wohl kommende Woche zu einem Videogespr\u00e4ch. Die #USA will #Russland daran hindern in die #Ukraine einzumarschieren. https://t.co/8XO7jhXpty", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "JoeBiden"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "WladimirPutin"}, {"start": 90, "end": 94, "tag": "USA"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Russland"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Ukraine"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/8XO7jhXpty", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/usa-russland-ukraine-invasion?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}]}, {"id": "1466869551635828742", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T20:38:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466869551635828742", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter melden knapp 71.000 #Corona-Neuinfektionen binnen eines Tages. Die Zahl der Todesf\u00e4lle ist mit 412 gestiegen. https://t.co/5unSo2551B", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/5unSo2551B", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektion-rki-intensivstation-inzidenz-sachsen-thueringen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-12\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1466854505673375752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T19:39:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466854505673375752", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "\"Das ist doch eine schizophrene Sicht: dass man diesen Beruf nur machen kann, wenn man keine Familie hat und es k\u00f6rperlich und mental noch verkraftet, exzessiv zu arbeiten.\" https://t.co/zTN2ZoKrvT", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/zTN2ZoKrvT", "expanded_url": "https://trib.al/NidEF8V", "display_url": "trib.al/NidEF8V"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466849429579784197"]}, "id": "1466849431827984387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T19:18:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466849431827984387", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der ehemalige Maschinenschlosser Karl-Josef Laumann ist der einzige deutsche Spitzenpolitiker mit Hauptschulabschluss. Wir haben ihn in seinem Heimatort besucht und mit ihm \u00fcber die Zukunft der #CDU gesprochen: https://t.co/ibqqXbcf8w #Abo https://t.co/NtFAr03eC5", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "CDU"}, {"start": 235, "end": 239, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ibqqXbcf8w", "expanded_url": "https://trib.al/EWeotls", "display_url": "trib.al/EWeotls", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466769397230489607/jOk6vHbf?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466769397230489607/jOk6vHbf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Karl-Josef Laumann: Der Letzte seiner Art", "description": "Der ehemalige Maschinenschlosser Karl-Josef Laumann ist der einzige deutsche Spitzenpolitiker mit Hauptschulabschluss.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/49/karl-josef-laumann-cdu-sozialpolitik-landwirt?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NtFAr03eC5", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466849431827984387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtFAr03eC5"}]}}, {"id": "1466849264072593412", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T19:18:11.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466849264072593412", "reply_settings": "everyone", "source": "ZEITonline", "text": "Die Smartphones mehrerer Angestellter des US-Au\u00dfenministeriums sind offenbar mit Hilfe der umstrittenen #Pegasus-Spionagesoftware der israelischen #NSO Group gehackt worden. Diese leitete eine Untersuchung ein. https://t.co/rgqfOWhstr", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 112, "tag": "Pegasus"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "NSO"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rgqfOWhstr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/nso-group-israel-us-diplomaten-hackerangriff?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1466836619609182214", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T18:27:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466836619609182214", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #Kulturbranche macht sich bereit f\u00fcr einen eingeschr\u00e4nkten Winterbetrieb. Aber f\u00fcr wen ist der wie wirtschaftlich? Wir haben nachgefragt \u2013 bei Konzertveranstaltern, Clubbetreiberinnen und einem hohen Kulturfunktion\u00e4r. https://t.co/lNGRN43ZEp", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Kulturbranche"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/lNGRN43ZEp", "expanded_url": "https://trib.al/Non3CuU", "display_url": "trib.al/Non3CuU"}]}}, {"id": "1466831398476648457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T18:07:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466831398476648457", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Volkmar von Pechstaedt verhandelt als Rechtsanwalt seit 21 Jahren #Stalking-F\u00e4lle vor Gericht. Urteile, die den Opfern gerecht werden, erlebt er nur selten. Warum ver\u00e4ndert sich bei dem Thema nichts? #Abo https://t.co/MlTiiKSqsD", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "Stalking"}, {"start": 200, "end": 204, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/MlTiiKSqsD", "expanded_url": "https://trib.al/39p4MyM", "display_url": "trib.al/39p4MyM"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466825216211005441"]}, "id": "1466825218777833475", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 16, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T17:42:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466825218777833475", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 174, "username": "marcbrost", "id": "595664237"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "GrabitzG", "id": "745138140"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 154, "tag": "DasPolitikteil"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/BDQq8AaQw7", "expanded_url": "https://trib.al/wAuqfH2", "display_url": "trib.al/wAuqfH2"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Sehhevo08p", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466825218777833475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sehhevo08p"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Ersch\u00f6pftes Pflegepersonal, \u00dcbertherapie, zu wenig Zeit f\u00fcr die Patienten: Nicht erst seit Corona sind deutsche Krankenh\u00e4user am Limit. In #DasPolitikteil sprechen @marcbrost und @GrabitzG mit Sachsens AOK-Chef dar\u00fcber, was die Politik jetzt tun muss: https://t.co/BDQq8AaQw7 https://t.co/Sehhevo08p", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1466817549274861571", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T17:12:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466817549274861571", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Bei einem Anschlag des #IS im #Irak gab es offenbar mehrere Tote. Die Umst\u00e4nde sind noch unklar. https://t.co/KynBNF7LgG", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "IS"}, {"start": 30, "end": 35, "tag": "Irak"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/KynBNF7LgG", "expanded_url": "https://trib.al/mMmGrZb", "display_url": "trib.al/mMmGrZb"}]}}, {"id": "1466811041543774219", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T16:46:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466811041543774219", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Der #SPD-Vorstand hat den bisherigen Parteivize Kevin #K\u00fchnert f\u00fcr das Amt des #Generalsekret\u00e4rs nominiert. https://t.co/vjtDvUxZGs", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "SPD"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "K\u00fchnert"}, {"start": 79, "end": 96, "tag": "Generalsekret\u00e4rs"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vjtDvUxZGs", "expanded_url": "https://trib.al/oDUaID8", "display_url": "trib.al/oDUaID8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466811043934576653/nRKGdqtA?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466811043934576653/nRKGdqtA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SPD: SPD-Spitze schl\u00e4gt Kevin K\u00fchnert als neuen Generalsekret\u00e4r vor", "description": "Pr\u00e4sidium und Vorstand nominieren den fr\u00fcheren Juso-Chef Kevin K\u00fchnert f\u00fcr den Posten des SPD-Generalsekret\u00e4rs. Auf dem Parteitag in einer Woche soll er gew\u00e4hlt werden.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/kevin-kuehnert-spd-generalsekretaer-2?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}]}}, {"id": "1466804575353069575", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T16:20:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466804575353069575", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "F\u00fcr 17 Milliarden #Euro kaufen die #VAE von #Frankreich Kriegsger\u00e4t ein. Die Region r\u00fcstet auf. https://t.co/AlVqggCAel", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "Euro"}, {"start": 35, "end": 39, "tag": "VAE"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "Frankreich"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AlVqggCAel", "expanded_url": "https://trib.al/2rl6rwd", "display_url": "trib.al/2rl6rwd"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}]}, {"id": "1466799152650670085", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T15:59:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466799152650670085", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #Bundespolizei registrierte an der Grenze zu #Polen im November deutlich weniger illegale Einreisen aus Richtung #Belarus. Das Problem an der Grenze zwischen Polen und Belarus sei aber noch nicht gel\u00f6st, sagt ein Sprecher des Bundesinnenministeriums. https://t.co/bkOzidCKQo", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Bundespolizei"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Polen"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkOzidCKQo", "expanded_url": "https://trib.al/YsfaPnl", "display_url": "trib.al/YsfaPnl"}]}}, {"id": "1466793179022249984", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T15:35:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466793179022249984", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Vorw\u00fcrfe von #Antisemitismus wiegen schwer: Die #DeutscheWelle #DW hat mehrere Mitarbeiter zeitweise freigestellt. https://t.co/CrRoMqo5Yw", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Antisemitismus"}, {"start": 52, "end": 66, "tag": "DeutscheWelle"}, {"start": 67, "end": 70, "tag": "DW"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/CrRoMqo5Yw", "expanded_url": "https://trib.al/zzDi7M5", "display_url": "trib.al/zzDi7M5"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103732173100670976", "name": "Deutsche Welle", "description": "Deutsche Welle"}}]}, {"id": "1466787885038903305", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T15:14:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466787885038903305", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die #Innenminister der L\u00e4nder wollen unter anderem die Anzeigenbereitschaft im Bereich der #LSBTI-feindlichen Gewalt erh\u00f6hen. https://t.co/dgPVARN5yO", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Innenminister"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "LSBTI"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dgPVARN5yO", "expanded_url": "https://trib.al/MJQ60kL", "display_url": "trib.al/MJQ60kL"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466782073990037510"]}, "id": "1466782076770922496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T14:51:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466782076770922496", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Beate M. wird von ihrem Mann betrogen. 20 Jahre harrt sie neben ihm aus, dann reicht es ihr. Hier erz\u00e4hlt Sie, woher Sie pl\u00f6tzlich den Mut nahm, zu gehen: https://t.co/PIOjQL76D6 #Abo https://t.co/Nn5ogx2b3q", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 183, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/PIOjQL76D6", "expanded_url": "https://trib.al/wkoJBZC", "display_url": "trib.al/wkoJBZC"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Nn5ogx2b3q", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466782076770922496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nn5ogx2b3q"}]}}, {"id": "1466779714039734273", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T14:41:49.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466779714039734273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flor8i", "id": "60157170"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Omikron"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @flor8i: Kann #Omikron Geimpfte und Genesene erneut infizieren? Bald kommen erste Labordaten. Aber das Erbgut der #Corona-Variante l\u00e4sst\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466670988578467847"}]}, {"id": "1466776391551172614", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T14:28:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466776391551172614", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Er war der letzte lebende Weltmeister von 1954: Horst #Eckel ist im Alter von 89 Jahren gestorben. https://t.co/EHhPU2hU5W", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "Eckel"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EHhPU2hU5W", "expanded_url": "https://trib.al/zmohkrE", "display_url": "trib.al/zmohkrE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466776395611320321/ohIJ-GbP?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466776395611320321/ohIJ-GbP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DFB: Fu\u00dfballweltmeister Horst Eckel gestorben", "description": "Das \"Wunder von Bern\" erlebte Horst Eckel als j\u00fcngster Spieler der deutschen Mannschaft. Nun ist der letzte Weltmeister von 1954 im Alter von 89 Jahren gestorben.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/horst-eckel-tot-dfb-wm-1954?utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}}, {"id": "1466763666402037772", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T13:38:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466763666402037772", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "marcbrost", "id": "595664237"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "GrabitzG", "id": "745138140"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 84, "tag": "daspolitikteil"}, {"start": 187, "end": 205, "tag": "Gesundheitssystem"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "Corona"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "\u00d6konomisierung"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jvq2w9m45L", "expanded_url": "https://trib.al/AWsbXOa", "display_url": "trib.al/AWsbXOa"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Pfleger und \u00c4rztinnen ersch\u00f6pft, der Patient nicht mehr im Fokus: In #daspolitikteil diskutieren @marcbrost und @GrabitzG, was die Politik tun m\u00fcsste, um mehr Menschlichkeit ins deutsche #Gesundheitssystem zu bringen. #Corona #\u00d6konomisierung https://t.co/jvq2w9m45L", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1466757915210092550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T13:15:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466757915210092550", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Inflationsrate in der #T\u00fcrkei steigt auf \u00fcber 21 Prozent, doch viele T\u00fcrken zweifeln die offiziellen Statistiken an: \"Die Zahlen sind nicht zuverl\u00e4ssig\", sagte der Vorsitzende der gr\u00f6\u00dften Oppositionspartei CHP, Kemal #K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu. https://t.co/SkcMB8mmSx", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/SkcMB8mmSx", "expanded_url": "https://trib.al/XbQ6Vam", "display_url": "trib.al/XbQ6Vam"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1392620277410930689", "name": "Kemal Kilicdaroglu"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1392620277410930689", "name": "Kemal Kilicdaroglu"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1466737138381250568"]}, "id": "1466752194569551874", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T12:52:28.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466752194569551874", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Was w\u00fcrden Sie Angela #Merkel zum Abschied sagen? Wir haben Abschiedsgr\u00fc\u00dfe von Leserinnen und Lesern gesammelt. Weitere Sprachnachrichten h\u00f6ren Sie hier: https://t.co/4z7ThAVAWD https://t.co/mO0BWXwS9h", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/4z7ThAVAWD", "expanded_url": "https://trib.al/iMirbFU", "display_url": "trib.al/iMirbFU"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/mO0BWXwS9h", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1466752194569551874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mO0BWXwS9h"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}]}, {"id": "1466746625079058433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T12:30:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466746625079058433", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Warburg-Eigner Max #Warburg und Christian #Olearius sind mit einer Beschwerde gegen #CumEx-Urteile vor dem Bundesverfassungsgericht gescheitert. Demnach waren sie selbst nicht betroffen, beziehungsweise die Beschwerde nicht ausreichend begr\u00fcndet. https://t.co/JgYardSM4n", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Warburg"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Olearius"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "CumEx"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JgYardSM4n", "expanded_url": "https://trib.al/IVRgcAZ", "display_url": "trib.al/IVRgcAZ"}]}}, {"id": "1466741015709106176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T12:08:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466741015709106176", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Schule in #Sachsen: \"Vieles ist schwammig, es fehlen klare Ansagen.\" In den Schulen gibt es Tausende #Corona-F\u00e4lle. F\u00fcr viele ist die Lage frustrierend \u2013 drei Schulleiter berichten von fehlender Technik und fehlenden mutigen Entscheidungen. https://t.co/3Sf4MTEvyo", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Sachsen"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Sf4MTEvyo", "expanded_url": "https://trib.al/cpL7b7p", "display_url": "trib.al/cpL7b7p"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1466735587587670021", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T11:46:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466735587587670021", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "zirkuspony", "id": "457302892"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Wochenende"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/w5qJHtNIQG", "expanded_url": "https://trib.al/mzjfNYv", "display_url": "trib.al/mzjfNYv"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Das perfekte #Wochenende beginnt f\u00fcr Iris Berben mit lauter Musik, zu der sie durch ihre Wohnung tanzt. Im Wochenendpodcast mit @zirkuspony und @ch_amend verr\u00e4t die Schauspielerin das Geheimnis einer perfekten Bolognese. https://t.co/w5qJHtNIQG"}, {"id": "1466727684126425089", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 65, "like_count": 87, "quote_count": 6}, "author_id": "5715752", "created_at": "2021-12-03T11:15:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466727684126425089", "reply_settings": "everyone", "source": "SocialFlow", "text": "Die Pandemie hat Karl #Lauterbach gro\u00df gemacht. Doch wird er deswegen #Gesundheitsminister? Auf Spurensuche in seiner Heimat Nordrhein-Westfalen. https://t.co/Pjdi3ZPIvJ", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 70, "end": 90, "tag": "Gesundheitsminister"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Pjdi3ZPIvJ", "expanded_url": "https://trib.al/77Qhjy0", "display_url": "trib.al/77Qhjy0"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1466727684126425089", "newest_id": "1467503718161596428", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axwyga01q7o1c7ke12lrcg8qh"}}