{"data": [{"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461639168107421696", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6rMsGwC2pb", "expanded_url": "https://trib.al/qRof06V", "display_url": "trib.al/qRof06V"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Spahn"}, {"start": 39, "end": 43, "tag": "CDU"}, {"start": 90, "end": 94, "tag": "RKI"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Wieler"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461639168107421696", "text": "Bundesgesundheitsminister Jens #Spahn (#CDU) und der Pr\u00e4sident des Robert-Koch-Instituts (#RKI), Lothar #Wieler haben sich zur #Corona-Lage ge\u00e4u\u00dfert. https://t.co/6rMsGwC2pb", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T10:15:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461634122397491202", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/p3AXH1YtLY", "expanded_url": "https://trib.al/2DrCrzn", "display_url": "trib.al/2DrCrzn"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "Kinder"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Impfstoff"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461634122397491202", "text": "Die Gesellschaft f\u00fcr Kinder- und Jugendmedizin bef\u00fcrwortet die bevorstehende Zulassung eines Corona-Impfstoffs f\u00fcr #Kinder: \"Wir sind sehr froh, dass der #Impfstoff f\u00fcr die F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrigen bald zugelassen wird\", sagte Pr\u00e4sident J\u00f6rg D\u00f6tsch. https://t.co/p3AXH1YtLY", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T09:55:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461630762055311367", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sir5t0DdvR", "expanded_url": "https://trib.al/nOOjnRx", "display_url": "trib.al/nOOjnRx"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/YhMZfesopV", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461630762055311367/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YhMZfesopV"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461630762055311367", "text": "Die Menschheit hat mehr Kontrolle \u00fcber das Coronavirus, als sie denkt, sagt Mike Ryan. Im Interview erkl\u00e4rt der oberste Krisenmanager der WHO, warum Europa trotzdem ein dunkler Winter bevorsteht: https://t.co/sir5t0DdvR https://t.co/YhMZfesopV", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461630758683136002"]}, "created_at": "2021-11-19T09:41:44.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461629427209711621", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/iz3KRxEh4r", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesrat-billigt-neufassung-des-infektionsschutzgesetzes?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461629427209711621", "text": "Bundesrat billigt Neufassung des Infektionsschutzgesetzes https://t.co/iz3KRxEh4r", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T09:36:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461626942193610762", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/jFcnpcg4Zi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-verhaengt-landesweiten-lockdown?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 19, "like_count": 108, "quote_count": 15}, "lang": "de", "id": "1461626942193610762", "text": "\u00d6sterreich verh\u00e4ngt landesweiten Lockdown https://t.co/jFcnpcg4Zi", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T09:26:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461625325587214336", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xiPYOfo9vz", "expanded_url": "https://trib.al/jncfHuj", "display_url": "trib.al/jncfHuj"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Spahn"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461625325587214336", "text": "Jetzt live: Jens #Spahn \u00e4u\u00dfert sich zur #Corona-Lage in Deutschland https://t.co/xiPYOfo9vz", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T09:20:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461624347970490377", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 140, "username": "punch_drunk_dan", "id": "1198710920"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8i4b7iVbBn", "expanded_url": "https://trib.al/5HIDiHo", "display_url": "trib.al/5HIDiHo"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 188, "tag": "Adele"}]}, "source": "SocialFlow", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1459229244563755010", "name": "30"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461624347970490377", "text": "\"Fans werden #30 als unmittelbaren Klassiker in Empfang nehmen, Skeptikerinnen k\u00f6nnten es allzu altbacken finden\", schreibt @punch_drunk_dan in seiner Rezension des neuen Albums von #Adele. https://t.co/8i4b7iVbBn", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T09:16:14.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461619019614674948", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6SyLmzq9W7", "expanded_url": "https://trib.al/BojxRfK", "display_url": "trib.al/BojxRfK"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Taliban"}, {"start": 49, "end": 61, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Kabul"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461619019614674948", "text": "Erstmals seit der Macht\u00fcbernahme der #Taliban in #Afghanistan vor drei Monaten haben hochrangige deutsche Diplomaten Gespr\u00e4che mit der F\u00fchrung in #Kabul gef\u00fchrt. Es ging um humanit\u00e4re Hilfe f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung. https://t.co/6SyLmzq9W7", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T08:55:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461614267241746436", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/hL5YXYKOQM", "expanded_url": "https://trib.al/fvQ6uXy", "display_url": "trib.al/fvQ6uXy"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/cdU6TIMl7c", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461614267241746436/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdU6TIMl7c"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Hausfrau"}, {"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461614267241746436", "text": "Gut ausgebildete Frauen entscheiden sich nach der Geburt ihrer Kinder f\u00fcr ein Leben als #Hausfrau. Warum? Drei Opting-out-M\u00fctter erkl\u00e4ren ihren unkonventionellen Weg: https://t.co/hL5YXYKOQM #Abo https://t.co/cdU6TIMl7c", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461614265480237056"]}, "created_at": "2021-11-19T08:36:11.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461608952697925639", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/r6J8JZ2xCV", "expanded_url": "https://trib.al/2m8ffM7", "display_url": "trib.al/2m8ffM7"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Brasilien"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Amazonas"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1461608952697925639", "text": "In #Brasilien hat die Abholzung im #Amazonas weiter stark zugenommen: Zwischen August 2020 und Juli 2021 wurde eine Fl\u00e4che von 13.235 Quadratkilometer abgeholzt. https://t.co/r6J8JZ2xCV", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T08:15:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461608718668386305", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zTYQyB6X1l", "expanded_url": "https://trib.al/YBAWNJI", "display_url": "trib.al/YBAWNJI"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 250, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461608718668386305", "text": "Skeptisch, aber hoffnungsvoll war die Belegschaft, als Holger Friedrich die \"Berliner Zeitung\" kaufte. Zwei Jahre sp\u00e4ter sieht man dort eine mitunter verst\u00f6rte Redaktion, die mit ihrem Eigent\u00fcmer kaum etwas anfangen kann. https://t.co/zTYQyB6X1l #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T08:14:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461599102668529664", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MSiIZybshg", "expanded_url": "https://trib.al/5MgVpi0", "display_url": "trib.al/5MgVpi0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461599104971247622/cp4ywyHC?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461599104971247622/cp4ywyHC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Impfpflicht: Wer einen Freedom Day will, braucht die Impfpflicht", "description": "Die Freiheit der Vielen muss beschnitten werden, weil sich wenige verweigern: Liberal ist das nicht. Warum gerade Freiheitsliebende f\u00fcr die Impfpflicht eintreten m\u00fcssten.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-liberalismus-plaedoyer-staat?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 181, "tag": "Herdenimmunit\u00e4t"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "Impfpflicht"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 288, "like_count": 372, "quote_count": 33}, "lang": "de", "id": "1461599102668529664", "text": "Als Liberaler sieht unser Autor nicht ein, dass eine Minderheit von etwa 25 Prozent der Erwachsenen die Mehrheit zwingen darf, Ma\u00dfnahmen zu ergreifen, die bei einer #Herdenimmunit\u00e4t nicht n\u00f6tig w\u00e4ren. Er pl\u00e4diert deshalb f\u00fcr eine #Impfpflicht. https://t.co/MSiIZybshg", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T07:35:55.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461593873931776002", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Gi2jGzypPx", "expanded_url": "https://trib.al/zYS2PqE", "display_url": "trib.al/zYS2PqE"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Auo2lOvOPF", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461593873931776002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Auo2lOvOPF"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461593873931776002", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/Gi2jGzypPx (Aktualisiert am 19.11.2021 um 7:40 Uhr) https://t.co/Auo2lOvOPF", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461593872472100867"]}, "created_at": "2021-11-19T07:15:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461589398928175104", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/0WrAVWkDEA", "expanded_url": "https://trib.al/vku9OvR", "display_url": "trib.al/vku9OvR"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "Ausbildungspl\u00e4tze"}, {"start": 55, "end": 67, "tag": "Deutschland"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Ausbildungsjahr"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "Bewerbungen"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461589398928175104", "text": "Knapp 40 Prozent der angebotenen #Ausbildungspl\u00e4tze in #Deutschland sind im laufenden #Ausbildungsjahr bis September nicht vergeben worden. Ein Grund: mangelnde #Bewerbungen. https://t.co/0WrAVWkDEA", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T06:57:22.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461583632301178881", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 208, "username": "CV2OR", "id": "1007384120"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/NGay0JmJaX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-pandemie-querdenker-impfgegner-gesellschaft-spaltung-5v8?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "source": "ZEITonline", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 90, "like_count": 434, "quote_count": 42}, "lang": "de", "id": "1461583632301178881", "text": "Wenn jeder Quatsch angeh\u00f6rt wird, werden Zweifler sich nie entscheiden: Mit maximaler Durchl\u00e4ssigkeit an der Bl\u00f6dsinnsflanke ist niemandem geholfen. Warum die Gesellschaft Spaltung braucht, kommentiert @CV2OR https://t.co/NGay0JmJaX", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T06:34:27.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461583447449870338", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Oq66rqyzMB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/2g-regel-geimpft-genesen-corona-pandemie-massnahme-infektionsschutz-impfanreiz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 36, "tag": "2G"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Covid19"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Impfen"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461583447449870338", "text": "Kein Zutritt f\u00fcr Ungeimpfte: Die #2G Regel soll #Covid19 Infektionen vermeiden und zum #Impfen anregen. Zumindest letzteres scheint zu funktionieren. Das ist gut so, nur arbeitet die Zeit gegen die Ma\u00dfnahme, um die vierte Welte zu brechen. https://t.co/Oq66rqyzMB", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T06:33:43.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461582735856787460", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/yfF7S5nJIA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-grenze-lager-raeumung-polen-falschinformationen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 169, "tag": "Belarus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461582735856787460", "text": "Das provisorische Lager hunderter Migrantinnen und Migranten am Grenz\u00fcbergang Ku\u017anica-Bruzgi ist belarussischen Beh\u00f6rden zufolge inzwischen vollst\u00e4ndig ger\u00e4umt. #Belarus https://t.co/yfF7S5nJIA", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T06:30:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461579874594869250", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/P0pFOxiHXB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/radverkehr-niederlande-fahrrad-auto-infrastruktur-verkehrsplanung-verkehrspolitik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 6}, "lang": "de", "id": "1461579874594869250", "text": "Verkehrsplanung und Psychologie geh\u00f6ren in den Niederlanden zusammen. Die Verkehrsplaner regulieren das Tempo \u00fcber das Stra\u00dfendesign und lenken die Verkehrsmittelwahl \u00fcber das Angebot. https://t.co/P0pFOxiHXB", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T06:19:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461579363321798657", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/JoPoA4wO35", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/michael-ludwig-buergermeister-wien-corona-2g?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/michae\u2026"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 154, "tag": "SP\u00d6"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461579363321798657", "text": "Michael Ludwig fuhr in Wien stets eine h\u00e4rtere Linie als die \u00f6sterreichische Bundesregierung \u2013 und hatte damit Erfolg. Jetzt meinen immer mehr in der #SP\u00d6, dass er Kanzlerkandidat werden sollte. https://t.co/JoPoA4wO35", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T06:17:29.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461571339828015106", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 224, "username": "stuemic", "id": "76694670"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/2WMNYFBUBj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-belarus-kurz-2021-11-19?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Corona"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Belarus"}, {"start": 133, "end": 147, "tag": "SebastianKurz"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Newsletter"}]}, "source": "ZEITonline", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461571339828015106", "text": "Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die #Corona-Ma\u00dfnahmen, in #Belarus werden Lager an der Grenze ger\u00e4umt und \u00d6sterreichs Parlament entzieht #SebastianKurz die Immunit\u00e4t. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @stuemic im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/2WMNYFBUBj", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T05:45:36.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461569188426887168", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Lzjg8PZs8K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/corona-pandemie-eu-spanien-portugal-infektionszahlen-impfung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 140, "tag": "Abo"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "Covid_19"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 23, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461569188426887168", "text": "Deutschland droht erneut ein harter Corona-Winter. L\u00e4nder wie Spanien oder Portugal stehen deutlich besser da. Das hat einfache Gr\u00fcnde. #Abo #Covid_19 https://t.co/Lzjg8PZs8K", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T05:37:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461559759069405185", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "akunzim", "id": "330612193"}, {"start": 223, "end": 231, "username": "tillski", "id": "9622622"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/t8w9hLA34W", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-gipfel-ministerpraesidentenkonferenz-massnahmen-vierte-welle-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "3G"}, {"start": 69, "end": 72, "tag": "2G"}, {"start": 77, "end": 80, "tag": "2G"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Podcast"}, {"start": 240, "end": 244, "tag": "Bio"}]}, "source": "ZEITonline", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461559759069405185", "text": "#3G am Arbeitsplatz und in der Bahn, einheitliche Schwellenwerte f\u00fcr #2G und #2G+ und eine Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte: Reichen die Beschl\u00fcsse von Bund und L\u00e4ndern? Au\u00dferdem bei #WasJetzt: @akunzim erz\u00e4hlt im #Podcast mit @tillski von der #Bio-L\u00fcge. https://t.co/t8w9hLA34W", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T04:59:35.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461559103478767623", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YGNABmBH1O", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/bankueberfaelle-raeuber-bankfilialen-schliessung-digitalisierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/bankue\u2026"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461559103478767623", "text": "Auch Bankr\u00e4uber gehen mit der Zeit: Digitale Raubz\u00fcge lassen sich vom Sofa aus durchf\u00fchren, was flexible Arbeitszeiten im Homeoffice ebenso erm\u00f6glicht wie eine ausgeglichene Work-Life-Balance. #Abo  https://t.co/YGNABmBH1O", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T04:56:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461556761224269826", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/JM7vELzYbl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/cowboy-bebop-anime-real-life-netflix?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/cowboy\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Streaming"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "Serie"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "CowboyBebop"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1339505078756016131", "name": "Cowboy Bebop", "description": "Bounty hunters search for criminals."}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1138508942156345344", "name": "Anime & game music", "description": "Anime/Game "}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839543165002506240", "name": "Anime"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461556761224269826", "text": "#Streaming: Mit geradzu mimetischer Detailtreue hat #Netflix die Anime-#Serie #CowboyBebop von 1998 als Real-Life verfilmt. Wieder mit dabei: ein gro\u00dfartiger Soundtrack von Yoko Kanno. https://t.co/JM7vELzYbl", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T04:47:40.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461556581083095044", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/UwhLdEO6Wp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/kryptokunst-wwf-ntf-artenschutz-klima?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "Kryptotieren"}, {"start": 132, "end": 136, "tag": "WWF"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "NFA"}, {"start": 156, "end": 160, "tag": "NFT"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "Krypto"}, {"start": 169, "end": 183, "tag": "Biodiversit\u00e4t"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1001503516555337728", "name": "Blockchain", "description": "Blockchain"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461556581083095044", "text": "Mit #Kryptotieren die Artenvielfalt retten? Wo doch Blockchain-Technologien als Klimakiller bekannt sind? Was es mit der Aktion des #WWF auf sich hat. #NFA #NFT #Krypto #Biodiversit\u00e4t https://t.co/UwhLdEO6Wp", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T04:46:57.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461546424487849987", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Q18MLSuqFC", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-plaene-massnahmen-pandemie-infektionsschutz-impfquote-kai-nagel-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 75, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}, {"start": 194, "end": 198, "tag": "MPK"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461546424487849987", "text": "Bald gilt fl\u00e4chendeckend die 2G-Regel und ein neues #Infektionsschutzgesetz. Reicht das, um das Gesundheitssystem zu entlasten? Der Modellierer Kai Nagel gibt eine wissenschaftliche Einordnung. #MPK https://t.co/Q18MLSuqFC", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T04:06:36.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461532719607910402", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "Geimpften"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Bayern"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461532719607910402", "text": "Das Robert Koch-Insitut r\u00e4t auch #Geimpften sich vor Treffen mit Gef\u00e4hrdeten zu testen. Markus #S\u00f6der hat drastische Einschnitte f\u00fcr Ungeimpfte in #Bayern angek\u00fcndigt. Corona-News aus Deutschland\n https://t.co/r6krM6VlNh", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T03:12:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461522671921938434", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zovz6CagRL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-oklahoma-todesstrafe-hinrichtung-gestoppt-julius-jones?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "Todesstrafe"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Oklahoma"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461522671921938434", "text": "Vier Stunden vor der Vollstreckung der #Todesstrafe hat der Gouverneur die umstrittene Hinrichtung von Julius Jones in #Oklahoma gestoppt.  https://t.co/zovz6CagRL", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-19T02:32:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461469069891321856", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/OZ4acN9lm2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-buergerrechtsaktivist-malcolm-x-mord-freisprueche-vollzogen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "MalcolmX"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1098627191485521921", "name": "Malcolm x", "description": "Malcolm X was an American Muslim minister and human rights activist. "}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461469069891321856", "text": "Nach 22-monatigen neuen Ermittlungen sind zwei M\u00e4nner nun von der Verurteilung freigesprochen worden, #MalcolmX ermordet zu haben. https://t.co/OZ4acN9lm2", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T22:59:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461463047856394245", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ONjXhFw4Kn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/coronavirus-massnahmen-bundesrat-infektionsschutz-gesetz-zustimmung-union?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 84, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461463047856394245", "text": "In mehreren Bundesl\u00e4ndern wurde bereits Zustimmung zum neuen #Infektionsschutzgesetz ausgedr\u00fcckt. Auch aus Nordrhein-Westfalen, obwohl Ministerpr\u00e4sident W\u00fcst dies zuvor offen gelassen hatte. #Corona https://t.co/ONjXhFw4Kn", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T22:35:17.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461430952656257034", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/D3dLUVuKlE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenzen-hoechstwerte-bayern?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461430952656257034", "text": "Das Infektionsgeschehen nimmt weiter zu: Bundesweit sind 65.004 neue #Corona-Ansteckungen und 284 Todesf\u00e4lle gez\u00e4hlt worden. https://t.co/D3dLUVuKlE", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T20:27:45.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461426312736919552", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/OJdsu3g5rA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-epidemische-lage-ministerpraesidenten?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 43, "tag": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz"}, {"start": 78, "end": 81, "tag": "2G"}, {"start": 86, "end": 89, "tag": "3G"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461426312736919552", "text": "Gut, dass die #Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz sich auf gemeinsame Kriterien f\u00fcr #2G und #3G geeinigt hat. Die Frage ist nur: Warum erst jetzt? #Corona https://t.co/OJdsu3g5rA", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T20:09:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461426287218671622", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2Dv06yJPNJ", "expanded_url": "https://trib.al/VWR0L3c", "display_url": "trib.al/VWR0L3c"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "ShirinDavid"}, {"start": 101, "end": 105, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461426287218671622", "text": "\"Das ist das erste Mal, dass ich mein eigenes Album gern h\u00f6re.\" #ShirinDavid https://t.co/2Dv06yJPNJ #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T20:09:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461424582187958274", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 159, "end": 182, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461424582187958274", "text": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus #S\u00f6der hat drastische Einschnitte f\u00fcr Ungeimpfte im Freistaat angek\u00fcndigt. Bayern, Schleswig-Holstein und NRW wollen das neue #Infektionsschutzgesetz nun doch mittragen. Corona-News aus Deutschland\n https://t.co/r6krM6VlNh", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T20:02:27.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461418259048185857", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zrPT2a8YXn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bund-laender-beschluesse-corona-massnahmen-lockdown-faq?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461418271304036352/eyJqtzpx?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461418271304036352/eyJqtzpx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bund-L\u00e4nder-Beschl\u00fcsse : So wollen Bund und L\u00e4nder die vierte Welle brechen", "description": "Einheitliche Schwellenwerte f\u00fcr 2G und 2G plus: Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die Corona-Ma\u00dfnahmen. Der Bund soll eine Impfpflicht f\u00fcr Klinik- und Pflegepersonal regeln.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bund-laender-beschluesse-corona-massnahmen-lockdown-faq?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 63, "end": 66, "tag": "2G"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461418259048185857", "text": "#Impfpflicht f\u00fcr Klink- und Pflegepersonal, Schwellenwerte f\u00fcr #2G \u2013 Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die Corona-Regeln. Die Regierenden auf er signalisieren vor allem: Es ist ernst. https://t.co/zrPT2a8YXn", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T19:37:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461409356512210956", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/NHTJxgLjhp", "expanded_url": "https://trib.al/JG5XAPT", "display_url": "trib.al/JG5XAPT"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/huQyNTO7Xu", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461409356512210956/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huQyNTO7Xu"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461409356512210956", "text": "Die Kitaeingew\u00f6hnung ist die erste gro\u00dfe Trennung von Eltern und Kind. Wie sie gelingt und was Eltern dazu beitragen k\u00f6nnen, erkl\u00e4rt die Soziologin Birte Radmacher:  https://t.co/NHTJxgLjhp #Abo https://t.co/huQyNTO7Xu", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461409354586984453"]}, "created_at": "2021-11-18T19:01:56.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461403896987934727", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/T8hoJvpdIj", "expanded_url": "https://trib.al/69A7e3O", "display_url": "trib.al/69A7e3O"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CM61WglZZX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461403896987934727/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CM61WglZZX"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "Aktivismus"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461403896987934727", "text": "Der Psychologe Steven Pinker \u00fcber sinnvollen und unsinnigen #Aktivismus, die Krise der freien Meinung und die Bedeutung romantischer Beziehungen: https://t.co/T8hoJvpdIj #Abo https://t.co/CM61WglZZX", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461403894853029893"]}, "created_at": "2021-11-18T18:40:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461398773825953794", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/wkLhdhu81a", "expanded_url": "https://trib.al/3V75e0n", "display_url": "trib.al/3V75e0n"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J4mdqnuMFf", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461398773825953794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J4mdqnuMFf"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Hausfrau"}, {"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1461398773825953794", "text": "Gut ausgebildete Frauen entscheiden sich nach der Geburt ihrer Kinder f\u00fcr ein Leben als #Hausfrau. Warum? Drei Opting-out-M\u00fctter erkl\u00e4ren ihren unkonventionellen Weg: https://t.co/wkLhdhu81a #Abo https://t.co/J4mdqnuMFf", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461398772085370891"]}, "created_at": "2021-11-18T18:19:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461393931070021633", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mZw3PCFZQM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-kanzler-sebastian-kurz-verliert-immunitaet?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 37, "like_count": 423, "quote_count": 32}, "lang": "de", "id": "1461393931070021633", "text": "\u00d6sterreich: Kanzler Sebastian Kurz verliert Immunit\u00e4t https://t.co/mZw3PCFZQM", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T18:00:39.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461392535218233349", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8yU8xtOZmH", "expanded_url": "https://trib.al/VrH2K2w", "display_url": "trib.al/VrH2K2w"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "Minsk"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "Irak"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461392535218233349", "text": "Von der belarussischen Hauptstadt #Minsk ist ein erster R\u00fcckflug mit Migranten in Richtung #Irak gestartet. https://t.co/8yU8xtOZmH", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T17:55:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461387494499442699", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oAvBxdeWyv", "expanded_url": "https://trib.al/THGBU2n", "display_url": "trib.al/THGBU2n"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NJ6GZ1O1bQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461387494499442699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJ6GZ1O1bQ"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lockdown"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "covid19"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461387494499442699", "text": "Droht ein neuer #Lockdown? https://t.co/oAvBxdeWyv #covid19 https://t.co/NJ6GZ1O1bQ", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461387492087717898"]}, "created_at": "2021-11-18T17:35:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461384847100891137", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GZy35Bh53N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/coronavirus-bund-und-laender-einigen-sich-auf-schwellenwerte-fuer-2g?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1461384847100891137", "text": "Coronavirus: Bund und L\u00e4nder einigen sich auf Schwellenwerte f\u00fcr 2G https://t.co/GZy35Bh53N", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T17:24:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461382481081520130", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ew0cgvzeSD", "expanded_url": "https://trib.al/t3Of9f5", "display_url": "trib.al/t3Of9f5"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "Die49"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1461382481081520130", "text": "Der M\u00fcnchner Christkindlmarkt rund um den Marienplatz ist bereits abgesagt, der historische Weihnachtsmarkt in Osnabr\u00fcck bleibt vorerst ge\u00f6ffnet. Wie w\u00fcrden #Die49 entscheiden? https://t.co/ew0cgvzeSD", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T17:15:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461378017079570435", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/usjibPUWEf", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-geschichte/2021/06/juedisches-leben-europa-worms-mainz-speyer-rhein?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-geschicht\u2026"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461378017079570435", "text": "Juden, die im Mittelalter in Speyer, Worms oder Mainz studierten oder lehrten, waren im j\u00fcdischen Epizentrum angekommen. Die drei St\u00e4dte waren vom 11. Jahrhundert bis zu den Pestpogromen von 1349 ein Magnetfeld der j\u00fcdischen Elite. #Abo https://t.co/usjibPUWEf", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:57:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461377446620639236", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Wn0L6y6FcX", "expanded_url": "https://trib.al/SlVhXmd", "display_url": "trib.al/SlVhXmd"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "N\u00fc\u00dflein"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Sauter"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "Maskenaff\u00e4re"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1461377446620639236", "text": "Das Oberlandesgericht M\u00fcnchen hat den ehemaligen Bundestagsabgeordneten Georg #N\u00fc\u00dflein und den Landtagsabgeordneten Alfred #Sauter in der CSU-#Maskenaff\u00e4re von den zentralen Tatvorw\u00fcrfen entlastet. https://t.co/Wn0L6y6FcX", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:55:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461377079941939202", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eT01BjnZI1", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/indigene-wissen-klimaschutz-natur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Indigenen"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Klima"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461377079941939202", "text": "Sie wissen, wie man die Natur am besten managt: #Indigenen V\u00f6lkern sichere Landrechte zu geben, w\u00fcrde dem #Klima enorm helfen. Warum das uralte Wissen Indigener noch so wenig ber\u00fccksichtigt wird.  https://t.co/eT01BjnZI1", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:53:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461376566303522816", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/h36NIPqC1M", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/migrationskrise-polen-belarus-grenze-eu-fluechtlinge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/migrat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 167, "tag": "Migrationskrise"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "Polen"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Belarus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 21, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461376566303522816", "text": "\"Durch Europa verl\u00e4uft eine unsichtbare Grenze, die den Westen vom Osten trennt\", schreibt der polnische Soziologe S\u0142awomir Sierakowski angesichts der #Migrationskrise an der Grenze zwischen #Polen und #Belarus: \"Es ist die Grenze des Mitgef\u00fchls.\" https://t.co/h36NIPqC1M", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:51:39.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461376259477409801", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XN2vHfnUAW", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-vorsitz-friedrich-merz-helge-braun-norbert-roettgen-dreikampf-cdu-basis?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461376259477409801", "text": "Die #CDU w\u00e4hlt mal wieder einen neuen Parteichef. Nur diesmal ist die Ausgangslage g\u00e4nzlich neu. Landesverb\u00e4nde und Parteiorganisationen sind bestenfalls Meinungsmultiplikatoren. Wer kann mit welchem Angebot die Mitglieder \u00fcberzeugen? https://t.co/XN2vHfnUAW", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:50:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461376210353770500", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MjnDa7YLMe", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/medizinische-versorgung-corona-pandemie-intensivstation-auslastung-triage-gesundheitssystem?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 243, "tag": "Covid_19"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461376210353770500", "text": "Operationen werden verschoben, Patienten in andere Kliniken verlegt, Pflegepersonal zur Versorgung der Covid-Patienten abgezogen. Die Corona-Lage in einigen Bundesl\u00e4ndern sorgt daf\u00fcr, dass andere Patienten schlechter versorgt werden. #Covid_19 https://t.co/MjnDa7YLMe", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:50:14.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461372389158236166", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oa8mx3fPwB", "expanded_url": "https://trib.al/6DdQcVx", "display_url": "trib.al/6DdQcVx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Belarus"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461372389158236166", "text": "#Belarus meldet den ersten #Corona-Fall aus einer Notunterkunft an der polnischen Grenze. https://t.co/oa8mx3fPwB", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:35:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461372291863003136", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Pfizer"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "BioNTech"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461372291863003136", "text": "Die US-Regierung hat beim Pharmariesen #Pfizer eine Gro\u00dfbestellung des Medikaments Paxlovid get\u00e4tigt. Die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde will in K\u00fcrze \u00fcber die Zulassung des #BioNTech-Impfstoffs f\u00fcr Kinder entscheiden. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:34:40.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461367371352977408", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4r0DQxAoEP", "expanded_url": "https://trib.al/J5EJOKt", "display_url": "trib.al/J5EJOKt"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "BKA"}, {"start": 49, "end": 67, "tag": "Rechtsextremisten"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "Gef\u00e4hrder"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 29, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1461367371352977408", "text": "Das #BKA rechnet damit, dass zuk\u00fcnftig noch mehr #Rechtsextremisten als Gef\u00e4hrder eingestuft werden. Aktuell gelten bundesweit 75 von ihnen als #Gef\u00e4hrder. https://t.co/4r0DQxAoEP", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:15:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461366473314627598", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 186, "username": "schieritz", "id": "63423356"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/RwfhYmFQVs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/infektionsschutzgesetz-corona-ampel-koalition-debatte-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 50, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Corona"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "Podcast"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "Wasjetzt"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "Impfpflicht"}]}, "source": "ZEITonline", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461366473314627598", "text": "Der Bundestag hat das neue #Infektionsschutzgesetz beschlossen. Bringt uns das sicher durch die n\u00e4chsten #Corona Monate? Oder brauchen wir mehr? Im #Podcast #Wasjetzt pl\u00e4diert @schieritz f\u00fcr eine #Impfpflicht  https://t.co/RwfhYmFQVs", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T16:11:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461362330957090839", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kHVKWpNd0f", "expanded_url": "https://trib.al/TDOacAi", "display_url": "trib.al/TDOacAi"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "K\u00e4se"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "Affinage"}, {"start": 126, "end": 130, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461362330957090839", "text": "Jeder K\u00e4selaib stellt einen lebendigen Kosmos dar, das Gegenteil einer sterilen Welt. #K\u00e4se #Affinage https://t.co/kHVKWpNd0f #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T15:55:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461357314489798665", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/tb84rlaph7", "expanded_url": "https://trib.al/uMwWY2b", "display_url": "trib.al/uMwWY2b"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "Kretschmer"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461357314489798665", "text": "Sachsen weist bundesweit die h\u00f6chste #Inzidenz auf. Ministerpr\u00e4sident Michael #Kretschmer will mit einem \"klaren Wellenbrecher\" gegensteuern. https://t.co/tb84rlaph7", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T15:35:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461352264619020292", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qCdjhan6xU", "expanded_url": "https://trib.al/QtcVkyZ", "display_url": "trib.al/QtcVkyZ"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "USA"}, {"start": 39, "end": 51, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Feuerwehr"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "M\u00fcllabfuhr"}, {"start": 178, "end": 182, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461352264619020292", "text": "In den #USA gilt vielerorts schon eine #Impfpflicht f\u00fcr einzelne Berufsgruppen wie #Feuerwehr, #M\u00fcllabfuhr oder Klinikangestellte. Nicht jeder f\u00fcgt sich. https://t.co/qCdjhan6xU #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T15:15:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461347224621760519", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xcIbc6teUj", "expanded_url": "https://trib.al/QlTDMlf", "display_url": "trib.al/QlTDMlf", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461347226391760905/uBJCkxej?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461347226391760905/uBJCkxej?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UNLOCK Art: Was treibt die Kunst an?", "description": "Mit einer digitalen Konferenz ist das ZEITmagazin auf der Art Cologne vertreten. Christoph Amend spricht mit seinen G\u00e4sten \u00fcber Kunst in den Zeiten der Pandemie.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/unlock-art-kunst-zukunft-livestream?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461347224621760519", "text": "Mit einer digitalen Konferenz ist das ZEITmagazin auf der Art Cologne vertreten. Christoph Amend spricht mit seinen G\u00e4sten \u00fcber Kunst in den Zeiten der Pandemie. https://t.co/xcIbc6teUj", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T14:55:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461342193902403587", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/d4oizVChCW", "expanded_url": "https://trib.al/qnCmfrj", "display_url": "trib.al/qnCmfrj"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Haus\u00e4rzte"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "Deutschland"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "impfen"}, {"start": 197, "end": 201, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461342193902403587", "text": "Lange wurden sie untersch\u00e4tzt, pl\u00f6tzlich kommt es auf sie an: Die 55.000 #Haus\u00e4rzte in #Deutschland sollen in den kommenden Wochen #impfen, impfen, impfen. Sind sie bereit? https://t.co/d4oizVChCW #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T14:35:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461337168509554696", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/2ke1pttDaM", "expanded_url": "https://trib.al/7qfOzfp", "display_url": "trib.al/7qfOzfp"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 17, "tag": "Nebenjobs"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461337168509554696", "text": "Manche #Nebenjobs sind so anstrengend, dass man sie nie vergisst. Hier erz\u00e4hlen unsere Redakteurinnen und Redakteure von fiesen Fliesen, Flie\u00dfb\u00e4ndern und Buffet-Albtr\u00e4umen. https://t.co/2ke1pttDaM", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T14:15:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461334655580393475", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/iuwYNkEo2U", "expanded_url": "https://trib.al/hSL737k", "display_url": "trib.al/hSL737k"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/6KM5wxA4TX", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461334655580393475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KM5wxA4TX"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "3G"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "\u00d6PNV"}, {"start": 197, "end": 220, "tag": "Infektionsschutzgesetz"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461334655580393475", "text": "Mit der Ampel-Mehrheit \u00e4ndert der Bundestag den Katalog der Pandemie-Ma\u00dfnahmen. Er sieht bundesweit #3G f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze und #\u00d6PNV vor. Die Union droht mit einer Blockade. https://t.co/iuwYNkEo2U #Infektionsschutzgesetz https://t.co/6KM5wxA4TX", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461334652791177223"]}, "created_at": "2021-11-18T14:05:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461332151073492998", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5YJoUEFXdc", "expanded_url": "https://trib.al/yW3Fscj", "display_url": "trib.al/yW3Fscj", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461332154210828302/o33cv5x0?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461332154210828302/o33cv5x0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Anschlag von Hanau: Nach Hanau-Anschlag kein Verfahren wegen unterlassener Hilfeleistung", "description": "Die Bevollm\u00e4chtigte mehrerer \u00dcberlebender des Anschlags und Opferangeh\u00f6rige hatten eine Dienstaufsichtsbeschwerde eingereicht. Das war vergeblich.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/hanau-anschlag-unterlassene-hilfeleistung-dienstaufsichtsbeschwerde-verfahren-abgelehnt?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Anschlag"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "Hanau"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "Polizei"}, {"start": 109, "end": 128, "tag": "Staatsanwaltschaft"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461332151073492998", "text": "Nach dem #Anschlag von #Hanau wurden Vorw\u00fcrfe gegen die #Polizei laut. Opferangeh\u00f6rige beschwerten sich. Die #Staatsanwaltschaft sieht aber keinen Grund f\u00fcr ein Verfahren. https://t.co/5YJoUEFXdc", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T13:55:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461327100858839041", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IGbgkQYVim", "expanded_url": "https://trib.al/dfyKcIG", "display_url": "trib.al/dfyKcIG"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Mieter"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "BGH"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461327100858839041", "text": "Zehntausende #Mieter in gro\u00dfen Mietsh\u00e4usern bleiben bis Mitte 2024 an ihren Kabelanschluss gebunden. Der #BGH hat entschieden. https://t.co/IGbgkQYVim", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T13:35:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461322074618744841", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fJFwmG7SJe", "expanded_url": "https://trib.al/SeoViGI", "display_url": "trib.al/SeoViGI"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "VierteWelle"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "Impfzertifikat"}, {"start": 234, "end": 237, "tag": "3G"}, {"start": 238, "end": 241, "tag": "2G"}, {"start": 266, "end": 270, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461322074618744841", "text": "Um die #VierteWelle einzud\u00e4mmen, wird es neue Ma\u00dfnahmen geben. Nur: Der Staat kann nicht in jedem B\u00fcro Stichproben machen, nicht das #Impfzertifikat jeder Passantin in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone kontrollieren. Wie also sieht die Realit\u00e4t aus? #3G #2G https://t.co/fJFwmG7SJe #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T13:15:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461319555146473475", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WQ3eOiUVNi", "expanded_url": "https://trib.al/QkAhEcK", "display_url": "trib.al/QkAhEcK"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 165, "end": 173, "tag": "Belarus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461319555146473475", "text": "Ein Ziel hat Machthaber Alexander #Lukaschenko schon erreicht: Die ganze Welt rede \u00fcber die Bilder von der polnisch-belarussischen Grenze, w\u00e4hrend er seinen Kurs in #Belarus selbst ungehindert fortsetze, sagt Oppositionsf\u00fchrer Pawel Latuschko. https://t.co/WQ3eOiUVNi", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T13:05:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461316904321228801", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "MPKretschmer", "id": "393264968"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WP5XmDD3zx", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461316904321228801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WP5XmDD3zx"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "Wieler"}]}, "source": "SocialFlow", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 16, "like_count": 98, "quote_count": 6}, "lang": "de", "id": "1461316904321228801", "text": "\"Die Prognosen sind super d\u00fcster\": Im Gespr\u00e4ch mit Sachsens Ministerpr\u00e4sidenten @MPKretschmer \u00e4u\u00dferte sich der RKI-Chef Lothar #Wieler zum Ernst des Infektionsgeschehens. Deutschland befinde sich in einer Notlage. https://t.co/WP5XmDD3zx", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["13_1461314007671967747"]}, "created_at": "2021-11-18T12:54:34.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461311632601190401", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wrbD5s7fhp", "expanded_url": "https://trib.al/zK0WrUy", "display_url": "trib.al/zK0WrUy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Armenien"}, {"start": 48, "end": 62, "tag": "Aserbaidschan"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Konflikt"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461311632601190401", "text": "#Armenien bezeichnete die Lage an der Grenze zu #Aserbaidschan als zun\u00e4chst \"relativ stabil\". #Konflikt https://t.co/wrbD5s7fhp", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T12:33:37.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461306498030739464", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/RrFZ9zvpJ3", "expanded_url": "https://trib.al/a30FdHX", "display_url": "trib.al/a30FdHX"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 46, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1461306498030739464", "text": "Die Einf\u00fchrung einer #Impfpflicht w\u00e4re die Anwendung des Mehrheitsprinzips: Mark Schieritz \u00fcber Deutschlands z\u00f6gerliche Politik. https://t.co/RrFZ9zvpJ3 #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T12:13:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461301402060402690", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7qFFB2GvRG", "expanded_url": "https://trib.al/iRsKmBo", "display_url": "trib.al/iRsKmBo"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zMfuakyjGS", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461301402060402690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMfuakyjGS"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461301402060402690", "text": "Viele Kinder haben w\u00e4hrend Corona zugenommen, weil sie sich weniger bewegen. Das kann Folgen f\u00fcr das weitere Leben haben \u2013 und weist auf ein grunds\u00e4tzliches Problem hin: https://t.co/7qFFB2GvRG #Abo https://t.co/zMfuakyjGS", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461301399870914564"]}, "created_at": "2021-11-18T11:52:58.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461295227063439362", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/2MguLI8APv", "expanded_url": "https://trib.al/3u1kAPy", "display_url": "trib.al/3u1kAPy"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 62, "tag": "Generalsekret\u00e4rs"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "Czaja"}, {"start": 87, "end": 91, "tag": "CDU"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461295227063439362", "text": "Aus Sicht des Kandidaten f\u00fcr das Amt des CDU-#Generalsekret\u00e4rs Mario #Czaja sollte die #CDU Probleme in Gro\u00dfst\u00e4dten auch l\u00f6sen. https://t.co/2MguLI8APv", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T11:28:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461292711861002241", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uKxlwBGC0V", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundestag-beschliesst-neues-infektionsschutzgesetz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461292711861002241", "text": "Bundestag beschlie\u00dft neues Infektionsschutzgesetz https://t.co/uKxlwBGC0V", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T11:18:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461289710177996807", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 93, "username": "fbrandmann", "id": "1545720895"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "jungeliberale", "id": "15780623"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "kmeyzepp", "id": "236767823"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/JNGPSRwCws", "expanded_url": "https://trib.al/j2x7M4b", "display_url": "trib.al/j2x7M4b"}]}, "source": "SocialFlow", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461289710177996807", "text": "Die Partei der M\u00e4nner und des Geldes. So sagt man \u00fcber die FDP. Nun ist Franziska @fbrandmann Chefin ihrer Jugendorganisation @jungeliberale. Kann Brandmann daran etwas \u00e4ndern? @kmeyzepp hat sie begleitet. https://t.co/JNGPSRwCws", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T11:06:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461284266399182851", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ONGaNUEcwH", "expanded_url": "https://trib.al/MbM8TD8", "display_url": "trib.al/MbM8TD8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "3G"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Corona"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "Merkel"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "MPK"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461284266399182851", "text": "#3G am Arbeitsplatz sowie in Bussen und Bahnen kommt wohl. Aber was noch? Ein Beschlussvorschlag wurde vor der L\u00e4nderrunde bekannt. #Corona #Merkel #MPK https://t.co/ONGaNUEcwH", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T10:44:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461282562450595852", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yCBHRNPA3x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "Australien"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461282562450595852", "text": "#\u00d6sterreich verzeichnet erstmals mehr als 15.000 Neuinfektionen binnen 24 Stunden. In Victoria, #Australien, d\u00fcrften am Wochenende 90 Prozent der B\u00fcrger \u00fcber zw\u00f6lf Jahren vollst\u00e4ndigen Impfschutz haben. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/yCBHRNPA3x", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T10:38:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461281003868200964", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nISkaMRJ5x", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/staendige-impfkommission-empfiehlt-booster-fuer-alle-erwachsene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 6}, "lang": "de", "id": "1461281003868200964", "text": "St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt Booster f\u00fcr alle Erwachsene https://t.co/nISkaMRJ5x", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T10:31:55.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461277608260349958", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/r6krM6VlNh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-deutschland-news-aktuell-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "NRW"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "W\u00fcst"}, {"start": 104, "end": 108, "tag": "MPK"}, {"start": 129, "end": 140, "tag": "Metropolen"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Pandemie"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461277608260349958", "text": "\u201cJetzt muss man erst mal schauen, was da am Ende rauskommt\u201d, sagte #NRW-Ministerpr\u00e4sident #W\u00fcst vor der #MPK. Die Sogwirkung von #Metropolen schw\u00e4cht sich in der #Pandemie ab. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/r6krM6VlNh", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T10:18:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461276765624668167", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4FGXBxRnOL", "expanded_url": "https://trib.al/kr1OaMN", "display_url": "trib.al/kr1OaMN"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 141, "tag": "Polen"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "Belarus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461276765624668167", "text": "Die Belarussen h\u00e4tten \"die Migranten gedr\u00e4ngt, polnische Soldaten zur Ablenkung mit Steinen zu bewerfen\", hie\u00df es von Beh\u00f6rdenseite in #Polen. #Belarus https://t.co/4FGXBxRnOL", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T10:15:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461271737241329664", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/zFyGpXSqxy", "expanded_url": "https://trib.al/aLzaP08", "display_url": "trib.al/aLzaP08"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 10, "tag": "EU"}, {"start": 29, "end": 33, "tag": "Pkw"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Oktober"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Autos"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461271737241329664", "text": "In der #EU sank die Zahl der #Pkw-Neuzulassungen den vierten Monat in Folge. Im #Oktober wurden fast ein Drittel weniger #Autos neu zugelassen als zur selben Zeit im Vorjahr. https://t.co/zFyGpXSqxy", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:55:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461267037184008200", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/OYenfUsJGt", "expanded_url": "https://trib.al/j5jG4QF", "display_url": "trib.al/j5jG4QF"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "Coronavirus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461267037184008200", "text": "In der Pflegebranche wird gestritten: Braucht es eine #Impfpflicht? #Coronavirus https://t.co/OYenfUsJGt", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:36:25.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OjVU7esHsy", "expanded_url": "https://t1p.de/14un", "display_url": "t1p.de/14un"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 138, "tag": "Abo"}]}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461262563522625539"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461262616995799040", "text": "@Ingo_Arzt Weitere Tipps, unter anderem zum Schwimmen, Knutschen und freiwilliger Quarant\u00e4ne finden Sie hier: https://t.co/OjVU7esHsy #Abo 7/7", "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:18:51.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461262501019107328"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461262563522625539", "text": "@Ingo_Arzt Boostern Sie mit. Nach sp\u00e4testens sechs Monaten. Dann sch\u00fctzen Sie vor allem andere besser, weil Sie das Virus mit Auffrischung eine Weile kaum mehr weitergeben.\u00a06/7", "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:18:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461262443968176128"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461262501019107328", "text": "@Ingo_Arzt 1,5 Meter Abstand, eine Tapir-L\u00e4nge, das gilt immer noch. Dann ist eine direkte Ansteckung drau\u00dfen auch ohne Maske fast ausgeschlossen. 5/7", "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:18:23.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461262355891904514"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461262443968176128", "text": "@Ingo_Arzt Falls Sie sich angesteckt haben, auf jeden Fall in die App eintragen und allen Bescheid geben, mit denen man sich getroffen hat. Am besten schon bei einem positiven Schnelltest.\u00a04/7", "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:18:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}]}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461262283460468742"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461262355891904514", "text": "@Ingo_Arzt Wer einen\u00a0Impfdurchbruch hat, leidet wahrscheinlich seltener an trockenem Husten, Kurzatmigkeit oder Geschmacksverlust und eher an laufender Nase, Kopfschmerzen, Niesen und Halsweh. Deshalb testen Sie sich auch, wenn es sich nicht nach\u00a0Corona\u00a0anf\u00fchlt. 3/7", "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:17:49.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1461262220956815364"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461262283460468742", "text": "@Ingo_Arzt Testen Sie sich auch, wenn Sie geimpft sind. Schon ein paar Monate nach der zweiten Impfung tragen auch Geimpfte das Virus immer \u00f6fter weiter. 2/7", "author_id": "5715752", "in_reply_to_user_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:17:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461262220956815364", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Ingo_Arzt", "id": "37680477"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/OjVU7eKik6", "expanded_url": "https://t1p.de/14un", "display_url": "t1p.de/14un", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461262226577182726/7m4kjhGa?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461262226577182726/7m4kjhGa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vierte Corona-Welle: Soll ich's wirklich machen oder lass ich's lieber sein?", "description": "Mist, die Pandemie ist doch nicht vorbei. Was geht jetzt guten Gewissens und vor allem: wie? 20 Tipps f\u00fcr den Alltag", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/vierte-corona-welle-pandemie-verhalten-alltag-schnelltest-booster-impfung?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}]}, "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461262220956815364", "text": "Unser Kollege @Ingo_Arzt hat 20 Tipps zusammengestellt, was wir tun k\u00f6nnen, um uns und andere in der aktuellen Lage zu sch\u00fctzen: https://t.co/OjVU7eKik6 #Abo \nEine Auswahl im Thread. 1/7", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T09:17:17.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461261896112349184", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/u7LnAndqET", "expanded_url": "https://trib.al/X4SxENX", "display_url": "trib.al/X4SxENX"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/928E2dSb5J", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461261896112349184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/928E2dSb5J"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 213, "tag": "Weihnachten"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461261896112349184", "text": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI) warnt vor einer dramatischen Zuspitzung der vierten Welle in den kommenden Wochen. Er fordert die Politik auf, endlich zu handeln: https://t.co/u7LnAndqET #Weihnachten https://t.co/928E2dSb5J", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461261893142777859"]}, "created_at": "2021-11-18T09:15:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461256643451273216", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/9FsNDnGcqE", "expanded_url": "https://trib.al/M59iEkd", "display_url": "trib.al/M59iEkd"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "British"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "\u00dcberschwemmungen"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Notstand"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461256643451273216", "text": "Nachdem tagelange Regenf\u00e4lle im kanadischen #British Columbia f\u00fcr #\u00dcberschwemmungen gesorgt haben, hat die Regierung nun den #Notstand ausgerufen. https://t.co/9FsNDnGcqE", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T08:55:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461254642940231684", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/J4GFaHn2Db", "expanded_url": "https://trib.al/1gVkuJV", "display_url": "trib.al/1gVkuJV"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Shuai"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461254642940231684", "text": "Die verschwundene Tennisspielerin Peng #Shuai soll sich in einer E-Mail beim Tennisverband der Frauen gemeldet haben. Verbandschef Simon zweifelt jedoch an der Echtheit der Nachricht. https://t.co/J4GFaHn2Db", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T08:47:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461249295445893124", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3BuzZf0o0F", "expanded_url": "https://trib.al/ohlzRHU", "display_url": "trib.al/ohlzRHU"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 100, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461249295445893124", "text": "Was alles wird anders im Leben, wenn man sich halbiert, Reiner Calmund? https://t.co/3BuzZf0o0F #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T08:25:55.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461243199507386369", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rEcQp6pXU4", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/infektionsschutzgesetz-bundestag-ampel-koalition-entwurf-verabschiedung-debatte-livestream?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461243199507386369", "text": "Jetzt live: Der Bundestag entscheidet \u00fcber das neue Infektionsschutzgesetz https://t.co/rEcQp6pXU4", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T08:01:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461240388702904326", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/LUV8ORIugl", "expanded_url": "https://trib.al/TN7LqeK", "display_url": "trib.al/TN7LqeK"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "Taxonomie"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "Kernkraft"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "Klimawandel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461240388702904326", "text": "Die #EU wird einen neuen Plan f\u00fcr die #Taxonomie vorlegen \u2013 und k\u00f6nnte dann Gas und #Kernkraft als nachhaltig f\u00f6rdern. Olaf Scholz k\u00f6nnte das jedoch verhindern. #Klimawandel https://t.co/LUV8ORIugl", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T07:50:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461234958094249984", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TanChZRwtx", "expanded_url": "https://trib.al/IPmk3ua", "display_url": "trib.al/IPmk3ua"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "Precht"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Impfskepsis"}, {"start": 187, "end": 191, "tag": "Abo"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 60, "like_count": 51, "quote_count": 9}, "lang": "de", "id": "1461234958094249984", "text": "\"Ich bef\u00fcrchte, dass ein Riss in der Gesellschaft zur\u00fcckbleibt\": Der Philosoph Richard David #Precht hat mit seiner #Impfskepsis Emp\u00f6rung ausgel\u00f6st. Ein Interview https://t.co/TanChZRwtx #Abo", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T07:28:57.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461229578035376130", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Bv1w4gc7ov", "expanded_url": "https://trib.al/hlBPlmo", "display_url": "trib.al/hlBPlmo"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/HMEXyAXb1l", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1461229578035376130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMEXyAXb1l"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461229578035376130", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 400 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/Bv1w4gc7ov (Aktualisiert am 18.11.2021 um 7:40 Uhr) https://t.co/HMEXyAXb1l", "author_id": "5715752", "attachments": {"media_keys": ["3_1461229576726667268"]}, "created_at": "2021-11-18T07:07:34.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461221511478530053", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AwUT3eFmSJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/47/lockdown-corona-infektionen-impfung-2g-reisen-schule?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/47/lockdo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "Lockdown"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "Coronavirus"}, {"start": 232, "end": 235, "tag": "2G"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461221511478530053", "text": "#Ungeimpfte erleben nun quasi einen #Lockdown, aber auch f\u00fcr Geimpfte k\u00f6nnte es wieder ungem\u00fctlich werden. So zeigt sich auch in dieser Welle, wie schnell die Infektionsdynamik die Pl\u00e4ne der Politik zunichtemachen kann #Coronavirus #2G+ https://t.co/AwUT3eFmSJ", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T06:35:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461213694399033348", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/KcjgO4qT8A", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampelkoalition-spd-gruene-fdp-corona-politik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "FDP"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 19, "like_count": 312, "quote_count": 9}, "lang": "de", "id": "1461213694399033348", "text": "Willkommen in der Realit\u00e4t des Regierens: Die #FDP verk\u00f6rpert in der #Corona-Politik derzeit ziemlich genau das, was sie der scheidenden Bundesregierung stets vorwarf: einen \"Schlingerkurs\" und eine \"fehlende Gesamtstrategie\". https://t.co/KcjgO4qT8A", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T06:04:27.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461200193982976000", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/V8sIyI8zSG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/ntfs-geldanlage-cryptopunks-money-matters?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/gel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "NFT"}, {"start": 62, "end": 75, "tag": "moneymatters"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461200193982976000", "text": "#NFT sagt Ihnen noch nichts? Dann fragen Sie mal ihre Kinder. #moneymatters https://t.co/V8sIyI8zSG", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T05:10:48.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461199755023994888", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/vxzwgphhHO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/46/harald-martenstein-hamburg-olaf-scholz-angela-merkel-helmut-schmidt?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 138, "tag": "Martenstein"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461199755023994888", "text": "Drei von neun Nachkriegskanzlern, falls man Olaf Scholz mutigerweise schon mitz\u00e4hlt, sind mehr oder weniger Hamburger. Harald #Martenstein hat eine Theorie, wie sich diese H\u00e4ufung erkl\u00e4ren l\u00e4sst. #Abo https://t.co/vxzwgphhHO", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T05:09:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461198382911873024", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 196, "username": "stuemic", "id": "76694670"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/CnruVppo4R", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-cdu-reiner-calmund-2021-11-18?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Wieler"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "Corona"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 210, "end": 221, "tag": "Newsletter"}]}, "source": "ZEITonline", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461198382911873024", "text": "Lothar #Wieler warnt vor einer #Corona-Notlage, Angela Merkel spricht mit Alexander Lukaschenko und drei M\u00e4nner wollen die CDU f\u00fchren. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @stuemic im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/CnruVppo4R", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T05:03:36.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461196789248413697", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/8JNyeVljEg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-gipfel-bund-laender-corona-massnahmen-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 22, "tag": "Nachrichtenpodcast"}, {"start": 57, "end": 86, "tag": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz"}, {"start": 99, "end": 111, "tag": "Coronawelle"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461196789248413697", "text": "Im #Nachrichtenpodcast blicken wir auf die bevorstehende #Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz zur vierten #Coronawelle. Welche Beschl\u00fcsse sind zu erwarten? Au\u00dferdem sprechen wir \u00fcber die weiter eskalierende Situation an der polnisch-belarussischen Grenze. https://t.co/8JNyeVljEg", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T04:57:16.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461195908973056002", "source": "ZEITonline", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/mDhL0Wqg2E", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-bundestag-ministerpraesidentenkonferenz-angela-merkel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ampel"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "Merkel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461195908973056002", "text": "Der Bundestag soll \u00fcber die Corona-Pl\u00e4ne der #Ampel entscheiden, anschlie\u00dfend trifft sich die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz mit der gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Bundeskanzlerin Angela #Merkel. https://t.co/mDhL0Wqg2E", "author_id": "5715752", "created_at": "2021-11-18T04:53:47.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1461195908973056002", "newest_id": "1461639168107421696", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3an7j9nvq20anw8wyumypc47qq", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer2rdpq07e83vhvjz1i1yvu1bq"}}