{"data": [{"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "vegan"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "vegetarisch"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/wKipZWnUUa", "expanded_url": "https://trib.al/AaQG9Vp", "display_url": "trib.al/AaQG9Vp"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/KygZ7HlQEh", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456371371030859784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KygZ7HlQEh"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456371369021747206"]}, "conversation_id": "1456371371030859784", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T21:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 64, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "860145749463506944", "name": "Veganism", "description": "Vegan"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1260985796053487616", "name": "Organic"}}], "id": "1456371371030859784", "text": "Sollte man schon Kinder #vegan oder #vegetarisch ern\u00e4hren? Fehlt ihnen dabei nichts, um gro\u00df, stark und gl\u00fccklich zu werden? Ein Blick auf die Folgen f\u00fcr K\u00f6rper und Geist: https://t.co/wKipZWnUUa #Abo https://t.co/KygZ7HlQEh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "NSU"}, {"start": 115, "end": 133, "tag": "Identit\u00e4tspolitik"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 202, "username": "christianbangel", "id": "17676120"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/KE9pqBM5Bf", "expanded_url": "https://trib.al/C8PWaxL", "display_url": "trib.al/C8PWaxL"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LB0GnBTa4e", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456365204942594053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LB0GnBTa4e"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456365202895777800"]}, "conversation_id": "1456365204942594053", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T20:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456365204942594053", "text": "Was ist besser, zehn Jahre nach der Selbstenttarnung des #NSU? Nicht viel. Wer auf Rassismus hinweist, bekommt oft #Identit\u00e4tspolitik vorgeworfen. Es ist zum Sch\u00e4men, findet unser Autor @christianbangel. https://t.co/KE9pqBM5Bf https://t.co/LB0GnBTa4e"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456358105546207235", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T20:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456358105546207235", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/LXnl12sJel", "expanded_url": "https://trib.al/vfiP324", "display_url": "trib.al/vfiP324"}]}, "text": "Von der Zahl der Schritt \u00fcber die Qualit\u00e4t des Schlafs l\u00e4sst sich inzwischen alles optimieren \u2013 und prima die Laune verderben. Wie wir wieder Lust an der Leistung finden. https://t.co/LXnl12sJel"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Volkswagen"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 182, "username": "zacys", "id": "281728543"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/2lEj2i2Fjl", "expanded_url": "https://trib.al/oPPI9bV", "display_url": "trib.al/oPPI9bV"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WX1oxSRlSa", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456352544771514369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WX1oxSRlSa"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456352542468841481"]}, "conversation_id": "1456352544771514369", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T20:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1456352544771514369", "text": "#Volkswagen-Chef Herbert Diess irritiert mit merkw\u00fcrdigen Auftritten und verliert das Vertrauen der Belegschaft. Sein wahres Problem aber ist der Tod des Verbrenners, schreibt @zacys in seiner Analyse: https://t.co/2lEj2i2Fjl https://t.co/WX1oxSRlSa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 190, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/c138DU2VNI", "expanded_url": "https://trib.al/4IpRzAk", "display_url": "trib.al/4IpRzAk"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456345918178045952", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456345918178045952", "text": "\"Ob er wohl zufrieden damit w\u00e4re, wie ich mein Leben mit seinem Herzen f\u00fchre?\", fragt sich Chantal Bausch heute manchmal, die mit dem Herzen eines Spenders lebt. https://t.co/c138DU2VNI #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "Atheist"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "Trailrunning"}, {"start": 190, "end": 194, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/22rlegeSXF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/schmerz-spirituealitaet-religion-atheismus-leiden-erfuellung-sinn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/schmer\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456344898999918598", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1355228667681538048", "name": "Trail running"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "872553326499422208", "name": "Fitness", "description": "Fitness"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "903303816698671104", "name": "Wellness and health", "description": "Wellness & Health"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "872554146750017536", "name": "Exercises", "description": "Exercises"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "918538775055048704", "name": "Physical Wellness", "description": "Physical Wellness"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "917496899715788801", "name": "Running", "description": "Running"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1355228667681538048", "name": "Trail running"}}], "id": "1456344898999918598", "text": "Der Schmerz hat in Religionen eine lange Tradition. Unserem Autor bleibt diese Welt verschlossen, er ist #Atheist. Trotzdem findet er Erf\u00fcllung im Leiden \u2013  wie kann das sein? #Trailrunning #Abo https://t.co/22rlegeSXF"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 139, "tag": "Ring"}, {"start": 144, "end": 158, "tag": "RichardWagner"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/b2kwZseSCt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/ring-der-nibelungen-deutsche-oper-berlin-stefan-herheim-richard-wagner?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/ring-d\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456343113643986951", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849674563310862337", "name": "Classical music", "description": "Classical"}}], "id": "1456343113643986951", "text": "\"Man sieht einem alten wei\u00dfen Mann dabei zu, wie er aus Machtgier die Welt zugrunde richtet\", darum gehe es nach heutiger Lesart beim #Ring von #RichardWagner, schreibt Florian Zinnecker anl\u00e4sslich der Berliner Inszenierung von Wagners Opernzyklus. https://t.co/b2kwZseSCt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/jmj7Vu1K6P", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/freundschaft-beziehung-risiko-lexikon-der-liebe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456342061431599113/IDcX6IBi?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456342061431599113/IDcX6IBi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Freundschaft: \"Oft h\u00f6rten wir: Ihr w\u00e4rt so s\u00fc\u00df zusammen!\"", "description": "Sie sind seit ihrer Kindheit beste Freunde, aber ahnen, dass sie noch mehr sein k\u00f6nnten. Jahre sp\u00e4ter fragt er sie: Kannst du dir vorstellen, mit mir zusammen zu sein?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/freundschaft-beziehung-risiko-lexikon-der-liebe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456342057740652556", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456342057740652556", "text": "Sie waren jahrelang beste Freunde, als er sie fragt, ob sie mit ihm zusammen sein will. Was ist st\u00e4rker: Freundschaft oder Liebe? #Abo https://t.co/jmj7Vu1K6P"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "Lettland"}, {"start": 137, "end": 142, "tag": "OECD"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456339464985403397", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456339464985403397", "text": "Firmen in #Lettland d\u00fcrfen ungeimpften Mitarbeitern nach Ablauf einer Frist k\u00fcndigen. \u00c4ngste und Depressionen haben in der Pandemie laut #OECD zugenommen. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Glasgow"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "Greenpeace"}, {"start": 193, "end": 199, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UcAHfzMGpJ", "expanded_url": "https://trib.al/5uMWOwz", "display_url": "trib.al/5uMWOwz"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456339252342665217", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140126", "name": "Greenpeace"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1103294729079349250", "name": "Nature", "description": "Nature"}}], "id": "1456339252342665217", "text": "Die Weltklimakonferenz in #Glasgow wird von Protesten zahlreicher Klimaschutzorganisationen begleitet \u2013 darunter Extinction Rebellion, #Greenpeace und Fridays For Future. Wir zeigen die Bilder #COP26 https://t.co/UcAHfzMGpJ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "Impfung"}, {"start": 142, "end": 165, "tag": "Kompensationszahlungen"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456338805145968648", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456338805145968648", "text": "Ein zw\u00f6lfj\u00e4hriger Junge mit Vorerkrankungen ist nach einer #Impfung gestorben. Die Ursache steht noch nicht fest. Mehrere Bundesl\u00e4nder wollen #Kompensationszahlungen f\u00fcr leere Klinikbetten. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "F\u00fcnfkampf"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OfJLL6fsOI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/moderner-fuenfkampf-olympia-reiten-ersatz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456337849008246795", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1391867835551342592", "name": "Olympic Pentathlon"}}], "id": "1456337849008246795", "text": "Der Moderne #F\u00fcnfkampf soll nach den Olympischen Spielen 2024 ohne Reiten stattfinden. Damit werden die Konsequenzen aus den Vorf\u00e4llen in Tokio gezogen, als die Deutsche Annika Schleu Gerte und Sporen gegen das ihr zugeloste Pferd einsetze. https://t.co/OfJLL6fsOI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Geburt"}, {"start": 167, "end": 175, "tag": "Schmerz"}, {"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/mhLuHwUFf5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/geburtsschmerzen-natuerliche-geburten-wehen-schmerzempfinden-yoga-hypnose-entspannung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456335488806277125", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456335488806277125", "text": "Die einen leiden, die anderen sind euphorisch. Frauen nehmen die Schmerzen bei einer #Geburt sehr unterschiedlich wahr. Warum ist das so? Und kann man sich auf diesen #Schmerz vorbereiten? #Abo https://t.co/mhLuHwUFf5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "Tatsache"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/BQAkiWx9qX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-08/vorurteil-gefaengnis-sexualstraftaeter-hierarchie-moerder?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456335184442400782", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456335184442400782", "text": "Im Knast hat jeder Straft\u00e4ter seinen Platz in der Hackordnung \u2013 und eine Gruppe ist besonders verhasst. Stimmt das? Seelsorger und Insassen berichten. Eine neue Folge unserer Serie #Tatsache?  #Abo https://t.co/BQAkiWx9qX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "Terrorgruppe"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/bliADTJTlK", "expanded_url": "https://trib.al/rfQtSGC", "display_url": "trib.al/rfQtSGC"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456334205294612490", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456334205294612490", "text": "Vor zehn Jahren flog der \"Nationalsozialistische Untergrund\" auf. Zehn Menschen hatte die rechte #Terrorgruppe umgebracht. Und bis heute fragen sich viele, wieso Verfassungssch\u00fctzer ihnen nicht fr\u00fcher auf die Spur kamen. https://t.co/bliADTJTlK"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/AT5EIoMfZE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/jonas-schreyoegg-corona-booster-impfung-umfrage-bereitschaft-interview?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456330360862609425", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456330360862609425", "text": "Rund 78 Prozent aller Geimpften seien bereit f\u00fcr eine Boosterimpfung, hat der Hamburger Gesundheits\u00f6konom Jonas Schrey\u00f6gg herausgefunden. Es fehle aber an Kommunikation. #Abo https://t.co/AT5EIoMfZE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 176, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/PRCfQ3xWn6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/maskenverweigerer-versuchter-totschlag-niedergestohen-corona-landgericht-hamburg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/hamburg/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456329985803931658", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456329985803931658", "text": "Ein 27-J\u00e4hriger sticht im Mai einen anderen nieder, als der ihn auffordert, eine Maske zu tragen. Ist es die Tat eines Corona-Leugners? Vor Gericht bleibt die Frage offen. #Abo https://t.co/PRCfQ3xWn6"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 149, "tag": "ZEITSinn"}, {"start": 174, "end": 178, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/cKZtDBFuu0", "expanded_url": "https://trib.al/qoPv1hf", "display_url": "trib.al/qoPv1hf"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456329169889988615", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456329169889988615", "text": "\"Sieben Jahre bin ich alt. Grauer Beton unter meinen F\u00fc\u00dfen. Ein blaues Halstuch um meinen Hals\" \u2013 Mirna Funk \u00fcber ihre Kindheit in der DDR. #ZEITSinn https://t.co/cKZtDBFuu0 #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 241, "username": "Yascha_Mounk", "id": "301863076"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/wiuo0ksT9q", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/fall-gil-ofarim-debatte-antisemitismus-vorwurf-faktenlage?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/fall-g\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456328217254498321", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456328217254498321", "text": "Die Debatte um Gil Ofarim zeigt: F\u00e4lle von Hass und Hetze sollten wir ernst nehmen \u2013 indem wir untersuchen, was passiert ist, ehe wir uns emp\u00f6ren. \"Besser den Mund halten, bis der Sachverhalt verl\u00e4sslich gekl\u00e4rt ist\", empfiehlt @Yascha_Mounk. https://t.co/wiuo0ksT9q"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/dkmz9sJHl6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/republik21-denkfabrik-andreas-roedder-kristina-schroeder-vorstellung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456326084832776205", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456326084832776205", "text": "\"Kulturk\u00e4mpfe, die da sind, annehmen\", fordert #CDU-Mitglied Andreas R\u00f6dder von der b\u00fcrgerlichen Mitte. Daf\u00fcr hat er mit Mitstreitern einen Thinktank gegr\u00fcndet. Was soll das? https://t.co/dkmz9sJHl6"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "Sachsenhausen"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ZpYZHEVe5u", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/kz-wachmann-josef-s-holocaust-ueberlebender-aussage-israel-schuhlaeuferkommando?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456325764471836672/VT7bRjr2?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456325764471836672/VT7bRjr2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Holocaust-\u00dcberlebender: Marschieren bis zum Tod", "description": "Im Prozess gegen den Wachmann Josef S. hat ein \u00dcberlebender aus Israel ausgesagt. Er \u00fcberstand die gef\u00fcrchtete Strafkompanie Schuhl\u00e4ufer im KZ Sachsenhausen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/kz-wachmann-josef-s-holocaust-ueberlebender-aussage-israel-schuhlaeuferkommando?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456325757895159811", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456325757895159811", "text": "T\u00e4glich 40 Kilometer marschieren war Alltag in der Strafkompanie Schuhl\u00e4ufer im KZ #Sachsenhausen. Der \u00dcberlebende Emil Farkas hat im Prozess gegen den KZ-Wachmann Josef S. ausgesagt.  https://t.co/ZpYZHEVe5u"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "VW"}, {"start": 116, "end": 136, "tag": "Stellenstreichungen"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "Diess"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/XvqG1o7uLl", "expanded_url": "https://trib.al/VH8JxBH", "display_url": "trib.al/VH8JxBH"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456324162545405962", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1456324162545405962", "text": "Der #VW-Betriebsrat stellt sich angesichts von Spekulationen \u00fcber einen Arbeitsplatzabbau in Deutschland klar gegen #Stellenstreichungen. Betriebsr\u00e4tin Cavallo attackiert Herbert #Diess. https://t.co/XvqG1o7uLl"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Lagevrio"}, {"start": 138, "end": 151, "tag": "Molnupiravir"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QCrTXWjk7M", "expanded_url": "https://trib.al/VipKAMv", "display_url": "trib.al/VipKAMv"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456319104957222912", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456319104957222912", "text": "#Gro\u00dfbritannien hat erstmals eine Pille f\u00fcr an Covid Erkrankte zugelassen. Das antivirale Mittel #Lagevrio \u2013 auch bekannt unter dem Namen #Molnupiravir \u2013 sei sicher und effektiv bei der Verminderung des Risikos von Krankenhauseinweisungen und Todesf\u00e4llen. https://t.co/QCrTXWjk7M"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Esken"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/h4aBEgXb47", "expanded_url": "https://trib.al/liItd2W", "display_url": "trib.al/liItd2W"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456314059423354889", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456314059423354889", "text": "SPD-Chefin Saskia #Esken will sich um eine weitere Amtszeit bewerben. Sie habe sich entschieden, \"meine Bewerbung f\u00fcr das h\u00f6chste Parteiamt zu erneuern\", sagte sie. https://t.co/h4aBEgXb47"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "\u00c4thiopien"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Tigray"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/PGGj1TrFP9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aethiopien-konflikt-regierungstruppen-tigray-befreiungsfront-waffenstillstand-ausland?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456313909464424453", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456313909464424453", "text": "In #\u00c4thiopien bem\u00fchen sich Diplomaten um eine politische L\u00f6sung des eskalierenden Konflikts. Bef\u00fcrchtet wird, dass die Rebellen der #Tigray-Befreiungsfront schon bald in die Hauptstadt Addis Abeba vorr\u00fccken k\u00f6nnten.  https://t.co/PGGj1TrFP9"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Jena"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "NSU"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/JuekIPiW8H", "expanded_url": "https://trib.al/asGINew", "display_url": "trib.al/asGINew"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456309027890139137", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456309027890139137", "text": "#Jena ist der Ort, aus dem der #NSU kam. Die Stadt tat sich lange schwer damit, sich mit der eigenen Geschichte auseinanderzusetzen. https://t.co/JuekIPiW8H"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/uhmJyDEMRm", "expanded_url": "https://trib.al/fPipQMR", "display_url": "trib.al/fPipQMR"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456303997204279300", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456303997204279300", "text": "Proteste nach dem Putsch: Ist der friedliche Druck der Stra\u00dfe im #Sudan wirklich st\u00e4rker als das Arsenal der Generale? https://t.co/uhmJyDEMRm"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "BGH"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Zsch\u00e4pe"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MWxZt34xEv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/nsu-prozess-beate-zschaepe-bgh-anhoerungsruege-abgewiesen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456303377084780545", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456303377084780545", "text": "Der #BGH hat eine Anh\u00f6rungsr\u00fcge der NSU-Terroristin Beate #Zsch\u00e4pe zur\u00fcckgewiesen. https://t.co/MWxZt34xEv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "NSU"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VthPusfgJH", "expanded_url": "https://trib.al/Q57tQPg", "display_url": "trib.al/Q57tQPg"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/RJ343DUuLN", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456298979478671360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJ343DUuLN"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456298977108840453"]}, "conversation_id": "1456298979478671360", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456298979478671360", "text": "Erst nach ihrer Selbstt\u00f6tung vor zehn Jahren wurden die #NSU-M\u00f6rder enttarnt. Ihre Taten waren nur m\u00f6glich, weil sie Unterst\u00fctzer hatten. Was machen diese Leute heute?\u2002https://t.co/VthPusfgJH #Abo https://t.co/RJ343DUuLN"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Wasjetzt"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "Pandemie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}, {"start": 101, "end": 108, "username": "c_endt", "id": "626286397"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456297084060147712", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456296836659040257"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1456297084060147712", "text": "RT @svensonst: Habe mich heute bei #Wasjetzt? \u00fcber die #Pandemie-Politik aufgeregt. In Absprache mit @c_endt. Der kommentiert: Keiner kann\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Nanny"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/TkDdbuPAtl", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/kinderbetreuung-nanny-tagesmutter-familien-gleichberechtigung-hausangestellte-feminismus?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-10\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456295776636837890", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456295776636837890", "text": "Diejenigen, die eine #Nanny besch\u00e4ftigen, scheinen freier, spontaner, gelassener zu sein. Unsere Autorin fragt sich: Warum habe ich eigentlich niemanden, der mir hilft? #Abo https://t.co/TkDdbuPAtl"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "Kurzarbeit"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4oP4U3DgJi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/lieferengpaesse-kurzarbeit-teilemangel-industrie-ifo?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456295761528958983", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456295761528958983", "text": "Laut des Ifo-Instituts sind Teilemangel und Lieferengp\u00e4sse verantwortlich f\u00fcr mehr #Kurzarbeit. https://t.co/4oP4U3DgJi"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "2G"}, {"start": 43, "end": 55, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/762YlRHHth", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/2g-regel-corona-indirekte-impfpflicht-massnahmen-verfassung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456294801545076737", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456294801545076737", "text": "Die #2G-Regel ist im Grunde eine indirekte #Impfpflicht. Deshalb muss sie genauso hohen Anforderungen der Verfassung gen\u00fcgen. Das bedeutet vor allem: Der Staat muss erst alles andere versuchen. https://t.co/762YlRHHth"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Corona"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Pandemie"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "Covid19"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 153, "username": "c_endt", "id": "626286397"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jJ41N3SCCs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-neuinfektionen-hoechststand-inzidenz-vierte-welle-politikversagen-impfkampagne?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456294323654434828", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 121, "like_count": 2094, "quote_count": 91}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456294323654434828", "text": "Das Hoffen auf ein So-schlimm-wirds-schon-nicht in der #Corona-#Pandemie r\u00e4cht sich nun. Es k\u00f6nnte ein langer, dunkler Winter werden, kommentiert @c_endt. Ignorant und unversch\u00e4mt ist es, zu behaupten, die Lage sei v\u00f6llig unvorhersehbar gewesen. #Covid19 https://t.co/jJ41N3SCCs"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 138, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/TBHsZtsxgH", "expanded_url": "https://trib.al/7EpJDPS", "display_url": "trib.al/7EpJDPS"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456293927049379843", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456293927049379843", "text": "19 L\u00e4nder ziehen ihre Gelder aus ausl\u00e4ndischen Projekten, die fossile Brennstoffe verwenden, zur\u00fcck. Deutschland geh\u00f6rt nicht dazu. #COP26 https://t.co/TBHsZtsxgH"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Corona"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "Volkswagen"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 116, "username": "svensonst", "id": "17649599"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}, {"start": 161, "end": 167, "username": "zacys", "id": "281728543"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/t4NXToCRfP", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-winter-infektionszahlen-inzidenz-gesundheitsminister-strategie-vw-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456293455693586436", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456293455693586436", "text": "Die Gesundheitsminister brauchen eine #Corona-Strategie f\u00fcr den Winter \u2013 mal wieder. Was ist jetzt n\u00f6tig, @svensonst? Au\u00dferdem im Podcast-Update mit @meta_maid: @zacys erkl\u00e4rt, was eigentlich bei #Volkswagen los ist.  https://t.co/t4NXToCRfP"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuliaPuehringer", "id": "39733513"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6gL68tT3Af", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/sneakerjagd-turnschuhe-jan-delay-zara-recycling-muellentsorgung?wt_zmc=sm.ext.zonaudev.twitter.ref.zeitde.share.link.x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456293292006678535", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456293109692784650"}], "id": "1456293292006678535", "text": "RT @JuliaPuehringer: Oida, das ist eine oage Gschicht.\nDas R\u00e4tsel um die Sneaker von Jan Delay https://t.co/6gL68tT3Af via @zeitonline"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "Die49"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/H581pd7l5N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-06/die-49-bundestagswahl-mini-public-corona-politik-diversitaet-demokratie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464501471056179204/AnICYS0H?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464501471056179204/AnICYS0H?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Blog: die 49: \"Ich war fr\u00fcher immer gegen die Quote \u2013 aber es geht nicht anders\"", "description": "Verhandeln Frauen anders als M\u00e4nner? Netzwerken sie unterschiedlich? Und wie weit sind wir eigentlich bei der Gleichberechtigung? Dar\u00fcber diskutierten die 49 diese Woche.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-06/die-49-bundestagswahl-mini-public-corona-politik-diversitaet-demokratie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456290089777221637", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456290089777221637", "text": "Der Industrie fehlen Rohstoffe, der Einzelhandel klagt \u00fcber Lieferprobleme. Wir haben #Die49 gefragt: Merken Sie davon etwas?  https://t.co/H581pd7l5N"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 118, "tag": "ff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franziskript", "id": "5685642"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "zeitonline", "id": "5715752"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456289994763550723", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456152852024512514"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1364653904433045506", "name": "Aposto!"}}], "id": "1456289994763550723", "text": "RT @franziskript: \"Was jetzt?\" von @zeitonline ist meiner Meinung nach \u00fcbrigens einer der besten Morgen-Newsletter #ff https://t.co/tBLRnyN\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "NSU"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/kKVreQPwQw", "expanded_url": "https://trib.al/zso5Kyr", "display_url": "trib.al/zso5Kyr"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xJrmPtdarv", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456288915011297281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJrmPtdarv"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456288912649990146"]}, "conversation_id": "1456288915011297281", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456288915011297281", "text": "Abdulla \u00d6zkan wurde 2004 beim Bombenanschlag in K\u00f6ln verletzt. Bis der #NSU sich vor zehn Jahren selbst enttarnte wurde er verd\u00e4chtigt, T\u00e4ter zu sein und nicht Opfer. https://t.co/kKVreQPwQw https://t.co/xJrmPtdarv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 178, "username": "InsulateLove", "id": "1394759320496218112"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/H5FmlW3LtZ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/insulate-britain-protest-un-klimagipfel-london-klimaaktivismus-strassenblockade-festnahmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/green/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456285401119969281", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456285401119969281", "text": "\"Wir m\u00fcssen zivilen Ungehorsam zeigen. Nur so k\u00f6nnen wir erzwingen, dass das System ge\u00e4ndert wird.\" W\u00e4hrend auf der #COP26 geredet wird, blockiert die Protestgruppe @InsulateLove Stra\u00dfen rund um London \u2013 und zieht die Wut der \u00d6ffentlichkeit auf sich.  https://t.co/H5FmlW3LtZ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sexismus"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kFfDNwzlpN", "expanded_url": "https://trib.al/ve4IHl7", "display_url": "trib.al/ve4IHl7"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456283871281041411", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456283871281041411", "text": "#Sexismus ist f\u00fcr viele Politikerinnen ein Thema in ihrem politischen Alltag, zeigt eine Studie. https://t.co/kFfDNwzlpN"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "NSU"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pXMMTF3IP9", "expanded_url": "https://trib.al/9qXeuoi", "display_url": "trib.al/9qXeuoi"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456278835524161538", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456278835524161538", "text": "Der treueste Freund des #NSU ist ein freier Mann. Wie lebt er heute? https://t.co/pXMMTF3IP9"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/LDS1YM16cd", "expanded_url": "https://trib.al/FxrkZL6", "display_url": "trib.al/FxrkZL6"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456273791093383177", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456273791093383177", "text": "Rund 78 Prozent aller Geimpften seien bereit f\u00fcr eine Boosterimpfung, hat der Hamburger Gesundheits\u00f6konom Jonas Schrey\u00f6gg herausgefunden. Es fehle aber an Kommunikation. #Abo https://t.co/LDS1YM16cd"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "Klimakatastrophe"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "Glasgow"}, {"start": 218, "end": 231, "tag": "COP26Glasgow"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 192, "username": "PPinzler", "id": "1734692346"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/4uYa6hsDfK", "expanded_url": "https://trib.al/MQF08ld", "display_url": "trib.al/MQF08ld"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/voziszZXkP", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456268785443217410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/voziszZXkP"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456268782595293188"]}, "conversation_id": "1456268785443217410", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 13, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456268785443217410", "text": "Die Regierungen dieser Welt sind bisher nicht in der Lage, die Menschheit vor der #Klimakatastrophe zu sch\u00fctzen \u2013 das zeigt sich auch in #Glasgow. Hoffnung machen andere, kommentiert @PPinzler. https://t.co/4uYa6hsDfK #COP26Glasgow https://t.co/voziszZXkP"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CV2OR", "id": "1007384120"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456264682541510663", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456236999157878789"}], "id": "1456264682541510663", "text": "RT @CV2OR: Wo die breite Mehrheit der Gesellschaft gescheitert ist und warum das Wenige, das sich seitdem verbessert hat, vor allem den Bet\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "Sneakerjagd"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Cz5halopeZ", "expanded_url": "https://trib.al/KZE69Uw", "display_url": "trib.al/KZE69Uw"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456263750802030600", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 80, "quote_count": 8}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456263750802030600", "text": "Wir haben ein Paar alter Schuhe von Musiker Jan Delay f\u00fcr unsere #Sneakerjagd bei Zara in eine Recyclingbox geworfen. Als sich der darin eingebaute GSP-Sender meldet, sind wir \u00fcber den neuen Standort sehr \u00fcberrascht. https://t.co/Cz5halopeZ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Facebook"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "Haugen"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/87eQAkzmZz", "expanded_url": "https://trib.al/0vv5SEp", "display_url": "trib.al/0vv5SEp"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456258698637033485", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "id": "1456258698637033485", "text": "Die #Facebook-Whistleblowerin Frances #Haugen f\u00fcrchtet nach ihrem Gang an die \u00d6ffentlichkeit um ihre Sicherheit. https://t.co/87eQAkzmZz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "NSU"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "christianbangel", "id": "17676120"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xkNmEIdDwK", "expanded_url": "https://trib.al/ZG8Vfay", "display_url": "trib.al/ZG8Vfay"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456253684095008771", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456253684095008771", "text": "Der #NSU entstand in den dunklen Neunzigern. Der entscheidende Unterschied zu damals: Viel mehr Migrantinnen und ihre Nachkommen reden heute mit. Man sollte ihnen danken, schreibt @christianbangel. https://t.co/xkNmEIdDwK"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Optimisten"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Pessimisten"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Denken"}, {"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/wdqKmDKgg7", "expanded_url": "https://trib.al/3txpy0c", "display_url": "trib.al/3txpy0c", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456248642453581824/30hU6apC?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456248642453581824/30hU6apC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Optimismus: \"Ein realistischer Blick auf die Welt ist nicht immer von Vorteil\"", "description": "Halb voll oder halb leer: Was unterscheidet Optimisten und Pessimisten? Die Psychologin Judith Mangelsdorf erkl\u00e4rt, wie man der Welt positiv begegnet, ohne naiv zu sein.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/optimismus-realistischer-blick-welt-judith-mangelsdorf-psychologie?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456248640129863692", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456248640129863692", "text": "#Optimisten sind naiv und #Pessimisten realistisch \u2013 stimmt das? Warum Realismus nicht immer hilft und wie optimistisches #Denken die Welt tats\u00e4chlich ver\u00e4ndern kann. https://t.co/wdqKmDKgg7 #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolkeMajewski", "id": "52667312"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456247960174530563", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456242718544384010"}], "id": "1456247960174530563", "text": "RT @PolkeMajewski: Ein Paar alter Turnschuhe bringt einen Milliarden-Konzern in Erkl\u00e4rungsnot: Was wurde aus den Sneakern von Jan Delay? #S\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/zXcEkdD9LU", "expanded_url": "https://trib.al/VK83NRh", "display_url": "trib.al/VK83NRh"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456243607439134726", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1275495942255292416", "name": "Anthony Fauci"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456243607439134726", "text": "Der Immunologe Anthony Fauci beriet sieben US-Pr\u00e4sidenten, warnte lange vor einer Pandemie. Ein Virus, so \u00fcbertragbar wie Sars-CoV-2, kombiniert mit der Sterblichkeit fr\u00fcherer Coronaviren? \"Das w\u00e4re eine Katastrophe f\u00fcr die Menschheit\", warnt er. https://t.co/zXcEkdD9LU #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Solingen"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5f1aP1nZFW", "expanded_url": "https://trib.al/qmrnJOm", "display_url": "trib.al/qmrnJOm"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456238564270821380", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456238564270821380", "text": "Die Mutter aus #Solingen, die im vergangenen Jahr f\u00fcnf ihrer Kinder get\u00f6tet hat, muss lebenslang ins Gef\u00e4ngnis. https://t.co/5f1aP1nZFW"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 195, "tag": "Hochschulgesetz"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/E09p8QfP3V", "expanded_url": "https://trib.al/LsUHZVA", "display_url": "trib.al/LsUHZVA"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456233556376698883", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456233556376698883", "text": "\"Mit der Novelle schickt die Politik die Hochschulen des Landes in ein Testlabor\" \u2013 hier erkl\u00e4rt Sabine Kunst, Pr\u00e4sidentin der HU Berlin, warum sie aus Protest gegen das Berliner #Hochschulgesetz zur\u00fccktritt. https://t.co/E09p8QfP3V"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "Wohnen"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/oEdlslRwas", "expanded_url": "https://trib.al/KZCRrkL", "display_url": "trib.al/KZCRrkL"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456231018537660417", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456231018537660417", "text": "Rund 8,5 Millionen Menschen in Deutschland haben zu wenig Wohnraum. Im vergangenen Jahr lebten damit 10,3 Prozent der Bev\u00f6lkerung in Wohnungen, die nach europ\u00e4ischer Definition als \u00fcberbelegt gelten. #Wohnen https://t.co/oEdlslRwas"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 97, "tag": "NSU"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Mm8zH02fWB", "expanded_url": "https://trib.al/w5fforu", "display_url": "trib.al/w5fforu"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456228496913616903", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456228496913616903", "text": "Abdulla \u00d6zkan hat den Bombenanschlag in K\u00f6ln 2004 \u00fcberlebt. Es dauerte sieben Jahre, bis der #NSU sich selbst enttarnte und die \u00d6ffentlichkeit endlich glaubte, was vielen Opfern l\u00e4ngst klar war: dass es rechter Terror war. https://t.co/Mm8zH02fWB"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8eG6yCfJdq", "expanded_url": "https://trib.al/4XVCPLm", "display_url": "trib.al/4XVCPLm"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456223236614758403", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 42, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456223236614758403", "text": "In Deutschland sind im vergangenen Jahr rund 4,9 Prozent mehr Menschen gestorben als 2019. #Corona hat einen gro\u00dfen Anteil daran. https://t.co/8eG6yCfJdq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Fu\u00dfballvereine"}, {"start": 132, "end": 136, "tag": "BGH"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/BMPUEUP9dl", "expanded_url": "https://trib.al/39oWeJ7", "display_url": "trib.al/39oWeJ7"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456217484541915137", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456217484541915137", "text": "#Fu\u00dfballvereine haften f\u00fcr randalierende Anh\u00e4nger im Stadion, auch wenn sie an deren Verhalten kein Verschulden trifft. Das hat der #BGH entschieden. https://t.co/BMPUEUP9dl"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Messner"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Tempolimit"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9P2gwfLsNh", "expanded_url": "https://trib.al/nb51qPI", "display_url": "trib.al/nb51qPI"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456212202424356869", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456212202424356869", "text": "\u201eDer Verkehr steuert beim Klimaschutz in die falsche Richtung\u201c, sagt der Pr\u00e4sident des Umweltbundesamts, Dirk #Messner. Er fordert unter anderem h\u00f6here Spritpreise und ein #Tempolimit https://t.co/9P2gwfLsNh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "NSU"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/pN2pF4yDaO", "expanded_url": "https://trib.al/wdCM55R", "display_url": "trib.al/wdCM55R"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7BOIJxG2fO", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456205686610743297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BOIJxG2fO"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456205683934826496"]}, "conversation_id": "1456205686610743297", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456205686610743297", "text": "Erst nach ihrer Selbstt\u00f6tung vor zehn Jahren wurden die #NSU-M\u00f6rder enttarnt. Ihre Taten waren nur m\u00f6glich, weil sie Unterst\u00fctzer hatten. Was machen diese Leute heute?\u2002https://t.co/pN2pF4yDaO #Abo https://t.co/7BOIJxG2fO"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 58, "username": "zacys", "id": "281728543"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yzMDPTGBJQ", "expanded_url": "https://trib.al/BtcBM5t", "display_url": "trib.al/BtcBM5t"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456198313473200131", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1456198313473200131", "text": "Was ist da nur los bei Volkswagen? Eine Analyse von @zacys https://t.co/yzMDPTGBJQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Industrie"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Sf7uJz1SuM", "expanded_url": "https://trib.al/RqoivFZ", "display_url": "trib.al/RqoivFZ"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456193285920264196", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456193285920264196", "text": "Die Nachfrage aus dem nichteurop\u00e4ischen Ausland hat der deutschen #Industrie im September ein Auftragsplus beschert. Vor allem der Maschinenbau und die Autobranche legten zu. https://t.co/Sf7uJz1SuM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Taliban"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/qZKcuUUGkr", "expanded_url": "https://trib.al/dyFaYSX", "display_url": "trib.al/dyFaYSX"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456188234522927104", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456188234522927104", "text": "Nach der Macht\u00fcbernahme der #Taliban m\u00fcssen Teile der Bev\u00f6lkerung in #Afghanistan mit Unterdr\u00fcckung, Tod und Verfolgung rechnen. Zu diesem Ergebnis kommt ein Bericht des Ausw\u00e4rtigen Amts. https://t.co/qZKcuUUGkr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 98, "tag": "ZEITVerbrechen"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "alphahuhn", "id": "2179763023"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "BastianBerbner", "id": "338552148"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/W1JgBwU8PL", "expanded_url": "https://trib.al/YPfgt8o", "display_url": "trib.al/YPfgt8o"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/w8U9QWcsDq", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456184426388508675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8U9QWcsDq"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456184424274538496"]}, "conversation_id": "1456184426388508675", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456184426388508675", "text": "James Fallon ist als Experte f\u00fcr die Gehirne von Psychopathen ber\u00fchmt geworden. Im #ZEITVerbrechen-Podcast sprechen @alphahuhn, Andreas Sentker und @BastianBerbner \u00fcber eine erstaunliche Entdeckung, die Fallon in seinem eigenen Gehirn machte: https://t.co/W1JgBwU8PL https://t.co/w8U9QWcsDq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 45, "tag": "NSU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456180696532258820", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456171057430282244"}], "id": "1456180696532258820", "text": "RT @meta_maid: Vor zehn Jahren wurde die #NSU-Terrorzelle bekannt. Ihre Mordanschl\u00e4ge waren nur m\u00f6glich mit Unterst\u00fctzern. Wie gehen sie he\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "Laschet"}, {"start": 188, "end": 194, "tag": "S\u00f6der"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/AJE9P1NilS", "expanded_url": "https://trib.al/bj3wZos", "display_url": "trib.al/bj3wZos"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456178984828428289", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1456178984828428289", "text": "Der gescheiterte Unionskanzlerkandidat und scheidende CDU-Vorsitzende Armin #Laschet hat erstmals nach der Bundestagswahl einen Einblick in sein angespanntes Verh\u00e4ltnis zu CSU-Chef Markus #S\u00f6der gegeben. https://t.co/AJE9P1NilS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "COP26"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Glasgow"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JhwbQiIjBP", "expanded_url": "https://trib.al/DTfrB56", "display_url": "trib.al/DTfrB56"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456173587388420097", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456173587388420097", "text": "Die Klimakonferenz #COP26 sorgt f\u00fcr ein Wechselbad der Gef\u00fchle. Was in #Glasgow passiert, ist entsetzlich und ermutigend zugleich. https://t.co/JhwbQiIjBP"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 215, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xmIvA1wofV", "expanded_url": "https://trib.al/HeTb2w7", "display_url": "trib.al/HeTb2w7"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/82EcJlCyWt", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456168182260146184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82EcJlCyWt"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456168179785519107"]}, "conversation_id": "1456168182260146184", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456168182260146184", "text": "Linda, 50, verdient als Arbeitsvermittlerin 4.900 Euro im Monat. Damit stemmt sie den Gro\u00dfteil der Familienkosten \u2013 und kann ihre Tochter auf eine Privatschule schicken. Ihr Kontoauszug: https://t.co/xmIvA1wofV #Abo https://t.co/82EcJlCyWt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/R6OAS2Qz5Z", "expanded_url": "https://trib.al/Df5FpQT", "display_url": "trib.al/Df5FpQT"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/IHV6V9H2ei", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456162859315044356/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IHV6V9H2ei"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456162857222037507"]}, "conversation_id": "1456162859315044356", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456162859315044356", "text": "Das #RKI verzeichnet so viele neue #Corona-Ansteckungen wie noch nie. Die Inzidenz liegt bei 154,5. Bayern z\u00e4hlt die meisten neuen Todesf\u00e4lle. https://t.co/R6OAS2Qz5Z https://t.co/IHV6V9H2ei"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}, {"start": 78, "end": 82, "tag": "CO2"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "Emissionen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456159701784272896", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456158835777867782"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456159701784272896", "text": "RT @svensonst: Alles fast wieder wie vor #Corona \u2013 zumindest was die globalen #CO2-#Emissionen betrifft. Dabei br\u00e4uchte es die Delle im Aus\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Booster"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Corona"}, {"start": 175, "end": 178, "tag": "2G"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456158716101857289", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456158716101857289", "text": "Der Haus\u00e4rzteverband bittet gesunde Menschen um Geduld bei den #Booster-Impfungen. @Karl_Lauterbach fordert strengere Regeln bei Veranstaltungen. #Corona-News aus Deutschland #2G https://t.co/cpFSGBM7rU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Dvdww6ioKh", "expanded_url": "https://trib.al/KqdwIRD", "display_url": "trib.al/KqdwIRD"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/RmfVUrvyXU", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456157805308780544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmfVUrvyXU"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456157803807129602"]}, "conversation_id": "1456157805308780544", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456157805308780544", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/Dvdww6ioKh (Aktualisiert am 04.11.2021 um 8:00 Uhr) https://t.co/RmfVUrvyXU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Israel"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H2wocTthRD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/haushalt-israel-naftali-bennett-knesset?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456156779314823169", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099762913407950848", "name": "Israeli Knesset", "description": "Israel's unicameral parliament, the Knesset, is the country's legislative body."}}], "id": "1456156779314823169", "text": "Die Knesset in #Israel hat erstmals seit 2018 einen Haushalt verabschiedet. https://t.co/H2wocTthRD"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "COP26"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Glasgow"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/KBmRGR9XJc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/un-klimakonferenz-glasgow-gefuehle-verzweiflung-hoffnung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456152150745260035", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456152150745260035", "text": "Die Klimakonferenz #COP26 sorgt f\u00fcr ein Wechselbad der Gef\u00fchle. Was in #Glasgow passiert, ist entsetzlich und ermutigend zugleich.  https://t.co/KBmRGR9XJc"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "BioNtech"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "Bali"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456149035920904198", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 205, "like_count": 117, "quote_count": 69}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456149035920904198", "text": "In einer Studie zum Impfstoff von #BioNtech sollen Zahlen gef\u00e4lscht worden sein \u2013 Experten sehen darin aber kein Problem. #Bali lockert die Regeln f\u00fcr Touristen. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Polen"}, {"start": 86, "end": 89, "tag": "EU"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 232, "username": "prof_mayer", "id": "1278648266"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/gSqRtilCNs", "expanded_url": "https://trib.al/87NBte2", "display_url": "trib.al/87NBte2"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456143672437837824", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456143672437837824", "text": "Im Streit mit #Polen zeigen sich die Grenzen der europ\u00e4ischen Rechtsgemeinschaft: Die #EU kann zwar Strafen verh\u00e4ngen und Gelder einbehalten, bleibt aber auf das Mitmachen ihrer Mitglieder angewiesen. Ein Gastbeitrag von @prof_mayer https://t.co/gSqRtilCNs"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "RBLPSG"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 153, "username": "OliFritsch", "id": "12394212"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/MCaRDsuSE8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/rb-leipzig-psg-neymar-elfmeter-jesse-marsch?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456140673132924931", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507819012", "name": "RB Leipzig vs Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "id": "1456140673132924931", "text": "\"Paris, die teuerste Mannschaft aller Zeiten, pr\u00e4sentierte sich als Divensammlung, die selbst die besten Trainer nicht in den Griff kriegen.\" @OliFritsch aus Leipzig #RBLPSG https://t.co/MCaRDsuSE8"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "rki"}, {"start": 143, "end": 155, "tag": "coronavirus"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/famPIbRTlt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sachsen-rekordwert?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456138016842452995", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456138016842452995", "text": "Das Robert Koch-Institut hat einen H\u00f6chststand an Neuinfektionen registriert: Binnen 24 Stunden wurden 33.949 neue Corona-F\u00e4lle gemeldet. #rki #coronavirus https://t.co/famPIbRTlt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 178, "username": "Yascha_Mounk", "id": "301863076"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/O1IN0NsGUw", "expanded_url": "https://trib.al/ygyUAO7", "display_url": "trib.al/ygyUAO7"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/U6qNPfw7y4", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456135744666443776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6qNPfw7y4"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456135742195908613"]}, "conversation_id": "1456135744666443776", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456135744666443776", "text": "Dass sich deutsche Hochschulen immer mehr an angels\u00e4chsischen Campusunis orientieren, ist kein Fortschritt, sondern eine Gefahr, schreibt der Politikwissenschaftler @Yascha_Mounk in einem Gastbeitrag: https://t.co/O1IN0NsGUw https://t.co/U6qNPfw7y4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "RKI"}, {"start": 48, "end": 51, "tag": "VW"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "NSU"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 201, "username": "tillski", "id": "9622622"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/3316VB9MjV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/neuinfektionen-volkswagen-nsu-2021-11-04?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456134088516046849", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1456134088516046849", "text": "Das #RKI meldet fast 34.000 Neuinfektionen, der #VW-Chef k\u00e4mpft um seine Zukunft und heute vor zehn Jahren enttarnten sich die #NSU-M\u00f6rder. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @tillski im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/3316VB9MjV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "moneymatters"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/QgNUUWnxq6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/copy-trading-social-trading-online-etoro-cphequities-geldanlage?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456128917799067652/r-bK6fJ9?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456128917799067652/r-bK6fJ9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Copy Trading: Dann kopier doch mein Depot!", "description": "Noch nichts von Copy Trading geh\u00f6rt? Ist ein bisschen wie Instagram f\u00fcr Anleger. Wer mitmachen will, sollte aber den Unterschied zwischen Traden und Investieren kennen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/copy-trading-social-trading-online-etoro-cphequities-geldanlage?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456128909704114176", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "id": "1456128909704114176", "text": "Copy Trading ist ein bisschen so wie Instagram f\u00fcr Anleger. In #moneymatters erkl\u00e4rt Christiane von Hardenberg heute, warum das nichts f\u00fcr Anf\u00e4nger ist. #Abo https://t.co/QgNUUWnxq6"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Brexit"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/aljBQKqzsd", "expanded_url": "https://trib.al/JNT7g6r", "display_url": "trib.al/JNT7g6r"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1456124703836413953", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "id": "1456124703836413953", "text": "Zwischen Frankreich und Gro\u00dfbritannien eskaliert nach dem #Brexit ein Konflikt um Fischereirechte. Ein \u00fcbertriebener Streit, aber innenpolitisch profitieren die Staatschefs Emmanuel Macron und Boris Johnson davon. https://t.co/aljBQKqzsd"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "NSU"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 183, "end": 186, "tag": "CO"}, {"start": 205, "end": 211, "tag": "Klima"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 74, "username": "meta_maid", "id": "3230472730"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "ChristianFuchs_", "id": "3412909774"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/1fPkBsP47J", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/nsu-unterstuetzer-mord-rechtsextremismus-terror-co2-greenwashing-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456124350852177924", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456124350852177924", "text": "Zehn Jahre nach dem Bekanntwerden der #NSU-Terrorzelle sprechen @meta_maid und @ChristianFuchs_ \u00fcber die Unterst\u00fctzer und ihren Umgang mit ihrer Schuld. Au\u00dferdem bei #WasJetzt: Hilft #CO\u2082-Kompensation dem #Klima? #COP26 https://t.co/1fPkBsP47J"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 151, "tag": "COP26"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Glasgow"}, {"start": 161, "end": 181, "tag": "globalCarbonProject"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DXHCpXrLU3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/co2-emissionen-anstieg-global-carbon-project-glasgow-china-kohle-gas?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/umwelt/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456104411537842177", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T03:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456104411537842177", "text": "Der neue Report des Global Carpon Project sieht keine Wende beim CO2-Aussto\u00df. China war 2020 allein f\u00fcr 31 Prozent der Emissionen verantwortlich #COP26 #Glasgow #globalCarbonProject\n https://t.co/DXHCpXrLU3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 110, "tag": "USA"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "Gouverneurswahlen"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cI54Wawakn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/new-jersey-gouverneurswahl-usa-phil-murphy-demokraten-joe-biden?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456091878714220544", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T02:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912792988677320704", "name": "Phil Murphy", "description": "US Governor of New Jersey Phil Murphy"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912792988677320704", "name": "Phil Murphy", "description": "US Governor of New Jersey Phil Murphy"}}], "id": "1456091878714220544", "text": "\u00dcberraschend knapp setzte sich der US-Demokrat Phil Murphy in den Gouverneurswahlen von New Jersey durch. #USA #Gouverneurswahlen https://t.co/cI54Wawakn"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "SPD"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/bhtTEkOpSE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/norbert-walter-borjans-spd-parteifuehrung-alphatier-gehabe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456048395739672581", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T23:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456048395739672581", "text": "Bis Montag soll \u00fcber das Vorgehen zum neuen #SPD-Vorsitz entschieden sein \u2013 Noch-Chef Norbert Walter-Borjans warnte vor \"Alphatier-Gehabe\". https://t.co/bhtTEkOpSE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Galgut"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "BookerPrize2021"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/DuswmbeElM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/literaturpreis-booker-prize-damon-galgut-the-promise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1456040509823143941", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T23:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456040509823143941", "text": "Der Autor Damon #Galgut war bereits zum dritten Mal nominiert \u2013\u00a0und hat nun den #BookerPrize2021 f\u00fcr \"The Promise\" erhalten. https://t.co/DuswmbeElM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456007249856434180"]}, "conversation_id": "1456007252754771970", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T21:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456007252754771970", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/g8Dmh1tcBB", "expanded_url": "https://trib.al/SisRpCc", "display_url": "trib.al/SisRpCc", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455639417566212100/9TnLpxVa?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455639417566212100/9TnLpxVa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Boosterimpfungen: Nach der Impfung ist vor der Impfung", "description": "Auffrischungsimpfungen sollen helfen, die Pandemie einzud\u00e4mmen. Wie sinnvoll sind sie und was braucht es sonst noch, damit Deutschland gut durch den Winter kommt?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-booster-impfungen-auffrischungsimpfung-faq?utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Yr6H9GDwKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456007252754771970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yr6H9GDwKJ"}]}, "text": "Auffrischungsimpfungen sollen helfen, die Pandemie einzud\u00e4mmen. Wie sinnvoll sind sie und was braucht es sonst noch, damit Deutschland gut durch den Winter kommt? Die wichtigsten Fragen und Antworten: https://t.co/g8Dmh1tcBB https://t.co/Yr6H9GDwKJ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "vegan"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "vegetarisch"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/GowjIYNioU", "expanded_url": "https://trib.al/pIRt1ao", "display_url": "trib.al/pIRt1ao"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jBFYEMk3j5", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1456001518386221062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBFYEMk3j5"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1456001516167389190"]}, "conversation_id": "1456001518386221062", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "860145749463506944", "name": "Veganism", "description": "Vegan"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1260985796053487616", "name": "Organic"}}], "id": "1456001518386221062", "text": "Sollte man schon Kinder #vegan oder #vegetarisch ern\u00e4hren? Fehlt ihnen dabei nichts, um gro\u00df, stark und gl\u00fccklich zu werden? Ein Blick auf die Folgen f\u00fcr K\u00f6rper und Geist: https://t.co/GowjIYNioU #Abo https://t.co/jBFYEMk3j5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 172, "tag": "Abo"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/fLDHoV7QMz", "expanded_url": "https://trib.al/FpuhEUb", "display_url": "trib.al/FpuhEUb"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455995894466220033", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 52, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455995894466220033", "text": "Das Gendern der Hauptw\u00f6rter setzt sich durch. Aber m\u00fcssen wir wirklich die Sprache ver\u00e4ndern, damit das Leben besser wird? Der Schriftsteller Eugen Ruge ist skeptisch. #Abo #Archiv https://t.co/fLDHoV7QMz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "Lockdown"}, {"start": 206, "end": 209, "tag": "2G"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/hMWnMbYGJx", "expanded_url": "https://trib.al/Cu97qIf", "display_url": "trib.al/Cu97qIf"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/7sn7YjpjE3", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455988319251275785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sn7YjpjE3"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1455988316101283851"]}, "conversation_id": "1455988319251275785", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 228, "like_count": 3292, "quote_count": 43}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455988319251275785", "text": "Wer sich nicht impft, gef\u00e4hrdet sich selbst \u2013 und andere. Um eine \u00dcberlastung der Krankenh\u00e4user zu verhindern, brauchen wir daher einen #Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte, meint unser Autor: https://t.co/hMWnMbYGJx  #2G https://t.co/7sn7YjpjE3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/oi3kECMQZU", "expanded_url": "https://trib.al/cQDMOYB", "display_url": "trib.al/cQDMOYB"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/fQv8mOaUSy", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455982707259985927/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQv8mOaUSy"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1455982704072216588"]}, "conversation_id": "1455982707259985927", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455982707259985927", "text": "Die Zeitumstellung ist ein Geschenk, sagt ein ehemaliger Einbrecher. Wer ist jetzt gef\u00e4hrdet? Ermittler und Statistiken verraten, wann und wo wirklich eingebrochen wird: https://t.co/oi3kECMQZU #Abo https://t.co/fQv8mOaUSy"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "Smartphone"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "Arbeitswelt"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/t6dwBqspNE", "expanded_url": "https://trib.al/iGX2k5W", "display_url": "trib.al/iGX2k5W"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/EQ8X0hAloT", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455977436156514305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EQ8X0hAloT"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1455977433618915333"]}, "conversation_id": "1455977436156514305", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455977436156514305", "text": "Der st\u00e4ndige Griff zum #Smartphone macht s\u00fcchtig, sagt die amerikanische Psychiaterin Anna Lembke. Schuld daran ist die moderne #Arbeitswelt \u2013 und unser primitives Gehirn. https://t.co/t6dwBqspNE #Abo https://t.co/EQ8X0hAloT"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "NSU"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Neonazis"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YaTYNUkVPO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/nsu-unterstuetzer-rechtsextremismus-morde-andre-eminger?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/nsu-un\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455974795074539526", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455974795074539526", "text": "Der #NSU konnte nur so lange Morde ver\u00fcben, weil er Unterst\u00fctzer hatte. Einige von ihnen z\u00e4hlen noch immer zu den gef\u00e4hrlichsten #Neonazis der Bundesrepublik. #Abo https://t.co/YaTYNUkVPO"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Jalloh"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/z0yS7BwJxM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/oury-jalloh-tod-polizeistelle-dessau-initiative-brandtest-beweise?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455971861968392197", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T18:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455971861968392197", "text": "Im Fall Oury #Jalloh legt ein britischer Brandgutachter neue Erkenntnissen zu den Todesumst\u00e4nden des Asylbewerbers vor.  https://t.co/z0yS7BwJxM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "Metaverse"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "Avatar"}, {"start": 208, "end": 212, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/2bVaQshmDV", "expanded_url": "https://trib.al/HYbGHTd", "display_url": "trib.al/HYbGHTd", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455971811884154881/DrAJduj4?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455971811884154881/DrAJduj4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Neal Stephenson: Er hat sich Meta ausgedacht", "description": "Vor bald 30 Jahren erfand der Science-Fiction-Autor Neal Stephenson in seinem Roman \"Snow Crash\" das \"Metaverse\". Heute glaubt Mark Zuckerberg, das sei Facebooks Zukunft.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/45/neal-stephenson-metaversum-science-fiction-buch-snow-crash-facebook?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455971809204084737", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T18:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}], "id": "1455971809204084737", "text": "Der Science-Fiction-Autor Neal Stephenson habe sich \"als sicherer Prognostiker erwiesen\", schreibt Jens Balzer. Neben dem #Metaverse hat er in seinem Roman \"Snow Crash\" auch den Neologismus #Avatar erfunden. #Abo https://t.co/2bVaQshmDV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Mbougar"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Prix"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/g7XSw3rHQQ", "expanded_url": "https://trib.al/GNKGcCz", "display_url": "trib.al/GNKGcCz"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455966792006897667", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T18:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455966792006897667", "text": "Der senegalesische Autor Mohamed #Mbougar Sarr hat den Literaturpreis #Prix Goncourt f\u00fcr seinen vierten Roman \"La plus secr\u00e8te m\u00e9moire des hommes\" (dt. \"Die geheimste Erinnerung der Menschen\") erhalten. https://t.co/g7XSw3rHQQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "Fed"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/olAgTRGM1h", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/usa-notenbank-fed-konjunkturhilfen-drosselung-corona-milliarden-leitzins?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455965254324785154", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T18:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455965254324785154", "text": "Die US-Notenbank #Fed drosselt ihre milliardenschwere Konjunkturhilfen. Die W\u00e4hrungsh\u00fcter haben entschieden, ihre Wertpapierk\u00e4ufe ab Mitte November abzuschmelzen. https://t.co/olAgTRGM1h"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455961770871431172", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T18:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1438163726956335106", "name": "Michael Schumacher"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1438163726956335106", "name": "Michael Schumacher"}}], "id": "1455961770871431172", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/dc3foMHdYM", "expanded_url": "https://trib.al/X0pjGcj", "display_url": "trib.al/X0pjGcj"}]}, "text": "\"Wenn vorne was los war, bin ich da hin.\" Kai Ebel \u00fcber seine Formel-1-Reportagen, Michael Schumacher und die Klimabilanz der Formel 1. https://t.co/dc3foMHdYM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "GretaThunberg"}, {"start": 54, "end": 68, "tag": "HeleneFischer"}, {"start": 236, "end": 240, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/21B9S4i3L0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/helene-fischer-musikbranche-werdegang-schlagermusik-privatperson?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/helene\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455958010434662405", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T18:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118130254759915520", "name": "Greta Thunberg", "description": "Greta Thunberg"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}], "id": "1455958010434662405", "text": "\"#GretaThunberg hat ein Riesenthema angesto\u00dfen\", sagt #HeleneFischer im gro\u00dfen ZEIT-Interview. \"Das war eine Welle, die alle ermutigt hat, mitzuziehen. Diese Selbstverst\u00e4ndlichkeit und diesen Willen finde ich f\u00fcr ihr Alter beachtlich.\" #Abo https://t.co/21B9S4i3L0"}], "meta": {"oldest_id": "1455958010434662405", "newest_id": "1456371371030859784", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vq6w3av7bniowje5ssoliky7p", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec7s6c2gyz9w67h6vuuo6uajp0"}}