{"data": [{"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1458020309982928899", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T10:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458020309982928899", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9peUi0fWkj", "expanded_url": "https://trib.al/w7bCxE0", "display_url": "trib.al/w7bCxE0"}]}, "text": "Jetzt live: Die Gedenkfeier zum 9. November \u2013 mit Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier https://t.co/9peUi0fWkj"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "Dostojewski"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6RWoseevf5", "expanded_url": "https://trib.al/rFLMCQD", "display_url": "trib.al/rFLMCQD"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1458018187539271681", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T10:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458018187539271681", "text": "Fjodor #Dostojewski interessierte nicht die Realit\u00e4t, sondern die Wahrheit. Zum 200. Geburtstag des russischen Schriftstellers #Abo https://t.co/6RWoseevf5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DavidGutensohn", "id": "68235512"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "HGroesdonk", "id": "2206434035"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1458013656097214466", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T10:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457988373788958720"}], "id": "1458013656097214466", "text": "RT @DavidGutensohn: Die Intensivstationen sind so voll wie vor einem Jahr. Der Arzt @HGroesdonk hat mir erkl\u00e4rt, wie die Lage ist \u2013 und war\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/iH8TyFz7tV", "expanded_url": "https://trib.al/AUt0gfq", "display_url": "trib.al/AUt0gfq"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1458012590949416964", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T10:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458012590949416964", "text": "\"Wir erleben dieselbe Situation wie im Winter des vergangenen Jahres\", sagt der Intensivmediziner Heinrich Groesdonk. #Corona https://t.co/iH8TyFz7tV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Robinhood"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/6YHNC3yXD2", "expanded_url": "https://trib.al/N12UOaJ", "display_url": "trib.al/N12UOaJ"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1458007067852222477", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T09:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10049614909", "name": "Robinhood", "description": "Robinhood"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "id": "1458007067852222477", "text": "Hacker haben die Aktien-App #Robinhood angegriffen, Nutzerdaten erbeutet und daf\u00fcr L\u00f6segeld verlangt. Das 2013 gegr\u00fcndete Unternehmen Robinhood bietet in seiner App Handel mit Aktien und Kryptow\u00e4hrungen an. https://t.co/6YHNC3yXD2"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "ISS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "CrewDragon"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "CosmicKiss"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ssImyZ7kDK", "expanded_url": "https://trib.al/Vcx754H", "display_url": "trib.al/Vcx754H"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1458001591357825024", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T09:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "id": "1458001591357825024", "text": "Nach 200 Tagen an Bord der #ISS sind vier Astronauten sicher zur Erde zur\u00fcckgekehrt. #CrewDragon #CosmicKiss https://t.co/ssImyZ7kDK"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "Bu\u00dfgeldkatalog"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "Falschparker"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/AOGqU5h7iV", "expanded_url": "https://trib.al/f6Cu8ox", "display_url": "trib.al/f6Cu8ox"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457996176830173184", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T08:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457996176830173184", "text": "Im Stra\u00dfenverkehr gilt seit diesem Dienstag ein neuer #Bu\u00dfgeldkatalog \u2013 mit deutlich h\u00f6heren Strafen f\u00fcr Raser und #Falschparker. https://t.co/AOGqU5h7iV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "USA"}, {"start": 71, "end": 83, "tag": "NordStream2"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Biden"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/wwf2sO8A9W", "expanded_url": "https://trib.al/h9iFDD5", "display_url": "trib.al/h9iFDD5"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457990552474071044", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T08:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "id": "1457990552474071044", "text": "In den #USA bleibt der Widerstand gegen die umstrittene Ostseepipeline #NordStream2 stark. Mehrere Senatoren wollen Pr\u00e4sident Joe #Biden per Gesetz dazu bewegen, Sanktionen zu verh\u00e4ngen. https://t.co/wwf2sO8A9W"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Russland"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "LGBTQ"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YLormDa8Zf", "expanded_url": "https://trib.al/g3UqrmL", "display_url": "trib.al/g3UqrmL"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457985355685236744", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T08:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 29, "like_count": 52, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457985355685236744", "text": "In #Russland ist die wichtigste Unterst\u00fctzergruppe f\u00fcr #LGBTQ zum \"ausl\u00e4ndischen Agenten\" erkl\u00e4rt worden. https://t.co/YLormDa8Zf"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 231, "tag": "Abo"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "Archiv"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "9November"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2RPTarW3w8", "expanded_url": "https://trib.al/Meobzoj", "display_url": "trib.al/Meobzoj"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457980001635160064", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T07:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457980001635160064", "text": "Die Deutschen sahen den Novemberpogromen vor 83 Jahren nicht nur ohnm\u00e4chtig zu. Berichte der Opfer und Gerichtsakten zeigen, dass sich viele brave B\u00fcrger mit Eifer am Terror gegen die Juden beteiligten. https://t.co/2RPTarW3w8 #Abo #Archiv #9November"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 208, "tag": "Archiv"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "9November"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/CWLi5NUnIW", "expanded_url": "https://trib.al/IwLfRNa", "display_url": "trib.al/IwLfRNa"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457979677457276942", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T07:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457979677457276942", "text": "Die Novemberpogrome vor 80 Jahren waren kein Zufall, sondern der H\u00f6hepunkt anhaltender Hetze gegen Juden. Terror wurde endg\u00fcltig zum Mittel der Nazis, schreibt unser Gastautor: https://t.co/CWLi5NUnIW #Archiv #9November"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/TFlmnRsIL7", "expanded_url": "https://trib.al/AFQPheC", "display_url": "trib.al/AFQPheC"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/oNQhTJYZhv", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457974181606395904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oNQhTJYZhv"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457974180264153094"]}, "conversation_id": "1457974181606395904", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T07:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457974181606395904", "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten #Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen: https://t.co/TFlmnRsIL7 (aktualisiert am 09.11.2021 um 8:00 Uhr) https://t.co/oNQhTJYZhv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/nHuJbWMCjL", "expanded_url": "https://trib.al/UwYxzPZ", "display_url": "trib.al/UwYxzPZ"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/H5ZIeIAFZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457968881042079752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5ZIeIAFZ3"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457968878672400385"]}, "conversation_id": "1457968881042079752", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T07:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457968881042079752", "text": "Eltern, die eine Nanny besch\u00e4ftigen, scheinen freier, spontaner und gelassener zu sein. Unsere Autorin fragt sich: Warum habe ich eigentlich niemanden, der mir hilft? https://t.co/nHuJbWMCjL #Abo https://t.co/H5ZIeIAFZ3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 199, "username": "SimoneCatharin", "id": "1541968734"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/5RBJtYtPdD", "expanded_url": "https://trib.al/JpJWawn", "display_url": "trib.al/JpJWawn"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457963560290631686", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T06:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457963560290631686", "text": "Sch\u00f6n, dass in diesem Herbst zu Sankt Martin wieder Laternenumz\u00fcge m\u00f6glich sind. Aber was sollen diese h\u00e4sslichen LED-Laternenst\u00e4be aus Plastik? Echte Kerzen sind sinnvoller, schreibt @simonecatharin. https://t.co/5RBJtYtPdD"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "CDU"}, {"start": 144, "end": 164, "tag": "Mitgliederbefragung"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dD10qpIQgz", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-mitgliederbefragung-demokratie-grundfrage-verantwortung-personal-regierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457961456209735680", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T06:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457961456209735680", "text": "Geboren aus einer l\u00e4hmenden F\u00fchrungsschw\u00e4che der #CDU und auch sonst in vielerlei Hinsicht eine fragw\u00fcrdige Entscheidung, schreibt Theo Sommer. #Mitgliederbefragung\n https://t.co/dD10qpIQgz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 206, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "Green"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/sRFeYTJBhK", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/klimapolitik-landleben-massnahmen-auto-naturnahes-leben?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/klimap\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457956614753955842", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T06:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457956614753955842", "text": "Warum zum Beispiel macht die Politik Biolebensmittel nicht billiger als konventionelle, indem sie etwa den Mehrwertsteuersatz senkt? Unsere Autorin fordert mehr Anreize und weniger Verbote beim #Klimaschutz. #Green #Abo https://t.co/sRFeYTJBhK"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Depressionen"}, {"start": 242, "end": 246, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/7yEJWtcvBx", "expanded_url": "https://trib.al/pN9SnT3", "display_url": "trib.al/pN9SnT3"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/lMHIHmWnXa", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457952185870917637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMHIHmWnXa"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457952182326734849"]}, "conversation_id": "1457952185870917637", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T06:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457952185870917637", "text": "Die Welt ist in Aufruhr, der Alltag ist hektisch. Und #Depressionen nehmen zu, verk\u00fcnden die Krankenkassen regelm\u00e4\u00dfig. Doch ein genauer Blick in die Zahlen zeigt: Die Seelenlage der Deutschen ist stabiler als gedacht. https://t.co/7yEJWtcvBx #Abo https://t.co/lMHIHmWnXa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Spanien"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/yZv3xjitE9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/spanien-corona-impfung-herdenimmunitaet-digitalisierung-organisation?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457950888300056581", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T05:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 87, "like_count": 1728, "quote_count": 44}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457950888300056581", "text": "Was macht #Spanien besser als der Rest der Welt? Fast 90 Prozent der \u00fcber Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen sind dort gegen #Corona geimpft. Das Rezept: Digitalisierung, Organisation \u2013 und Solidarit\u00e4t. https://t.co/yZv3xjitE9"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "Intensivstationen"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "Ortega"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "EliseLandschek", "id": "881558923295293440"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/p2236luFkO", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/intensivstationen-personalmangel-corona-politik-nicaragua-wahl-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457933930192048132", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T04:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457933930192048132", "text": "Auf den deutschen #Intensivstationen fehlen Pflegekr\u00e4fte. Warum ist das so? Au\u00dferdem bei @EliseLandschek in #WasJetzt: Nicaraguas Staatschef Daniel #Ortega ist bei der umstrittenen Pr\u00e4sidentschaftswahl in seinem Amt best\u00e4tigt worden. https://t.co/p2236luFkO"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "SPD"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Polen"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 229, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/dG23w3yj33", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-krypto-kekilli-2021-11-09?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457932481496338433", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T04:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457932481496338433", "text": "Die #Ampel-Parteien haben ihr Gesetz gegen die Pandemie vorgelegt, die #SPD regelt ihre F\u00fchrungsfrage, #Polen verst\u00e4rkt den Grenzschutz und die Corona-Zahlen steigen. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/dG23w3yj33"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Hamster"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Kinder"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "Haustiere"}, {"start": 202, "end": 206, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/6EgLljtrqu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/haustiere-verantwortung-pflichten-kindheit-pruefers-toechter?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457927958316961799", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T04:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457927958316961799", "text": "Der Vater f\u00fcttert den #Hamster, die Tochter schmust nur mit ihm. Aber das ist okay, denn er glaubt sowieso nicht, dass #Kinder durch #Haustiere lernen, Verantwortung f\u00fcr andere Lebewesen zu \u00fcbernehmen. #Abo https://t.co/6EgLljtrqu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 149, "tag": "Fahrrad"}, {"start": 150, "end": 154, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ZBlRkOpEN6", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/dienstfahrraeder-leasing-kostenuebernahme-arbeitgeber-tipps?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/dienst\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457927263861760002/NbDZLBZj?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457927263861760002/NbDZLBZj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dienstfahrr\u00e4der: Was man beim Dienstrad falsch machen kann", "description": "Dienstrad statt Dienstwagen: Inzwischen unterst\u00fctzen viele Arbeitgeber das Fahrradleasing. F\u00fcr wen lohnt sich das? Und welche Fehler sollte man vermeiden?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/45/dienstfahrraeder-leasing-kostenuebernahme-arbeitgeber-tipps?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457927256706359299", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T04:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457927256706359299", "text": "Etliche Arbeitgeber bieten ihren Besch\u00e4ftigten mittlerweile Dienstfahrr\u00e4der an. Was kostet die Angestellten das und was gilt es zu beachten? #Fahrrad #Abo https://t.co/ZBlRkOpEN6"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "Pandemie"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "Plastikm\u00fcll"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "Frankreich"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "Moderna"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464249817488580609/PMJWwrJI?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464249817488580609/PMJWwrJI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Franzosen buchen mehr als 1,2 Millionen Impftermine in 24 Stunden", "description": "Der franz\u00f6sische Corona-Pass wird ung\u00fcltig, wenn die Impfung nicht innerhalb von sieben Monaten aufgefrischt wird. Die Philippinen \u00f6ffnen sich. Corona-News aus aller Welt", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-weltweit-news-live"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457909324261601284", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T03:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457909324261601284", "text": "Die Corona-#Pandemie versch\u00e4rft das weltweite #Plastikm\u00fcll-Problem. #Frankreich r\u00e4t von #Moderna-Impfungen f\u00fcr unter-30-J\u00e4hrige ab. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Patientensch\u00fctzer"}, {"start": 41, "end": 45, "tag": "VdK"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "Testpflicht"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457893149611896837", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T02:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457893149611896837", "text": "#Patientensch\u00fctzer und der Sozialverband #VdK fordern eine t\u00e4gliche #Testpflicht f\u00fcr Mitarbeiter und Besucher in deutschen Altenheimen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Seehofer"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "Polen"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/O2VqyXzUQm", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-horst-seehofer-eu-fluechtlinge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457867256189308928", "lang": "de", "created_at": "2021-11-09T00:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 34, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "id": "1457867256189308928", "text": "Horst #Seehofer hat angesichts der angespannten Lage an der Grenze zwischen #Polen und #Belarus mit Tausenden von Fl\u00fcchtlingen die EU um Hilfe gebeten. https://t.co/O2VqyXzUQm"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457804551759622145", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T20:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457804551759622145", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/4M5d4MaWIJ", "expanded_url": "https://trib.al/ocpuFcc", "display_url": "trib.al/ocpuFcc"}]}, "text": "\"Ob ich sie gerettet habe, wei\u00df ich nicht\": Ein Jahr lang arbeitete Anna als Offizierin auf einem Kreuzfahrtschiff \u2013 nun hilft sie Menschen, deren Boote im Mittelmeer in Seenot geraten sind. https://t.co/4M5d4MaWIJ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 152, "tag": "Schulschw\u00e4nzen"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/tnrIkHrs3t", "expanded_url": "https://trib.al/SlL3ooz", "display_url": "trib.al/SlL3ooz"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457797508462112779", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457797508462112779", "text": "Seit dem Ende der Schulschlie\u00dfungen tauchen vermehrt Sch\u00fclerinnen nicht im Unterricht auf. Wie kann man ihnen helfen? Ein Gespr\u00e4ch \u00fcbers #Schulschw\u00e4nzen https://t.co/tnrIkHrs3t"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Bitcoin"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "Kryptow\u00e4hrung"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/YLMZGXetsn", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bitcoin-kryptowaehrung-vermoegensverteilung-rechenzentren-ungleichheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457795056165801990", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "id": "1457795056165801990", "text": "Das #Bitcoin-Verm\u00f6gen ist extrem ungleich verteilt. Es ist nicht das einzige, was eines der gro\u00dfen Versprechen der #Kryptow\u00e4hrung bedroht.  https://t.co/YLMZGXetsn"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Kaseya"}, {"start": 202, "end": 208, "tag": "REvil"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/XkqBosiapr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/europol-ransomwaregruppe-revil-festnahmen-fbi-loesegeld?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/intern\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457793588641681414", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457793588641681414", "text": "Unter dem Namen Rabotnik agierte er im Netz und soll f\u00fcr den #Kaseya-Hack verantwortlich sein, in dessen Folge Hunderte Firmen erpresst wurden. Nun wurde er festegenommen und mit ihm noch sechs weitere #REvil-Erpresser. https://t.co/XkqBosiapr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 22, "end": 29, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QLw899rP45", "expanded_url": "https://trib.al/lAQKbW5", "display_url": "trib.al/lAQKbW5"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457791966528245765", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 30, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457791966528245765", "text": "Die #Ampel regelt die #Corona-Politik neu, doch vor Ma\u00dfnahmen, die wirklich Widerstand produzieren, schrecken die k\u00fcnftigen Regierungsparteien zur\u00fcck. https://t.co/QLw899rP45"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Haugen"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/7dmJqs7Jaa", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/frances-haugen-facebook-whistleblowerin-eu-parlament-bruessel?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457790627018469379", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "id": "1457790627018469379", "text": "Facebook-Whistleblowerin Frances #Haugen hat bei einer Anh\u00f6rung im EU-Parlament gesprochen. Sie setzt gro\u00dfe Hoffnung in das geplante Gesetze f\u00fcr Online-Unternehmen.   https://t.co/7dmJqs7Jaa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "Astroworld"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Scott"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "Drake"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/a7fspUKWG0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/travis-scott-drake-rapper-tote-massenpanik-musikfestival-klage-usa?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457788220414955528", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1012398139595034624", "name": "Scorpion", "description": "Scorpion"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1017849789059252224", "name": "Astroworld", "description": "Astroworld"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806566745565577216", "name": "Drake", "description": "Drake"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806566745565577216", "name": "Drake", "description": "Drake"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}], "id": "1457788220414955528", "text": "Ein Betroffener der Massenpanik auf dem #Astroworld-Festival verlangt nach dem Ungl\u00fcck eine Million Dollar von den Rappern Travis #Scott und #Drake. https://t.co/a7fspUKWG0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 181, "tag": "Abo"}, {"start": 182, "end": 197, "tag": "Ostdeutschland"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/TwgiGVVKaH", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/matthias-platzeck-afd-ostdeutschland-sozialdemokratie-deutsche-einheit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457786806489944069", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457786806489944069", "text": "\"Die Wirklichkeit der Ostdeutschen sieht doch oft so aus: Mein Vermieter ist ein Westdeutscher, mein Sparkassendirektor ist ein Westdeutscher, mein Chef ist ein Westdeutscher.\" #Abo #Ostdeutschland https://t.co/TwgiGVVKaH"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Kindheit"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VNsw5vVK5K", "expanded_url": "https://trib.al/l8kRoh1", "display_url": "trib.al/l8kRoh1"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457786152673374213", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457786152673374213", "text": "Aus meiner eigenen #Kindheit erinnere ich diverse Nasenklau-Momente, die ich extrem unangenehm fand. https://t.co/VNsw5vVK5K"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Islam"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Koran"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/PrWJXaZKdq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/koran-uebersetzungen-einfluss-gesellschaft-islamforschung-johanna-pink?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/koran-\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457785356460253185", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T19:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457785356460253185", "text": "Im Christentum verk\u00f6rpert sich Gott in einem Menschen, im #Islam in einem Buch. Doch wie \u00fcbersetzt man den #Koran richtig? Und was bedeuten seine Suren heute? https://t.co/PrWJXaZKdq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "ICE"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Bayern"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/NRz5Dh0Rdv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/messerangriff-ice-regensburg-staatsanwaltschaft-wohnungsdurchsuchung-beweise-auswertung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457782104956157957", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T18:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "id": "1457782104956157957", "text": "Zwei Tage nach dem Messerangriff in einem #ICE in #Bayern suchen die Ermittlungsbeh\u00f6rden weiter nach Hinweisen auf ein m\u00f6gliches Motiv. https://t.co/NRz5Dh0Rdv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 253, "tag": "Gehtdanochwas"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "herrhorn", "id": "52687314"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7yL86kZ6cC", "expanded_url": "https://trib.al/3BDtZQo", "display_url": "trib.al/3BDtZQo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457779288522907649", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T18:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457779288522907649", "text": "Als @herrhorn und @frauhegemann noch klein waren, da brachte man Erspartes artig aufs Sparbuch. Aber wegen niedriger Zinsen ist das heute keine gute Idee mehr. Wohin dann mit dem, was \u00fcbrig bleibt? Eine neue Folge des Optimierungspodcasts #Gehtdanochwas https://t.co/7yL86kZ6cC"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 195, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Wa5DXybMgD", "expanded_url": "https://trib.al/n5RLq28", "display_url": "trib.al/n5RLq28"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/gCkcWfOom0", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457773130345168896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCkcWfOom0"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457773127711158275"]}, "conversation_id": "1457773130345168896", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T18:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457773130345168896", "text": "Eltern, die eine Nanny besch\u00e4ftigen, scheinen freier, spontaner und gelassener zu sein. Unsere Autorin fragt sich: Warum habe ich eigentlich niemanden, der mir hilft? https://t.co/Wa5DXybMgD #Abo https://t.co/gCkcWfOom0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "Abo"}, {"start": 175, "end": 189, "tag": "Waffenexporte"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/T6m8hnYRIo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/ruestungsindustrie-deutsche-waffenexporte-reduzierung-ampel-koalition-branche-umorientierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/ruestu\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457771539181432834", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T18:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457771539181432834", "text": "Heckler &amp; Koch hat sich 2016 entschieden, nur noch in wenigen Ausnahmef\u00e4llen Gewehre und Pistolen an Drittstaaten zu verkaufen. Dem Gesch\u00e4ft hat das nicht geschadet. #Abo #Waffenexporte https://t.co/T6m8hnYRIo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "Geburt"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/cqBBY0OMiv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/geburtseinleitung-geburt-wehen-schwangerschaft?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457769315281768457", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457769315281768457", "text": "Geburtseinleitungen haben in Deutschland keinen guten Ruf \u2013 besonders solche mit Medikamenten. Oft sind sie jedoch notwendig. Die Frage ist nur, wann. #Geburt #Abo https://t.co/cqBBY0OMiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "COP26"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Windr\u00e4der"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/BYNoGEZ8b4", "expanded_url": "https://trib.al/icpeRAS", "display_url": "trib.al/icpeRAS"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457767610498568192", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457767610498568192", "text": "Bei Klimagipfeln wie der #COP26 werden die gro\u00dfen Linien verhandelt. Vor Ort m\u00fcssen Aufregung \u00fcber #Windr\u00e4der und Solarpanels oder tats\u00e4chliche Ungerechtigkeiten der fossilen Brennstoffindustrie gel\u00f6st werden. https://t.co/BYNoGEZ8b4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "COP26"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/hvLt61BSda", "expanded_url": "https://trib.al/V0TeYdJ", "display_url": "trib.al/V0TeYdJ"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457761956958461957", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457761956958461957", "text": "Die Weltklimakonferenz #COP26 startet unter Protesten in die zweite Woche: Welche Themen entscheiden diese Konferenz? Au\u00dferdem Thema im #WasJetzt Podcast: Neue Rekordinzidenz, neue Gesetze? Das Ringen um Entspannung. https://t.co/hvLt61BSda"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "Buch"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/gZs7i6cmHj", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/wunder-enis-maci-koerper-gesellschaft-leistung-gesundheit-rezension?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457760750714359809", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457760750714359809", "text": "Mit schonungslos-h\u00e4retischer Pointiertheit und schwarzem Humor entlarvt Enis Macis #Buch \"Wunder\" die Mythen \u00fcber unseren K\u00f6rper.  https://t.co/gZs7i6cmHj"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "Sexpodcast"}, {"start": 124, "end": 137, "tag": "Istdasnormal"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "Selbsthass"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/daIFkyOota", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/sexualitaet-selbstliebe-sexologisch-magdalena-heinzl-sex-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/zei\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457760340637323269", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457760340637323269", "text": "\"H\u00e4tte ich mit 14 diversere K\u00f6rper gesehen, w\u00e4r\u2019s mir besser gegangen\", sagt die Sexologin Magdalena Heinzl. Im #Sexpodcast #Istdasnormal? spricht sie \u00fcber #Selbsthass und den Kampf gegen den eigenen K\u00f6rper \u2013 und wie sie lernte, sich in ihm wohlzuf\u00fchlen. https://t.co/daIFkyOota"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 31, "tag": "IS"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Jesidin"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/tApSxG1SEh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesanwaltschaft-mutmassliches-is-mitglied-lebenslaenglich-jesidin-irak-sklaven?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457759351238766594", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457759351238766594", "text": "Ein mutma\u00dfliches irakisches #IS-Mitglied soll eine f\u00fcnfj\u00e4hrige #Jesidin zu Tode gequ\u00e4lt haben. Im Frankfurter Prozess gegen den Mann hat die Bundesanwaltschaft nun die H\u00f6chststrafe gefordert. https://t.co/tApSxG1SEh"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457757395309010946", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457757395309010946", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/NiDc5WHUUu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-ampel-einigt-sich-auf-gesetzentwurf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Corona-Ma\u00dfnahmen: Ampel einigt sich auf Gesetzentwurf https://t.co/NiDc5WHUUu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "Ahrtal"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/u5V2Rdsx52", "expanded_url": "https://trib.al/3Ul1nhO", "display_url": "trib.al/3Ul1nhO"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457755789741932547", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T17:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457755789741932547", "text": "Seit der Flut vor vier Monaten konnten keine Z\u00fcge mehr durch das #Ahrtal fahren. Nun wurde der erste Teilabschnitt wieder in Betrieb genommen. https://t.co/u5V2Rdsx52"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Flixbus"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/C4slPQayek", "expanded_url": "https://trib.al/EbWQxKS", "display_url": "trib.al/EbWQxKS"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457749665231876097", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T16:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457749665231876097", "text": "In nur zehn Jahren ist #Flixbus vom Start-up zum globalen Mobilit\u00e4tsgro\u00dfkonzern geworden. Wie konnte das gelingen? https://t.co/C4slPQayek"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "GDNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "herrhorn", "id": "52687314"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "frauhegemann", "id": "1343089434"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457748503338405890", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T16:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457742659636826122"}], "id": "1457748503338405890", "text": "RT @herrhorn: So einen ETF-Sparplan anzulegen, geht tats\u00e4chlich ganz schnell. @frauhegemann erkl\u00e4rt in unserer neuen #GDNW-Folge, wie sie's\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Film"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "TamaraTrampe"}, {"start": 190, "end": 209, "tag": "Dokumentarfilmerin"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/JBL6n9RcmX", "expanded_url": "https://trib.al/ZLnGVLn", "display_url": "trib.al/ZLnGVLn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457744514068660228/UyhgLbN_?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457744514068660228/UyhgLbN_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tamara Trampe: Eine Chronistin der Gef\u00fchle", "description": "Tamara Trampe war eine gro\u00dfe Dokumentarfilmerin, auch als Dramaturgin wie als Lehrende hat sie den deutschen Film enorm beeinflusst. Nun ist sie gestorben. Ein Nachruf", "unwound_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tamara-trampe-filmemacherin-regisseurin-defa-dramaturgin-dokumentarfilm-nachruf?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457744511552131078", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T16:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457744511552131078", "text": "\"Der deutsche #Film verliert mit #TamaraTrampe eine seiner besonderen und pr\u00e4genden Figuren, auch wenn er davon wom\u00f6glich gar nichts wei\u00df\", schreibt Matthias Dell in seinem Nachruf \u00fcber die #Dokumentarfilmerin, die nun gestorben ist. https://t.co/JBL6n9RcmX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "COP26"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/K20WfrvjHQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cop26-klimapolitik-corona-inzidenz-ampel-parteien-zukuenftige-politik-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457739186736406532/YYm0Ycd0?format=png&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457739186736406532/YYm0Ycd0?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachrichtenpodcast: Halbzeit in Glasgow: Das reicht noch nicht", "description": "Die bisherigen Ergebnisse der Weltklimakonferenz sind nicht nichts, aber auch nicht ausreichend. Au\u00dferdem: Die Inzidenz ist in Deutschland erstmals \u00fcber 200. Was nun?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cop26-klimapolitik-corona-inzidenz-ampel-parteien-zukuenftige-politik-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457739169950846992", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T15:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457739169950846992", "text": "Die Weltklimakonferenz #COP26 startet unter Protesten in die zweite Woche: Welche Themen entscheiden diese Konferenz? Au\u00dferdem Thema im #WasJetzt Podcast: Neue Rekordinzidenz, neue Gesetze? Das Ringen um Entspannung. https://t.co/K20WfrvjHQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "China"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Jinping"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/rso4AUUkxU", "expanded_url": "https://trib.al/jq7QPvU", "display_url": "trib.al/jq7QPvU"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457738699186245633", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T15:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457738699186245633", "text": "Die KP in #China steht vor einer neuen \"historischen Resolution\": Staatschef Xi #Jinping will so seine Macht zementieren. https://t.co/rso4AUUkxU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "T\u00fcrkei"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0RADMeSYCe", "expanded_url": "https://trib.al/wah8XoU", "display_url": "trib.al/wah8XoU"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457735166785425417", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T15:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457735166785425417", "text": "Erneut ist in der #T\u00fcrkei ein Deutsch-T\u00fcrkei zu einer langen Haftstrafe verurteilt worden. https://t.co/0RADMeSYCe"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "Belarus"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Polen"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/FAZ0AOCu2s", "expanded_url": "https://trib.al/4pKdHgy", "display_url": "trib.al/4pKdHgy"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457732414999089152", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T15:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 33, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457732414999089152", "text": "Die Regierung in Warschau hat den Krisenstab einberufen: Mehrere Hundert Migranten sollen sich von #Belarus auf den Weg zur Grenze nach #Polen gemacht haben. https://t.co/FAZ0AOCu2s"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "\u00c4gypten"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/h8CfGIMXkA", "expanded_url": "https://trib.al/MuQXvOX", "display_url": "trib.al/MuQXvOX"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457728099882262530", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T15:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457728099882262530", "text": "#\u00c4gypten|s Milit\u00e4rregime regiert mit nie gekannter H\u00e4rte \u2013 und inspiriert Nachahmer in der Region. Wie etwa Abdel Fattah Burhan im #Sudan. https://t.co/h8CfGIMXkA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "MecklenburgVorpommern"}, {"start": 80, "end": 98, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 165, "end": 173, "tag": "Schulen"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/bZ2b6jeWTo", "expanded_url": "https://trib.al/T0F6iNG", "display_url": "trib.al/T0F6iNG"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457722119752650758", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T14:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457722119752650758", "text": "Die neue rot-rote Koalition in #MecklenburgVorpommern ist besiegelt: Laut ihrem #Koalitionsvertrag wollen sich SPD und Linke unter anderem f\u00fcr den #Klimaschutz, die #Schulen und gute Bezahlung einsetzen. https://t.co/bZ2b6jeWTo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Polen"}, {"start": 77, "end": 82, "tag": "EGMR"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/eAmDqMA1Mu", "expanded_url": "https://trib.al/qnayTnm", "display_url": "trib.al/qnayTnm"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457717051041230849", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T14:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457717051041230849", "text": "Neues Urteil gegen #Polen im Streit um die umstrittenen Jusatizreformen: Der #EGMR spricht zwei Richtern eine Entsch\u00e4digung zu. https://t.co/eAmDqMA1Mu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Corona"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "B\u00fcrgertests"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "Bundesregierung"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/9opb4DcJut", "expanded_url": "https://trib.al/U3xcm0Q", "display_url": "trib.al/U3xcm0Q"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457715294659620864", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457715294659620864", "text": "Mitte Oktober wurden die kostenfreien #Corona-#B\u00fcrgertests abgeschafft. Vertreter der alten wie der vermutlich neuen #Bundesregierung wollen das nun wieder \u00e4ndern. https://t.co/9opb4DcJut"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "Flixbus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soeren_goetz", "id": "1157961492"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457714506029797380", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T14:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457703952997306370"}], "id": "1457714506029797380", "text": "RT @soeren_goetz: In zehn Jahren vom Start-Up zum weltweiten Mobilit\u00e4tsgiganten: Der rasante Aufstieg von #Flixbus ist erstaunlich. Was ist\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Corona"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "B\u00fcrgertests"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "Bundesregierung"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/2AQJGcn331", "expanded_url": "https://trib.al/JmiesCu", "display_url": "trib.al/JmiesCu"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457711747599642626", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T14:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457711747599642626", "text": "Mitte Oktober wurden die kostenfreien #Corona-#B\u00fcrgertests abgeschafft. Vertreter der alten wie der vermutlich neuen #Bundesregierung wollen das nun wieder \u00e4ndern. https://t.co/2AQJGcn331"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Australien"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "Kohle"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2BPPNe9qxg", "expanded_url": "https://trib.al/z5W9M7E", "display_url": "trib.al/z5W9M7E"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457706394388504579", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T13:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457706394388504579", "text": "#Australien will bis 2050 klimaneutral sein \u2013 aber auch noch lange #Kohle exportieren. Beides hat die Regierung angek\u00fcndigt. https://t.co/2BPPNe9qxg"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Aktienrente"}, {"start": 199, "end": 203, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/MNs8WYAloF", "expanded_url": "https://trib.al/aCjKjjG", "display_url": "trib.al/aCjKjjG"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457701308983615491", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T13:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "id": "1457701308983615491", "text": "Nur knapp 18 Prozent der Deutschen investieren selbst in Aktien. Ein neuer staatlicher Fonds und eine #Aktienrente k\u00f6nnten viele Deutsche erstmals an den Ertr\u00e4gen beteiligen. https://t.co/MNs8WYAloF #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Haugen"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 207, "username": "edri", "id": "84873971"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/fHVVvuTSsX", "expanded_url": "https://trib.al/PNQO9D0", "display_url": "trib.al/PNQO9D0"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457695744610156552", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T13:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "id": "1457695744610156552", "text": "Die Facebook-Whistleblowerin Frances #Haugen spricht heute vor dem Europ\u00e4ischen Parlament. Die von ihr geleakten Interna sollten ein Weckruf f\u00fcr Nutzerinnen und Politiker sein, schreibt Jan Penfrat von @edri. https://t.co/fHVVvuTSsX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Pegasus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WAUGqJLFqC", "expanded_url": "https://trib.al/YHFW15S", "display_url": "trib.al/YHFW15S"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457690083105157120", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T12:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457690083105157120", "text": "Auf den Handys pal\u00e4stinensischer Aktivisten haben Forscher erstmals die umstrittene Software #Pegasus nachgewiesen. https://t.co/WAUGqJLFqC"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 95, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/F3rcJwWXsx", "expanded_url": "https://trib.al/zthom5R", "display_url": "trib.al/zthom5R"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457684927332376585", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T12:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457684927332376585", "text": "Mit zwei Safranf\u00e4den wird aus Br\u00fche ein geschmackvolles Spektakel. https://t.co/F3rcJwWXsx #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "TLP"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Pakistan"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KpFVfhVRrB", "expanded_url": "https://trib.al/TeAbp7S", "display_url": "trib.al/TeAbp7S", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457679311545188357/0v_rKyuf?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457679311545188357/0v_rKyuf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Islamismus: Pakistan hebt Verbot islamistischer Partei TLP auf", "description": "Die TLP war nach gewaltsamen Protesten gegen die Ver\u00f6ffentlichung von Mohammed-Karikaturen in Frankreich verboten worden. Nun hat sie sich mit der Regierung geeinigt.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/pakistan-islamistische-partei-tehreek-labaik-verbot-aufgehoben?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457679309074743296", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T12:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457679309074743296", "text": "Einigung mit der radikalen #TLP: #Pakistan hat das Verbot der islamistischen Partei aufgehoben. https://t.co/KpFVfhVRrB"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/OVurwW1hn7", "expanded_url": "https://trib.al/2BQYTCd", "display_url": "trib.al/2BQYTCd"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/mG6hnpskVo", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457673899202781195/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mG6hnpskVo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457673896954634249"]}, "conversation_id": "1457673899202781195", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T11:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457673899202781195", "text": "Wie schmerzhaft die Geburt ist, unterscheidet sich von Frau zu Frau. Keine wei\u00df, wie es bei ihr sein wird. Woran liegt das und kann man sich auf den Schmerz vorbereiten?  https://t.co/OVurwW1hn7 #Abo https://t.co/mG6hnpskVo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 116, "tag": "Reporterinnenpreis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fridathurm", "id": "174726027"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457672113477853186", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T11:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457670077990330368"}], "id": "1457672113477853186", "text": "RT @fridathurm: \ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83e\udd7a Mein Interview mit einem ehemaligen Richter des Ruanda-Tribunals ist f\u00fcr den #Reporterinnenpreis nominiert!  (https://t\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 140, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "Ortega"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/JC6j1Niluu", "expanded_url": "https://trib.al/1ly6Dvo", "display_url": "trib.al/1ly6Dvo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457667719512330242", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T11:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907354734712971264", "name": "Daniel Ortega", "description": "President of Nicaragua Daniel Ortega"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907354734712971264", "name": "Daniel Ortega", "description": "President of Nicaragua Daniel Ortega"}}], "id": "1457667719512330242", "text": "Seine m\u00f6glichen Herausforderer hatte er festnehmen lassen, Regeln zur Begrenzung seiner Amtszeit schon vor Jahren abgeschafft: In #Nicaragua gewinnt Daniel #Ortega die umstrittenen Pr\u00e4sidentschaftswahlen. https://t.co/JC6j1Niluu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "Corona"}, {"start": 238, "end": 245, "tag": "impfen"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/IPEechIycN", "expanded_url": "https://trib.al/12iV5m1", "display_url": "trib.al/12iV5m1"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/cpBAVnnEjD", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457664503299051526/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpBAVnnEjD"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457664501055115264"]}, "conversation_id": "1457664503299051526", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T11:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457664503299051526", "text": "Millionen Deutsche sind ungeimpft. Welche Sorgen sie haben, wie man sie noch erreichen k\u00f6nnte \u2013 und was es diesen Coronaherbst sonst noch braucht. Das erfahren Sie in der neuen Folge von \"Das Politikteil\": https://t.co/IPEechIycN #Corona #impfen https://t.co/cpBAVnnEjD"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 29, "tag": "SPD"}, {"start": 68, "end": 74, "tag": "Esken"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Klingbeil"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Lim8iVh33s", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-spd-nominierung-parteivorsitz-saskia-eske-lars-klingbeil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457664332280520706", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T11:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457664332280520706", "text": "Jetzt im Livestream: Das #SPD-Pr\u00e4sidium schl\u00e4gt Parteichefin Saskia #Esken und Generalsekret\u00e4r Lars #Klingbeil als n\u00e4chste Parteispitze vor. Bei einer Pressekonferenz erkl\u00e4rt die Parteif\u00fchrung die Personalentscheidung. https://t.co/Lim8iVh33s"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Corona"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Psyche"}, {"start": 263, "end": 267, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/N79PptLvxw", "expanded_url": "https://trib.al/thUyuAA", "display_url": "trib.al/thUyuAA", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457658799599366146/h5W0EtCj?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457658799599366146/h5W0EtCj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Psychische Folgen von Corona: \"Die meisten kommen gut mit Belastungen klar\"", "description": "Vielen ging es in der Pandemie psychisch besser als erwartet, sagt die Psychologin Theresa Entringer. Doch manche Menschen litten besonders unter den Lockdowns.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/45/psychische-folgen-corona-krise-lockdown-diw-theresa-entringer?utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457658796441022465", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T10:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457658796441022465", "text": "Was haben die #Corona-Lockdowns mit der #Psyche der Menschen gemacht? Vielen ging es besser als bef\u00fcrchtet, hat die Psychologin Theresa Entringer festgestellt. Das habe auch damit zu tun, dass Menschen sich an Belastungen gew\u00f6hnen k\u00f6nnen. https://t.co/N79PptLvxw #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "P\u00e4htz"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/k3uCmBjSPg", "expanded_url": "https://trib.al/qxttsyZ", "display_url": "trib.al/qxttsyZ"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457653673186762753", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T10:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457653673186762753", "text": "Elisbaeth #P\u00e4htz holt sich im Schach als erste Deutsche den Titel als Gro\u00dfmeister. https://t.co/k3uCmBjSPg"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457648586339061765", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T09:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457648586339061765", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/DwMBOhR5sn", "expanded_url": "https://trib.al/5jwv9A7", "display_url": "trib.al/5jwv9A7"}]}, "text": "Der Pr\u00e4sident des Deutschen Lehrerverbandes, Heinz-Peter Meidinger, hat wegen hoher Infektionszahlen bei Kindern und Jugendlichen vor einer unkontrollierbaren Situation an den Schulen gewarnt. https://t.co/DwMBOhR5sn"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "COP26"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "Windr\u00e4der"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/wC7tsmUvSG", "expanded_url": "https://trib.al/gQ8i9MG", "display_url": "trib.al/gQ8i9MG"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457642457441652743", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T09:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457642457441652743", "text": "Bei Klimagipfeln wie der #COP26 werden die gro\u00dfen Linien verhandelt. Vor Ort m\u00fcssen Aufregung \u00fcber #Windr\u00e4der und Solarpanels oder tats\u00e4chliche Ungerechtigkeiten der fossilen Brennstoffindustrie gel\u00f6st werden. https://t.co/wC7tsmUvSG"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457636522467942406", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T09:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 30, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457636522467942406", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/4qVRdGK7hb", "expanded_url": "https://trib.al/HIditnX", "display_url": "trib.al/HIditnX", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457636523730522115/7jSnWmo5?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457636523730522115/7jSnWmo5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Querdenker: Gewaltt\u00e4tige Zusammenst\u00f6\u00dfe bei Demo in Leipzig", "description": "Anh\u00e4nger rechtsextremer B\u00fcndnisse haben am Samstag mit fast 2.000 Teilnehmern in Leipzig demonstriert. Dabei kam es zu mehreren Auseinandersetzungen mit der Polizei.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/querdenker-demonstration-leipzig-gewalt-verletzte-polizisten-sachsen-corona?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_referrer=twitter&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf"}]}, "text": "Trotz der hohen Inzidenz in Sachsen haben am Wochenende in Leipzig etwa 2.000 Mitglieder der Querdenken-Bewegung demonstriert. Dabei wurden mehrere Menschen verletzt. https://t.co/4qVRdGK7hb"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457634560435490821", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T09:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457634560435490821", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hHY2QaX6p8", "expanded_url": "https://trib.al/6OZHwUt", "display_url": "trib.al/6OZHwUt"}]}, "text": "Keine Lust mehr auf Kreuzfahrtschiff: Offizierin Anna hilft Menschen, deren Boote im Mittelmeer in Seenot geraten sind. https://t.co/hHY2QaX6p8"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457632735204368384", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T08:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457632735204368384", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/veY7wjqF2K", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/esken-und-klingbeil-sollen-spd-vorsitz-uebernehmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Esken und Klingbeil sollen SPD-Vorsitz \u00fcbernehmen https://t.co/veY7wjqF2K"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457629399403094019", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T08:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457629399403094019", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/qHvltlO4m0", "expanded_url": "https://trib.al/EIqe5g7", "display_url": "trib.al/EIqe5g7"}]}, "text": "Seit dem Ende der Schulschlie\u00dfungen tauchen vermehrt Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler nicht im Unterricht auf. Wie kann man ihnen helfen? Ein Gespr\u00e4ch \u00fcbers Schulschw\u00e4nzen. https://t.co/qHvltlO4m0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rUN1wXb6yT", "expanded_url": "https://trib.al/WxYWfyW", "display_url": "trib.al/WxYWfyW"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457623959566962691", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T08:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457623959566962691", "text": "Wie geht's uns eigentlich? Den Deutschen jedenfalls geht es seelisch wom\u00f6glich besser, als viele denken. https://t.co/rUN1wXb6yT #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 10, "tag": "Musk"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "Tesla"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dXzneF4EbM", "expanded_url": "https://trib.al/y5FXrcy", "display_url": "trib.al/y5FXrcy"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457618917820702722", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T08:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "id": "1457618917820702722", "text": "Elon #Musk, der reichste Mann der Welt, will 10 Prozent seiner #Tesla-Aktien verkaufen. Dar\u00fcber lie\u00df er auf Twitter abstimmen. https://t.co/dXzneF4EbM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Tatort"}, {"start": 106, "end": 124, "tag": "Obduktionsbericht"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/APvEkaIA91", "expanded_url": "https://trib.al/Swrvxbl", "display_url": "trib.al/Swrvxbl"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457614789979648001", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T07:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457614789979648001", "text": "Wie hat Ihnen der #Tatort aus M\u00fcnchen gestern gefallen? Was unser Autor \u00fcber den Film denkt, lesen Sie im #Obduktionsbericht: https://t.co/APvEkaIA91"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Green"}, {"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "thyssenkrupp", "id": "70416052"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/KQaobifxtt", "expanded_url": "https://trib.al/OJp6moa", "display_url": "trib.al/OJp6moa"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1457612644169420800", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T07:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457612644169420800", "text": "Das Stahlwerk von @thyssenkrupp in Duisburg z\u00e4hlt zu den klimasch\u00e4dlichsten Industrieanlagen des Landes. ZEIT #Green hat mit CEO Martina Merz \u00fcber die Zukunft gesprochen. https://t.co/KQaobifxtt #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 118, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "SibelKekiIIi", "id": "458482087"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0jmN9KH7C8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/sibel-kekilli-schauspielerin-tod-familie-leben-sinn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/sibel-\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457609394963861506", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T07:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457609394963861506", "text": "\"Ich habe mich wie in eine Box eingepfercht gef\u00fchlt\", sagt @SibelKekiIIi \u00fcber ihre Zeit als Kind und Jugendliche. #Abo https://t.co/0jmN9KH7C8"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457606967250325504"]}, "conversation_id": "1457606968592437248", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T07:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457606968592437248", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/xi7qHxveFU", "expanded_url": "https://trib.al/NM57z7Q", "display_url": "trib.al/NM57z7Q", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465589959461687301/IEJxTp7O?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465589959461687301/IEJxTp7O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus-Karte f\u00fcr Deutschland: Coronavirus in Deutschland und bei Ihnen \u2013 alle Zahlen im \u00dcberblick", "description": "Neuinfektionen, Tote, Intensivpatienten: Sehen Sie hier, wie viele Menschen sich in Ihrer Region mit Covid-19 anstecken \u2013 t\u00e4glich aktuell direkt aus den 400 Kreisen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/wissen/corona-karte-deutschland-aktuelle-zahlen-landkreise"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/kNVsYpOSy8", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457606968592437248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNVsYpOSy8"}]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/xi7qHxveFU https://t.co/kNVsYpOSy8"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "UNO"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hQgXVciOS5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/uno-hungersnot-krise-jemen-syrien-afghanistan-wfp?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457600350282780679", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T06:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1287647348458311680", "name": "Uno"}}], "id": "1457600350282780679", "text": "Laut der #UNO sind dieses Jahr weltweit mehr als 45 Millionen Menschen vom Hungertod bedroht.  https://t.co/hQgXVciOS5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/RioFtPfIdG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-wir-schaffen-das-fluechtlinge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457599330194444290", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T06:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 85, "like_count": 113, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1457599330194444290", "text": "\"Viele, viele\" Menschen haben nach Einsch\u00e4tzung von Angela #Merkel dazu beigetragen, dass Deutschland die Fl\u00fcchtlingskrise 2015 gut gemeistert hat. https://t.co/RioFtPfIdG"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 198, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/o0qQr0AOFe", "expanded_url": "https://trib.al/tS5lsei", "display_url": "trib.al/tS5lsei"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/eSjrF4QQFn", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1457597112506634243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSjrF4QQFn"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1457597111038582788"]}, "conversation_id": "1457597112506634243", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T06:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457597112506634243", "text": "Halb voll oder halb leer: Was unterscheidet Optimisten und Pessimisten? Die Psychologin Judith Mangelsdorf erkl\u00e4rt, wie man der Welt positiv begegnet, ohne naiv zu sein. https://t.co/o0qQr0AOFe #Abo https://t.co/eSjrF4QQFn"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Sachsen"}, {"start": 27, "end": 30, "tag": "2G"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "SPD"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "WasJetzt"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 194, "username": "Faiaann", "id": "964009554"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "DoreenReinhard", "id": "1034866291851644930"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "lisacaspari", "id": "538995832"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/bDNDClqYiJ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-2g-corona-regeln-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457572363176980481", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T04:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457572363176980481", "text": "In #Sachsen kommt ab heute #2G \u2013 ausgerechnet in dem Bundesland, in dem manche L\u00e4den G\u00e4ste bisher ausdr\u00fccklich ohne Maske begr\u00fc\u00dfen. Au\u00dferdem: die neue Harmonie der #SPD. Dar\u00fcber spricht @Faiaann bei #WasJetzt mit @DoreenReinhard und @lisacaspari. https://t.co/bDNDClqYiJ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 226, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 213, "username": "abditsch", "id": "1657398654"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iyypCB0u9U", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-kernfusion-provinz-2021-11-08?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457571705782784003", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T04:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457571705782784003", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen eine neue Rechtsgrundlage f\u00fcr die Corona-Ma\u00dfnahmen, die Inzidenz liegt erstmals \u00fcber 200 und in \u00d6sterreich gilt ab heute 2G. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @abditsch im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/iyypCB0u9U"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Pandemie"}, {"start": 80, "end": 92, "tag": "Arbeitgeber"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/jzMURToNIU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-fuer-unternehmer/2021/03/fuehrungsstil-wohlbefinden-mitarbeiter-corona-pandemie-fuehrungskraft-teamgeist-unternehmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-fuer-unte\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457569581288022016", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T04:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457569581288022016", "text": "Die #Pandemie hat viele Besch\u00e4ftigte besonders unter Stress gesetzt. Wie k\u00f6nnen #Arbeitgeber herausfinden, wie es ihren Angestellten geht? Und wie k\u00f6nnen sie ihnen helfen? #Abo\n https://t.co/jzMURToNIU"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457569323552321536", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T04:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457569323552321536", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/U8ftqALohb", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/45/bunte-mode-squid-game-serie-stil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "text": "Wer es m\u00fchselig findet, sich stets zu fragen, welche Farbkombi denn nun schick und welche eher unbeholfen aussieht, der hat Gl\u00fcck: Ganzk\u00f6rper-Looks nehmen einem die Entscheidung ab. https://t.co/U8ftqALohb"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "BOCTSG"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "Modeste"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "FCBSCF"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "RBLBVB"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Dxl7sXzUOR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bayern-muenchen-katar-fans-sc-freiburg-marco-rose-anthony-modeste-bundesliga?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-11/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457561357855956996", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T04:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1457561357855956996", "text": "Es ist einfach tolle Stimmung anne Castroper Stra\u00dfe, wo selbst die Vips Jeansjacken tragen. Die Bundesliga-R\u00fcckschau\n#BOCTSG #Modeste #FCBSCF #RBLBVB  https://t.co/Dxl7sXzUOR"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Lehrer"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "St\u00e4dtetag"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "B\u00f6llerverbot"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457524956804358144", "lang": "de", "created_at": "2021-11-08T01:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457524956804358144", "text": "Ungeimpfte #Lehrer sollen sich in Gegenden mit hoher #Inzidenz t\u00e4glich testen lassen, sagt der Deutsche Lehrerverband. Der Deutsche #St\u00e4dtetag ist gegen ein generelles #B\u00f6llerverbot zu Silvester. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Tatort"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 184, "username": "br", "id": "19738805"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "DasErste", "id": "28964208"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/aNtainaKhU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-muenchen-dreams-obduktionsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457457041245708291", "lang": "de", "created_at": "2021-11-07T21:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457457041245708291", "text": "Am Ende ist es mit dem M\u00fcnchner #Tatort \"Dreams\" wie beim Aufwachen aus einem gew\u00f6hnlichen Traum: Es war irgendwie viel los, aber so richtig kann man sich nicht mehr dran erinnern. @BR @DasErste\n\n https://t.co/aNtainaKhU"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457447618758549505", "lang": "de", "created_at": "2021-11-07T20:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457447618758549505", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/w85OgeSrAr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-todesfaelle-inzidenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-11\u2026"}]}, "text": "Bei Infektions- sowie Todesf\u00e4llen ist weiter ein Anstieg zu erkennen: Nach Recherchen von ZEIT ONLINE steigt die Sieben-Tage-Inzidenz auf \u00fcber 200. Die Gesundheits\u00e4mter meldeten zudem 20.165 Neuansteckungen binnen eines Tages. https://t.co/w85OgeSrAr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Depression"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3vchuBMLu9", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/pschische-gesundheit-deutschland-lage-daten-depressionen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/pschis\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457424876835328004", "lang": "de", "created_at": "2021-11-07T19:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457424876835328004", "text": "Wie geht's uns eigentlich? Den Deutschen jedenfalls geht es seelisch wom\u00f6glich besser, als viele denken. #Depression #Abo https://t.co/3vchuBMLu9"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "Mittelmeer"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "SeaEye4"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Sizilien"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/HFeYLCKuw0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/seenotrettung-sea-eye-4-800-menschen-sizilien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457422266921324545", "lang": "de", "created_at": "2021-11-07T18:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 52, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457422266921324545", "text": "Nach tagelangem Warten im #Mittelmeer ist das deutsche Rettungsschiff #SeaEye4 mit mehr als 800 geretteten Menschen an Bord in einen Hafen von #Sizilien eingelaufen. https://t.co/HFeYLCKuw0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 52, "end": 58, "tag": "Basel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2F1lbpKumM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/45/basel-mietendeckel-schweiz-initiative-ja-zum-echten-wohnschutz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/45/basel-\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457416936820719632", "lang": "de", "created_at": "2021-11-07T18:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457416936820719632", "text": "L\u00e4sst sich Mieter- mit #Klimaschutz vereinbaren? In #Basel ist um diese Frage ein Streit entbrannt.  https://t.co/2F1lbpKumM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1457400199916236809", "lang": "de", "created_at": "2021-11-07T17:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1457400199916236809", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/GhiF0it0v7", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/deutsch-russische-beziehung-wladimir-putin-warum-denken-sie-das-podcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "text": "Sollten Deutschland, der Westen, auf Russland zugehen? Zwei M\u00e4nner stehen sich in der Frage unvers\u00f6hnlich gegen\u00fcber. In unserem Podcast \"Warum denken Sie das?\" versuchen sie, einander zu verstehen. https://t.co/GhiF0it0v7"}], "meta": {"oldest_id": "1457400199916236809", "newest_id": "1458020309982928899", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vueu873fs3oxpn9fbt4njgv21", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc0q1uxxl1po6noohs4bxcvuh"}}