{"data": [{"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 171, "tag": "Weltvegantag"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "WorldVeganDay"}, {"start": 261, "end": 265, "tag": "Abo"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fu5biigsgB", "expanded_url": "https://trib.al/SsB3DUM", "display_url": "trib.al/SsB3DUM"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455123041579675652", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T10:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455123041579675652", "text": "Mozzarella aus Hefekulturen. Naturschutzgebiete, wo fr\u00fcher Nutztiere waren. Steaks auf dem Schwarzmarkt. Merlind Theile stellt sich eine vegane Welt vor. Zum #Weltvegantag gestatten wir uns noch einmal ihre Zukunftsvision https://t.co/fu5biigsgB #WorldVeganDay #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Macron"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "Morrison"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/hQlHFvjdBI", "expanded_url": "https://trib.al/SwYmUKo", "display_url": "trib.al/SwYmUKo"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455117685247856642", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T10:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "id": "1455117685247856642", "text": "Der franz\u00f6sische Pr\u00e4sident Emmanuel #Macron hat dem australischen Premierminister Scott #Morrison vorgeworfen, gelogen zu haben. Hintergrund ist der Streit um den geplatzten U-Boot-Deal. https://t.co/hQlHFvjdBI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Barclays"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Staley"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/iXT9S5pPvo", "expanded_url": "https://trib.al/I26DYDP", "display_url": "trib.al/I26DYDP"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455112410780639233", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T10:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596731871232", "name": "Banking"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1263453038057906176", "name": "Barclays"}}], "id": "1455112410780639233", "text": "Der CEO von #Barclays Jes #Staley ist zur\u00fcckgetreten. Der Grund ist seine Verbindung zu dem verurteilten Sexualstraft\u00e4ter Jeffrey #Epstein. https://t.co/iXT9S5pPvo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "Weltvegantag"}, {"start": 240, "end": 254, "tag": "WorldVeganDay"}, {"start": 255, "end": 259, "tag": "Abo"}, {"start": 260, "end": 267, "tag": "Archiv"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "berndulrich", "id": "968225418"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/HMpgXJAQY6", "expanded_url": "https://trib.al/pE8SOkj", "display_url": "trib.al/pE8SOkj"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455110328128245763", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T09:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455110328128245763", "text": "In seinem ersten Jahr als Veganer hat @berndulrich mehr \u00fcber Tiere und Landwirtschaft, \u00fcber Ern\u00e4hrung, \u00fcber die Gesellschaft, seinen K\u00f6rper und sich selbst gelernt als in jedem anderen Jahr zuvor. Zum #Weltvegantag. https://t.co/HMpgXJAQY6 #WorldVeganDay #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KlHdU0caGs", "expanded_url": "https://trib.al/6rh3KVw", "display_url": "trib.al/6rh3KVw"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455104354537541638", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T09:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455104354537541638", "text": "In der #CDU spitzt sich der Machtkampf um den Parteivorsitz offenbar weiter zu. Einem Zeitungsbericht zufolge will Friedrich Merz Bundesgesundheitsminister Jens Spahn von einer Kampfkandidatur abbringen \u2013 indem er ihn in sein Team holt. https://t.co/KlHdU0caGs"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "COP26"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "G20"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joha_roth", "id": "1493836350"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455099541301178370", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T09:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455096688574672898"}], "id": "1455099541301178370", "text": "RT @joha_roth: Nun wird es auf die #COP26 ankommen, aus den geopolitischen Unverbindlichkeiten der #G20 klimapolitisch verbindliche Handlun\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Polen"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/fRJyWhyMTj", "expanded_url": "https://trib.al/qpVQeRW", "display_url": "trib.al/qpVQeRW"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455098808623378433", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T09:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455098808623378433", "text": "An der Grenze zwischen #Polen und #Belarus sitzen viele Migranten fest. Medizinische Hilfe sollen sie nicht bekommen, die polnische Regierung bleibt hart. https://t.co/fRJyWhyMTj"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "Striketober"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/UmAkkKgpWF", "expanded_url": "https://trib.al/DNbg50t", "display_url": "trib.al/DNbg50t"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455093787622006786", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T08:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455093787622006786", "text": "Es gibt einen neuen Monat in den USA, den #Striketober. Mehr als 100.000 Arbeitnehmer traten im Oktober in den Streik. https://t.co/UmAkkKgpWF"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "Hildmann"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/clCQMnRsKn", "expanded_url": "https://trib.al/FqVgker", "display_url": "trib.al/FqVgker"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455088740980903940", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T08:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 27, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455088740980903940", "text": "Laut Medienberichten gab es in der Berliner Justiz offenbar eine Spionin, die Informationen an Attila #Hildmann weitergab. Die Frau soll in der IT-Abteilung der Beh\u00f6rde gearbeitet haben. https://t.co/clCQMnRsKn"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 84, "tag": "Klimakonferenz"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "COP26"}, {"start": 144, "end": 157, "tag": "klimaneutral"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "elena_erdmann", "id": "751836728541970432"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/kH7tQbBndA", "expanded_url": "https://trib.al/M4IyjCF", "display_url": "trib.al/M4IyjCF"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455083450885574657", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T08:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455083450885574657", "text": "Tr\u00fcgerischer Eindruck: Mehr und mehr L\u00e4nder k\u00fcndigen zum Auftakt der #Klimakonferenz #COP26 neue Klimaschutzpl\u00e4ne an. Reichen die, um schneller #klimaneutral zu werden? @elena_erdmann und Annick Ehmann zeigen mit Daten, wo die Welt wirklich gerade steht. https://t.co/kH7tQbBndA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Tatort"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/n8oWiwYDQe", "expanded_url": "https://trib.al/2L08rkG", "display_url": "trib.al/2L08rkG"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455078998757761029", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T07:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455078998757761029", "text": "Hat Ihnen der #Tatort aus Frankfurt gestern gefallen? Im Film geht es nur vordergr\u00fcndig um einen Mord in der Verlagsbranche, schreibt unser Autor: Eigentlich geht es um Chancenungleichheit und das beliebte Bild der \"Rabenmutter\". https://t.co/n8oWiwYDQe"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Holocaust"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "Berlin"}, {"start": 180, "end": 184, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 132, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FNbNxW7h6L", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/margot-friedlaender-berlin-kz-familie-usa-auswanderung-holocaust?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455078004774817794", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T07:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 89, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455078004774817794", "text": "\"Das ist mein viertes Leben\", sagt die #Holocaust-\u00dcberlebende Margot Friedl\u00e4nder. Zu ihrem 100. Geburtstag besucht sie mit @ch_amend die Orte ihrer Kindheit und Jugend in #Berlin. #Abo https://t.co/FNbNxW7h6L"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1455075449009213441"]}, "conversation_id": "1455075450766733318", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T07:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455075450766733318", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/HdzGkfltva", "expanded_url": "https://trib.al/6kDKjjZ", "display_url": "trib.al/6kDKjjZ"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/gRAl7I5CR7", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1455075450766733318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRAl7I5CR7"}]}, "text": "Update am Morgen: Alle best\u00e4tigten Corona-Infektionen in Deutschland. Recherchieren Sie hier die st\u00e4ndig aktualisierte Lage in allen 401 Stadt- und Landkreisen:\u00a0https://t.co/HdzGkfltva https://t.co/gRAl7I5CR7"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 63, "tag": "Klimaschutz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "svensonst", "id": "17649599"}]}, "author_id": "5715752", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455074233273524225", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T07:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455071469881466883"}], "id": "1455074233273524225", "text": "RT @svensonst: Wo steht die Welt nun wirklich beim #Klimaschutz? Welches Land tut genug, um das Versprechen von 1,5-Grad einzuhalten? @elen\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 272, "tag": "Abo"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/KAyEhZLpnX", "expanded_url": "https://trib.al/jlBZLBs", "display_url": "trib.al/jlBZLBs"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455069592502611970", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T07:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596161376261", "name": "Dining"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597017083904", "name": "QSR"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026319212", "name": "McDonald's"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847865239886417922", "name": "Fast food", "description": "Fast food"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596161376261", "name": "Dining"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597017083904", "name": "QSR"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026319212", "name": "McDonald's"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}], "id": "1455069592502611970", "text": "Der Evolutionspsychologe David Buss behauptet: \"Frauen, die viel verdienen, wollen sich nicht mit dem Typen zufrieden geben, der bei McDonalds die Hamburger wendet. Sie wollen einen Mann, der mindestens genauso erfolgreich ist wie sie selbst.\" https://t.co/KAyEhZLpnX #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 250, "tag": "Abo"}, {"start": 251, "end": 258, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/STAsLFdZEM", "expanded_url": "https://trib.al/hFXwk02", "display_url": "trib.al/hFXwk02"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455064243460624384", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T06:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455064243460624384", "text": "Macht Geld jemanden zu einem schlechten Menschen? Maximilian Dittrich wurde in die Oberschicht hineingeboren. Er ging aufs Eliteinternat und studiert jetzt in M\u00fcnchen. Wie erlebt er das Privileg nicht absteigen zu k\u00f6nnen? https://t.co/STAsLFdZEM #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/W0Ckk7h41Y", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundeslaender-ansteckungen-todesfaelle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455062943893049346", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T06:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455062943893049346", "text": "Die Bundesweite #Corona-Inzidenz ist auf 154,8 gestiegen. Das RKI verzeichnete 9.658 neue Ansteckungen \u2013 das sind rund 3.000 mehr als vor einer Woche. https://t.co/W0Ckk7h41Y"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "Abo"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/OHL77m2Ysz", "expanded_url": "https://trib.al/jaVmp2Q", "display_url": "trib.al/jaVmp2Q"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455058846406348800", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T06:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 46, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455058846406348800", "text": "Eine Mutter und ihr elfj\u00e4hriger Sohn sprechen \u00fcber Feminismus. Aber wie bekommen Eltern ihre Jungs dazu, Frauen auf Augenh\u00f6he zu sehen und sie zu respektieren. https://t.co/OHL77m2Ysz #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Corona"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xDx2QGqPzs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-impfung-bundesgesundheitsminister-jens-spahn-impfzentrum-eroeffnung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455056556370894848", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T06:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455056556370894848", "text": "Seit Tagen steigen die #Corona-Infektionszahlen. Mit der erneuten Inbetriebnahme der Impfzentren k\u00f6nnten Drittimpfungen schneller verteilt werden, sagt Jens #Spahn. https://t.co/xDx2QGqPzs"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Berlin"}, {"start": 131, "end": 135, "tag": "Abo"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/13Jaf3nhgx", "expanded_url": "https://trib.al/rZy6w7d", "display_url": "trib.al/rZy6w7d"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455053491215478786", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T06:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455053491215478786", "text": "Ist das emotionale Ankommen in einer anderen Stadt ein linearer Prozess oder gibt es R\u00fcckschritte? https://t.co/13Jaf3nhgx #Berlin #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "Kontoauszug"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "Abo"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/e5gUEmGkGM", "expanded_url": "https://trib.al/QS3TSft", "display_url": "trib.al/QS3TSft"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455048173857255426", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T05:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455048173857255426", "text": "Die Unternehmerin Carolin Kuhnert verkauft mobile Grills \u2013 und tr\u00e4umt sogar von ihrer Arbeit. Hier erz\u00e4hlt sie, wie sie und ihr Start-Up durch die Krise kommen. Ihr #Kontoauszug: https://t.co/e5gUEmGkGM #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 213, "tag": "Abo"}, {"start": 214, "end": 221, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PawmqnX2uZ", "expanded_url": "https://trib.al/66fRC81", "display_url": "trib.al/66fRC81", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455042718078488579/HKfSPn2S?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455042718078488579/HKfSPn2S?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lebenspartner: Er ist der Erste und der Einzige", "description": "Sie wurden ein Paar, als sie 14 war. Das ist jetzt zwei Jahrzehnte her \u2013 und sie sind immer noch zusammen. Verpasst man etwas, wenn man bei seiner Jugendliebe bleibt?", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/21/jugendliebe-lebenspartner-beziehung-verlieben-liebeskolumne?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_campaign=ref"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455042708335169540", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T05:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455042708335169540", "text": "\"Alle hatten mal kurze, mal lange Beziehungen, Abenteuer oder sind fr\u00f6hliche Singles. Und ich sitze mit 35 auf meiner Terrasse, mit Kind, Hund und dem einzigen Mann, den ich je hatte.\" https://t.co/PawmqnX2uZ #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 158, "tag": "Mode"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "Stil"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Z0m2exZTI2", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/daunenjacke-eddie-bauer-abenteurer-mode-chanel-stil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455042022436446213/QPSZgK24?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455042022436446213/QPSZgK24?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Daunenjacke: Dick im Gesch\u00e4ft", "description": "Sie ist federleicht und h\u00e4lt warm: die Daunenjacke. Seit fast 100 Jahren macht das Kleidungsst\u00fcck Karriere, auch die Haute Couture schreckt nicht vor ihr zur\u00fcck.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/daunenjacke-eddie-bauer-abenteurer-mode-chanel-stil?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455042019118788610", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T05:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10042735288", "name": "Eddie Bauer"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "844603730221707264", "name": "Fashion", "description": "Fashion"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "846427983237672960", "name": "Fashion Brand", "description": "Fashion Brand"}}], "id": "1455042019118788610", "text": "Die erste Daunenjacke wurde in den Drei\u00dfigerjahren vom amerikanischen Abenteurer Eddie Bauer entworfen. Er wollte bei Angelausfl\u00fcgen nicht mehr frieren. #Mode #Stil https://t.co/Z0m2exZTI2"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 208, "tag": "Abo"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Archiv"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zmzNwOeqmK", "expanded_url": "https://trib.al/nar14iF", "display_url": "trib.al/nar14iF"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1455037317161394179", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T05:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455037317161394179", "text": "\"Ich dachte: Anja, du hattest Krebs, deine Br\u00fcste sind weg und dein Mann ist tot. Schlimmer kann es kaum kommen. Und ich habe mir gesagt, stell dich nicht so an und halte es aus.\" https://t.co/zmzNwOeqmK #Abo #Archiv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 140, "tag": "FCAVFB"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "FCUFCB"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/bsq7QFPI68", "expanded_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-borussia-moenchengladbach-spieltag-10?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/sport/2021-10/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455037285787914242", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T05:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339425574875143", "name": "FC Augsburg vs VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1455037285787914242", "text": "Der FC Augsburg spielt sch\u00f6nen Fu\u00dfball. Der FC Augsburg? Ja, der FC Augsburg! Die R\u00fcckschau auf den 10. Bundesliga-Spieltag u.a. mit #FCAVFB und #FCUFCB  https://t.co/bsq7QFPI68"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Russland"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Corona"}, {"start": 220, "end": 229, "tag": "WasJetzt"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/P7FXzSesEV", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-russland-zahlen-lockdown-zeit-wahrnehmung-nachrichtenpodcast?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455036903934337027", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T05:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455036903934337027", "text": "In #Russland infizieren sich immer mehr Menschen mit Corona. Auch die Todeszahlen steigen stark. Was tut das Land in der schwersten Phase der Pandemie? Au\u00dferdem im Podcast: Was #Corona mit unserer Zeitwahrnehmung macht. #WasJetzt https://t.co/P7FXzSesEV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Eltern"}, {"start": 138, "end": 142, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/2xalEIOZFo", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/streit-kinder-eltern-schlichten-rolle-aufgabe?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455036573582512130", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T04:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455036573582512130", "text": "\"Wir #Eltern sind die Teamleitung, das ist unser Job. Dazu geh\u00f6rt, dass man vor Kr\u00e4nkung sch\u00fctzt, dass keiner sich ausgeschlossen f\u00fchlt.\" #Abo https://t.co/2xalEIOZFo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "Martenstein"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jyfVi77ZI0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/harald-martenstein-briefumschlag-ohne-absender-petzen-steuersuender?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455035854796337157", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T04:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455035854796337157", "text": "Was ist moralisch richtige, was fragw\u00fcrdige Denunziation?, fragt sich Harald #Martenstein. #Abo https://t.co/jyfVi77ZI0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "COP26"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "Corona"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "WasJetzt"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "Newsletter"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 192, "username": "MPilath", "id": "746850146"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/AmuvC262VR", "expanded_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/klimagipfel-auffrischungsimpfungen-schlafen-2021-11-01?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/newsletter/was\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455035501652717573", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T04:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455035501652717573", "text": "Gro\u00dfbritannien bittet die Welt zum Klimagipfel #COP26, die #Corona-Zahlen steigen und Jens Spahn fordert mehr Tempo beim Boostern. Die wichtigsten Nachrichten zum Start in den Tag von @MPilath im #WasJetzt-#Newsletter https://t.co/AmuvC262VR"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 12, "tag": "Dedy"}, {"start": 83, "end": 102, "tag": "Heizkostenzuschuss"}, {"start": 142, "end": 153, "tag": "Strompreis"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/pjh6ObUVHi", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/sttrompreis-wohngeld-heizkosten-zuschuss-staedtetag-helmut-dedy?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455024022287265793", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T04:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455024022287265793", "text": "Helmut #Dedy, Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen St\u00e4dtetags, fordert einen h\u00f6heren #Heizkostenzuschuss f\u00fcr Haushalte mit niedrigen Einkommen. #Strompreis https://t.co/pjh6ObUVHi"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 169, "tag": "BorisJohnson"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 71, "username": "COP26", "id": "1195025771368239106"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1KmKKJfOy3", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/cop26-weltklimagipfel-glasgow-grossbritannien-gastgeber?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455022454150205441", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T04:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "id": "1455022454150205441", "text": "Wie pr\u00e4sentiert sich die britische Regierung als Gastgeberin von @COP26? Kritiker sagen, die Corona-Krise und die Folgen des Brexit h\u00e4tten die Regierung um #BorisJohnson so in Beschlag genommen, dass die Vorbereitung des UN-Gipfels zu kurz gekommen sei.  https://t.co/1KmKKJfOy3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Australien"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "Psaki"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1455011285129732103", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T03:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455011285129732103", "text": "In #Australien sind die ersten internationalen Reisenden ohne Sondergenehmigung eingetroffen. US-Regierungssprecherin Jen #Psaki ist positiv auf das Coronavirus getestet worden. #Corona-News aus aller Welt  https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "Zaev"}, {"start": 118, "end": 133, "tag": "Nordmazedonien"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/smTASltv44", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nordmazedonien-zoran-zaev-ruecktritt-kommunalwahlen-skopje-niederlage?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454972532654845957/fcDhF2Hs?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454972532654845957/fcDhF2Hs?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Zoran Zaev: Nordmazedoniens Ministerpr\u00e4sident tritt zur\u00fcck", "description": "Die Sozialdemokraten verloren bei den Kommunalwahlen. Zoran Zaev legte daraufhin seine \u00c4mter als Partei- und Regierungschef nieder. Die Opposition fordert Neuwahlen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nordmazedonien-zoran-zaev-ruecktritt-kommunalwahlen-skopje-niederlage?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454972524081594378", "lang": "de", "created_at": "2021-11-01T00:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454972524081594378", "text": "Nordmazedoniens Regierungschef Zoran #Zaev tritt nach Niederlagen der Sozialdemokraten bei den Kommunalwahlen zur\u00fcck. #Nordmazedonien https://t.co/smTASltv44"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Hacker"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "LGBTQ"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/99tOZYLMr5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/israel-datingseite-atraf-hacker-angriff-daten-iran?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454921902263316482", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T21:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1047123725525479425", "name": "Information security", "description": "Information Security"}}], "id": "1454921902263316482", "text": "#Hacker haben laut Medienberichten mit der Ver\u00f6ffentlichung von Daten der israelischen #LGBTQ Datingseite Atraf gedroht. Sie fordern eine Million Dollar. https://t.co/99tOZYLMr5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Tatort"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ohEmhAOdW0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/tatort-frankfurt-luna-frisst-oder-stirbt-obduktionsbericht?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/film/20\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454913775073640450", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T20:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454913775073640450", "text": "Eine \"Jungautorin erhebt ihre Stimme gegen die Chancenungleichheit\" \u2013 im Frankfurter #Tatort geht es aber nur vordergr\u00fcndig um die Verlagsbranche. Eigentlich werden vor allem antiquierte M\u00fctterbilder durch eine uninspirierte Handlung transportiert.  https://t.co/ohEmhAOdW0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "G20"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/aPEUGTQNPQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/g20-gipfel-abschluss-klimaschutz-usa-joe-biden-china?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454898975610490880", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T19:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454898975610490880", "text": "Klimapolitisch bleiben die #G20 unverbindlich. Doch den politischen Willen, zu handeln, kann auch die Klimakonferenz #COP26 nicht ersetzen. https://t.co/aPEUGTQNPQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Ansteckungen"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/W0Ckk6Ztaq", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundeslaender-ansteckungen-todesfaelle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454891319269208068", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T19:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454891319269208068", "text": "Mit 14.137 Neuinfektionen und 25 weitere Todesf\u00e4lle steigt die Zahl der t\u00e4glichen #Ansteckungen mit dem #Coronavirus nach Informationen von ZEIT ONLINE deutlich \u2013 die der Todesf\u00e4lle ver\u00e4ndert sich im Vorwochenvergleich kaum. https://t.co/W0Ckk6Ztaq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "K\u00fchne"}, {"start": 223, "end": 227, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/GT5R3QbDnk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/klaus-michael-kuehne-milliardaer-unternehmer-kuehne-nagel-pandemie?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/klaus-\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454884266748284931", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T18:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454884266748284931", "text": "Klaus-Michael #K\u00fchne ist seit Kurzem der drittreichste Deutsche. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber den unheimlichen Boom in der Logistik, den Vorwurf, er sei ein Steuerfl\u00fcchtling \u2013 und den Moment, in dem er fast seine Firma verloren h\u00e4tte #Abo https://t.co/GT5R3QbDnk"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 58, "tag": "Staatsschulden"}, {"start": 109, "end": 112, "tag": "EU"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "JakobElefah", "id": "2478192674"}, {"start": 167, "end": 181, "username": "JonathanB4RTH", "id": "89731485"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Tt1vz37T4n", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/eu-schulden-regeln-kommission-koalition-spd-gruene-fdp?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454881300024807430", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T18:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454881300024807430", "text": "Wer entsprechend der bisherigen Regeln die #Staatsschulden reduzieren will, riskiert \u00e4hnliche Folgen f\u00fcr die #EU-Mitgliedsstaaten wie 2008, schreiben @JakobElefah und @JonathanB4RTH. https://t.co/Tt1vz37T4n"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Japan"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4qOz2htb1T", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/japan-parlamentswahlen-ldp-fumio-koshida-koalition?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454867682197745669", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T17:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454867682197745669", "text": "In #Japan konnte die regierende Liberaldemokratische Partei (LDP) die Wahl zum Unterhaus erneut f\u00fcr sich entscheiden \u2013 allerdings mit Stimmenverlusten. https://t.co/4qOz2htb1T"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 157, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/CAIXJF8GR0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/korruption-politik-oesterreich-sebastian-kurz-antikorruptionsexperte-martin-kreutner?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/korrup\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454862337320656900/HbwPYcvX?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454862337320656900/HbwPYcvX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Korruption in der Politik: \"Ganz oben haben wir ein massives Problem\"", "description": "Wann wird aus Kl\u00fcngelei Kriminalit\u00e4t? Antikorruptionsexperte Martin Kreutner \u00fcber dubiose Machenschaften f\u00fchrender Staatsorgane in \u00d6sterreich und Mittel, sie zu stoppen", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/44/korruption-politik-oesterreich-sebastian-kurz-antikorruptionsexperte-martin-kreutner?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454862312888733704", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T17:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454862312888733704", "text": "Wann wird aus Kl\u00fcngelei echte Kriminalit\u00e4t? Der Antikorruptionsexperte Martin Kreutner \u00fcber die dubiosen Machenschaften f\u00fchrender Staatsorgane in #\u00d6sterreich und die geeigneten Mittel, sie zu stoppen. https://t.co/CAIXJF8GR0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Fischereistreit"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Frankreich"}, {"start": 45, "end": 60, "tag": "Gro\u00dfbritannien"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/xAJ1w0bY5c", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brexit-fischereistreit-eu-grossbritannien-frankreich?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454861530063908867/5QBUeVEz?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454861530063908867/5QBUeVEz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Brexit: Fischereistreit zwischen Briten und Franzosen bleibt ungel\u00f6st", "description": "Auch ein Treffen von Boris Johnson und Emmanuel Macron brachte keine Ann\u00e4herung im Fischereistreit. Frankreich h\u00e4lt an seinem Ultimatum fest, die Briten drohen ebenfalls.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brexit-fischereistreit-eu-grossbritannien-frankreich?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454861521088131074", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T17:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000612773", "name": "NFL Football", "description": "Football action from around the National Football League."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1392659990540738564", "name": "Titans at Colts"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "689566306014617600", "name": "American football"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "689566314835259392", "name": "NFL"}}, {"domain": {"id": "27", "name": "American Football Game", "description": "Sports Event specific to American Football, such as Notre Dame vs. Stanford"}, "entity": {"id": "1392659990540738564", "name": "Titans at Colts"}}, {"domain": {"id": "28", "name": "NFL Football Game", "description": "Sports Event specific to NFL Football, such as Buffalo Bills vs. New England Patriots"}, "entity": {"id": "1392659990540738564", "name": "Titans at Colts"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "id": "1454861521088131074", "text": "Im #Fischereistreit zwischen #Frankreich und #Gro\u00dfbritannien bleiben die Fronten verh\u00e4rtet: Auch ein Treffen von Boris Johnson und Emmanuel Macron brachte keinen Fortschritt. https://t.co/xAJ1w0bY5c"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 111, "tag": "Abo"}, {"start": 112, "end": 116, "tag": "DDR"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZIpgQJjyGQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/ddr-ausreise-schwiegermutter-risiko-liebeskolumne?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454855991162454019", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T17:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454855991162454019", "text": "Sie kommt aus dem Osten, er aus dem Westen. Als sie ausreist, um bei ihm zu leben, beginnen die Konflikte. #Abo #DDR https://t.co/ZIpgQJjyGQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "\u00d6kozid"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/tt5o1V2DZw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/oekozid-straftat-phlippe-sands-internationaler-strafgerichtshof-den-haag?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454855656784207875", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T16:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 109, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454855656784207875", "text": "\"Glauben Sie mir, nichts sch\u00e4rft die Aufmerksamkeit so wie das Risiko, ins Gef\u00e4ngnis zu kommen\", sagt der Jurist Philippe Sands \u00fcber sein Vorhaben, den #\u00d6kozid im internationalen Strafrecht zu verankern. #COP26 https://t.co/tt5o1V2DZw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "Merkel"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "Spahn"}, {"start": 174, "end": 197, "tag": "Auffrischungsimpfungen"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454853835680329730", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T16:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1454853835680329730", "text": "Man m\u00fcsse wohl noch einmal mit den Bundesl\u00e4ndern reden, sagt die scheidende Kanzlerin Angela #Merkel mit Blick auf das Infektionsgeschehen. Jens #Spahn hat eine Debatte \u00fcber #Auffrischungsimpfungen losgetreten. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "Ansteckungszahlen"}, {"start": 72, "end": 95, "tag": "Auffrischungsimpfungen"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ILTdvnhWN0", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-impfung-booster-pandemie-gipfel-jens-spahn?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesundheit/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454840422581383168", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T15:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454840422581383168", "text": "Mit den steigenden #Ansteckungszahlen wachsen auch die Forderungen nach #Auffrischungsimpfungen \u2013 Gesundheitsminister #Spahn will dazu mit Bund und L\u00e4ndern beraten. https://t.co/ILTdvnhWN0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "UN"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Glasgow"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/NAkkc5DYKg", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pariser-klimaziele-cop26-klimakonferenz-alok-sharma?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454833346719141890", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T15:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "id": "1454833346719141890", "text": "Die #UN-Klimakonferenz in #Glasgow m\u00fcsse \"halten, was Paris versprochen habe\", sagte der gew\u00e4hlte Pr\u00e4sident der #COP26 Alok Sharma zum Auftakt. Sie sei \"unsere letzte Hoffnung\" f\u00fcr die Einhaltung des 1,5-Grad-Ziels. https://t.co/NAkkc5DYKg"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454830881986711557", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T15:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 38, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454830881986711557", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/mdTpkCsavI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/bodyshaming-familie-eltern-erfahrungsbericht-leseraufruf?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zett/2021-10/b\u2026"}]}, "text": "Hast du Bodyshaming durch Familienangeh\u00f6rige erlebt? Wir w\u00fcrden uns freuen, wenn du uns deine Geschichte erz\u00e4hlst. https://t.co/mdTpkCsavI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Boosterimpfungen"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "Impfung"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Corona"}, {"start": 222, "end": 226, "tag": "G20"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454829627118137344", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T15:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454829627118137344", "text": "W\u00e4hrend in Deutschland \u00fcber #Boosterimpfungen diskutiert werde, habe ein gro\u00dfer Teil der Menschen in \u00e4rmeren L\u00e4ndern noch nicht mal die erste #Impfung bekommen, kritisieren Hilfsorganisationen. #Corona-News aus aller Welt #G20 https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 131, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Wetter"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "Cop26"}, {"start": 147, "end": 155, "tag": "Glasgow"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/bU8C1SmO11", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/klimawandel-erderwaermung-hitze-2021-weltwetterorganisation-trend?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/2021-10\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454826535391797259", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T15:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454826535391797259", "text": "Nicht so warm wie die letzten drei Jahre, trotzdem geh\u00f6rt 2021 zu den sieben hei\u00dfesten Jahren der j\u00fcngeren Geschichte. #Klimawandel #Wetter #Cop26 #Glasgow https://t.co/bU8C1SmO11"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "Sonderz\u00f6lle"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Stahl"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "USA"}, {"start": 108, "end": 111, "tag": "EU"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "Nachhaltigkeit"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/SM1z6HchTr", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usa-eu-handelspolitik-stahl-aluminium-produktion-nachhaltigkeit-zollstreit-g20?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454825708790894598", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T15:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454825708790894598", "text": "Nach der Einigung im Streit \u00fcber #Sonderz\u00f6lle auf #Stahl- und Aluminiumimporte wollen sich die #USA und die #EU f\u00fcr mehr #Nachhaltigkeit in der Branche einsetzen. https://t.co/SM1z6HchTr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "G20"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gkpuDEl5OI", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/1-5-grad-klimaziel-g20-gipfel-pariser-klimabakommen-massnahmen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/2021-1\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454788811796455425", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T12:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454788811796455425", "text": "#G20-Staaten bekr\u00e4ftigen Einhaltung des 1,5-Grad-Ziels. Experten sehen darin \"keinen Fortschritt\".  https://t.co/gkpuDEl5OI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Israel"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "USA"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "Quarant\u00e4ne"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454787041296793602", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T12:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454787041296793602", "text": "In #Israel wird die Leiterin des Gesundheitsdienstes offenbar von Impfgegnern bedroht. Die #USA lassen ungeimpfte Kinder ohne #Quarant\u00e4ne ins Land. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 191, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "aurelmertz", "id": "845830554"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7G4CmKnTVF", "expanded_url": "https://trib.al/uGxp20i", "display_url": "trib.al/uGxp20i"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "conversation_id": "1454780526666072064", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T12:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454780526666072064", "text": "Der Comedian @aurelmertz prangert in seinen Videos Racial Profiling an oder Tierqu\u00e4lerei. Im Interview erz\u00e4hlt er, wie er mit Humor Horrornachrichten verarbeitet. https://t.co/7G4CmKnTVF #Abo"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 44, "tag": "PumpkinSpiceLatte"}, {"start": 67, "end": 71, "tag": "Abo"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "K\u00fcrbissuppe"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5tA4BAzpPC", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/kuerbis-kaffeesuppe-rezept-kochen-herbst-sonntagsessen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454760969956216832", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T10:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850442647088971776", "name": "Coffee", "description": "Coffee"}}], "id": "1454760969956216832", "text": "Das Suppen-Gegenst\u00fcck zum #PumpkinSpiceLatte: Coffee Spice K\u00fcrbis. #Abo #K\u00fcrbissuppe https://t.co/5tA4BAzpPC"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Lindner"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "SPD"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "Gr\u00fcne"}, {"start": 55, "end": 59, "tag": "FDP"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "Spitzenverdiener"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FTD8KTCkIc", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454757986497220616", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T10:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "id": "1454757986497220616", "text": "Laut Christian #Lindner versuchen #SPD und #Gr\u00fcne, der #FDP die Schuld f\u00fcr ausbleibende Steuerentlastungen f\u00fcr die Mitte zu geben. Sie verwiesen zuletzt auf die Weigerung der FDP, #Spitzenverdiener zu belasten. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTCkIc"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 17, "tag": "\u00c4rztetag"}, {"start": 30, "end": 48, "tag": "Bundes\u00e4rztekammer"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Kliniken"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "Fallpauschalen"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/m6mJACTHNB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/deutscher-aerztetag-reform-krankenhaus-finanzierung-aerztekammer-anreize?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454743143425904642", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T09:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 101, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454743143425904642", "text": "Vor dem #\u00c4rztetag fordert die #Bundes\u00e4rztekammer eine Reform der Finanzierung von #Kliniken. Die #Fallpauschalen trieben die Kommerzialisierung des Gesundheitssystems an.  https://t.co/m6mJACTHNB"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 197, "tag": "Nahverkehr"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "\u00d6PNV"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "Infrastruktur"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/lw5B8Mi27r", "expanded_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/infrastruktur-nahverkehr-land-auto-bus-transport?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/mobilitaet/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454741099646496768", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T09:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 88, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454741099646496768", "text": "Die Takte von Bussen und Bahnen finden in sehr l\u00e4ndlichen Regionen 32 Prozent sehr gut oder gut \u2013 in st\u00e4dtischen R\u00e4umen 65 Prozent. Umfrage zeigt Unzufriedenheit der Landbev\u00f6lkerung mit #Nahverkehr. #\u00d6PNV #Infrastruktur https://t.co/lw5B8Mi27r"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "Halloween"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UmUHw6tJ6F", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021/44/halloween-illustration-schreckensvorstellung-suessigkeiten-verkleiden?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/2\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454736770977996800", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T09:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}], "id": "1454736770977996800", "text": "Eine Mumie aus ... Klopapier! Illustratoren und Zeichnerinnen zeigen zu #Halloween ihre pers\u00f6nlichen Horrorvorstellungen.  https://t.co/UmUHw6tJ6F"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "SvenRegener"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "allesgesagt"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "ElementofCrime"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 83, "username": "Jochen", "id": "4617361"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ch_amend", "id": "1131353892"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DE28HWtKzj", "expanded_url": "https://trib.al/emLhraD", "display_url": "trib.al/emLhraD"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/UkkgjUNxex", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454732132065087489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UkkgjUNxex"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454732130156748800"]}, "conversation_id": "1454732132065087489", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T08:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454732132065087489", "text": "Der Autor und Musiker #SvenRegener ist zu Gast im Podcast #allesgesagt. Mit @jochen und @ch_amend spricht er \u00fcber seine Kindheit, #ElementofCrime und den Unterschied zwischen Musikern und der Literaturwelt: https://t.co/DE28HWtKzj https://t.co/UkkgjUNxex"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Holocaust"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UUH4WaUpJ0", "expanded_url": "https://trib.al/Gf5gaY7", "display_url": "trib.al/Gf5gaY7"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CmFeuvZIkI", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454726500448669698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CmFeuvZIkI"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454726496141168643"]}, "conversation_id": "1454726500448669698", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T08:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 22, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454726500448669698", "text": "Die Aufarbeitung des #Holocaust endet oft, wenn es um Eltern und Gro\u00dfeltern geht: Sie waren doch lieb. Dieses Schweigen ist gef\u00e4hrlich, sagt Sozialpsychologe Jonas Rees. https://t.co/UUH4WaUpJ0 https://t.co/CmFeuvZIkI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 190, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/zuaRwsVYFI", "expanded_url": "https://trib.al/0QOkjzv", "display_url": "trib.al/0QOkjzv"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/AcNt6zMzOP", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454720848795951104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcNt6zMzOP"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454720845910319105"]}, "conversation_id": "1454720848795951104", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T08:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454720848795951104", "text": "Zu viel Liebe? Zu wenig Zeit? Zu gro\u00dfe Angst? M\u00fctter, die in der modernen Elternwelt bestehen wollen, entt\u00e4uschen am meisten \u2013 sich selbst. Was soll der Schei\u00df?  https://t.co/zuaRwsVYFI #Abo https://t.co/AcNt6zMzOP"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 199, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Zlsy52f1vV", "expanded_url": "https://trib.al/jNHIvS0", "display_url": "trib.al/jNHIvS0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454373379209895938/7XHTRIsL?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454373379209895938/7XHTRIsL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "T\u00f6dlicher Verkehrsunfall \u2022 Das Beste aus Z+: Nur eine Sekunde", "description": "Auf einer Landstra\u00dfe verursacht er einen Unfall, bei dem eine Frau stirbt. Lange qu\u00e4lt ihn seine Schuld, keine Strafe scheint ihm genug. Dann passiert ein zweiter Unfall.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/toedlicher-verkehrsunfall-auto-schuldfrage-schuldgefuehle?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/qEgaDkGcUv", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454715777962156039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEgaDkGcUv"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454715776322125827"]}, "conversation_id": "1454715777962156039", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T07:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454715777962156039", "text": "Auf einer Landstra\u00dfe verursacht er einen Unfall, bei dem eine Frau stirbt. Lange qu\u00e4lt ihn seine Schuld, keine Strafe scheint ihm genug. Dann passiert ein zweiter Unfall: https://t.co/Zlsy52f1vV #Abo https://t.co/qEgaDkGcUv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "Abo"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zeBAbHSMEw", "expanded_url": "https://trib.al/dxmI51Q", "display_url": "trib.al/dxmI51Q"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/4Ie4wrWk5U", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454710252272750594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ie4wrWk5U"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454710250033065985"]}, "conversation_id": "1454710252272750594", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T07:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 63, "like_count": 216, "quote_count": 17}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "id": "1454710252272750594", "text": "Die Politik ist so frauenlos wie eh und je. Wir haben M\u00e4nner gefragt, warum das so ist. Hier antworten @OlafScholz, Christian Lindner, Wolfgang Kubicki und andere: https://t.co/zeBAbHSMEw #Abo https://t.co/4Ie4wrWk5U"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "Benzin"}, {"start": 260, "end": 266, "tag": "die49"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WlfSTnrlQo", "expanded_url": "https://trib.al/inNLU0s", "display_url": "trib.al/inNLU0s"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/fmSNsjIjYb", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454703783343165443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmSNsjIjYb"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454703780403023877"]}, "conversation_id": "1454703783343165443", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T06:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 43, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454703783343165443", "text": "W\u00e4hrend einigen das Tanken nun wehtut, k\u00f6nnte f\u00fcr andere Autofahren nicht teuer genug sein. Wir haben bei den 49 nachgefragt: Wo sp\u00fcren Sie die steigenden Kosten f\u00fcr #Benzin, Kohle und Erdgas? Und was w\u00fcnschen Sie sich von der Politik? https://t.co/WlfSTnrlQo #die49 https://t.co/fmSNsjIjYb"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Australien"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "Neuseeland"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "Kanada"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454699536962760708", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T06:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454699536962760708", "text": "#Australien erleichtert seine Einreisebestimmungen f\u00fcr #Neuseeland. #Kanada spendet 200 Millionen Impfdosen an arme L\u00e4nder. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "Sex"}, {"start": 22, "end": 38, "tag": "Schwangerschaft"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/7XLsMOmm1S", "expanded_url": "https://trib.al/nIlTcz1", "display_url": "trib.al/nIlTcz1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453997325400125447/-e4e3dCB?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453997325400125447/-e4e3dCB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schwangerschaft: Und der Sex?", "description": "Warum das Verlangen im zweiten Trimester am st\u00e4rksten ist und wann es nach der Geburt zur\u00fcckkehrt. Eine Hebamme und eine Sexualtherapeutin \u00fcber den Sex werdender Eltern", "unwound_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-10/schwangerschaft-sex-geschlechtsverkehr-lust-beziehung-partnerschaft?utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost+_link_sf&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_referrer=twitter&utm_medium=sm&wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.sf"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/YlVJlNFXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454698132642713601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlVJlNFXxE"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454698129908015105"]}, "conversation_id": "1454698132642713601", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T06:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454698132642713601", "text": "Kann #Sex w\u00e4hrend der #Schwangerschaft die Geburt einleiten? Eine Hebamme und eine Sexualtherapeutin beantworten diese und weitere Fragen.  https://t.co/7XLsMOmm1S #Abo https://t.co/YlVJlNFXxE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 22, "tag": "Klimakonferenz"}, {"start": 201, "end": 207, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1c3Wyl5zm5", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/un-klimakonferenz-cop26-glasgow-klimaziele-klimapolitik?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wissen/umwelt/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454689773776515076", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T06:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454689773776515076", "text": "Die UN-#Klimakonferenz in Glasgow k\u00f6nnte die letzte Chance sein, die Erw\u00e4rmung der Erde bei 1,5 Grad zu bremsen. Wie soll das gelingen und worum geht es? Die drei entscheidenden Verhandlungsthemen der #COP26\n https://t.co/1c3Wyl5zm5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Rom"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Update"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/TMpAUtT2CU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/rom-staedtetrip-italien-tourismus-geheimtipps-reisen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/rom-st\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454688710558158849", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T05:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454688710558158849", "text": "#Rom ist die Welthauptstadt des Recyclings, seit aus dem Marmor des Kolosseums die Peterskirche gebaut wurde. #Update #Abo  https://t.co/TMpAUtT2CU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "Arbeitsvermittlerin"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "Privatschule"}, {"start": 234, "end": 238, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/90II8wHfvu", "expanded_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/arbeitsvermittlerin-jobcenter-beruf-einkommen-familie-kontoauszug?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/arbeit/2021-10\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454687518557884426", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T05:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 36, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454687518557884426", "text": "Linda, 50, ist #Arbeitsvermittlerin bei der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit. Mit ihrem Gehalt von 4.900 Euro brutto \u00fcbernimmt sie den gr\u00f6\u00dften Teil der monatlichen Familienkosten \u2013 und erm\u00f6glicht ihrer Tochter den Besuch einer #Privatschule. #Abo https://t.co/90II8wHfvu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 55, "tag": "SOSKinderdorf"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/1SQ0FA3Ydk", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/sos-kinderdorf-bayern-missbrauch-betroffene?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454661931692924930", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T04:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454661931692924930", "text": "Die Missbrauchsvorw\u00fcrfe gegen den Verein #SOSKinderdorf ziehen gr\u00f6\u00dfere Kreise. Inzwischen haben sich weitere mutma\u00dfliche Betroffene gemeldet. https://t.co/1SQ0FA3Ydk"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CSU"}, {"start": 17, "end": 23, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/FTD8KTkJQE", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466391006891458568/uiKNXcKg?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466391006891458568/uiKNXcKg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Koalitionsbildung: Christian D\u00fcrr soll Chef der FDP-Bundestagsfraktion werden", "description": "Ein Finanzpolitiker soll den Fraktionsvorsitz der Liberalen von Christian Lindner \u00fcbernehmen. Die Gr\u00fcnen legen ihre Staatssekret\u00e4re fest. Das Liveblog zur Ampel-Koalition", "unwound_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/koalitionsbildung-news-ampel-jamaika-spd-gruene-fdp-union-sondierungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454647251469578243", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T03:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 88, "like_count": 28, "quote_count": 15}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1454647251469578243", "text": "#CSU-Chef Markus #S\u00f6der warnt in einem Medienbericht, dass eine #Ampel-Koalition die Gesellschaft spalten k\u00f6nnte. Das Liveblog https://t.co/FTD8KTkJQE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Kanada"}, {"start": 56, "end": 60, "tag": "G20"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/CtjOrkeDlw", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/corona-weltweit-news-usa-daenemark-israel-grossbritannien-impfung-live?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454621530646798336", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T01:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454621530646798336", "text": "#Kanada spendet 200 Millionen Impfdosen an arme L\u00e4nder. #G20-Staaten wollen sich besser gegen k\u00fcnftige Pandemien sch\u00fctzen. #Corona-News aus aller Welt https://t.co/CtjOrkeDlw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Booster"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Spahn"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/cpFSGBM7rU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/corona-aktuell-news-neuinfektionen-impfungen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454620934569082882", "lang": "de", "created_at": "2021-10-31T01:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454620934569082882", "text": "Sind #Booster-Impfungen f\u00fcr alle sinnvoll? Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesgesundheitsminister Jens #Spahn will das bei einem Bund-L\u00e4nder-Gipfel besprechen. #Corona-News aus Deutschland https://t.co/cpFSGBM7rU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Jemen"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IG0VKrJzwB", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/jemen-hafenstadt-aden-autobombe-explosion-tote-buergerkrieg?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454571949787598849", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T22:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454571949787598849", "text": "Bei einer Explosion im B\u00fcrgerkriegsland #Jemen sind nach Angaben von Rettungsdiensten mindestens 12 Menschen get\u00f6tet worden. https://t.co/IG0VKrJzwB"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 108, "tag": "COP26"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Glasgow"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/FHMCBAT6Ii", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/weltklimakonferenz-cop-26-kreative-protestaktionen-fs-2?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454516561138618370", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T18:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 25, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454516561138618370", "text": "Klimaschutzaktivisten weltweit demonstrieren f\u00fcr konsequenteren Klimaschutz, wie diese Bilder zeigen. #COP26 #Glasgow https://t.co/FHMCBAT6Ii"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Obamas"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "Clintons"}, {"start": 204, "end": 208, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/JeOF9Fx7Cv", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/state-of-terror-hilary-clinton-louise-penny-thriller-literatur?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/state-\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454509486132039684", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T18:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10037721440", "name": "Hillary Clinton", "description": "Former First Lady of the United States Hillary Clinton"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806569269513199616", "name": "Bill Clinton", "description": "Former US President Bill Clinton"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10037721440", "name": "Hillary Clinton", "description": "Former First Lady of the United States Hillary Clinton"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "806569269513199616", "name": "Bill Clinton", "description": "Former US President Bill Clinton"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "id": "1454509486132039684", "text": "Die #Obamas m\u00f6gen einen Netflix-Deal haben, die #Clintons ziehen Kriminalromane vor. Bill Clinton hat bereits zwei Politthriller zusammen mit James Patterson geschrieben. Jetzt legt Hillary Clinton nach. #Abo https://t.co/JeOF9Fx7Cv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Z\u00fcrich"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oo5pL9cQ7I", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/zuerich-stadtentwicklung-bevoelkerungswachstum-richtplaene-siedlungsbau?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/zueric\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454509327713243137", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T18:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454509327713243137", "text": "Wie gro\u00df ist gro\u00df genug f\u00fcr eine Stadt wie #Z\u00fcrich? https://t.co/oo5pL9cQ7I"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "RoyalAstronomer"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "MartinRees"}, {"start": 189, "end": 193, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/mjmbgtxvUX", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/martin-rees-astronom-ausserirdische-sterne-cambridge?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/martin\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454508661292797956", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T18:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454508661292797956", "text": "Das Universum und den Urknall zu verstehen, ist schwer genug. Der #RoyalAstronomer #MartinRees denkt weiter \u2013 an ein Multiversum, in dem es mehrere Male einen Urknall gegeben haben k\u00f6nnte. #Abo https://t.co/mjmbgtxvUX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "Weltgeschichte"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "Erbe"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "Afghanen"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "Taliban"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/adyE4ZakRs", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/afghanistan-museum-bubendorf-schweiz-paul-bucherer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/afghan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454501687327133696/cHPoda6Z?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454501687327133696/cHPoda6Z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Afghanistan-Museum in Bubendorf: Unter geheimen Teppichh\u00e4ndlern", "description": "Ein Schweizer will das kulturelle Erbe Afghanistans retten. Daf\u00fcr stellte er den Taliban ein Ersatzmuseum zur Verf\u00fcgung und organisierte Konferenzen im Verborgenen.", "unwound_url": "https://www.zeit.de/2021/44/afghanistan-museum-bubendorf-schweiz-paul-bucherer?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454501681807376384", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T17:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454501681807376384", "text": "Der Schweizer Paul Bucherer war beteiligt, als #Weltgeschichte geschrieben wurde. Er will das #Erbe der #Afghanen sch\u00fctzen. Daf\u00fcr stellte er sogar sein Nebenhaus den #Taliban als Museum zur Verf\u00fcgung.  https://t.co/adyE4ZakRs"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 56, "tag": "Heidekraut"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/qs6JIFHmoU", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-wissen/2021/06/heidekraut-pflanze-calluna-vulgaris-lebenskuenstler-norddeutschland?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-wissen/20\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454501550722801670", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T17:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454501550722801670", "text": "Achtung: Ein Interview mit dem norddeutschen #Heidekraut kann so karg verlaufen wie das mit einem fr\u00fcheren Bundeskanzler. #Abo https://t.co/qs6JIFHmoU"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Springer"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "D\u00f6pfner"}, {"start": 234, "end": 238, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/UrFzeYhKsA", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/mathias-doepfer-sebastian-kurz-private-sms-enthuellungen-privatsphaere?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/mathia\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454501138406027264", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T17:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454501138406027264", "text": "Private Handynachrichten brachten den \u00f6sterreichischen Bundeskanzler zu Fall. Wegen einer SMS geriet auch #Springer-Chef Mathias #D\u00f6pfner in Bedr\u00e4ngnis. Wo verl\u00e4uft die Grenze zwischen Aufkl\u00e4rung und Voyeurismus? Ein Pro &amp; Contra #Abo https://t.co/UrFzeYhKsA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 118, "tag": "Zeitumstellung"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qOmf6vqnAh", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/zeitumstellung-dunkelheit-zeitgewinn-tipps-zeit-nutzen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/l\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454500617330831365", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T17:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454500617330831365", "text": "Was macht man blo\u00df mit der Extrastunde, die man heute Nacht dazugewinnt? Wir h\u00e4tten da ein paar Ideen. #Zeitumstellung https://t.co/qOmf6vqnAh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Spiking"}, {"start": 180, "end": 184, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zwgF0yllvL", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/nachtleben-grossbritannien-ko-tropfen-spritzen-spiking-uebergriffe-frauen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-10\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454498867488112644/kBFodZKS?format=jpg&name=orig", "width": 1300, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454498867488112644/kBFodZKS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nachtleben in Gro\u00dfbritannien: \"Wir lassen uns nicht einsch\u00fcchtern\"", "description": "Immer mehr Studierende in Gro\u00dfbritannien berichten von K.-o.-Tropfen im Drink und Angriffen mit Spritzen. Ein Gespr\u00e4ch mit Anna, die selbst Opfer von \"Spiking\" wurde", "unwound_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/nachtleben-grossbritannien-ko-tropfen-spritzen-spiking-uebergriffe-frauen?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454498861855166469", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T17:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454498861855166469", "text": "Endlich wieder ausgehen, feiern, frei sein. Die Clubs und Bars in Gro\u00dfbritannien sind voll. Doch seit kurzem kommt es zu immer mehr F\u00e4llen von Attacken mit K.-o.-Tropfen. #Spiking #Abo https://t.co/zwgF0yllvL"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 12, "tag": "G20"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "Mindeststeuer"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/waEtEUoKyQ", "expanded_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/g20-weltweite-steuerreform-globale-mindeststeuer-unternehmen-oecd-staaten-regierungschefs?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/wirtschaft/202\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454484230373888001", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T16:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454484230373888001", "text": "Auf dem #G20 Gipfel sprechen sich auch die Staats-und Regierungschefs f\u00fcr eine globale #Mindeststeuer aus.  https://t.co/waEtEUoKyQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "version21"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "JA_Allmendinger", "id": "1316387758215225347"}, {"start": 155, "end": 163, "username": "z2xfest", "id": "705109266487775233"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "kulturstiftung", "id": "180360582"}, {"start": 180, "end": 190, "username": "FuturiumD", "id": "3311033775"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/L4d9CtzP9h", "expanded_url": "https://www.zeit.de/z2x/2021-10/version21-oktober-livestream-vertrauen-politik-parteien-medien?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/z2x/2021-10/ve\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454477836971085834", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T15:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454477836971085834", "text": "Die Vertrauensfrage \u2013 wie halten wir in Zukunft zusammen? Das diskutieren @JA_Allmendinger , Markus Beckedahl und weitere G\u00e4ste jetzt live bei #version21! @z2xfest @kulturstiftung @FuturiumD  https://t.co/L4d9CtzP9h"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "Gegenwart"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "FlorianIllies"}, {"start": 227, "end": 231, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qVHN4lXLtF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/hass-polarisierung-gesellschaft-liebe-soziologie-radikalisierung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/hass-p\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454475551842914306", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T15:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454475551842914306", "text": "\"Jede #Gegenwart w\u00e4hlt die historische Epoche aus, in der sie sich spiegeln will \u2013 oder muss\", schreibt #FlorianIllies. \"Wir scheinen uns immer mehr gedanklich in jene sp\u00e4ten Zwanziger-, fr\u00fchen Drei\u00dfigerjahre hineinzubewegen.\" #Abo https://t.co/qVHN4lXLtF"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Sudan"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "Putsch"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/0RAWzKgdXD", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-militaerputsch-umsturz-proteste-todesfaelle?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454475007845937154", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T15:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454475007845937154", "text": "Im #Sudan wurden bei Demonstrationen gegen die neue Milit\u00e4rregierung mindestens zwei Menschen get\u00f6tet. Diese ist seit einem #Putsch am Monat an der Macht. https://t.co/0RAWzKgdXD"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 169, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/AE3JtoxhxG", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/lkw-fahrer-mangel-europa-arbeitsbedingungen-besuch-autohof?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/lkw-fa\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454471448794476549", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T15:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 26, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454471448794476549", "text": "Alleine in Deutschland fehlen 80.000 Lkw-Fahrer, viele Betriebe suchen sie verzweifelt. Sind Trucker jetzt die K\u00f6nige des Arbeitsmarkts? Antworten auf einem Autohof #Abo https://t.co/AE3JtoxhxG"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "AfD"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Meuthen"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Fi2qx46VyF", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/afd-joerg-meuthen-parteispitze-austausch-forderung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454468029656539140", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T15:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}], "id": "1454468029656539140", "text": "Der scheidende #AfD-Vorsitzende J\u00f6rg #Meuthen fordert eine Erneuerung der Partei und den Austausch der gesamten Parteispitze. https://t.co/Fi2qx46VyF"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 178, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/cl3JmQuP3F", "expanded_url": "https://trib.al/HqXboS3", "display_url": "trib.al/HqXboS3"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/XPmIqjcwUI", "expanded_url": "https://twitter.com/zeitonline/status/1454457373855264769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPmIqjcwUI"}]}, "author_id": "5715752", "source": "SocialFlow", "attachments": {"media_keys": ["3_1454457369132470276"]}, "conversation_id": "1454457373855264769", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T14:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454457373855264769", "text": "\u00d6kologisch bewusst leben und sogar Geld sparen? Ja, das geht. Von Lebensmitteln \u00fcber Kleidung bis Energie: sieben Ideen, die sich jeder leisten kann: https://t.co/cl3JmQuP3F #Abo https://t.co/XPmIqjcwUI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "IchbinHanna"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/7u6mqpqNyp", "expanded_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/ichbinhanna-hochschule-sabine-kunst-birgitt-riegraf-paderborn-befristete-stellen-mittelbau?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/campus/2021-10\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454456567005388808", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T14:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454456567005388808", "text": "\"Ich w\u00fcnsche mir einen Runden Tisch\" \u2013 warum Birgitt Riegraf, Pr\u00e4sidentin der Uni Paderborn, #IchbinHanna unterst\u00fctzt, aber das Berliner Hochschulgesetz trotzdem f\u00fcr verfehlt h\u00e4lt.  https://t.co/7u6mqpqNyp"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "Parteif\u00fchrung"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/1MoorjXFus", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/cdu-basis-mitgliederentscheid-parteivorsitz-kreisvorsitzendenkonferenz?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454447277087543298", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T13:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454447277087543298", "text": "Die #CDU-Kreisvorsitzenden-Konferenz hat sich f\u00fcr einen Mitgliederentscheid zur Bestimmung einer neuen #Parteif\u00fchrung ausgesprochen. https://t.co/1MoorjXFus"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454444393235103750", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T13:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454444393235103750", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/vT4YptHY1d", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/ulrich-maedge-lueneburg-oberbuergermeister-abschied-rente-spd?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/ulrich\u2026"}]}, "text": "Er wollte eigentlich nicht Oberb\u00fcrgermeister werden, dann hat er 30 Jahre lang regiert. Ulrich M\u00e4dge (71) ist einer der dienst\u00e4ltesten Stadtoberh\u00e4upter in Deutschland. Am Sonntag geht er in Rente. https://t.co/vT4YptHY1d"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Spahn"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "Bahn"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0Si9GMGbWM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/2021/44/deutsche-bahn-reisen-corona-pandemie-hansi-flick?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/2021/44/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454444134811504646", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T13:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454444134811504646", "text": "Gesundheitsminister Jens #Spahn will die epidemische Lage f\u00fcr beendet erkl\u00e4ren und Kolumnistin Christine Lemke-Matwey versteht die Aufregung nicht: Hat doch die Deutsche #Bahn dieselbe epidemische Lage l\u00e4ngstens als beendet praktiziert. https://t.co/0Si9GMGbWM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "Nowitschok"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NiFbdKoSrM", "expanded_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/oesterreich-johannes-peterlik-ermittlung-diplomat-suspendierung-dokumente-leak?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/gesellschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454442044588429314", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T13:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454442044588429314", "text": "Johannes Peterlik, ein ranghoher \u00f6sterreichischer Diplomat, soll vertrauliche Dokumente zum Nervengift #Nowitschok und der Aff\u00e4re um den vergifteten russischen Doppelagenten Sergej Skripal weitergegeben haben. Vielleicht auch an Wirecard-Vorstand Marsalek. https://t.co/NiFbdKoSrM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 8, "tag": "Chin"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "Myanmar"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/IbtVtwRe1M", "expanded_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/myanmar-thantlang-armee-militaerjunta-artilleriebeschuesse-zivilgebiete-zerstoerung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/politik/auslan\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454435558726541324", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T13:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454435558726541324", "text": "Im #Chin-Staat in #Myanmar ist ein Konflikt zwischen einer lokalen Widerstandsgruppe und dem Milit\u00e4r eskaliert, zahlreiche Menschen mussten fliehen. https://t.co/IbtVtwRe1M"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "Fairphone4"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qznzmz6npt", "expanded_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/fairphone-4-smartphone-android-nachhaltigkeit-langlebigkeit?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/digital/mobil/\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454432443012993032", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T12:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454432443012993032", "text": "Weg vom Image des \"\u00d6kohandys\", hin zur ernst zu nehmenden nachhaltigen Alternative: Das #Fairphone4 macht vieles richtig, schw\u00e4chelt aber ausgerechnet in zwei wichtigen Aspekten, wie unser Test zeigt.  https://t.co/qznzmz6npt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 166, "tag": "Abo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3UJPwX0OB8", "expanded_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021/01/gemuese-kinder-gesunde-ernaehrung-kochen-erziehung?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/zeit-magazin/w\u2026"}]}, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454432261475086340", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T12:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454432261475086340", "text": "Sind Eltern Dienstleister, die daf\u00fcr zu sorgen haben, dass ein Sellerie blo\u00df nicht aussieht wie Gem\u00fcse? Die Frau unseres Kolumnisten hat da einen anderen Ansatz. #Abo https://t.co/3UJPwX0OB8"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "5715752", "source": "ZEITonline", "conversation_id": "1454431740077002761", "lang": "de", "created_at": "2021-10-30T12:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1454431740077002761", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rWAqAJiC1N", "expanded_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/herbst-wetter-sommer-pro-contra?wt_zmc=sm.int.zonaudev.twitter.ref.zeitde.redpost.link.x&utm_medium=sm&utm_source=twitter_zonaudev_int&utm_campaign=ref&utm_content=zeitde_redpost_link_x", "display_url": "zeit.de/kultur/2021-10\u2026"}]}, "text": "Rubinrot, rotbraun, gelbbraun, giftgelb: Es gibt Leute, die Herbstfarben offenbar aufregend finden. Man kann dr\u00fcber streiten! https://t.co/rWAqAJiC1N"}], "meta": {"oldest_id": "1454431740077002761", "newest_id": "1455123041579675652", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vo0nwrar5o5opnnucf4vk9ik1", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec5mueb2lmly3hlx7hgsl18yeq"}}