{"data": [{"id": "1459820918864113666", "created_at": "2021-11-14T09:50:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 34, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Bundestagspr\u00e4sidentin Bas fordert von der EU eine schnelle Einigung, um den Menschen an der polnisch-belarussischen Grenze zu helfen. Deutlicher Widerspruch kommt von Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer. https://t.co/j66SSazhW3", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459820918864113666", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/j66SSazhW3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/belarussisches-grenzgebiet-bundestagspraesidentin-bas-verlangt-rasche-hilfe-fuer-migranten-a-1a24cd2d-2a8a-4024-9790-77185ed753a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459817851825672192", "created_at": "2021-11-14T09:37:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459815588260425731"}], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @habichthorn: \"Das Ger\u00fccht, die Impfung k\u00f6nne unfruchtbar machen, wurde fr\u00fch gestreut. Es ist gut geeignet, junge Menschen zu verunsiche\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459817851825672192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "habichthorn", "id": "18609053"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459816644671275009", "created_at": "2021-11-14T09:33:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Finale einer komplizierten Liebe: Nachdem die japanische Ex-Prinzessin einen B\u00fcrgerlichen geheiratet und daraufhin ihren Titel verloren hatte, ist sie nun mit ihrem Mann in die USA gezogen. Das Paar nahm den Linienflieger. https://t.co/dTIFHigPgP", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459816644671275009", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dTIFHigPgP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/japan-ex-prinzessin-mako-zieht-mit-mann-kei-komuro-in-die-usa-a-7ccd0034-59ad-46ed-bf03-d418e4d7e9af?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459813760248471556", "created_at": "2021-11-14T09:21:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 39, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "text": "Die Corona-Zahlen in Deutschland steigen dramatisch, mehr als 15 Millionen Erwachsene sind noch ungesch\u00fctzt. Wie sie argumentieren \u2013 und wo der Staat selbst die Skepsis sch\u00fcrt. (S+) https://t.co/OocXtuwTq5", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459813760248471556", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/OocXtuwTq5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-aus-diesen-gruenden-zoegern-ungeimpfte-a-2259225d-ceac-4f57-af0c-655a66b7fa37?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459812342816989191", "created_at": "2021-11-14T09:15:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 38, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "text": "Der SPD-Gesundheitsexperte findet es \u00bbunverantwortlich, dass Menschen ungeimpft und ungetestet in vollen Z\u00fcgen sitzen\u00ab. Und: Die bundesweite Inzidenz steigt auf 289. Der \u00dcberblick. https://t.co/GcPSASgn6u", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459812342816989191", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/GcPSASgn6u", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/bundesweite-inzidenz-steigt-auf-289-a-a2527eed-9291-4e44-86e3-a671b5cdfad2", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459812004001198080", "created_at": "2021-11-14T09:14:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 24, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Die Gr\u00fcnen sind verunsichert: War das Wahlergebnis historisch gut oder eine krachende Niederlage? Der Streit dar\u00fcber reicht bis an die Parteispitze \u2013 und k\u00f6nnte Folgen f\u00fcr das neue Kabinett haben. (S+) https://t.co/26EeMfjAKH", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459812004001198080", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/26EeMfjAKH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-und-robert-habeck-das-ende-der-gruenen-harmonie-a-f2ff15d1-a4b3-4133-81f7-48620c3d517c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459811862468612099", "created_at": "2021-11-14T09:14:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459811287647633410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JankoTietz: Die Corona-Zahlen steigen dramatisch, mehr als 15 Millionen Erwachsene sind ungesch\u00fctzt. Wie sie argumentieren und welche R\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459811862468612099", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459808330147254275", "created_at": "2021-11-14T09:00:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Er kollidierte mit der Leitplanke, \u00fcberfuhr Warnbaken: Ein Lkw-Fahrer verlor am Samstagabend die Kontrolle \u00fcber sein Fahrzeug \u2013 und verursachte eine Teilsperrung der A3. https://t.co/6kpOBL56Xz", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459808330147254275", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6kpOBL56Xz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/autobahn-3-bei-wuerzburg-kist-fuehrerloser-lkw-sorgt-fuer-zahlreiche-schaeden-a-c2984373-6d9c-42bb-b8a4-028c2f46c09a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459798770724401152", "created_at": "2021-11-14T08:22:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 47, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "text": "Die Corona-Zahlen in Deutschland steigen dramatisch, mehr als 15 Millionen Erwachsene sind noch ungesch\u00fctzt. Wie sie argumentieren \u2013 und wo der Staat selbst die Skepsis sch\u00fcrt. https://t.co/OQVGdyKDiR", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459798770724401152", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/OQVGdyKDiR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-aus-diesen-gruenden-zoegern-ungeimpfte-a-2259225d-ceac-4f57-af0c-655a66b7fa37?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459780903412981761", "created_at": "2021-11-14T07:11:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 31, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "Das RKI meldet Rekordzahlen, Robert Habeck schlie\u00dft Kontaktsperren f\u00fcr Ungeimpfte nicht aus und \u00c4rzte warnen vor einem Kollaps des Gesundheitssystems in einigen Regionen \u2013 der \u00dcberblick. https://t.co/xzvnxTmLIw", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459780903412981761", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xzvnxTmLIw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/bundesweite-inzidenz-steigt-auf-289-a-a2527eed-9291-4e44-86e3-a671b5cdfad2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459774485431652352", "created_at": "2021-11-14T06:45:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Mehrere Schlaganf\u00e4lle hat er erlitten: Wenn Rainald Grebe seine Medikamente bekommt, ist er tagelang \u00bbl\u00fclle\u00ab. Trotzdem steht er weiter auf der B\u00fchne, die ganze Zeit Feuerwerk. Unsere Reporterin hat ihn begleitet. https://t.co/xEkW57IiIW", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459774485431652352", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/xEkW57IiIW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/rainald-grebe-der-kabarettist-und-seine-schwere-krankheit-a-efec913e-76d4-4d8b-962a-1a5f366b9601?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/rainald\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459772237137920002", "created_at": "2021-11-14T06:36:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 36, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Die Gr\u00fcnen sind verunsichert: War das Wahlergebnis historisch gut oder eine krachende Niederlage? Der Streit dar\u00fcber reicht bis an die Parteispitze \u2013 und k\u00f6nnte Folgen f\u00fcr das neue Kabinett haben. https://t.co/w1ze867vH1", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459772237137920002", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/w1ze867vH1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-und-robert-habeck-das-ende-der-gruenen-harmonie-a-f2ff15d1-a4b3-4133-81f7-48620c3d517c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459772229575536644", "created_at": "2021-11-14T06:36:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "Michael Winterhoff ist bekannt durch sein Buch \u00bbWarum unsere Kinder Tyrannen werden\u00ab. Er verordnete das Psychopharmaka Pipamperon schon kleinen Kindern. Hier berichten Betroffene von den Folgen. https://t.co/JPgVcigmFZ", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459772229575536644", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/JPgVcigmFZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/michael-winterhoff-verordnete-psychopharmaka-an-kinder-ich-war-ein-kompletter-roboter-a-53da5aef-52eb-4d62-84ab-cea38c64b30d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/mic\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459772221790973954", "created_at": "2021-11-14T06:36:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "So manche Stimmungsaufheller sind keine Produkte der Pharmaindustrie. Es lohnt sich, sie an grauen Tagen einfach mal auszuprobieren. Eine \u00dcbersicht. https://t.co/Xw9NmiqWUB", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459772221790973954", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Xw9NmiqWUB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/selbstfuersorge-das-seelentroester-abc-a-0ceea282-0002-0001-0000-000179750312?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/se\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459634677904334853", "created_at": "2021-11-13T21:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Das wertvollste Unternehmen des Landes hat sich auf Kosten von Wettbewerbern an die Weltspitze getrickst, wom\u00f6glich mit unsauberen Mitteln. Das zeigen interne Dokumente, die dem SPIEGEL vorliegen. Sie belasten den Vorzeigekonzern und seine Spitze. (S+) https://t.co/4rSb0dIagz", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459634677904334853", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4rSb0dIagz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-die-dunkle-seite-des-digitalkonzerns-a-bb2a621a-825c-44ee-be90-e6e74ceeea2d?context=issue", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459633889706713090", "created_at": "2021-11-13T21:26:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459630837075484679"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @k_stukenberg: Die Weltgemeinschaft hat auf der #COP26 eine Einigung erzielt - und wir haben Platz auf der Homepage freiger\u00e4umt um detai\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1459633889706713090", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459633869544689674", "created_at": "2021-11-13T21:26:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459632786927726595"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @otrenkamp: Was bedeuten die #COP26 Beschl\u00fcsse? Wer hat sich durchgesetzt? Und wie geht es weiter? Die Analysen von @susannegoetze aus G\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter for iPhone", "conversation_id": "1459633869544689674", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "susannegoetze", "id": "305836619"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459627129423872002", "created_at": "2021-11-13T21:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "text": "Lobbyarbeit f\u00fcr Steueroasen, gekaufte Fragen im Parlament, drei Millionen f\u00fcr einen Adelstitel: Die britischen Tories schlittern immer tiefer in einen Skandal. Allen voran: ihr Chef, der Premierminister. (S+) https://t.co/0tUxYVNidp", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459627129423872002", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/0tUxYVNidp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-johnsons-regierung-unter-korruptionsverdacht-ist-das-filz-oder-kann-das-weg-a-1f53257a-2f42-41ac-a1ad-13792e599ed4", "display_url": "spiegel.de/ausland/boris-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459619576992391171", "created_at": "2021-11-13T20:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Wissenschaftler bel\u00e4chelten lange die Ger\u00e4te, doch Hobbysportler geben Milliarden f\u00fcr sie aus. Forscher und Forscherinnen haben nun \u00fcberpr\u00fcft, was Wearables von Apple, Samsung und Co. bewirken \u2013 und wo Risiken liegen. (S+) https://t.co/MNolh9L1Tr", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459619576992391171", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1174344555111469057", "name": "Samsung Indonesia"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364234", "name": "Samsung "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045298641", "name": "Samsung USA"}}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MNolh9L1Tr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/digitale-uhren-armbaender-brillen-was-fitnesstracker-wirklich-bringen-a-04ee7525-75d0-4324-bfbb-45cf94c79e20", "display_url": "spiegel.de/sport/digitale\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459612028117651461", "created_at": "2021-11-13T20:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Die Hungerstreikenden, die vor dem Reichstag gegen die unambitionierte Klimapolitik protestierten, trafen den wohl k\u00fcnftigen Kanzler Olaf Scholz. Der l\u00f6ste damit ein Versprechen ein. Unsere Autorin war dabei. (S+) https://t.co/LvM1pSIzGk", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459612028117651461", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/LvM1pSIzGk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/klimaaktivisten-treffen-auf-olaf-scholz-was-waehrend-des-gespraeches-in-berlin-passierte-a-7bbe7e4f-2e3f-4d2c-a9d0-e0105927d280", "display_url": "spiegel.de/psychologie/kl\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459607019594272771", "created_at": "2021-11-13T19:40:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Seit Anfang des Jahres begleitet DER SPIEGEL die 18-j\u00e4hrige Stacey, es waren stets hoffnungsfrohe Treffen. Nun ist ihre kleine Tochter Aurelia gestorben. Vom Versuch, irgendwie nach vorne zu blicken. https://t.co/9Ddu2CxfnE", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459607019594272771", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/9Ddu2CxfnE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kindersterblichkeit-in-kenia-warum-die-kleine-aurelia-sterben-musste-a-7eb8d943-f146-45b6-ac05-5ad5f1197797?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kinder\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459607012090675205", "created_at": "2021-11-13T19:40:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "text": "Die syrische Fluggesellschaft Cham Wings fliegt ab sofort die belarussische Hauptstadt Minsk nicht l\u00e4nger an. Sie k\u00f6nne bei den Passagieren \u00bbnicht zwischen Reisenden und Migranten unterscheiden\u00ab. https://t.co/5xqoKlunMQ", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459607012090675205", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5xqoKlunMQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/syrische-fluggesellschaft-stellt-fluege-nach-minsk-ein-a-ec91abb2-45b5-4a69-a046-28cd8b019007?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/syrisc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459604478752079876", "created_at": "2021-11-13T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 38, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "text": "Statt eines Minus von 36 Millionen Euro hat die Stadt Mainz im Haushalt nun ein Plus von mehr als einer Milliarde Euro \u2013 BioNtech sei Dank. Hier erz\u00e4hlt B\u00fcrgermeister Michael Ebling, was er mit dem unerwarteteten Geldregen anstellen will. (S+) https://t.co/p6qB5OO7FV", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459604478752079876", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/p6qB5OO7FV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mainzer-ob-michael-ebling-ueber-steuermilliarden-plus-dank-biontech-starkes-pferd-im-stall-a-114a5146-3cfb-4871-af9a-46f254a28289", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459598958666260480", "created_at": "2021-11-13T19:08:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 33, "like_count": 46, "quote_count": 11}, "text": "Der saarl\u00e4ndische Innenminister Klaus Bouillon ist positiv auf das Coronavirus getestet worden \u2013 trotz Booster-Impfung. Und: In den stark betroffenen Bundesl\u00e4ndern dr\u00e4ngen Menschen in die Impfzentren. Der \u00dcberblick. https://t.co/cHNYRfd594", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459598958666260480", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cHNYRfd594", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-inzidenz-erreicht-den-sechsten-tag-in-folge-einen-neuen-hoechstwert-a-a9ed8bfb-718e-42aa-8157-df8177e964f8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459596930304987142", "created_at": "2021-11-13T19:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 35, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "text": "Die Menschen sollen auf den Nahverkehr umsteigen, fordern viele Politiker. Doch vielerorts kosten Tickets extrem viel, wie ein gro\u00dfer \u00dcberblick zeigt. Am heftigsten schr\u00f6pft eine norddeutsche Stadt ihre Kunden. (S+)  https://t.co/CwQAZBzzHq", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459596930304987142", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/CwQAZBzzHq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/bvg-hvv-mvg-und-co-wo-bus-und-bahnfahren-besonders-teuer-ist-und-wo-billig-a-d4225435-94e7-4c45-8009-392e97940702", "display_url": "spiegel.de/auto/fahrkultu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459518221422370827/lr74_9y5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459518221422370827/lr74_9y5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "(S+) Gro\u00dfer Preisvergleich: Wo Bus- und Bahnfahren besonders teuer ist - und wo billig", "description": "Die Menschen sollen auf den Nahverkehr umsteigen, fordern viele Politiker. Doch vielerorts kosten Tickets extrem viel, wie ein gro\u00dfer \u00dcberblick zeigt. Am heftigsten schr\u00f6pft eine norddeutsche Stadt ihre Kunden.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/bvg-hvv-mvg-und-co-wo-bus-und-bahnfahren-besonders-teuer-ist-und-wo-billig-a-d4225435-94e7-4c45-8009-392e97940702"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459578577003827201", "created_at": "2021-11-13T17:47:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 160, "like_count": 4035, "quote_count": 36}, "text": "Wer von seiner Krankenkasse Geld f\u00fcr Zuckerkugeln bekommt, glaubt wom\u00f6glich auch, dass es keine Coronaimpfung braucht. Die Politik muss den Hokuspokus beenden. https://t.co/YhkOHSul6A", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459578577003827201", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/YhkOHSul6A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/homoeopathie-auf-kassenrezept-schoener-querdenken-mit-der-aok-kolumne-a-d68748d2-3bf2-4295-a778-20ad5c86bde8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459566369184251904", "created_at": "2021-11-13T16:58:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 29, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "text": "Seit Jahren kursiert in Deutschland die Erz\u00e4hlung vom gesundheitsgef\u00e4hrdenden Infraschall durch Windkraftanlagen. Nun best\u00e4tigt ein Gericht in Frankreich den Effekt. Was ist dran? https://t.co/huYt9xa5vL", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459566369184251904", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/huYt9xa5vL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/windenergie-der-mythos-vom-schaedlichen-infraschall-a-9113e02b-3eb5-4654-9aba-2f143d375c1b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459558564893102080", "created_at": "2021-11-13T16:27:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Der VfL Wolfsburg hat den FC Bayern als Nummer eins in der Frauen-Bundesliga abgel\u00f6st \u2013 weil Almuth Schult im Tor die offensiven Schw\u00e4chen kaschiert. Bundestrainerin Martina Voss-Tecklenburg wird sich ihre Notizen gemacht haben. https://t.co/I9JLpvlAis", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459558564893102080", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773984165044225", "name": "Almuth Schult"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774381504073728", "name": "Martina Voss-Tecklenburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "1299053732924022784", "name": "FC Bayern Frauen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "1299081566530932737", "name": "VfL Wolfsburg Frauen"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773984165044225", "name": "Almuth Schult"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774381504073728", "name": "Martina Voss-Tecklenburg"}}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/I9JLpvlAis", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frauenfussball-almuth-schult-ueberragt-in-der-bundesliga-fuer-den-vfl-wolfsburg-beim-fc-bayern-muenchen-a-ac7cb168-bb8a-42d3-be69-e28af6142ae4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459552072790159373", "created_at": "2021-11-13T16:01:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 25, "like_count": 144, "quote_count": 6}, "text": "Drau\u00dfen wird es dunkel, und die Zahlen steigen. Kaum jemand wagt es zu sagen, aber die Kraft l\u00e4sst nach. Unsere Kolumnistin @SibylleBerg kennt einige M\u00f6glichkeiten, die Welle ohne mentale Sch\u00e4den zu \u00fcberstehen. https://t.co/n5Sl0lMyPn", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459552072790159373", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/n5Sl0lMyPn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/corona-pandemie-vierte-welle-anleitung-zum-ueberleben-ohne-mentale-schaeden-a-c7685755-0d65-43a1-bda8-4adc88cf26ee", "display_url": "spiegel.de/kultur/corona-\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "SibylleBerg", "id": "35257717"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459551466281213957", "created_at": "2021-11-13T15:59:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "text": "Lobbyarbeit f\u00fcr Steueroasen, gekaufte Fragen im Parlament, drei Millionen f\u00fcr einen Adelstitel: Die britischen Tories schlittern immer tiefer in einen Skandal. Allen voran: ihr Chef, der Premierminister. (S+) https://t.co/0tUxYW4TBZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459551466281213957", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/0tUxYW4TBZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-johnsons-regierung-unter-korruptionsverdacht-ist-das-filz-oder-kann-das-weg-a-1f53257a-2f42-41ac-a1ad-13792e599ed4", "display_url": "spiegel.de/ausland/boris-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459537516055433218", "created_at": "2021-11-13T15:03:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Bars m\u00fcssen fr\u00fcher schlie\u00dfen, Gro\u00dfpartys sind verboten: Angesichts steigender Infektionszahlen hat die niederl\u00e4ndische Regierung neue Einschr\u00e4nkungen verk\u00fcndet. In Den Haag kam es zu gewaltsamen Protesten. (S+) https://t.co/DepDU6huKr", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459537516055433218", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/DepDU6huKr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/niederlande-mit-einem-teil-lockdown-gegen-hohe-corona-zahlen-a-7b9e9897-ea59-4061-97ad-6a64a022a924?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nieder\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459529660488945669", "created_at": "2021-11-13T14:32:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "text": "Die Situation an der polnisch-belarussischen Grenze spitzt sich weiter zu, die Polizei entdeckte einen weiteren toten Fl\u00fcchtling. Unterdessen \u00e4u\u00dfert sich Putin zu den Drohungen des belarussischen Diktators. https://t.co/wi2Nj4V6gK", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459529660488945669", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wi2Nj4V6gK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/waldimir-putin-warnt-lukaschenko-im-konflikt-mit-der-eu-vor-gas-stopp-a-c79c6f00-179c-4d55-9a01-1ef93ff2ba11", "display_url": "spiegel.de/ausland/waldim\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459519849399472134", "created_at": "2021-11-13T13:53:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459453583557021696"}], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vmedick: Friedrich Merz gilt vielen als v\u00f6llig falscher Kandidat f\u00fcr den CDU-Vorsitz. Aber analysiert man die Lage der Union n\u00fcchtern u\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459519849399472134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vmedick", "id": "474839914"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459519739496128516", "created_at": "2021-11-13T13:53:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459482865322934272"}], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ARD_Presseclub: Man h\u00e4tte sich schon im August auf 2G einigen m\u00fcssen, viele Politiker wollten vor der Wahl aber niemandem weh tun \u2013 ein\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459519739496128516", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459517792768585734", "created_at": "2021-11-13T13:45:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 23, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "text": "Eine neue Generation von \u00d6konominnen und \u00d6konomen kritisiert die Schuldenbremse. Ihre gr\u00f6\u00dfte Sorge: Im Kampf gegen den Klimawandel und andere Krisen k\u00f6nnte der Staat zu sparsam sein. https://t.co/74kSCT3U75", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459517792768585734", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/74kSCT3U75", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/staatsverschuldung-und-die-schwarze-null-die-angst-der-jungen-oekonomen-vor-zu-viel-sparsamkeit-a-f0393b4b-86f1-4e96-b1eb-213d34a0d399?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459517254157193216", "created_at": "2021-11-13T13:43:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 101, "like_count": 55, "quote_count": 11}, "text": "Sendet die Ampel in der Coronakrise das falsche Signal? Wolfgang #Kubicki h\u00e4lt das f\u00fcr eine \u00bbb\u00f6swillige Unterstellung\u00ab. Der FDP-Vize wirbt f\u00fcr die Impfung \u2013 Druck auf Ungeimpfte lehnt er jedoch ab. (S+) https://t.co/g2eoPDscQq", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459517254157193216", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/g2eoPDscQq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wolfgang-kubicki-ueber-corona-und-die-ampel-wir-duerfen-ungeimpfte-nicht-schlechter-stellen-a-5ea9b2ab-d717-43dd-8ae6-36d29a41bdd6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Kubicki"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459515908661993475", "created_at": "2021-11-13T13:38:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Der DOSB kommt nicht zur Ruhe: Drei Vorst\u00e4nde werfen den scheidenden Spitzenfunktion\u00e4ren Alfons H\u00f6rmann und Veronika R\u00fccker vor, in der Aff\u00e4re um einen anonymen Brief gemeinsame Beschl\u00fcsse missachtet zu haben. https://t.co/8ROJDAvhpk", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459515908661993475", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8ROJDAvhpk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/dosb-vorstandsmitglieder-belasten-alfons-hoermann-und-veronika-ruecker-a-e8d39b32-0061-4f22-a7ec-5d2795b0206d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia/\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459513495628787714", "created_at": "2021-11-13T13:28:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Von Mainz aus macht das Unternehmen Biontech Milliarden \u2013 die noch hoch verschuldete Kommune dadurch wohl bald ebenso. Oberb\u00fcrgermeister Michael Ebling \u00fcber Chancen und Risiken seines prominentesten Steuerzahlers. (S+) https://t.co/p6qB5OO7FV", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459513495628787714", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/p6qB5OO7FV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mainzer-ob-michael-ebling-ueber-steuermilliarden-plus-dank-biontech-starkes-pferd-im-stall-a-114a5146-3cfb-4871-af9a-46f254a28289", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459500813739446276", "created_at": "2021-11-13T12:38:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459500731317248001"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jelena_berner: Durfte diese Woche meinen Kollegen @LenneKaffka vertreten und habe f\u00fcr unseren @derspiegel Podcast \u00bbSmarter Leben\u00ab mit d\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459500813739446276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jelena_berner", "id": "923070713388466176"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459497243623542791", "created_at": "2021-11-13T12:23:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459497038958133255"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPIEGEL_Wissen: In Deutschland m\u00fcssen Eltern noch warten, bis sie kleinere Kinder gegen das Coronavirus impfen lassen k\u00f6nnen. Die USA s\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459497243623542791", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SPIEGEL_Wissen", "id": "17876003"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459496246121537541", "created_at": "2021-11-13T12:19:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 157, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "text": "Auch aus Christian Lindners Sicht ist die Coronalage derzeit dramatisch. Bei der Frage, was dagegen getan werden k\u00f6nne, dr\u00fcckte er sich jedoch in einem \u00bbTagesthemen\u00ab-Interview \u00e4u\u00dfert ungeschickt aus. Nun korrigiert sich der FDP-Chef. https://t.co/NvoADrPapo", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459496246121537541", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/NvoADrPapo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-christian-lindner-bedauert-aussagen-in-ard-interview-a-f06429d8-340c-44e5-8909-84fa610be8d2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459495707199606784", "created_at": "2021-11-13T12:17:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "text": "Der Corona-Krisenstab der Bundeswehr rechnet mit einer schnellen Eskalation der Pandemie-Lage. Nach SPIEGEL-Informationen sollen deswegen schnell mehr als 10.000 Soldaten f\u00fcr Hilfsmissionen in Bereitschaft versetzt werden. (S+) https://t.co/VJ1hJi8ns7", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459495707199606784", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/VJ1hJi8ns7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-will-13-000-soldaten-fuer-corona-notlage-mobilisieren-a-ee099ff4-fcf8-46c7-a9cf-89c11e9b4420", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459486339104067586", "created_at": "2021-11-13T11:40:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Finnland k\u00f6nnte sich erstmals f\u00fcr die Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft qualifizieren. Hier spricht der Nationalmannschaftskapit\u00e4n Tim Sparv \u00fcber das Gef\u00fchl, in Stadien zu spielen, in denen Bauarbeiter gestorben sind. https://t.co/ucs8mbq2UE", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459486339104067586", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774402760806401", "name": "Tim Sparv"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226241882193921", "name": "Finland"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774402760806401", "name": "Tim Sparv"}}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ucs8mbq2UE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-wm-2022-in-katar-tim-sparv-im-interview-ueber-fussball-und-menschenrechte-a-fdc2a661-92cf-4bd1-a380-d98f8d6980ee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459474687176683522", "created_at": "2021-11-13T10:54:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 96, "like_count": 3207, "quote_count": 38}, "text": "Wer von seiner Krankenkasse Geld f\u00fcr Zuckerkugeln bekommt, glaubt wom\u00f6glich auch, dass es keine Coronaimpfung braucht. Die Politik muss den Hokuspokus beenden, fordert unser Autor @Alex_Neubacher. (S+) https://t.co/YtaTikBc3o https://t.co/ZZFwzT55bY", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459474687176683522", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YtaTikBc3o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/homoeopathie-auf-kassenrezept-schoener-querdenken-mit-der-aok-kolumne-a-d68748d2-3bf2-4295-a778-20ad5c86bde8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZZFwzT55bY", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1459474687176683522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZFwzT55bY"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "Alex_Neubacher", "id": "266579669"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1459474531127545859"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459473737149992963", "created_at": "2021-11-13T10:50:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 27, "like_count": 28, "quote_count": 6}, "text": "Bisher hat Friedrich Merz nur verk\u00fcndet, er neige zu einer Kandidatur. Nun hat sein Kreisverband Pl\u00e4ne best\u00e4tigt, ihn f\u00fcr das Amt des CDU-Chefs vorschlagen zu wollen. https://t.co/pbF1nz7cqI", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459473737149992963", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pbF1nz7cqI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-friedrich-merz-soll-am-montag-fuer-parteivorsitz-nominiert-werden-a-a6ba2f64-1ce7-4740-946f-9994eea53b00?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459468283489529858", "created_at": "2021-11-13T10:28:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 22, "like_count": 116, "quote_count": 4}, "text": "\u00bbDiese postfaktische Gesellschaft bringt mich um\u00ab, sagt ein Mediziner. Er spricht von einer neuen Form von 3G \u00bbGeimpft, genesen oder gestorben.\u00ab \u00dcber die Situation in den Corona-Hotspots im Osten und S\u00fcden Deutschlands. (S+) https://t.co/tC98pO7o5H", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459468283489529858", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/tC98pO7o5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-in-sachsen-und-thueringen-manche-leugnen-ihre-covid-19-diagnose-bis-zum-tod-a-e91f4d6b-6778-4f0c-b52c-d0f7f436b4ce", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459466822147874819", "created_at": "2021-11-13T10:23:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 16, "quote_count": 11}, "text": "Undiszipliniert, unprofessionell, uninspiriert: Friedrich #Merz gilt weithin als der v\u00f6llig falsche Mann f\u00fcr den Vorsitz der #CDU. Warum er genau der Richtige sein k\u00f6nnte: (S+) https://t.co/VWr2OubcLx", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459466822147874819", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VWr2OubcLx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-warum-friedrich-merz-der-richtige-fuer-den-parteivorsitz-sein-koennte-a-f6910ab2-ee1e-4059-91ce-93be18a03b71", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "Merz"}, {"start": 125, "end": 129, "tag": "CDU"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459465743649718279", "created_at": "2021-11-13T10:18:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Das wertvollste Unternehmen des Landes hat sich auf Kosten von Wettbewerbern an die Weltspitze getrickst, wom\u00f6glich mit unsauberen Mitteln. Das zeigen interne Dokumente, die dem SPIEGEL vorliegen. Sie belasten den Vorzeigekonzern und seine Spitze. (S+) https://t.co/4rSb0dZLF9", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459465743649718279", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4rSb0dZLF9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-die-dunkle-seite-des-digitalkonzerns-a-bb2a621a-825c-44ee-be90-e6e74ceeea2d?context=issue", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459465342326038528/jCySPNt8?format=jpg&name=orig", "width": 1122, "height": 634}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459465342326038528/jCySPNt8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Geheimgutachten \u00bbGolden Eye\u00ab: Die dunkle Seite von SAP (S+)", "description": "Das wertvollste Unternehmen des Landes hat sich auf Kosten von Wettbewerbern an die Weltspitze getrickst, wom\u00f6glich mit unsauberen Mitteln. Das zeigen interne Dokumente, die dem SPIEGEL vorliegen. Sie belasten den Vorzeigekonzern und seine Spitze.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-die-dunkle-seite-des-digitalkonzerns-a-bb2a621a-825c-44ee-be90-e6e74ceeea2d?context=issue"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459463360366485505", "created_at": "2021-11-13T10:09:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Die Hungerstreikenden, die vor dem Reichstag gegen die unambitionierte Klimapolitik protestierten, trafen den wohl k\u00fcnftigen Kanzler Olaf Scholz. Der l\u00f6ste damit ein Versprechen ein. Unsere Autorin war dabei. (S+) https://t.co/LvM1pSIzGk", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459463360366485505", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/LvM1pSIzGk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/klimaaktivisten-treffen-auf-olaf-scholz-was-waehrend-des-gespraeches-in-berlin-passierte-a-7bbe7e4f-2e3f-4d2c-a9d0-e0105927d280", "display_url": "spiegel.de/psychologie/kl\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459458926479613952", "created_at": "2021-11-13T09:51:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Noch einmal in diesem Jahr mit den Kollegen und Kolleginnen feiern? Bitte nicht auf gr\u00f6\u00dferen Zusammenk\u00fcnften, r\u00e4t B\u00e4rbel Bas (SPD) angesichts der hohen und weiter steigenden Corona-Infektionszahlen. https://t.co/O9ZZIeldfi", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459458926479613952", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/O9ZZIeldfi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagspraesidentin-raet-zum-verzicht-auf-groessere-weihnachtsfeiern-a-8aa9e1dd-1397-4cc7-847a-7ac3bf79b66b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459458831788957699", "created_at": "2021-11-13T09:51:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459458551789805575"}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JankoTietz: \u00bbDiese postfaktische Gesellschaft bringt mich um.\u00ab Michael Bauer,  Intensivmediziner der Uniklinik Jena. Und er meint gro\u00dfe\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459458831788957699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459453194212454403", "created_at": "2021-11-13T09:28:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 111, "quote_count": 4}, "text": "13 Jahre lang stand Britney Spears unter Vormundschaft. Jetzt hat die 39-J\u00e4hrige ihre Freiheit zur\u00fcckerlangt. Eine Richterin gab ihre Entscheidung am Freitag bei einer Gerichtsanh\u00f6rung in Los Angeles bekannt. https://t.co/iWJztKfyWf", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459453194212454403", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/iWJztKfyWf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/usa-gericht-hebt-vormundschaft-ueber-britney-spears-auf-a-9f2e2dc4-af24-412e-ae4d-ba9d12e2fbee", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459449964820586500", "created_at": "2021-11-13T09:16:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "text": "In den Corona-Hotspots im Osten und S\u00fcden laufen die Intensivstationen voll, das Gesundheitssystem st\u00f6\u00dft an seine Grenzen. Doch Teile der Bev\u00f6lkerung wollen die Notlage noch immer nicht wahrhaben. (S+) https://t.co/tC98pO7o5H", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459449964820586500", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/tC98pO7o5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-in-sachsen-und-thueringen-manche-leugnen-ihre-covid-19-diagnose-bis-zum-tod-a-e91f4d6b-6778-4f0c-b52c-d0f7f436b4ce", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459449112739393541", "created_at": "2021-11-13T09:12:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "faDie Ampelpartner diskutieren weiter. Die Kanzlerin schweigt weiter. Wer behandelt derweil die Coronapandemie und das Fl\u00fcchtlingsdrama an der polnischen Grenze? Das ist die Lage am Samstag, heute von @MelAmann. https://t.co/3Qy57eL23N", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459449112739393541", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3Qy57eL23N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalitionsverhandlungen-lieber-gut-diskutieren-als-schlecht-regieren-a-b079aa5a-26fe-486b-b26f-831e1f36feb9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 210, "username": "MelAmann", "id": "52433078"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459448091300483074", "created_at": "2021-11-13T09:08:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Laut RKI haben sich binnen einem Tag mehr als 45.000 Menschen neu mit dem Coronavirus angesteckt, die Sieben-Tage-Inzidenz klettert auf 277,4, damit wird den sechsten Tag in Folge ein neuer H\u00f6chstwert erreicht. https://t.co/gLeRAnV4tf", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459448091300483074", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/gLeRAnV4tf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-inzidenz-erreicht-den-sechsten-tag-in-folge-einen-neuen-hoechstwert-a-a9ed8bfb-718e-42aa-8157-df8177e964f8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459446702050471937", "created_at": "2021-11-13T09:03:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 27, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "text": "Undiszipliniert, unprofessionell, uninspiriert: Friedrich Merz gilt weithin als der v\u00f6llig falsche Mann f\u00fcr den Vorsitz der CDU. Dabei k\u00f6nnte er genau der Richtige sein. https://t.co/b8roapGzUO", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459446702050471937", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/b8roapGzUO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-warum-friedrich-merz-der-richtige-fuer-den-parteivorsitz-sein-koennte-a-f6910ab2-ee1e-4059-91ce-93be18a03b71?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459444563320328197", "created_at": "2021-11-13T08:54:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 33, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Noch immer harren Tausende Gefl\u00fcchtete in der Region aus. Die Europ\u00e4er wissen nicht, wie sie auf den Menschenschmuggel des belarussischen Diktators Lukaschenko reagieren sollen. Nun k\u00f6nnte ein Tabu fallen. https://t.co/ocONyhHmVr", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459444563320328197", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ocONyhHmVr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-streit-um-grenzzaun-europas-eiserner-vorhang-a-dfbde62d-3520-4a42-b404-d239566095b4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459425689963094020", "created_at": "2021-11-13T07:39:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Die Ampelpartner diskutieren weiter. Die Kanzlerin schweigt weiter. Wer behandelt derweil die Corona-Pandemie und das Fl\u00fcchtlingsdrama an der polnischen Grenze? Das ist die Lage am Samstag. https://t.co/UzjJPyGlYd", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459425689963094020", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/UzjJPyGlYd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalitionsverhandlungen-lieber-gut-diskutieren-als-schlecht-regieren-a-b079aa5a-26fe-486b-b26f-831e1f36feb9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459423285041500167", "created_at": "2021-11-13T07:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 347, "like_count": 698, "quote_count": 82}, "text": "Der neue @PatChappatte im aktuellen SPIEGEL. https://t.co/PAZwBkU0RX", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459423285041500167", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/PAZwBkU0RX", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1459423285041500167/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAZwBkU0RX"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "PatChappatte", "id": "125349299"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1459151742587871265"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459417998591152128", "created_at": "2021-11-13T07:09:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "Wenig getestet, wenig geimpft, wenig gewarnt: Die Pandemie ger\u00e4t auf beiden Seiten der Grenze zwischen \u00d6sterreich und Bayern au\u00dfer Kontrolle. Ein Abgeordneter in Wien sagt: \u00bbHaus\u00e4rzte weigern sich zu impfen.\u00ab (S+) https://t.co/ecy0jry92S", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459417998591152128", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ecy0jry92S", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-an-der-grenze-oesterreich-bayern-wenig-getestet-wenig-geimpft-wenig-gewarnt-a-d0ea3fa9-5f31-4766-be3e-2263e2b65a10", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459406688985833482", "created_at": "2021-11-13T06:24:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 11, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "text": "Leben wir bald \u00fcberwiegend in der virtuellen Realit\u00e4t? Facebook - pardon- Meta-Chef Mark Zuckerberg glaubt fest daran. Doch da hat er die Rechnung ohne Island gemacht. Dieses Video zeigt, warum. https://t.co/w3YYP81fSR", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459406688985833482", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/w3YYP81fSR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/islands-parodie-auf-mark-zuckerberg-hier-gibt-es-wasser-das-nass-ist-a-61048227-edca-4de9-8415-e2bbc9bcc901?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/i\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459404552319295496", "created_at": "2021-11-13T06:15:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 162, "like_count": 173, "quote_count": 9}, "text": "In den Corona-Hotspots im Osten und S\u00fcden laufen die Intensivstationen voll, das Gesundheitssystem st\u00f6\u00dft an seine Grenzen. Doch Teile der Bev\u00f6lkerung wollen die Notlage noch immer nicht wahrhaben. https://t.co/4xpOv033Ef", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459404552319295496", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4xpOv033Ef", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-in-sachsen-und-thueringen-manche-leugnen-ihre-covid-19-diagnose-bis-zum-tod-a-e91f4d6b-6778-4f0c-b52c-d0f7f436b4ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459276584163020800", "created_at": "2021-11-12T21:47:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Steve Bannon verweigert eine Aussage vor dem parlamentarischen Untersuchungsausschuss zur Kapitol-Erst\u00fcrmung. Eine Grand Jury wirft dem fr\u00fcheren Berater von Ex-US-Pr\u00e4sident Trump jetzt Behinderung des Kongresses vor. https://t.co/gXamGAux0S", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459276584163020800", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gXamGAux0S", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/steve-bannon-grand-jury-klagt-trumps-frueheren-chefstrategen-an-a-291ae887-ccbb-4fac-a7d3-136608ec35e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/steve-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459264741382180872", "created_at": "2021-11-12T21:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "text": "Steueroasen kosten Deutschland Milliarden Euro. Tausende vertrauliche Dokumente zeigen erstmals, wie die EU im Kampf gegen den sch\u00e4dlichen Wettbewerb versagt \u2013 und welche Rolle der Bundesfinanzminister #Scholz dabei spielt. (S+)\nhttps://t.co/ZfI7jepnTU", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459264741382180872", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ZfI7jepnTU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-spd-wie-der-designierte-bundeskanzler-steuertransparenz-in-der-eu-blockierte-a-a6ff926c-806b-463c-9ffc-965dff1b4b44", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "Scholz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459260964344369157", "created_at": "2021-11-12T20:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u00dcber zwei Jahrhunderte lagen ihm alle zu F\u00fc\u00dfen: Nietzsche, Freud, Thomas Mann, Camus \u2013 auch Goebbels. Doch der russische Dichter #Dostojewski war auch nur ein Mensch. Aber was f\u00fcr einer?\n(S+) https://t.co/7hGXCBIGDZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459260964344369157", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/7hGXCBIGDZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/dem-russsischen-dichter-dostojewski-zum-200-geburtstag-a-5a1e26da-ef90-4763-bbbf-303de7791a27", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "Dostojewski"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459260964235264021", "created_at": "2021-11-12T20:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Brauner K\u00e4se, mit Humbug gespickt: Rund ums \u00bbDritte Reich\u00ab existiert ein ganzes Arsenal an unkaputtbaren Mythen. Der Historiker Richard J. Evans seziert die wichtigsten f\u00fcnf \u2013 und erkl\u00e4rt bei SPIEGEL+, was dagegen hilft. https://t.co/cYPabGcwUD", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459260964235264021", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cYPabGcwUD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/ns-verschwoerungserzaehlungen-historiker-richard-evans-untersucht-mythen-rund-ums-dritte-reich-a-c9afee6e-2f05-481e-b172-6309fdcb131c", "display_url": "spiegel.de/geschichte/ns-\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459255446041096193", "created_at": "2021-11-12T20:23:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "text": "In der T\u00fcrkei sind die Folgen des Klimawandels bereits sichtbar. Pr\u00e4sident Erdo\u011fan stellt wirtschaftliche Interessen trotzdem \u00fcber Umweltbedenken \u2013 und zieht damit zunehmend den \u00c4rger der Bev\u00f6lkerung auf sich. https://t.co/txC2K2i0kT", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459255446041096193", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/txC2K2i0kT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-wie-umweltschuetzerinnen-recep-tayyip-erdogan-herausfordern-a-fac73097-edbe-4215-9907-16ef809a970d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/tuerke\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459253414848835589", "created_at": "2021-11-12T20:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Ein Kind soll geboren werden, doch pl\u00f6tzlich gibt es keine Lebenszeichen mehr. Bei SPIEGEL+ berichtet die Trauerbegleiterin Nadine von Kameke von solchen seltenen F\u00e4llen \u2013 und wie Eltern Trost und Unterst\u00fctzung erhalten k\u00f6nnen. \nhttps://t.co/qzYpjN76DR", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459253414848835589", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qzYpjN76DR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/totgeburt-ich-wurde-mutter-aber-alles-blieb-still-a-6262903b-b090-4dad-9d77-0ca14566292c", "display_url": "spiegel.de/psychologie/to\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459249639748603904", "created_at": "2021-11-12T20:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 45, "like_count": 72, "quote_count": 5}, "text": "Mit ihren \u00c4u\u00dferungen zu Corona treibt die Linkenpolitikerin Sahra #Wagenknecht ihre Partei in die Verzweiflung, zugleich ist sie ihr gr\u00f6\u00dfter Star. Fans hat sie in allen Ecken der Gesellschaft. (S+) https://t.co/GyJPY2ocbx", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459249639748603904", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/GyJPY2ocbx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-so-wurde-die-linken-politikerin-zur-heldin-der-ungeimpften-a-2f1f112e-7e2a-4125-b1ad-f62b163d497f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "Wagenknecht"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459245865055490056", "created_at": "2021-11-12T19:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Zwei schwarze Frauen leben im New York der Zwanzigerjahre als Wei\u00dfe. Ruth Negga und Tessa Thompson gehen mit diesem Drama ins Oscar-Rennen. Was macht das #Netflix-Drama so gro\u00dfartig?\nhttps://t.co/FRPh8iVMQQ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459245865055490056", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "954459704456966144", "name": "Tessa Thompson", "description": "Tessa Thompson"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "954459704456966144", "name": "Tessa Thompson", "description": "Tessa Thompson"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "824664800651141120", "name": "Ruth Negga", "description": "Ruth Negga"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "824664800651141120", "name": "Ruth Negga", "description": "Ruth Negga"}}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/FRPh8iVMQQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-drama-seitenwechsel-mit-ruth-negga-und-tessa-thompson-die-oscar-saison-ist-eroeffnet-a-330f3a49-9ea7-417b-aaad-4b174c71dbdd", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/netf\u2026"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "Netflix"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459242090307620865", "created_at": "2021-11-12T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\u00bbT\u00f6chter sind Selbstl\u00e4ufer, S\u00f6hne lassen einen rennen \u2013 im schlimmsten Fall bis ins Krankenhaus. Als Mutter eines Jungen erkennt man im neuen Film mit Anke Engelke viele der eigenen N\u00f6te wieder\u00ab, schreibt Anna Clau\u00df in der Elternkolumne. (S+) https://t.co/wWiw5xhG68", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459242090307620865", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/wWiw5xhG68", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/tochter-oder-sohn-der-gar-nicht-so-kleine-unterschied-elternkolumne-a-d600f8b1-de12-4340-8dfd-a7605493508a", "display_url": "spiegel.de/familie/tochte\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459241477561745408", "created_at": "2021-11-12T19:27:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Helge Braun und Norbert R\u00f6ttgen: Zwei Unionsliberale gehen ins Rennen um den Vorsitz. Was bedeutet das f\u00fcr die Partei? Und wer von ihnen k\u00f6nnte dem konservativen Friedrich Merz am ehesten gef\u00e4hrlich werden? https://t.co/SfNfnxMS3a", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459241477561745408", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/SfNfnxMS3a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/helge-braun-und-norbert-roettgen-wollen-den-cdu-vorsitz-duell-der-friedrich-merz-gegner-a-e36e2062-b5fd-45c2-9adb-72917fdf6ec1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459240831366275075", "created_at": "2021-11-12T19:25:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "St\u00fcrme, Fluten, Hitzewellen: New York steht an der Front des Klimawandels. Doch die Aktivistin Karen Imas sieht die 840 Kilometer Ufer und K\u00fcsten der gr\u00f6\u00dften US-Stadt auch als Chance. Was ist ihr Plan? (S+) https://t.co/Dx93D9XWoY", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459240831366275075", "context_annotations": [{"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1004028337289814016", "name": "THE IDOLM@STER", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Dx93D9XWoY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-aktivistin-karen-imas-kaempft-gegen-new-yorks-untergang-a-b729f796-5082-40e2-8e7e-88287f3d07cc", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459233816896106497", "created_at": "2021-11-12T18:57:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "\u00d6lfirmen, Waffenhersteller, Thinktanks: Kaum sind sie im Bundestag, werden die neuen Parlamentarier mit Post von Interessengruppen \u00fcbersch\u00fcttet. Einige Politikerinnen wollen ihre Kontakte nun transparenter machen. https://t.co/e09BBFdw4j", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459233816896106497", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/e09BBFdw4j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-so-werden-die-neuen-abgeordneten-von-lobbyisten-umgarnt-a-38253300-71f2-4ad7-9d13-0339139c48f2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459232336424411141", "created_at": "2021-11-12T18:51:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 39, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "text": "Nach dem Auftakt des #Karneval in #K\u00f6ln ist die gute Stimmung dahin. Die einen finden die Feierei verantwortungslos, die anderen alternativlos \u2013 ein Verbot h\u00e4tte ihrer Meinung nach alles nur schlimmer gemacht. (S+) https://t.co/MXBvwJ9krX", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459232336424411141", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/MXBvwJ9krX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/koeln-nach-dem-karnevalsauftakt-jeder-wusste-dass-es-zu-einem-ausnahmezustand-kommen-wird-a-b0e29ddd-0022-44d5-9840-74f3d3118637", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Karneval"}, {"start": 34, "end": 39, "tag": "K\u00f6ln"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459231665415331845", "created_at": "2021-11-12T18:48:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 99, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "text": "Die Hungerstreikenden, die vor dem Reichstag gegen die unambitionierte Klimapolitik protestierten, trafen heute den wohl k\u00fcnftigen Kanzler Olaf Scholz. Der l\u00f6ste ein Versprechen ein \u2013 und wurde daf\u00fcr angeschrien. https://t.co/eQIggGRkAt", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459231665415331845", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/eQIggGRkAt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/klimaaktivisten-treffen-auf-olaf-scholz-was-waehrend-des-gespraeches-in-berlin-passierte-a-7bbe7e4f-2e3f-4d2c-a9d0-e0105927d280?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/kl\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459231520158150656", "created_at": "2021-11-12T18:48:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die deutschen Unterh\u00e4ndler m\u00fcssen sich bei der #COP26 wegen der Koalitionsverhandlungen m\u00fchsam mit der m\u00f6glichen neuen Regierung abstimmen. Wichtige Initiativen kann sie nicht unterzeichnen \u2013 und sendet damit ein fatales Signal. (S+)\nhttps://t.co/8Q13PQvrP7", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459231520158150656", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/8Q13PQvrP7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-deutschlands-ueberraschend-lahme-rolle-in-glasgow-a-bc4647df-1aa8-420d-821b-a094c3c98512", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "COP26"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459230504742445059", "created_at": "2021-11-12T18:43:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "T\u00e4glich landen Hunderte Fl\u00fcchtlinge in Belarus, die weiter nach Polen wollen. Einige Luftfahrtunternehmen planen nun, ihnen die Reise zu verweigern. D\u00fcrfen sie das? Ja, sagt die Luftfahrtexpertin Yvonne Ziegler. (S+) https://t.co/RQiUJFUteK", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459230504742445059", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/RQiUJFUteK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/luftfahrtexpertin-ueber-fluechtlings-fluege-nach-belarus-airlines-koennten-als-schleuser-belangt-werden-a-5a4ade08-e7e7-4f84-97ce-438fac94fc92", "display_url": "spiegel.de/ausland/luftfa\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459230093319024648", "created_at": "2021-11-12T18:42:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Fu\u00dfballerin Aminata Diallo soll einen Angriff auf ihre Mitspielerin initiiert haben \u2013 dieser Verdacht sorgte nicht nur in Frankreich f\u00fcr Aufsehen. Nun gibt es eine erste \u00c4u\u00dferung der 26-J\u00e4hrigen. https://t.co/Eu966J4S6G", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459230093319024648", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Eu966J4S6G", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/aminata-diallo-psg-spielerin-bestreitet-attacke-auf-klubkollegin-a-808f6152-396f-41ae-941c-32f91ea645ea", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459229777638739969", "created_at": "2021-11-12T18:41:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "In Bayern gilt der Katastrophenfall, in \u00d6sterreich kommt der Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte: Die Pandemie ger\u00e4t auf beiden Seiten der Grenze au\u00dfer Kontrolle. Ein Abgeordneter in Wien sagt: \u00bbHaus\u00e4rzte weigern sich zu impfen.\u00ab https://t.co/yeyLGooV3s", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459229777638739969", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/yeyLGooV3s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-an-der-grenze-oesterreich-bayern-wenig-getestet-wenig-geimpft-wenig-gewarnt-a-d0ea3fa9-5f31-4766-be3e-2263e2b65a10?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459226363110596611", "created_at": "2021-11-12T18:27:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459226224790851590"}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @k_stukenberg: Wir wissen noch nicht abschlie\u00dfend, was bei der #COP26 rauskommt, aber Stand jetzt ist eins schonmal klar: Die Rolle Deut\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459226363110596611", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459226333431705601", "created_at": "2021-11-12T18:27:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459225785269637126"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebauerspon: Endlich! Kollege @SeverinWeiland hat das immer absurder anmutende Schweigekartell der Ampel-Verhandler geknackt und das Po\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459226333431705601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gebauerspon", "id": "255187660"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459221977596633088", "created_at": "2021-11-12T18:10:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Seit 27 Jahren arbeitet der Milliard\u00e4r Richard Branson darauf hin, ein neues Hotel auf Mallorca zu er\u00f6ffnen, das Gel\u00e4nde kaufte er gleich mehrfach. Nun haben die Bauarbeiten endlich begonnen. https://t.co/ljIiopWecB", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459221977596633088", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808675684713234432", "name": "Richard Branson", "description": "Richard Branson"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596165640192", "name": "Telco"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10050266008", "name": "Richard Branson", "description": "Richard Branson"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "808675684713234432", "name": "Richard Branson", "description": "Richard Branson"}}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ljIiopWecB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/richard-branson-baut-luxus-hotel-auf-mallorca-a-78003801-21f9-44d4-bc2c-be25b397db78?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ric\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459219458333970432", "created_at": "2021-11-12T18:00:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 81, "like_count": 167, "quote_count": 28}, "text": "Nach dem Mehlwurm hat die EU-Kommission nun auch die Wanderheuschrecke zum Lebensmittel erkl\u00e4rt. Die Tiere gelten als nahrhaft und reich an Proteinen. https://t.co/g6j7mrxg8p", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459219458333970432", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/g6j7mrxg8p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/eu-kommission-gibt-wanderheuschrecke-als-lebensmittel-frei-a-fc5ec55b-1219-4a3f-b189-8d44b29f7d26?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459213942014681088/C_4M_rzy?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459213942014681088/C_4M_rzy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EU-Kommission gibt Wanderheuschrecke als Lebensmittel frei", "description": "Nach dem Mehlwurm hat die EU-Kommission nun auch die Wanderheuschrecke zum Lebensmittel erkl\u00e4rt. Die Tiere gelten als nahrhaft und reich an Proteinen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/eu-kommission-gibt-wanderheuschrecke-als-lebensmittel-frei-a-fc5ec55b-1219-4a3f-b189-8d44b29f7d26?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459215055212277762", "created_at": "2021-11-12T17:42:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "text": "Am Abend der Bundestagswahl \u00fcbertrug der TV-Sender von \u00bbBild\u00ab einen l\u00e4ngeren Ausschnitt aus dem Programm von ARD und ZDF \u2013 ohne Absprache. Dagegen hat ein Gericht nun eine einstweilige Verf\u00fcgung erlassen. https://t.co/ZCXWmgDxew", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459215055212277762", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ZCXWmgDxew", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/bild-tv-haette-passage-aus-berliner-runde-nicht-zeigen-duerfen-a-10bb6375-6e25-4452-a648-302aa0f81bb9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/bild\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459213978685657101", "created_at": "2021-11-12T17:38:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459213633905475590"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeverinWeiland: Koalitionsverhandlungen: Ampel will bewaffnete Drohnen beschaffen https://t.co/gvEx9fgkKp via @derspiegel", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459213978685657101", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gvEx9fgkKp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalitionsverhandlungen-spd-gruene-und-fdp-wollen-bewaffnete-drohnen-beschaffen-a-939e0935-6a49-42f5-8e12-2bf47a60e28c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459213438018854920", "created_at": "2021-11-12T17:36:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "3G am Arbeitsplatz, 2G-Plus bei Veranstaltungen: Das sollte man an diesem Freitag \u00fcber die aktuelle #Corona-Entwicklung wissen: https://t.co/uOmiKQdw7z", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459213438018854920", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/uOmiKQdw7z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-die-neuen-regeln-was-kuenftig-in-deutschland-oesterreich-und-co-gilt-a-23510d03-a3fe-445e-bea2-684d09b27538", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459212142549291015", "created_at": "2021-11-12T17:31:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Noch-Kanzleramtschef Helge #Braun will neuer CDU-Vorsitzender werden. Damit steht er voraussichtlich in Konkurrenz zu Friedrich #Merz \u2013 dem er nun ein Angebot macht. https://t.co/5peELFMaqE", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459212142549291015", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/5peELFMaqE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-vorsitz-helge-braun-will-als-parteichef-prominente-rolle-fuer-friedrich-merz-a-94e5f61f-7fc6-4e78-91d1-00c9e3d6a1eb", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Braun"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "Merz"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459211145504440322", "created_at": "2021-11-12T17:27:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "Eigentlich wollten Anonymous-Aktivisten nur die Seite von Attila Hildmann kapern. Doch dabei griffen sie auch einen deutschen Webhoster an und entdeckten Sicherheitsl\u00fccken sowie schlecht gesicherte Daten. https://t.co/7qZzofGKkM", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459211145504440322", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/7qZzofGKkM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/anonymous-aktivisten-decken-schwere-maengel-bei-webhoster-auf-a-4c89300e-2786-456d-806a-9602469d6de9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/a\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459209147128315906", "created_at": "2021-11-12T17:19:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Siemens ist einer der wichtigsten Gesch\u00e4ftspartner der Bahn. Vorstandschef Roland Busch f\u00fcrchtet, die k\u00fcnftige Bundesregierung k\u00f6nnte mit ihren Pl\u00e4nen f\u00fcr eine Aufspaltung des Staatskonzerns die Mobilit\u00e4tswende bremsen. https://t.co/34U7ltGmSN", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459209147128315906", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026461380", "name": "Siemens"}}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/34U7ltGmSN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/siemens-boss-roland-busch-gegen-zerschlagung-der-deutschen-bahn-a-d2dfed5c-2bf3-44b6-bfcf-aba2cedb6f3d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/sie\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459208920828944392", "created_at": "2021-11-12T17:18:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Die #Ampel-Unterh\u00e4ndler stecken den k\u00fcnftigen Kurs in der Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik ab. Sie pl\u00e4dieren nach SPIEGEL-Informationen f\u00fcr den Fortbestand der nuklearen Teilhabe und den Kauf bewaffneter Drohnen. (S+) https://t.co/52PHt8eJma", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459208920828944392", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/52PHt8eJma", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalitionsverhandlungen-spd-gruene-und-fdp-wollen-bewaffnete-drohnen-beschaffen-a-939e0935-6a49-42f5-8e12-2bf47a60e28c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459207014140235787", "created_at": "2021-11-12T17:10:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 29, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "text": "Beatrix von Storch soll bei der Wahl von Berliner Landesdelegierten f\u00fcr den Bundesparteitag Kandidaten auf die Liste gehievt haben, die sich gar nicht beworben hatten. Die AfD-Politikerin bestreitet die Vorw\u00fcrfe.\nhttps://t.co/mAbxIdfEFV", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459207014140235787", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/mAbxIdfEFV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-beatrix-von-storch-soll-wahlen-manipuliert-haben-a-0d24d4c7-140b-418a-8ca7-115da1274fcf", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459205245557481476", "created_at": "2021-11-12T17:03:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "text": "Die kostenfreien Coronatests werden ab morgen wieder eingef\u00fchrt. Dazu wurden nun neue Details bekannt gegeben. Der #Corona-News-\u00dcberblick: \nhttps://t.co/idIxg6GKWY", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459205245557481476", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/idIxg6GKWY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-update-patientenschuetzer-lehnen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-a-6b2107eb-5983-40d3-86b7-2946f74f096d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459204341466734593", "created_at": "2021-11-12T17:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 88, "like_count": 56, "quote_count": 16}, "text": "\u00bbWenn einer sich schlampig anzieht, denkt er auch schlampig\u00ab. Wolfgang #Joop \u200bim SPIEGEL-Interview \u00fcber Sch\u00f6nheitsoperationen, gro\u00dfe Fashion-Fragen \u2013 und seine Hassliebe zu \u00bbKarlchen\u00ab Lagerfeld.\n(S+) https://t.co/oQvpERDroF", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459204341466734593", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/oQvpERDroF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wolfgang-joop-der-modeschoepfer-ueber-robert-habeck-und-karl-lagerfeld-a-f602a559-d3b4-427b-a34d-1c3ce8fea5b9", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/wol\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "Joop"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459202870465630208", "created_at": "2021-11-12T16:54:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 18, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Angeblich steckt Putin hinter der erpresserischen Migrationspolitik des belarussischen Diktators \u2013 das behauptet etwa Polens Premier. Tats\u00e4chlich ist dem Kreml die Eskalation recht, Putins Sprecher lobte sogar die \u00bbSpezialisten\u00ab aus Minsk. https://t.co/BxqW7vZWx0", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459202870465630208", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BxqW7vZWx0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/migrationskrise-in-belarus-welche-rolle-spielt-wladimir-putin-an-der-grenze-a-76729d31-9503-4e23-8e63-5a0be88aac66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/migrat\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459202867210768384", "created_at": "2021-11-12T16:54:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Wer die Schuld am deutschen Coronadesaster hat. Wie sich der Vorzeigekonzern SAP an die Weltspitze trickste. Und warum Friedrich Merz das Herzblatt der CDU sein kann. Das ist die Lage am Freitagabend. https://t.co/hGuYJbTXz7", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459202867210768384", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/hGuYJbTXz7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-pandemie-sap-cdu-vorsitz-a-5abf4656-cb1b-4a07-ae85-9fd639cfa162?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459202859157757953", "created_at": "2021-11-12T16:54:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Noch-Kanzleramtschef Helge Braun will neuer CDU-Vorsitzender werden. Damit steht er voraussichtlich in Konkurrenz zu Friedrich Merz \u2013 dem er nun ein Angebot macht. https://t.co/NLaemd8tXE", "lang": "de", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1459202859157757953", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/NLaemd8tXE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-vorsitz-helge-braun-will-als-parteichef-prominente-rolle-fuer-friedrich-merz-a-94e5f61f-7fc6-4e78-91d1-00c9e3d6a1eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459194778025926656", "created_at": "2021-11-12T16:22:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "Das Zentralkomitee der Kommunistischen Partei sichert ihrem Vorsitzenden Xi Jinping in einer neuen Resolution die Herrschaft auf Dauer zu. Interessant ist die Begr\u00fcndung. (S+)\nhttps://t.co/5GpUsZ5DHk", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459194778025926656", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/5GpUsZ5DHk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-staatschef-xi-jinping-fuehrer-auf-lebenszeit-a-43e10339-be37-4409-b76d-46e092a35732", "display_url": "spiegel.de/ausland/chinas\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459191739659530245", "created_at": "2021-11-12T16:09:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "text": "Ein Vorstandsmitglied legte Sahra #Wagenknecht wegen ihrer Haltung zur Coronaimpfung den AfD-Eintritt nahe. Jetzt verteidigt sie sich gegen den Angriff. https://t.co/KW9XSaxDFp", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459191739659530245", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/KW9XSaxDFp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-linke-sahra-wagenknecht-wehrt-sich-gegen-angriff-aus-eigener-partei-a-43945501-4085-4279-9ab2-b81689fa335d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "Wagenknecht"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}, {"id": "1459191032122380289", "created_at": "2021-11-12T16:07:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Die russische Gesellschaft hat sich lange nicht f\u00fcr den #Klimawandel interessiert. Doch Druck von au\u00dfen, Umweltprobleme und ein Generationswechsel haben das ge\u00e4ndert. Ein Gastbeitrag von Angelina Dawydowa. #COP26 (S+) \nhttps://t.co/T3Taj00RVX", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459191032122380289", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/T3Taj00RVX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-und-ploetzlich-interessieren-sich-auch-die-russen-fuer-den-klimawandel-a-3486ef88-17bf-4d7a-9b41-6955af4b7ab1", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 206, "end": 212, "tag": "COP26"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511"}], "meta": {"oldest_id": "1459191032122380289", "newest_id": "1459820918864113666", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vynej8pi1z6jcwmkper8583eh", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoece7uilwnuxyc6mbtwfbqsst2u"}}