{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 31, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/2f9OVBusT3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-ministerpraesidenten-vollziehen-kehrtwende-richtung-impfpflicht-a-72f8bbc2-6504-412d-a67c-89a40d641734", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463208877864808448/T-ifokmb?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463208877864808448/T-ifokmb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona: Ministerpr\u00e4sidenten vollziehen Kehrtwende Richtung Impfpflicht", "description": "In der Pandemie galt bisher vor allem ein politisches Versprechen: keine Impfpflicht. Nun r\u00fcckt die Mehrheit der Ministerpr\u00e4sidentinnen und -pr\u00e4sidenten davon ab. Manche halte sie inzwischen gar f\u00fcr unumg\u00e4nglich.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-ministerpraesidenten-vollziehen-kehrtwende-richtung-impfpflicht-a-72f8bbc2-6504-412d-a67c-89a40d641734"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "Impfpflicht"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463210742795145219", "source": "Twitter Web App", "id": "1463210742795145219", "lang": "de", "text": "In der Pandemie galt bisher vor allem ein politisches Versprechen: keine #Impfpflicht. Nun r\u00fcckt die Mehrheit der Ministerpr\u00e4sidentinnen und -pr\u00e4sidenten davon ab. Manche halte sie inzwischen gar f\u00fcr unumg\u00e4nglich.\nhttps://t.co/2f9OVBusT3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T18:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 39, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Jd9XzggPUx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-ministerpraesidenten-vollziehen-kehrtwende-richtung-impfpflicht-a-72f8bbc2-6504-412d-a67c-89a40d641734?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463208869753024519", "source": "dlvr.it", "id": "1463208869753024519", "lang": "de", "text": "In der Pandemie galt bisher vor allem ein politisches Versprechen: keine Impfpflicht. Nun r\u00fcckt die Mehrheit der Ministerpr\u00e4sidentinnen und -pr\u00e4sidenten davon ab. Manche halte sie inzwischen gar f\u00fcr unumg\u00e4nglich. https://t.co/Jd9XzggPUx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T17:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/83E8kyHlmq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/omid-nouripour-von-den-gruenen-ueber-aussenpolitische-schwerpunkte-der-zukuenftigen-regierung-a-20cac96e-8b2b-4e02-b613-926da4c11a98?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/omid-n\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463192006235099136", "source": "dlvr.it", "id": "1463192006235099136", "lang": "de", "text": "Noch in dieser Woche k\u00f6nnte der Koalitionsvertrag der neuen Regierung stehen. \u00dcber m\u00f6gliche Schwerpunkte einer neuen deutschen Au\u00dfenpolitik spricht Britta Sandberg mit Gr\u00fcnenpolitiker Omid Nouripour. https://t.co/83E8kyHlmq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T16:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BIVXVPD7We", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-impfstoff-fuer-kinder-oesterreich-zuwanderung-a-1bdb19c1-b752-4bb0-b02a-949d208dfa25", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463190203691151365", "source": "Twitter Web App", "id": "1463190203691151365", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von @an_clauss geht es um die Corona-Lotterie in \u00d6sterreich, die Impfung f\u00fcr Kinder und die \u00dcberalterung: https://t.co/BIVXVPD7We"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T16:53:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jepziegler", "id": "2284839876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463177592505257985"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463189062022541322", "source": "Twitter Web App", "id": "1463189062022541322", "lang": "de", "text": "RT @jepziegler: \u00bbInakzeptabel niedrig\u00ab sei die Quote in manchen Dienststellen der Bundespolizei, kritisiert der Personalrat \u2013 und fordert e\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T16:53:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463186823530913795"}], "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "903303816698671104", "name": "Wellness and health", "description": "Wellness & Health"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "918221131684835328", "name": "Self-care", "description": "Self-care"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1357784152053936129", "name": "Mindful wellness"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463189036974096393", "source": "Twitter Web App", "id": "1463189036974096393", "lang": "de", "text": "RT @marga_owski: Nichts zeigt die Grenzen von \u00bbSelf Care\u00ab so \u00fcberdeutlich wie die Pandemie. Es ist ziemlich m\u00fchsam, wenn man versucht, F\u00fcrs\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T16:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CeQarbgnf0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klima-krise-baeume-kuehlen-staedte-besser-als-gruenflaechen-a-3de265ae-8a0e-4521-a2d1-1560841e1220?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463177794762919937", "source": "dlvr.it", "id": "1463177794762919937", "lang": "de", "text": "In St\u00e4dten wird das Klima durch B\u00e4ume erheblich beeinflusst \u2013 st\u00e4rker noch als durch Parks oder einfache Gr\u00fcnanlagen, fanden Forscher heraus. Das liegt an zwei wichtigen Mechanismen. https://t.co/CeQarbgnf0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T15:33:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/by3EqXdYge", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tischtennis-wm-die-rueckkehr-der-ping-pong-diplomatie-a-be7b3093-6492-468e-b377-a92651931aa0?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/sport/tischten\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463166157029052425"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463168864951443464", "source": "Twitter Web App", "id": "1463168864951443464", "lang": "de", "text": "RT @Peter_Ahrens: Ping. Pong. Mein Text dazu. https://t.co/by3EqXdYge"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T15:18:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463154368644096005"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463165009144557586", "source": "Twitter Web App", "id": "1463165009144557586", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Berserker der Filmwelt: Schauspieler Klaus Kinski, der heute vor 30 Jahren starb, hatte genialische Momente, tyrannisierte a\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T14:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 23, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/dmRNLQkaO6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kyle-rittenhouse-us-todesschuetze-verteidigt-sein-recht-auf-selbstverteidigung-a-0db120e9-1858-41f2-916c-c33dacd8aa0b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kyle-r\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065657279150665728", "name": "Fox News", "description": "Fox News"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463160167349035016", "source": "dlvr.it", "id": "1463160167349035016", "lang": "de", "text": "Der umstrittene Freispruch des 18-j\u00e4hrigen Kyle Rittenhouse hat schon am Wochenende neue Proteste ausgel\u00f6st. Nun hat der Sch\u00fctze von Kenosha abgestritten, ein Rassist zu sein \u2013 ausgerechnet bei Fox News. https://t.co/dmRNLQkaO6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T14:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4vG63bDZWE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-berichterstattung-eu-fordert-von-china-freilassung-von-journalistin-zhang-zhan-a-76ac9693-6bc4-4b3c-9f60-373d03efdbbf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463158160311693321", "source": "dlvr.it", "id": "1463158160311693321", "lang": "de", "text": "Zhang Zhan wurde wegen ihrer Berichterstattung zur Coronalage zu vier Jahren Haft verurteilt. Die Bloggerin im Hungerstreik muss zwangsern\u00e4hrt werden, die EU verlangt von China die unverz\u00fcgliche Freilassung. https://t.co/4vG63bDZWE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T14:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 18, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9YXiqCczoF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/wir-haben-im-sommer-wertvolle-zeit-verschlafen-a-ef2c5872-aa86-442c-bb5f-e16c37b1b49e", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/wir\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463156585786716163", "source": "TweetDeck", "id": "1463156585786716163", "lang": "de", "text": "In der Praxis von Wolfgang Kreischer steht das Telefon nicht mehr still. Die Nachfrage nach Boosterimpfungen ist enorm. Dass die Haus\u00e4rzte so \u00fcberrannt werden, sei die Schuld der Politik, beklagt der Allgemeinmediziner. https://t.co/9YXiqCczoF"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T14:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/LrXtH4FuHt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kyle-rittenhouse-us-todesschuetze-verteidigt-sein-recht-auf-selbstverteidigung-a-0db120e9-1858-41f2-916c-c33dacd8aa0b", "display_url": "spiegel.de/ausland/kyle-r\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463156082830893056/vlpt43Ef?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463156082830893056/vlpt43Ef?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kyle Rittenhouse: US-Todessch\u00fctze verteidigt sein \u00bbRecht auf Selbstverteidigung\u00ab", "description": "Sein umstrittener Freispruch sorgte f\u00fcr Proteste von Aktivisten. Nun hat der 18-J\u00e4hrige Rittenhouse bei Fox News abgestritten, ein Rassist zu sein. Doch der Zorn der Black-Lives-Matter-Bewegung ist gro\u00df.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kyle-rittenhouse-us-todesschuetze-verteidigt-sein-recht-auf-selbstverteidigung-a-0db120e9-1858-41f2-916c-c33dacd8aa0b"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "Rittenhouse"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1065657279150665728", "name": "Fox News", "description": "Fox News"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463156076862390292", "source": "TweetDeck", "id": "1463156076862390292", "lang": "de", "text": "Sein umstrittener Freispruch sorgte f\u00fcr Proteste von Aktivisten. Nun hat der 18-J\u00e4hrige #Rittenhouse bei Fox News abgestritten, ein Rassist zu sein. Doch der Zorn der Black-Lives-Matter-Bewegung ist gro\u00df. Das Video. https://t.co/LrXtH4FuHt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T14:28:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463151581633859584"}], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463152497871269891", "source": "Twitter Web App", "id": "1463152497871269891", "lang": "de", "text": "RT @stluedke: Brutale Pushbacks werden in der EU nicht nur systematisch durchgef\u00fchrt, sondern inzwischen auch legalisiert. Europa ist dabei\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T14:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 68, "like_count": 52, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Mk348FrSBR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/asylverfahren-europa-ist-im-begriff-den-fluechtlingsschutz-abzuschaffen-a-3589780f-4689-4f93-9d81-735661d1f5d6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/asylve\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463151129617862658", "source": "dlvr.it", "id": "1463151129617862658", "lang": "de", "text": "EU-Staaten gehen nicht mehr nur brutal gegen Schutzsuchende vor \u2013 die Aktionen werden sogar legalisiert. Das zeigt: Die Rechtsnormen erodieren. https://t.co/Mk348FrSBR"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T13:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 99, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/XdN9r5TzlE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-bremer-spd-fraktion-fordert-allgemeine-impfpflicht-a-d5b19790-b5fe-49f6-8369-53a665c9d8aa", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463141844812972034", "source": "TweetDeck", "id": "1463141844812972034", "lang": "de", "text": "Bislang hielten sich die Sozialdemokraten beim Streit \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht zur\u00fcck. Nun spricht sich die Bremer SPD-Fraktion nach SPIEGEL-Informationen f\u00fcr eine bundesweite Regelung aus. https://t.co/XdN9r5TzlE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T13:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/OtynMd7pWL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ocado-wie-sich-tim-steiner-mit-amazon-anlegt-a-8cab6d2d-ebbb-4e2b-bb6f-97caf943a6eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157251584", "name": "Grocery/Convenience"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "947524294376005633", "name": "Ocado", "description": "Ocado"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463139289798037508", "source": "dlvr.it", "id": "1463139289798037508", "lang": "de", "text": "Amazon wollte Tim Steiners Lebensmittellieferdienst Ocado in die Knie zwingen \u2013 doch der wuchs zum hochprofitablen Milliardenkonzern. Jetzt holt der Brite zum Gegenschlag aus. https://t.co/OtynMd7pWL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T13:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/y4q87hrvgf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/markus-anfang-dfb-kontrollausschuss-ermittelt-gegen-ex-werder-bremen-trainer-a-0e5bbd1a-67cb-433b-9e3e-23a55a4a12a6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463133843314122756", "source": "TweetDeck", "id": "1463133843314122756", "lang": "de", "text": "Markus Anfang soll einen gef\u00e4lschten Impfpass genutzt haben, am Wochenende ist er als Coach von Werder Bremen zur\u00fcckgetreten. Nun ermittelt auch der DFB. Droht Anfang der Entzug der Trainerlizenz? https://t.co/y4q87hrvgf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T12:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 31, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/x18AmbHMOl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/coronavirus-so-entschuldigt-sich-jens-spahn-bei-den-aerzten-fuer-das-durcheinander-in-der-impfkampagne-a-cd7a5a43-ea00-480e-b0d7-a0dc29b77046", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463127792439209989", "source": "TweetDeck", "id": "1463127792439209989", "lang": "de", "text": "Minister Spahn bittet in einem Schreiben bei den \u00c4rzten um Verzeihung f\u00fcr das Durcheinander in der Booster-Kampagne. Er k\u00f6nne den \u00c4rger verstehen \u2013 und halte keine Impfdosen unn\u00f6tig zur\u00fcck. https://t.co/x18AmbHMOl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T12:30:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatrickStotz", "id": "1205891161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463122781076430853"}], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463122855223119883", "source": "TweetDeck", "id": "1463122855223119883", "lang": "de", "text": "RT @PatrickStotz: Was bringt Druck auf Ungeimpfte?\nIn Italien, Frankreich und \u00d6sterreich zeigte sich ein unmittelbarer Ansteig der Zahl der\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T12:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/GHLbzEv3Au", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-druck-auf-ungeimpfte-wie-sich-2g-regeln-impfpflicht-und-co-auf-die-impfquote-auswirken-a-3cf70bc1-4c01-408b-a573-c2d1930d68c4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463122426888343559", "source": "TweetDeck", "id": "1463122426888343559", "lang": "de", "text": "Impfpflicht, Ausgangssperren, 2G-Regeln: So versucht die deutsche Politik, die Impfquote zu steigern. Daten zeigen, wie es andere europ\u00e4ische L\u00e4nder geschafft haben \u2013 und was Deutschland daraus lernen kann. (S+) https://t.co/GHLbzEv3Au"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T12:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/onwzWvpuGz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-druck-auf-ungeimpfte-wie-sich-2g-regeln-impfpflicht-und-co-auf-die-impfquote-auswirken-a-3cf70bc1-4c01-408b-a573-c2d1930d68c4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463117894644998145", "source": "dlvr.it", "id": "1463117894644998145", "lang": "de", "text": "Impfpflicht, Ausgangssperren, 2G-Regeln: So versucht die deutsche Politik, die Impfquote zu steigern. Daten zeigen, wie es andere europ\u00e4ische L\u00e4nder geschafft haben \u2013 und was Deutschland daraus lernen kann. https://t.co/onwzWvpuGz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T11:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/oPmwtxon0j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kitzbuehel-25-jaehriger-toetet-eine-familie-sie-nannte-ihn-bibi-er-sie-mausi-a-00000000-0002-0001-0000-000172378498?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463114502459719689", "source": "dlvr.it", "id": "1463114502459719689", "lang": "de", "text": "Im Oktober 2019 erschoss ein junger Mann in Kitzb\u00fchel f\u00fcnf Menschen, darunter seine Ex-Freundin und deren Eltern. Eine Tat, die umso r\u00e4tselhafter wird, je mehr man \u00fcber sie wei\u00df. https://t.co/oPmwtxon0j"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T11:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bO0KpluVry", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/reichtum-vermoegensforscher-erklaert-wie-man-in-deutschland-reich-wird-a-1780d674-2c8f-4fb7-837b-19600b8f7eba?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463114494356254728", "source": "dlvr.it", "id": "1463114494356254728", "lang": "de", "text": "Der Soziologe Wolfgang Lauterbach erkl\u00e4rt, warum Einkommen nichts mit Reichtum zu tun hat \u2013 und was der beste Weg ist, um zu Geld zu kommen. https://t.co/bO0KpluVry"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T11:52:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "habichthorn", "id": "18609053"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7fAVlDD1N2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-und-die-stiko-erlaubt-die-kinderimpfung-so-schnell-es-geht-a-b76a7997-4e43-4237-9248-b8f715094c29", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463113066195963909"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463113066195963909", "source": "Twitter Web App", "id": "1463113129982894082", "lang": "de", "text": "@habichthorn Hier lesen Sie den kompletten Kommentar: https://t.co/7fAVlDD1N2", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T11:51:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 273, "username": "habichthorn", "id": "18609053"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WvwVSbCCyj", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1463113066195963909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WvwVSbCCyj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 52, "like_count": 351, "quote_count": 10}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463113066195963909", "attachments": {"media_keys": ["3_1463112430939160590"]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1463113066195963909", "lang": "de", "text": "\u00bbNach fast zwei Jahren Pandemie gibt es immer noch zu viele Schulen ohne Luftfilter, zu viele Kitas ohne regelm\u00e4\u00dfige Tests [...]. Nun ist die Impfung in Sichtweite \u2013 und das Land ist dabei, Kinder und ihre Familien ein weiteres Mal zu entt\u00e4uschen\u00ab, kommentiert @habichthorn. https://t.co/WvwVSbCCyj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T11:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/X3Ys5OPYyk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/playstation-5-ausverkauft-alternative-geschenke-fuer-spielefans-a-8568a1b9-da24-43ea-b51a-998bb52baec9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027048851", "name": "Xbox"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "1201630019065274369", "name": "PlayStation 5"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "1205553794106281985", "name": "Xbox Series X"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597218340864", "name": "Video Games"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027048851", "name": "Xbox"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027048853", "name": "PlayStation"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "10027048851", "name": "Xbox"}}, {"domain": {"id": "79", "name": "Video Game Hardware", "description": "Video Game Hardware"}, "entity": {"id": "10027048853", "name": "PlayStation"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463106442701905922", "source": "dlvr.it", "id": "1463106442701905922", "lang": "de", "text": "Die neuen Vorzeigekonsolen Playstation 5 und Xbox Series X sind derzeit praktisch \u00fcberall ausverkauft. Zehn Ideen, wie man Videospielefans trotzdem ein sch\u00f6nes Geschenk machen kann. https://t.co/X3Ys5OPYyk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T10:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/HqTduzgv0j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/last-one-laughing-anke-engelke-olaf-schubert-und-michelle-hunziker-bei-staffel-drei-dabei-a-0431b480-90bc-4395-98ea-a8daf1866e24?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/last-on\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463096255018455043", "source": "dlvr.it", "id": "1463096255018455043", "lang": "de", "text": "Wer lacht, verliert: Mit diesem Konzept wurde die Show \u00bbLast One Laughing\u00ab zum Hit. Eine dritte Staffel kommt im Fr\u00fchjahr, zum dritten Mal mit Anke Engelke und weiteren Show- und TV-Gr\u00f6\u00dfen. https://t.co/HqTduzgv0j"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T10:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hihSLVT95l", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/razzien-bei-planenschlitzern-in-deutschland-und-rumaenien-a-2d44e03b-3191-4ebc-8292-9d67fbc63fdd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463087439925616640", "source": "dlvr.it", "id": "1463087439925616640", "lang": "de", "text": "Sie stehlen nachts auf Rastpl\u00e4tzen wertvolle Fracht der Konkurrenz: Mehrere Transportunternehmer verdienten offenbar nicht allein mit legalen Touren ihr Geld. Ermittler gehen nun gegen die Bande vor. https://t.co/hihSLVT95l"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T09:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Gy1ahKbvQA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/lebron-james-in-der-nba-faustschlag-gegen-isaiah-stewart-ein-spiel-sperre-fuer-lakers-star-a-a1c30ae3-db8f-4390-9b4c-def335e085e5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/basketba\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "788447816561467392", "name": "LeBron James", "description": "LeBron James"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "788447816561467392", "name": "LeBron James", "description": "LeBron James"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463083419869450245", "source": "dlvr.it", "id": "1463083419869450245", "lang": "de", "text": "Er schlug seinem Gegner ins Gesicht: Basketball-Superstar LeBron James muss daher ein Spiel pausieren. Der geschlagene Isaiah Stewart muss noch l\u00e4nger aussetzen. https://t.co/Gy1ahKbvQA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T08:46:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "spiegel_start", "id": "3500269756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463065424652910592"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463066437921255424", "source": "TweetDeck", "id": "1463066437921255424", "lang": "de", "text": "RT @spiegel_start: Geld verdienen kann man neben dem Studium nur begrenzt, und l\u00e4ngst nicht jeder ist mit spendablen Eltern gesegnet. Ein #\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T08:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 18, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/1L51sVef0c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/volker-lechtenbrink-ist-tot-a-fc187fcb-19af-425b-afc1-e0a41b1fed9a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/volker-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463062286268964866/Imnti6Jo?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463062286268964866/Imnti6Jo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schauspieler Volker Lechtenbrink ist gestorben", "description": "Als Schauspieler, S\u00e4nger, Regisseur und Intendant feierte er gro\u00dfe Erfolge. Nun ist Volker Lechtenbrink nach schwerer Krankheit gestorben.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/volker-lechtenbrink-ist-tot-a-fc187fcb-19af-425b-afc1-e0a41b1fed9a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463064476568244224", "source": "TweetDeck", "id": "1463064476568244224", "lang": "de", "text": "Als Schauspieler, S\u00e4nger, Regisseur und Intendant feierte er gro\u00dfe Erfolge. Nun ist Volker Lechtenbrink nach schwerer Krankheit gestorben. https://t.co/1L51sVef0c"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T08:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ALPMM3L7jv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kyle-rittenhouse-schuetze-von-kenosha-sagt-er-sei-kein-rassistischer-mensch-a-4ddb63e0-dea6-40bf-9f47-3e5814b6daba", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463058032343060481", "source": "TweetDeck", "id": "1463058032343060481", "lang": "de", "text": "Er t\u00f6tete zwei M\u00e4nner am Rande von Black-Lives-Matter-Protesten und wurde freigesprochen: Kyle Rittenhouse hat in einem Interview das Recht auf Selbstverteidigung betont \u2013 und rassistisches Gedankengut bestritten. https://t.co/ALPMM3L7jv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T08:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/nl8sf8qYz3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-polen-und-ungarn-muessen-um-milliarden-bangen-a-06a32a23-862e-42f3-9da5-9d865cd129fa", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-pol\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462861385222828033/RrAPDfA-?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462861385222828033/RrAPDfA-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Blaue Briefe aus Br\u00fcssel: Polen und Ungarn m\u00fcssen um Milliarden bangen (S+)", "description": "Die EU-Kommission hat einen ersten Schritt getan, um den beiden L\u00e4ndern im Rechtsstaat-Mechanismus F\u00f6rdergelder zu entziehen. Auch Corona-Hilfen d\u00fcrften sie nach SPIEGEL-Informationen vorerst nicht ausgezahlt bekommen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-polen-und-ungarn-muessen-um-milliarden-bangen-a-06a32a23-862e-42f3-9da5-9d865cd129fa"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463057930723512321", "source": "TweetDeck", "id": "1463057930723512321", "lang": "de", "text": "Die EU-Kommission hat einen ersten Schritt getan, um den beiden L\u00e4ndern im Rechtsstaatsmechanismus F\u00f6rdergelder zu entziehen. Auch Coronahilfen d\u00fcrften sie nach SPIEGEL-Informationen in diesem Jahr nicht mehr ausgezahlt bekommen. (S+) https://t.co/nl8sf8qYz3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T07:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/e3hxDrOdjG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/noah-gordon-medicus-autor-im-alter-von-95-jahren-gestorben-a-5b9e9526-8318-41d0-a4a1-cc40ce4a8f4b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463053087669559303", "source": "dlvr.it", "id": "1463053087669559303", "lang": "de", "text": "Die Trilogie \u00fcber die Medizinerdynastie der Familie Cole machte ihn weltber\u00fchmt. Nun ist Noah Gordon gestorben. Er wurde 95 Jahre alt. https://t.co/e3hxDrOdjG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T07:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/4EysLzBMzI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/peng-shuai-und-thomas-bach-ioc-dieses-videotelefonat-wirft-mehr-fragen-auf-als-es-beantwortet-a-1b88a2ab-236f-422b-a1d4-d147bc5f4edc", "display_url": "spiegel.de/ausland/peng-s\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463044660063096833", "source": "TweetDeck", "id": "1463044660063096833", "lang": "de", "text": "Drei Wochen lang gab es keine Spur von ihr \u2013 nun nahm die Tennisspielerin Peng Shuai an einem Livechat mit IOC-Pr\u00e4sident Bach teil. Das Drama um den mysteri\u00f6sen Fall wird dadurch nicht verschwinden. (S+) https://t.co/4EysLzBMzI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T07:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/d3neFzKu4t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mediziner-als-querdenker-praxen-suchen-ungeimpfte-aerzte-ueber-jobportal-a-a49a3791-835e-4def-b817-bc448b5fda67", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/med\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463042040070090754", "source": "TweetDeck", "id": "1463042040070090754", "lang": "de", "text": "W\u00e4hrend die Politik eine Impfpflicht f\u00fcr medizinisches Personal plant, werden auf einer impfkritischen Stellenb\u00f6rse ungeimpfte \u00c4rzte gesucht. Ein Inserat stammt sogar von einer Rehaklinik. Wie kann das sein? (S+) https://t.co/d3neFzKu4t"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T07:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/d9hwSogtdt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bulgarien-mindestens-45-menschen-sterben-bei-busunglueck-a-b957e101-d7c3-4720-88ef-62fcaeebb640", "display_url": "spiegel.de/panorama/bulga\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463040855590252551", "source": "TweetDeck", "id": "1463040855590252551", "lang": "de", "text": "In Bulgarien ist ein Bus in Flammen aufgegangen. Dutzende Menschen starben, darunter auch Kinder. Die Gruppe soll sich auf dem R\u00fcckweg von einem Wochenendausflug befunden haben. https://t.co/d9hwSogtdt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/kZAz6vMVfA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wir-muessen-die-erwartungen-fuer-das-vierte-quartal-deutlich-zurueckschrauben-a-aefe70ef-bac6-4966-b901-a230c881466b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/wir\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463036013362692097", "source": "TweetDeck", "id": "1463036013362692097", "lang": "de", "text": "Die vierte Corona-Welle d\u00fcrfte sp\u00fcrbare Auswirkungen auf die deutsche Wirtschaft haben \u2013 vor allem bei Dienstleistern. https://t.co/kZAz6vMVfA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0nHkY7bR2Q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wisconsin-mann-des-fuenffachen-mordes-beschuldigt-a-3b6f28cc-eba2-426c-b5e3-beda2716fe98", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Wisconsin"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463034307333734406", "source": "TweetDeck", "id": "1463034307333734406", "lang": "de", "text": "Der Mann, der im US-Bundesstaat #Wisconsin mit einem Auto in einen Weihnachtsumzug raste und dabei f\u00fcnf Menschen t\u00f6tete, ist des f\u00fcnffachen Mordes beschuldigt worden. https://t.co/0nHkY7bR2Q"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/XJWDbkoQTt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bulgarien-mindestens-45-menschen-sterben-bei-busunglueck-a-b957e101-d7c3-4720-88ef-62fcaeebb640?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bulga\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463033838326583296", "source": "dlvr.it", "id": "1463033838326583296", "lang": "de", "text": "In Bulgarien ist ein Bus in Flammen aufgegangen. Dutzende Menschen starben, darunter auch Kinder. Die Gruppe soll sich auf dem R\u00fcckweg von einem Wochenendausflug befunden haben. https://t.co/XJWDbkoQTt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:36:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 238, "username": "SusanneBeyer_", "id": "857503275880517637"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MPO6sz0XTt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-impfpflicht-corona-virus-cdu-vorsitz-peng-shuai-thomas-bach-a-c7d60658-5d66-4d0f-b6dc-8a8aeabb7be1", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463033623460954113", "source": "TweetDeck", "id": "1463033623460954113", "lang": "de", "text": "Kretschmann und S\u00f6der fordern eine Impfpflicht. Frauen in der CDU d\u00fcrfen ein bisschen mitmachen. Und: Wie IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach die Debatte um die Winterspiele in Peking befeuert. Das ist die Lage am Dienstag, heute von @SusanneBeyer_. https://t.co/MPO6sz0XTt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 33, "like_count": 52, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/wY0XilEMI8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-lockdown-tag-1-ungeimpfte-rebellieren-geimpfte-resignieren-a-6db1f41c-f4f5-4509-ab04-c28321d30df9", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463031872112537602", "source": "TweetDeck", "id": "1463031872112537602", "lang": "de", "text": "\u00d6sterreich dimmt das \u00f6ffentliche Leben herunter, die geimpfte Mehrheit scheint es stoisch zu ertragen. Doch Impfgegner inszenieren sich als Opfer, befeuert von schrillen Parolen der FP\u00d6. (S+) https://t.co/wY0XilEMI8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 33, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7fAVlDD1N2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-und-die-stiko-erlaubt-die-kinderimpfung-so-schnell-es-geht-a-b76a7997-4e43-4237-9248-b8f715094c29", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463028884836868097", "source": "TweetDeck", "id": "1463028884836868097", "lang": "de", "text": "Europa steht vor der Zulassung des Corona-Impfstoffs f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige. In Deutschland ist trotzdem erst kurz vor Weihnachten mit einem Impfstart zu rechnen. Unserer Autorin fehlt daf\u00fcr das Verst\u00e4ndnis. (S+) https://t.co/7fAVlDD1N2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 13, "like_count": 151, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/f5BNNgYUeL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-welle-usa-sprechen-reisewarnung-fuer-deutschland-aus-a-589684e3-da4c-47b8-857a-baaba9270e37", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463027572736995330", "source": "TweetDeck", "id": "1463027572736995330", "lang": "de", "text": "\u00bbReisen Sie nicht dorthin\u00ab: Die Regierung in Washington r\u00e4t in klaren Worten von Besuchen in Deutschland ab. Sogar f\u00fcr Vollgeimpfte sei das Risiko hier zu hoch. https://t.co/f5BNNgYUeL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T06:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 81, "like_count": 352, "quote_count": 11}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/XCMHGSlXzS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-dienstag-juristen-halten-impfpflicht-fuer-vereinbar-mit-grundgesetz-a-ceee0957-cdc5-4e27-aff0-27f8fc053ce8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463027374589628419", "source": "TweetDeck", "id": "1463027374589628419", "lang": "de", "text": "Der \u00bbSchutz des Lebens anderer Menschen\u00ab hat laut Staatsrechtler Ulrich Battis Vorrang gegen\u00fcber dem Grundrecht auf k\u00f6rperliche Unversehrtheit. Eine allgemeine Impfpflicht m\u00fcsse \u00bbm\u00f6glichst schnell\u00ab kommen. https://t.co/XCMHGSlXzS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T05:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3VRMYI3wDq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/titicacasee-mann-schwimmt-122-kilometer-auf-3800-metern-hoehe-ohne-haende-ohne-fuesse-a-f54c0274-cddb-4728-ab7a-c2ec34ca4c37?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/titic\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463021377233899529", "source": "dlvr.it", "id": "1463021377233899529", "lang": "de", "text": "Zusammen mit zwei franz\u00f6sischen Landsleuten ist der vierfach amputierte Paralympics-Teilnehmer Th\u00e9o Curin quer durch den Titcacasee geschwommen. Er will damit auf Umweltprobleme aufmerksam machen. https://t.co/3VRMYI3wDq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T22:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/RYVUg2rJXS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/koeln-astrid-lindgren-grundschule-steht-in-flammen-a-518cc5d0-d85c-4156-8e73-f7c62f7f4850?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/koeln\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462909776677904385", "source": "dlvr.it", "id": "1462909776677904385", "lang": "de", "text": "Ein Feuer ist in der Astrid-Lindgren-Grundschule im K\u00f6lner Stadtteil Ehrenfeld ausgebrochen. Polizei und Feuerwehr sprechen von einem Gro\u00dfbrand. https://t.co/RYVUg2rJXS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T21:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/s6SPIcz6Jy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wisconsin-mann-des-fuenffachen-mordes-beschuldigt-a-3b6f28cc-eba2-426c-b5e3-beda2716fe98?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462902468602257412", "source": "dlvr.it", "id": "1462902468602257412", "lang": "de", "text": "F\u00fcnf Tote, mehr als 48 Verletzte, darunter zahlreiche Kinder: Nachdem ein Auto im US-Bundesstaat Wisconsin in einen Umzug gerast war, hat die Polizei einen 39-J\u00e4hrigen als mutma\u00dflichen T\u00e4ter identifiziert. https://t.co/s6SPIcz6Jy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 38, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/fVLG8xs8hy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/plaene-der-ampelparteien-so-soll-die-jugend-mehr-einfluss-bekommen-a-61f59586-64ce-4ccb-9cf6-ce7965c61530", "display_url": "spiegel.de/politik/plaene\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462888620025647107", "source": "TweetDeck", "id": "1462888620025647107", "lang": "de", "text": "Wahlrecht ab 16, mehr Beteiligung vor Ort und ein Jugendcheck f\u00fcr Gesetze: Geht es nach SPD, Gr\u00fcnen und FDP, k\u00f6nnten junge Leute in Deutschland bald st\u00e4rker als bisher politisch mitentscheiden.\n(S+) https://t.co/fVLG8xs8hy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jM5Y95rSni", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/schach-alireza-firouzja-bricht-magnus-carlsens-rekord-der-kronprinz-a-51723ada-4482-4569-bdb7-acde5bd3c64d", "display_url": "spiegel.de/sport/schach-a\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462884842580824070", "source": "TweetDeck", "id": "1462884842580824070", "lang": "de", "text": "Im Alter von gerade einmal 18 Jahren erobert Alireza Firouzja den zweiten Platz in der Schach-Weltrangliste. Seine Leistung erinnert an legend\u00e4re Spieler. Fans sehnen sich schon nach einem WM-Duell mit Magnus Carlsen. (S+) https://t.co/jM5Y95rSni"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 69, "like_count": 50, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/EMjbMgvild", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/den-fc-bayern-muenchen-belastet-die-debatte-um-den-impfstatus-einiger-profis-a-46da69c9-532b-4785-81c9-de2b270f81b0", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "FCBayernM\u00fcnchen"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462881068663541765", "source": "TweetDeck", "id": "1462881068663541765", "lang": "de", "text": "Kimmich ungeimpft, #FCBayernM\u00fcnchen in Aufruhr: Ein Riss geht durch die Mannschaft, hei\u00dft es intern. Jetzt k\u00f6nnten sogar die sportlichen Ziele in Gefahr geraten. (S+) https://t.co/EMjbMgvild"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 74, "like_count": 128, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mW6uVa10Ii", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-und-corona-die-katastrophalen-wochen-des-cdu-ministers-a-781ab9a0-8277-4b28-b124-22b2e6d363e8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Spahn"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462877292921769991", "source": "TweetDeck", "id": "1462877292921769991", "lang": "de", "text": "Corona-Chaos, Impfdebatte, Biontech-Rationierung: Als Krisenmanager macht Jens #Spahn abermals eine katastrophale Figur, in der Partei reichen sie ihn nach unten durch. Was kann er von seiner Karriere retten? (S+) \nhttps://t.co/mW6uVa10Ii"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T20:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/nhIZv0K8Uc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/cdu-parteivorsitz-merz-stellt-sich-fragen-seiner-parteimitglieder-a-d061c165-5972-4a57-9aae-b360fee3e8e4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/cdu-pa\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462876054511513604", "source": "dlvr.it", "id": "1462876054511513604", "lang": "de", "text": "Auf der ersten digitalen Diskussionsrunde der CDU zur Bestimmung des neuen Vorsitzenden hat Friedrich Merz um die Gunst seiner Parteifreunde gebuhlt. Er gab zu: Ja, seine Kandidatur habe \u00bbschon etwas Irrationales\u00ab. https://t.co/nhIZv0K8Uc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ocVggS2R6r", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/mit-welchem-impfstoff-soll-ich-boostern-a-9837268d-2f91-46ff-b983-6bc906c95a82", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "Biontech"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Moderna"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462873518194892804", "source": "TweetDeck", "id": "1462873518194892804", "lang": "de", "text": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn will den beliebtesten Impfstoff der Deutschen rationieren. Statt #Biontech soll mehr #Moderna verimpft werden. Was \u00fcber Wirksamkeit und Risiken bekannt ist. (S+) https://t.co/ocVggS2R6r"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/pnrnR1MlUc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-geldnot-unter-studierenden-sexarbeit-an-britischen-unis-boomt-a-ded50f2e-8de8-468c-98ed-65af6de58489", "display_url": "spiegel.de/ausland/grossb\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462869743203807236", "source": "TweetDeck", "id": "1462869743203807236", "lang": "de", "text": "Studieren in Gro\u00dfbritannien ist extrem teuer \u2013 zur Finanzierung verkaufen junge Menschen offenbar immer h\u00e4ufiger ihren K\u00f6rper. Ehrw\u00fcrdige Unis sprechen von einem Trend \u2013 und reagieren ungew\u00f6hnlich. (S+) https://t.co/pnrnR1MlUc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tLrx3stZ48", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/klima-krise-und-ernaehrung-wie-wird-die-welt-in-zukunft-satt-a-dfb616f3-837c-4000-9163-3a80c4f808a6#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/klima-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Klimakrise"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462865970666504196", "source": "TweetDeck", "id": "1462865970666504196", "lang": "de", "text": "Agrarexperten suchen nach Alternativen, um eine wachsende Weltbev\u00f6lkerung trotz #Klimakrise zu ern\u00e4hren. Eine indigene TikTokerin im Amazonas pr\u00e4sentiert L\u00f6sungen \u2013 und wird damit ber\u00fchmt. https://t.co/tLrx3stZ48"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T19:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 26, "like_count": 101, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/p9vl5x2T00", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-polen-und-ungarn-muessen-um-milliarden-bangen-a-06a32a23-862e-42f3-9da5-9d865cd129fa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-pol\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462864727516663809", "source": "dlvr.it", "id": "1462864727516663809", "lang": "de", "text": "Die EU-Kommission hat einen ersten Schritt getan, um den beiden L\u00e4ndern im Rechtsstaat-Mechanismus F\u00f6rdergelder zu entziehen. Auch Corona-Hilfen d\u00fcrften sie nach SPIEGEL-Informationen in diesem Jahr nicht mehr ausgezahlt bekommen. https://t.co/p9vl5x2T00"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T19:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5BntHAfaoz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/diego-maradona-der-tod-der-fussballlegende-wird-juristisch-aufgearbeitet-a-a7d0be82-405c-408d-a474-8855992964ab", "display_url": "spiegel.de/sport/diego-ma\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Maradona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462862193397886976", "source": "TweetDeck", "id": "1462862193397886976", "lang": "de", "text": "Vor einem Jahr starb Diego #Maradona. Die r\u00e4tselhaften Umst\u00e4nde besch\u00e4ftigen noch immer ganz Argentinien. Sieben \u00c4rzte und Pfleger m\u00fcssen sich nun wegen fahrl\u00e4ssiger T\u00f6tung vor Gericht verantworten. (S+)\nhttps://t.co/5BntHAfaoz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Kmr7ax7mBs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/rechte-kulturpolitik-berliner-schloss-garnisonkirche-und-die-afd-a-85994eae-c8ad-4da5-b65a-cbe5d640ec40", "display_url": "spiegel.de/geschichte/rec\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462858420558700554", "source": "TweetDeck", "id": "1462858420558700554", "lang": "de", "text": "Ein antisemitischer M\u00e4zen, ein AfD-Mann als Spendensammler, die Suche nach einer glorreichen deutschen Vergangenheit \u2013 beim Wiederaufbau historischer Geb\u00e4ude mischen oft Rechtspopulisten mit. Wie politisch ist Architektur? (S+) https://t.co/Kmr7ax7mBs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:54:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dscharpfMD", "id": "1174239882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462748411829137415"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462748411829137415", "source": "Twitter Web App", "id": "1462856964434800648", "lang": "de", "text": "@dscharpfMD Vielen Dank f\u00fcr den Hinweis. Wir schauen uns das an!", "in_reply_to_user_id": "1174239882"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xZH1sY9ab8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/naser-al-raisi-wird-dieser-general-trotz-folterklagen-praesident-von-interpol-a-95842027-cf2a-4fba-b21f-ca0475e004ec", "display_url": "spiegel.de/ausland/naser-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462856908633612290", "source": "TweetDeck", "id": "1462856908633612290", "lang": "de", "text": "In dieser Woche wird ein neuer Interpol-Pr\u00e4sident gew\u00e4hlt, ein Kandidat aus den Vereinigten Arabischen Emiraten ist besonders umstritten. Beobachter sind besorgt \u00fcber den Einfluss autokratischer Regime auf die Beh\u00f6rde. (S+) https://t.co/xZH1sY9ab8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/5VoTmcedRd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/markus-anfang-die-merkwuerdigkeiten-im-impfpass-des-ex-trainers-von-werder-bremen-a-22c43fb5-39af-4816-ae4c-414699f075c2", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Werder"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "Anfang"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462854644145659907", "source": "TweetDeck", "id": "1462854644145659907", "lang": "de", "text": "Der Impfpass von Ex-#Werder-Trainer Markus #Anfang wirkt unauff\u00e4llig, enth\u00e4lt nach SPIEGEL-Informationen aber mehrere Unstimmigkeiten. Die Bundespolizei stufte eine aufgef\u00fchrte Impfcharge als \u00bbF\u00e4lschung\u00ab ein. (S+) \nhttps://t.co/5VoTmcedRd"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:35:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "okbelli", "id": "862340452858691585"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "Beteiligung"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Ampel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462851440507072513"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462852209532719111", "source": "Twitter Web App", "id": "1462852209532719111", "lang": "de", "text": "RT @okbelli: Jugend &amp; #Beteiligung: Geht es nach den #Ampel-Parteien, k\u00f6nnten junge Leute mehr Einfluss bekommen. Wo das schon so ist &amp; was\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:35:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462845893313548290"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462852194965803018", "source": "Twitter Web App", "id": "1462852194965803018", "lang": "de", "text": "RT @ClausHecking: Felix Austria? Gesch\u00e4fte, Restaurants und Kulturbetriebe m\u00fcssen in #\u00d6sterreich dicht machen - Lockdown. Aber: Die Skigebi\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462836524567994370"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1009447563840196608", "name": "Jamie Lee Curtis", "description": "Jamie Lee Curtis"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "1009447563840196608", "name": "Jamie Lee Curtis", "description": "Jamie Lee Curtis"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462844643322830848", "source": "Twitter Web App", "id": "1462844643322830848", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Ihr erster Filmauftritt im Horrorklassiker \"Halloween\" brachte Jamie Lee Curtis den Durchbruch. Heute wird sie 63, der Ehren\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "traufetter", "id": "17899804"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4UjFhZrnQR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-und-lobbyismus-warum-die-strippenzieher-es-mit-der-neuen-regierung-so-schwer-haben-a-84688239-4a2b-43dc-ab64-0c4f586a450a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462767223370625029"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462844558702751747", "source": "Twitter Web App", "id": "1462844558702751747", "lang": "de", "text": "RT @traufetter: Die Ampel ist ein Albtraum f\u00fcr Lobbyisten: Ausgesperrte Einfl\u00fcsterer  https://t.co/4UjFhZrnQR via @derspiegel"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Wv6A70KgoC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ich-hoerte-schreie-und-sah-einen-roten-gelaendewagen-auf-uns-zukommen-a-6f15ade2-3311-4789-a5c8-7712f3c01451?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/ich-ho\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462843969755250693", "source": "dlvr.it", "id": "1462843969755250693", "lang": "de", "text": "Im US-Bundesstaat Wisconsin ist ein SUV in eine Weihnachtsparade gerast. Mindestens f\u00fcnf Menschen wurden get\u00f6tet, Dutzende wurden verletzt. Eine Familie erlebte das Geschehen mit, hier schildert sie die Ereignisse. https://t.co/Wv6A70KgoC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 30, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PyQ1A5m06Z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/den-fc-bayern-muenchen-belastet-die-debatte-um-den-impfstatus-einiger-profis-a-46da69c9-532b-4785-81c9-de2b270f81b0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751589945345", "name": "FC Dynamo Kiev vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462843961932845056", "source": "dlvr.it", "id": "1462843961932845056", "lang": "de", "text": "Kimmich ungeimpft, Bayern M\u00fcnchen in Aufruhr: Ein Riss geht durch die Mannschaft, hei\u00dft es intern. Jetzt k\u00f6nnten sogar die sportlichen Ziele in Gefahr geraten. https://t.co/PyQ1A5m06Z"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T17:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 46, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/SHqfX2QSz0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/morddrohungen-gegen-harry-potter-autorin-rowling-koennte-das-haus-damit-tapezieren-a-8c8e6eaa-7293-4075-9066-8dc263798661?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "933033311844286464", "name": "Harry Potter", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462839943445692416", "source": "dlvr.it", "id": "1462839943445692416", "lang": "de", "text": "\u00bbHarry Potter\u00ab-Erfinderin J.K. Rowling erh\u00e4lt laut eigenen Angaben wegen ihrer umstrittenen \u00c4u\u00dferungen in der Gender-Debatte unz\u00e4hlige Morddrohungen. Sie lasse sich aber nicht einsch\u00fcchtern, so die Schriftstellerin. https://t.co/SHqfX2QSz0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T17:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mCPolinNMa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/toedliche-schuesse-in-daenischenhagen-zahnarzt-wegen-dreifachmords-angeklagt-a-ed1ba95d-bbe2-4ff8-b56c-6dbb2abc7428?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462839933425500161", "source": "dlvr.it", "id": "1462839933425500161", "lang": "de", "text": "Er soll seine Ehefrau, deren Bekannten sowie einen weiteren Mann erschossen haben: Jetzt muss sich ein 47-J\u00e4hriger aus Schleswig-Holstein vor Gericht verantworten. https://t.co/mCPolinNMa"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T17:24:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462833381750804482"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462834271186472973", "source": "Twitter Web App", "id": "1462834271186472973", "lang": "de", "text": "RT @NikolausBlome: Die gesamtgesellschaftliche Erz\u00e4hlung von, ja, Erl\u00f6sung, von der Freiheit und Wiederaush\u00e4ndigung des alten Lebens, sie z\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T17:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/350RAYjnwE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-jens-spahn-impfpflicht-harry-potter-a-413ef0d5-54e5-4be3-a661-a0f4d3963efc", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "Impfpflicht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462832286051799052", "source": "Twitter Web App", "id": "1462832286051799052", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von @an_clauss geht es um die Frage nach der Notwendigkeits eines bundesweiten Shutdowns, um die Gerechtigkeit einer #Impfpflicht f\u00fcr alle und um die Trendstudie \u00bbJugend in Deutschland\u00ab: https://t.co/350RAYjnwE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T17:06:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462826343259906054"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462829958422843397", "source": "Twitter Web App", "id": "1462829958422843397", "lang": "de", "text": "RT @k_stukenberg: Nach mehr als einem Jahr im Livebetrieb haben wir unserem @derspiegel-Klimawidget eine \u00dcberarbeitung geg\u00f6nnt - und 3 neue\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T16:20:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatrickStotz", "id": "1205891161"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462815274126782471"}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462818326472798221", "source": "Twitter Web App", "id": "1462818326472798221", "lang": "de", "text": "RT @PatrickStotz: Seit gut einem Jahr zeigen wir auf der Startseite von @derspiegel stets aktuell die wichtigsten Zahlen zur Lage des Plane\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T16:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FWaNNZvGtq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/transatlantisches-verhaeltnis-deutsche-bewerten-beziehungen-zu-usa-wieder-deutlich-positiver-a-e3870943-2735-4972-9166-2e88bfc2293c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/transa\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462814898191167489", "source": "dlvr.it", "id": "1462814898191167489", "lang": "de", "text": "Seit Joe Biden US-Pr\u00e4sident ist, empfinden die Deutschen das Verh\u00e4ltnis zu den USA als viel besser. Wo sich die Bundesrepublik k\u00fcnftig st\u00e4rker international engagieren sollte, dar\u00fcber sind sich die Befragten indes uneins. https://t.co/FWaNNZvGtq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T15:55:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 146, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/M0WmDGUdGn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-geimpft-und-gelackmeiert-kolumne-a-9b5aabf4-c844-4fc6-ae2e-23e48696b27d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 66, "like_count": 123, "quote_count": 8}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462812074082512907", "source": "Twitter Web App", "id": "1462812074082512907", "lang": "de", "text": "\u00bbDer Lockdown f\u00fcr alle kommt, das Hoffnungsnarrativ der Politik zerbr\u00f6selt. Wehe, wenn die Geimpften jetzt zornig werden\u00ab, schreibt @NikolausBlome in seiner Kolumne. https://t.co/M0WmDGUdGn"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T15:52:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oliverdasgupta", "id": "247222032"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462714200199938055"}], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462811135602741261", "source": "Twitter Web App", "id": "1462811135602741261", "lang": "de", "text": "RT @oliverdasgupta: Habe f\u00fcr @DerSPIEGEL mit \u00d6sterreichs \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Ex-Vizekanzler Erhard Busek \u00fcber seine skurril anmutenden Erfahrungen mit  @seb\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T14:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/K4socJ8q36", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/kein-kind-muss-schlafen-lernen-warum-ich-schlaftrainings-ablehne-kolumne-a-6b70221c-0f2e-4b9f-bbf0-d3332c87e888?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/kein-k\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462797533374078988", "source": "dlvr.it", "id": "1462797533374078988", "lang": "de", "text": "\u00dcber kaum ein anderes Thema k\u00f6nnen Eltern so leidenschaftlich streiten wie \u00fcber den Schlaf ihrer Kinder. Ich als f\u00fcnffacher Vater finde: Es ist doch ganz einfach. https://t.co/K4socJ8q36"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T14:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/NKTYT3n4qt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fluechtlinge-an-grenze-zwischen-belarus-und-polen-sie-werden-benutzt-um-druck-aufzubauen-a-ede3e65d-d1a9-4b19-bca4-1793207e2ac6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/fluech\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462795393704464388", "source": "dlvr.it", "id": "1462795393704464388", "lang": "de", "text": "An der polnisch-belarussischen Grenze harren weiter Tausende Fl\u00fcchtlinge aus \u2013 unter katastrophalen Bedingungen. SPIEGEL-Reporterin Christina Hebel war vor Ort und konnte sich ein Bild von den Zust\u00e4nden machen. https://t.co/NKTYT3n4qt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T14:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462786696278417413"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462789925884121089", "source": "Twitter Web App", "id": "1462789925884121089", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Eiserne Lady: Margaret Thatcher trat heute vor 31 Jahren zur\u00fcck, gef\u00fcrchtet auch wegen grimmiger Griffe zu ihrer Handtasche,\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T14:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/aN84woO4bF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-geldnot-unter-studierenden-sexarbeit-an-britischen-unis-boomt-a-ded50f2e-8de8-468c-98ed-65af6de58489?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/grossb\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462787842501795842", "source": "dlvr.it", "id": "1462787842501795842", "lang": "de", "text": "Studieren in Gro\u00dfbritannien ist extrem teuer \u2013 zur Finanzierung verkaufen junge Menschen offenbar immer h\u00e4ufiger ihren K\u00f6rper. Ehrw\u00fcrdige Unis sprechen von einem Trend \u2013 und reagieren ungew\u00f6hnlich. https://t.co/aN84woO4bF"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T13:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/oyAdgnZZ0e", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/veit-heinichens-roman-entfernte-verwandte-ss-maenner-partisanen-ein-mord-mit-der-armbrust-a-bfa398c2-721f-4597-8d55-93b6314713d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462361672958427137/Is6t8R2l?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462361672958427137/Is6t8R2l?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Veit Heinichens Roman \u00bbEntfernte Verwandte\u00ab: SS-M\u00e4nner, Partisanen, ein Mord mit der Armbrust (S+)", "description": "In seinen B\u00fcchern verarbeitet der Schriftsteller Veit Heinichen die Geschichte der Stadt Triest. Sein neuester Roman behandelt die Terrorherrschaft der Nationalsozialisten gegen Ende des Zweiten Weltkriegs.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/veit-heinichens-roman-entfernte-verwandte-ss-maenner-partisanen-ein-mord-mit-der-armbrust-a-bfa398c2-721f-4597-8d55-93b6314713d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462778655940042755", "source": "dlvr.it", "id": "1462778655940042755", "lang": "de", "text": "In seinen B\u00fcchern verarbeitet der Schriftsteller Veit Heinichen die Geschichte der Stadt Triest. Sein neuester Roman behandelt die Terrorherrschaft der Nationalsozialisten gegen Ende des Zweiten Weltkriegs. https://t.co/oyAdgnZZ0e"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T13:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 47, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/PqSnNbXAfQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-alexander-lukaschenko-fordert-deutschland-zur-aufnahme-von-fluechtlingen-auf-a-aa8eccd7-3600-4738-bee6-0743c367315d", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462778529108668418", "source": "TweetDeck", "id": "1462778529108668418", "lang": "de", "text": "Die Bundesregierung hat bereits Ablehnung signalisiert, doch der belarussische Diktator bleibt dabei: Deutschland soll nach dem Willen Alexander Lukaschenkos 2000 Fl\u00fcchtlinge aufnehmen, er warte noch auf eine Antwort.\nhttps://t.co/PqSnNbXAfQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T13:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 44, "like_count": 269, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VoHKjH7X5X", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-in-deutschland-grosse-mehrheit-laut-spiegel-umfrage-fuer-impfpflicht-a-efa74ee2-1229-44f9-b07a-a113ad547088", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "Impfpflicht"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462778297708945410", "source": "TweetDeck", "id": "1462778297708945410", "lang": "de", "text": "\u00d6sterreich will im Februar die allgemeine #Impfpflicht einf\u00fchren. Eine Ma\u00dfnahme, die sich laut SPIEGEL-Umfrage auch die gro\u00dfe Mehrheit in Deutschland w\u00fcnscht. Besonders \u00e4ltere Menschen sind daf\u00fcr.\nhttps://t.co/VoHKjH7X5X"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T13:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 38, "like_count": 142, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/CVbxbl3cQK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/coronavirus-angela-merkel-haelt-2g-regel-offenbar-nicht-fuer-ausreichend-a-2a2a0b96-9a1b-4e88-b230-6bb2eab84988", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Merkel"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462777365277327366", "source": "TweetDeck", "id": "1462777365277327366", "lang": "de", "text": "Angela #Merkel spricht sich angesichts der Infektionszahlen f\u00fcr h\u00e4rtere #Corona-Ma\u00dfnahmen aus. Bei Beratungen im CDU-Vorstand warnte sie nach SPIEGEL-Informationen vor einer \u00bbhochdramatischen Situation\u00ab.\nhttps://t.co/CVbxbl3cQK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T13:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/t3fDyUOQVE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-atp-finals-sieger-alexander-zverev-so-viel-licht-und-trotzdem-schatten-a-08b741be-b2de-4eb6-8020-d3dcd685205a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/t\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462772620512747529", "source": "dlvr.it", "id": "1462772620512747529", "lang": "de", "text": "Alexander Zverev kr\u00f6nt mit dem Sieg beim Saisonfinale sein erfolgreiches Jahr. Sportlich ist es gerade die beste Phase seiner Karriere, abseits der Tennispl\u00e4tze aber wegen Gewaltvorw\u00fcrfen die schwierigste. https://t.co/t3fDyUOQVE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T13:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/jEhv04rbRt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/max-czollek-ueber-juedische-identitaet-maxim-biller-und-ich-sind-uns-so-aehnlich-wie-ein-nackensteak-und-eine-fleischtomate-a-722e1e01-4ae3-4682-a377-81f6e8223dd8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/max-czo\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462768213234622464", "source": "dlvr.it", "id": "1462768213234622464", "lang": "de", "text": "Was macht einen Juden zum Juden? Hier spricht der Berliner Publizist und Aktivist Max Czollek erstmals \u00fcber die Vorw\u00fcrfe gegen ihn \u2013 und entwirft die Vision einer pluralen Gesellschaft. https://t.co/jEhv04rbRt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T12:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/R7fnBn15x8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/best-of-interior-awards-mikro-apartment-in-berlin-quadratisch-stylish-jut-a-f6f31168-c649-4d88-93c4-deafb6de0bc1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/best-of-i\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462762311936995332", "source": "dlvr.it", "id": "1462762311936995332", "lang": "de", "text": "Mikro-Apartments bieten nicht viel. Doch auch wenn der Platz beschr\u00e4nkt ist: Mit den richtigen Tricks l\u00e4sst sich aus einer Kleinstwohnung so einiges machen \u2013 wie dieses Beispiel aus Berlin beweist. https://t.co/R7fnBn15x8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T12:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UwLHtTsW0h", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/a9-bei-hof-wildschwein-rotte-verursacht-mehrere-unfaelle-a-393887e3-be4b-4ae6-b844-1f64d040710f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/a9-be\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462762304290709516", "source": "dlvr.it", "id": "1462762304290709516", "lang": "de", "text": "Auf der Autobahn 9 ist ein Autofahrer mit einem etwa 100 Kilo schweren Wildschein kollidiert. Der Mann fuhr gegen eine Betonschutzwand. Es blieb nicht bei diesem einen Zusammensto\u00df. https://t.co/UwLHtTsW0h"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T11:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VhJ0EnOexb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-partei-von-nicolas-maduro-feiert-wahlsieg-bei-regionalwahlen-a-f859d8c8-e030-4f2d-b098-4ea130777c22?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/venezu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462747462506987520", "source": "dlvr.it", "id": "1462747462506987520", "lang": "de", "text": "Erstmals seit 2017 hat sich die venezolanische Opposition an einer Wahl beteiligt. Bei der Abstimmung \u00fcber die k\u00fcnftigen Regionalregierungen liegt dennoch in nahezu allen Bundesstaaten die Partei von Staatschef Maduro vorn. https://t.co/VhJ0EnOexb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T10:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 66, "like_count": 49, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/JRDXYyrANE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-cdu-moderna-als-guter-sicherer-und-sehr-wirksamer-impfstoff-a-a156362f-a9ea-400e-8969-0b03e6fa9799?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1299419454644711424", "name": "Rolls-Royce"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462736505479122944", "source": "dlvr.it", "id": "1462736505479122944", "lang": "de", "text": "Jens Spahn hat mit drastischen Worten f\u00fcr Booster-Impfungen geworben \u2013 egal mit welcher Vakzine. \u00dcber die Qualit\u00e4t sagte er: Manche \u00c4rzte sagten, Biontech sei der Mercedes, Moderna der Rolls-Royce. https://t.co/JRDXYyrANE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T10:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 77, "like_count": 73, "quote_count": 27}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/rWA2MSeAXA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-cdu-moderna-als-guter-sicherer-und-sehr-wirksamer-impfstoff-a-a156362f-a9ea-400e-8969-0b03e6fa9799", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 120, "tag": "Spahn"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1299419454644711424", "name": "Rolls-Royce"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462736197101436932", "source": "TweetDeck", "id": "1462736197101436932", "lang": "de", "text": "Beide Impfstoffe seien gleichwertig, Biontech sei der Mercedes, Moderna der Rolls-Royce. Die Lage ist ernst, sagt #Spahn: \u00bbWahrscheinlich wird am Ende dieses Winters jeder in Deutschland geimpft, genesen oder gestorben sein.\u00ab https://t.co/rWA2MSeAXA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T10:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/GDjkaOHr9H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/american-music-awards-bts-stossen-taylor-swift-vom-thron-a-b4ac5f1c-124a-4370-ad9a-01af6886db11", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462719541063020555/-Fm8gyqq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462719541063020555/-Fm8gyqq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "American Music Awards: BTS sto\u00dfen Taylor Swift vom Thron", "description": "Die Preisverleihung in Los Angeles wurde zur BTS-Show: Die K-Pop-Band war der gro\u00dfe Gewinner des Abends \u2013 und l\u00f6ste Popstar Taylor Swift ab. Einen Rekord h\u00e4lt sie aber weiterhin.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/american-music-awards-bts-stossen-taylor-swift-vom-thron-a-b4ac5f1c-124a-4370-ad9a-01af6886db11"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "BTS"}, {"start": 180, "end": 185, "tag": "AMAs"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "118", "name": "Award Show", "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs"}, "entity": {"id": "1443590315328212992", "name": "American Music Awards 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806225270591995904", "name": "Taylor Swift", "description": "Taylor Swift"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "844438182523383808", "name": "BTS"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806225270591995904", "name": "Taylor Swift", "description": "Taylor Swift"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "844438182523383808", "name": "BTS"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "888105153038958593", "name": "K-pop", "description": "K-Pop"}}, {"domain": {"id": "118", "name": "Award Show", "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs"}, "entity": {"id": "1443590315328212992", "name": "American Music Awards 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462728677582688258", "source": "TweetDeck", "id": "1462728677582688258", "lang": "de", "text": "Die Preisverleihung in Los Angeles wurde zur #BTS-Show: Die K-Pop-Band war der gro\u00dfe Gewinner des Abends \u2013 und l\u00f6ste Popstar Taylor Swift ab. Einen Rekord h\u00e4lt sie aber weiterhin. #AMAs \nhttps://t.co/GDjkaOHr9H"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T09:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/KKyOGosnCO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-und-lobbyismus-warum-die-strippenzieher-es-mit-der-neuen-regierung-so-schwer-haben-a-84688239-4a2b-43dc-ab64-0c4f586a450a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 131, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462716378801188866", "source": "TweetDeck", "id": "1462716378801188866", "lang": "de", "text": "R\u00fcstungskonzerne, Industriebosse, Umweltsch\u00fctzer: Alle suchen derzeit die N\u00e4he der k\u00fcnftigen Regierungsparteien der #Ampelkoalition. Doch diesmal ist es schwerer, das Geh\u00f6r der Politiker zu finden. (S+)\nhttps://t.co/KKyOGosnCO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T09:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bptDX3ASAf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/succession-mit-brian-cox-so-lustig-kann-der-kampf-zwischen-wokeness-und-rechtspopulismus-sein-a-f38c5a2a-fe4c-4685-9d3e-409b8c76a237?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/succ\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462715492540379136", "source": "dlvr.it", "id": "1462715492540379136", "lang": "de", "text": "Wokeness versus Rechtspopulismus: \u00bbSuccession\u00ab erz\u00e4hlt mit b\u00f6sem Witz vom Kulturkampf in der US-Presse \u2013 inspiriert von den Ereignissen um das reale Medienimperium Rupert Murdochs. https://t.co/bptDX3ASAf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T09:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 50, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/R9NtHWaUtw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-impfstoff-jens-spahn-verteidigt-bestellobergrenze-fuer-biontech-a-97f32794-e949-4992-8ece-b9fae5674130", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 151, "tag": "Spahn"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462708905298083840", "source": "TweetDeck", "id": "1462708905298083840", "lang": "de", "text": "Das Gesundheitsministerium will Biontech-Bestellungen rationieren und steht daf\u00fcr in der Kritik. Nun kontert der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Minister Jens #Spahn. Er k\u00f6nne keinen Impfstoff ausliefern, der nicht da sei. https://t.co/R9NtHWaUtw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T09:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mG7reG6o8N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-das-sagt-jens-spahn-ueber-die-deckelung-von-biontech-impfstoff-livestream-a-4373cd28-f371-4e91-ae85-815fdf6186cb", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 188, "tag": "Spahn"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462708716919312386", "source": "TweetDeck", "id": "1462708716919312386", "lang": "de", "text": "Livestream: Mit seiner geplanten Rationierung des besonders beliebten Impfstoffs von Biontech hat der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesundheitsminister Irritationen ausgel\u00f6st. Wie reagiert Jens #Spahn?https://t.co/mG7reG6o8N"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T08:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wvMAVOYLsP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-und-lobbyismus-warum-die-strippenzieher-es-mit-der-neuen-regierung-so-schwer-haben-a-84688239-4a2b-43dc-ab64-0c4f586a450a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462704548489752577", "source": "dlvr.it", "id": "1462704548489752577", "lang": "de", "text": "R\u00fcstungskonzerne, Industriebosse, Umweltsch\u00fctzer: Alle suchen derzeit die N\u00e4he der k\u00fcnftigen Regierungsparteien. Doch diesmal ist es schwerer, das Geh\u00f6r der Politiker zu finden. https://t.co/wvMAVOYLsP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-22T08:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/AZtu9DBvLn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-vote-wie-gefiel-ihnen-murot-und-das-prinzip-hoffnung-mit-ulrich-tukur-a-823efaba-1b88-4b62-ac8e-b1cb1d0aaa80", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Tatort"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1462704011803607042", "source": "TweetDeck", "id": "1462704011803607042", "lang": "de", "text": "Mord am monstr\u00f6s klugen Vater: Der Tukur-#Tatort war ein Philosophie-Thriller, der nicht immer sein ambitioniertes Versprechen einhalten konnte. Oder sind Sie anderer Meinung?\nhttps://t.co/AZtu9DBvLn"}], "meta": {"oldest_id": "1462704011803607042", "newest_id": "1463210742795145219", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3ape1rw9mhab1ennijok1wqyb6", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer6zmrl9mzp2kfkr6m03djuipl"}}