{"data": [{"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Corona"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/SLyDvD6ZJx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-neuinfektionen-trennungsfamilien-a-5b4acfe8-e8e1-4517-bb01-4981c48db5b1", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451577630407499797/mPnsZ152?format=jpg&name=orig", "width": 1195, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451577630407499797/mPnsZ152?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "News des Tages: Corona-Neuinfektionen, Trennungsfamilien", "description": "Die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz ger\u00e4t in Vergessenheit. Ein t\u00f6dlicher Schuss am Filmset sorgt f\u00fcr Aufsehen. Und endlich gibt es Vorschl\u00e4ge, wie Kinder nach einer Trennung mehr von beiden Eltern haben k\u00f6nnten. Das ist die Lage am Freitagabend.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-neuinfektionen-trennungsfamilien-a-5b4acfe8-e8e1-4517-bb01-4981c48db5b1"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:48:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451591403109326893", "source": "TweetDeck", "text": "Die \u00bbLage am Abend\u00ab von @an_clauss handelt von diesen drei Fragen:\nVierte Welle \u2013 Warum steigen die #Corona-Neuinfektionen?\n#AlecBaldwin \u2013 Sind t\u00f6dliche Zwischenf\u00e4lle an Filmsets h\u00e4ufig?\nTrennung \u2013 Kann es trotzdem gelingen, Kinder gemeinsam zu erziehen? https://t.co/SLyDvD6ZJx", "conversation_id": "1451591403109326893", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/NSWd7wSodH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-mit-heike-makatsch-blind-date-a-3d0f1a4b-0e09-40fe-bfb7-d28061e642ba?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:46:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451590693894324234", "source": "dlvr.it", "text": "Eine blinde Zeugin, die sich von der Gewalt angezogen f\u00fchlt. Eine Kommissarin, die ihre Arbeit mehr liebt als ihr Kind: Der \u00bbTatort\u00ab mit Heike Makatsch setzt auf krass zugespitzte weibliche Charaktere. https://t.co/NSWd7wSodH", "conversation_id": "1451590693894324234", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 14, "like_count": 201, "quote_count": 9}, "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "Legalisierung"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "Cannabis"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/XhCpoJ7eE8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/luxemburg-erlaubt-cannabisanbau-fuer-eigenbedarf-a-55744d8d-cd3b-43e0-8c16-5d992f3b9303", "display_url": "spiegel.de/ausland/luxemb\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:37:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451588439179157504", "source": "TweetDeck", "text": "W\u00e4hrend in Deutschland \u00fcber die #Legalisierung von #Cannabis diskutiert wird, ist Luxemburg schon einen Schritt weiter: Erwachsene d\u00fcrfen k\u00fcnftig vier Cannabispflanzen in ihrer Wohnung haben.\nhttps://t.co/XhCpoJ7eE8", "conversation_id": "1451588439179157504", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 56, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/JgHoFJlJIm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/pitt-rotter-spezialeffekte-profi-ueber-schussunfall-am-set-von-alec-baldwins-neuem-film-a-6eb57d2e-41e7-4d4c-af9d-30ffa613549e", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/pi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:33:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451579371798638599"}], "id": "1451587510073794576", "source": "TweetDeck", "text": "Kann ein t\u00f6dlicher Unfall wie beim Dreh mit #AlecBaldwin auch in Deutschland passieren? Ja, sagt Waffentechniker Pitt Rotter. Juristisch ist die Sache hierzulande allerdings klar geregelt. (S+) https://t.co/JgHoFJlJIm", "conversation_id": "1451579371798638599", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iiaEUbzjxI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/millionen-rechtskosten-im-streit-um-gescheiterte-pkw-maut-a-3688bafb-e47a-47ab-9539-bf6edf332c8e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:30:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451586670696882178", "source": "dlvr.it", "text": "Der juristische Streit \u00fcber die Pkw-Maut wird f\u00fcr das Verkehrsministerium von Andreas Scheuer teuer: Nach SPIEGEL-Informationen werden 2021 fast sechs Millionen Euro f\u00e4llig. Die Gesamtkosten liegen noch deutlich h\u00f6her. https://t.co/iiaEUbzjxI", "conversation_id": "1451586670696882178", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 75, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Spahn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/9WFnuPeOTb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-sieht-cdu-in-groesster-krise-ihrer-geschichte-a-07d1b070-dab5-4d31-a053-2c3a38af72bc", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:27:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451585984341155843", "source": "TweetDeck", "text": "Jens #Spahn versp\u00fcrt \u00bbLust darauf, die neue CDU zu gestalten\u00ab. Die Lage seiner Partei nach der verlorenen Bundestagswahl beschreibt der Gesundheitsminister mit drastischen Worten.\nhttps://t.co/9WFnuPeOTb", "conversation_id": "1451585984341155843", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/BuMJFGCucz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/millionen-rechtskosten-im-streit-um-gescheiterte-pkw-maut-a-3688bafb-e47a-47ab-9539-bf6edf332c8e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451579899270082564/dVUjOo0k?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451579899270082564/dVUjOo0k?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pkw-Maut: Rechtsstreit kostet das Verkehrsministerium Millionen Euro", "description": "Der juristische Streit \u00fcber die Pkw-Maut wird f\u00fcr das Verkehrsministerium von Andreas Scheuer teuer: Nach SPIEGEL-Informationen werden 2021 fast sechs Millionen Euro f\u00e4llig. Die Gesamtkosten liegen noch deutlich h\u00f6her.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/millionen-rechtskosten-im-streit-um-gescheiterte-pkw-maut-a-3688bafb-e47a-47ab-9539-bf6edf332c8e"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:26:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451585772725968901", "source": "TweetDeck", "text": "Der juristische Streit \u00fcber die Pkw-Maut wird f\u00fcr das Verkehrsministerium von Andreas Scheuer teuer: Nach SPIEGEL-Informationen werden 2021 fast sechs Millionen Euro f\u00e4llig. Die Gesamtkosten liegen noch deutlich h\u00f6her. https://t.co/BuMJFGCucz", "conversation_id": "1451585772725968901", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 20, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/CUSVz8tv2t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-aeussert-sich-zu-toedlichem-vorfall-mein-herz-ist-gebrochen-a-9622699d-f926-40d1-8287-8e10d841fff9", "display_url": "spiegel.de/panorama/alec-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T16:01:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451579371798638599", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbMein Herz ist gebrochen\u00ab: Schauspieler #AlecBaldwin erschoss bei Dreharbeiten f\u00fcr einen Western offenbar versehentlich eine Kamerafrau. Er k\u00fcndigt an, mit der Polizei zu kooperieren. https://t.co/CUSVz8tv2t", "conversation_id": "1451579371798638599", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/MzLJXXpVCU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/studien-zu-rassismus-in-der-polizei-wenn-soziologen-im-streifenwagen-mitfahren-a-996b5a35-8eb2-476b-ae90-73afbd583ca7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451539299619512321/mvPy9EQ4?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451539299619512321/mvPy9EQ4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Studien zu Rassismus in der Polizei: Wenn Soziologen im Streifenwagen mitfahren", "description": "Wie rassistisch ist die Polizei? Dieser Frage gehen mehrere Forschungsteams in Bund und L\u00e4ndern nach. Zum Teil mit ungew\u00f6hnlichen Methoden.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/studien-zu-rassismus-in-der-polizei-wenn-soziologen-im-streifenwagen-mitfahren-a-996b5a35-8eb2-476b-ae90-73afbd583ca7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-10-22T15:50:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451576718402097152", "source": "dlvr.it", "text": "Wie rassistisch ist die Polizei? Dieser Frage gehen mehrere Forschungsteams in Bund und L\u00e4ndern nach. Zum Teil mit ungew\u00f6hnlichen Methoden. https://t.co/MzLJXXpVCU", "conversation_id": "1451576718402097152", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/G3FAGv3KVm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/bosnien-herzegowina-steht-die-region-vor-einem-neuen-konflikt-a-5418d915-1861-40ae-a831-8166e2390a9d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/bosnie\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T15:35:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451572817695109130", "source": "dlvr.it", "text": "Serbenf\u00fchrer Milorad Dodik z\u00fcndelt gef\u00e4hrlich: Ein Besuch beim Mann, der seinen Landesteil von Bosnien-Herzegowina abspalten will. Wird hier bald wieder zu den Waffen gegriffen? Und wieso bleibt die EU unt\u00e4tig? https://t.co/G3FAGv3KVm", "conversation_id": "1451572817695109130", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/dfwrVFAvJh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bank-whistleblower-bekommt-200-millionen-dollar-belohnung-a-986fc262-6a06-4ad6-89d7-edd264d7d255?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T15:04:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451565027639496713", "source": "dlvr.it", "text": "Die Deutsche Bank soll Referenzzinss\u00e4tze manipuliert haben, um gr\u00f6\u00dfere Gewinne einzustreichen. Einem Whistleblower, der den Skandal mit aufdeckte, zahlt die US-Aufsicht laut einem Bericht nun eine gewaltige Summe. https://t.co/dfwrVFAvJh", "conversation_id": "1451565027639496713", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887583475733110785", "name": "Jacinda Ardern", "description": "Prime Minister of New Zealand Jacinda Ardern"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887583475733110785", "name": "Jacinda Ardern", "description": "Prime Minister of New Zealand Jacinda Ardern"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/87znMYIUTr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/jacinda-ardern-erdbeben-bei-corona-statement-a-b85af709-ea6f-4aec-9ce9-d08ad6040584?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/jacin\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T14:55:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451562749767553024", "source": "dlvr.it", "text": "Neuseelands Premierministerin Jacinda Ardern warb bei einer Pressekonferenz f\u00fcr Corona-Impfungen, als pl\u00f6tzlich der Boden bebte. Die Reaktion der Politikerin war bemerkenswert. https://t.co/87znMYIUTr", "conversation_id": "1451562749767553024", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 45, "quote_count": 7}, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "Laschet"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/scgPcQs1I5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/armin-laschet-reicht-montag-ruecktritt-als-ministerpraesident-von-nordrhein-westfalen-ein-a-868bf721-57ab-48cb-8375-fab331d1f0ae", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T14:55:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451562746496028673", "source": "TweetDeck", "text": "Trotz seiner Niederlage als Kanzlerkandidat zieht es Armin #Laschet in den Bundestag. Montagmorgen bekommt der CDU-Chef deshalb seine Entlassungsurkunde als Ministerpr\u00e4sident von Nordrhein-Westfalen.\nhttps://t.co/scgPcQs1I5", "conversation_id": "1451562746496028673", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/GfUQRk9fwp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/der-fall-julian-reichelt-axel-springer-ein-konzern-im-skandalsumpf-a-81679100-245e-41f4-a0db-f2b19ad023a6", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/der\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T14:45:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451558413163540482"}], "id": "1451560366333468672", "source": "TweetDeck", "text": "Der Fall #Reichelt und ein Konzern im Skandalsumpf: Die Hintergr\u00fcnde zur Springer-Aff\u00e4re lesen Sie in der aktuellen SPIEGEL-Titelstory. (S+) https://t.co/GfUQRk9fwp", "conversation_id": "1451558413163540482", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 23, "quote_count": 12}, "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/g6YERHaeeq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/springer-chef-mathias-doepfner-soll-sich-bei-belegschaft-entschuldigt-haben-a-8faf2926-9bda-4fe9-9dcc-315d11d78568", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451556088369741827/HSHpaVoA?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451556088369741827/HSHpaVoA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Springer-Chef Mathias D\u00f6pfner soll sich bei Belegschaft entschuldigt haben", "description": "Der wegen des Falls Reichelt und eines DDR-Vergleichs unter Druck stehende Springer-Chef hat sich laut einem Bericht erneut an die Belegschaft gewandt. \u00bbWir haben uns bel\u00fcgen lassen\u00ab, sagte er dem \"Medieninsider\" zufolge.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/springer-chef-mathias-doepfner-soll-sich-bei-belegschaft-entschuldigt-haben-a-8faf2926-9bda-4fe9-9dcc-315d11d78568"}]}, "created_at": "2021-10-22T14:37:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451558413163540482", "source": "TweetDeck", "text": "Der wegen des Falls #Reichelt und eines DDR-Vergleichs unter Druck stehende Springer-Chef D\u00f6pfner hat sich erneut an die Belegschaft gewandt. \u00bbWir haben uns bel\u00fcgen lassen\u00ab, sagte er dem \"Medieninsider\" zufolge. https://t.co/g6YERHaeeq", "conversation_id": "1451558413163540482", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 37, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "Spahn"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AeyagykQmd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-und-der-cdu-vorsitz-ein-mann-sondiert-a-0998eeb9-3bad-4a9a-9060-03902f1f5213", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T14:29:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451556197572751362", "source": "TweetDeck", "text": "Jung, flei\u00dfig, gut vernetzt: Jens #Spahn scheint wie gemacht f\u00fcr den Neuanfang der #CDU. Im Kampf ums Spitzenamt seiner Partei k\u00f6nnte er dennoch scheitern \u2013 auch wegen des Verdachts, er habe gegen Armin Laschet intrigiert. (S+)\nhttps://t.co/AeyagykQmd", "conversation_id": "1451556197572751362", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T14:27:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451548015383257088"}], "id": "1451555940738678795", "source": "TweetDeck", "text": "RT @mathieuvonrohr: Bosnien und Herzegowina: Auf dem Balkan z\u00fcndelt es gef\u00e4hrlich \u2013\u00a0und Europa schaut weg \u2013\u00a0von Walter Mayr, @alexsarovic &amp;\u2026", "conversation_id": "1451555940738678795", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "alexsarovic", "id": "151176836"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 191, "like_count": 71, "quote_count": 26}, "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "Muezzinruf"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/VI2nChLrK3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/muezzinruf-in-deutschland-koelle-allah-kolumne-a-f9e8df7a-1e8e-4317-818f-64327f53ac40", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 193, "username": "Alex_Neubacher", "id": "266579669"}]}, "created_at": "2021-10-22T14:17:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451553273845006350", "source": "TweetDeck", "text": "Die Glocken d\u00fcrfen l\u00e4uten, der Muezzin soll schweigen? Warum Christen einen strategischen Fehler machen, wenn sie Muslime als Bedrohung ansehen und nicht als Verb\u00fcndete, erkl\u00e4rt @Alex_Neubacher in seiner Kolumne. #Muezzinruf (S+) https://t.co/VI2nChLrK3", "conversation_id": "1451553273845006350", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Z14UETWItb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/universal-studios-japan-in-osaka-achterbahn-steckengeblieben-a-85ab015b-f91d-4309-a8e7-a5facfac9cbf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/unive\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:59:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451548783108497408", "source": "dlvr.it", "text": "Die Achterbahn erreichte gerade ihren h\u00f6chsten Punkt, als sie pl\u00f6tzlich stehenblieb: Ein Stromausfall in einem Vergn\u00fcgungspark in Osaka sorgte bei 35 Fahrg\u00e4sten f\u00fcr unerwarteten Nervenkitzel. https://t.co/Z14UETWItb", "conversation_id": "1451548783108497408", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Avf8zwABBt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-machen-unterhaendlern-praezise-vorgaben-a-95287e33-3cb8-4fbb-8f05-721b964c2ff3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:43:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451544634920865794", "source": "dlvr.it", "text": "Maximal sechs Seiten d\u00fcrfen die Berichte der Unterh\u00e4ndler f\u00fcr eine Ampelkoalition lang sein. Doch die Teilnehmer bekamen aus der F\u00fchrung von SPD, FDP und Gr\u00fcnen noch viel detailliertere Vorgaben. https://t.co/Avf8zwABBt", "conversation_id": "1451544634920865794", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/jmUNPt8hdz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/usa-schueler-ziehen-vor-gericht-weil-lange-haare-verboten-sind-a-5c531b14-b886-4b10-b3a3-2a3dca7d19e6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:35:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451542617540358154", "source": "dlvr.it", "text": "Weil sie ihre Haare im Unterricht kurz tragen sollen, verklagen sieben Sch\u00fcler in Texas einen Schulbezirk. Sie sehen sich aufgrund ihres Geschlechts diskriminiert. https://t.co/jmUNPt8hdz", "conversation_id": "1451542617540358154", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/yiV6CPNfGB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-warum-die-zahl-der-neuinfektionen-so-schnell-ansteigt-a-8873d2be-2be2-4f35-8e3c-130e884a749a", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:31:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451541635104391187", "source": "TweetDeck", "text": "Erstmals seit Mai liegt die Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland wieder \u00fcber 90. Wer wird krank? Wer braucht jetzt eine Booster-Impfung? Der #Corona-\u00dcberblick: (S+)\nhttps://t.co/yiV6CPNfGB", "conversation_id": "1451541635104391187", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/BOUJhmrpAH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/der-fall-lucas-hernandez-vielleicht-habe-ich-ihr-da-wehgetan-a-82187a4a-f922-437f-bf0a-ff8bb8649b39", "display_url": "spiegel.de/sport/der-fall\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:28:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451540844452847626", "source": "TweetDeck", "text": "Der FC Bayern muss wohl bald auf Lucas Hern\u00e1ndez verzichten: Der franz\u00f6sische Nationalspieler wurde zu sechs Monaten Haft verurteilt. Es geht um Kontrollverlust, Schl\u00e4ge und ein missachtetes Urteil. (S+)\nhttps://t.co/BOUJhmrpAH", "conversation_id": "1451540844452847626", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KpHIQyiB2h", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/pitt-rotter-spezialeffekte-profi-ueber-schussunfall-am-set-von-alec-baldwins-neuem-film-a-6eb57d2e-41e7-4d4c-af9d-30ffa613549e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/pi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:20:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451538877915795458", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbVollst\u00e4ndige Sicherheit gibt es halt nicht\u00ab: Wie im Fall #AlecBaldwin sind auch in Deutschland Tote an Sets durch Waffen aus der Requisite m\u00f6glich, sagt Waffentechniker Pitt Rotter. Generell seien US-Sets aber deutlich unsicherer. (S+) https://t.co/KpHIQyiB2h", "conversation_id": "1451538877915795458", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/hO4YFnE3AB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/argentinien-forscher-finden-gigantischen-dinosaurier-friedhof-a-098cae54-e2b9-443d-a4c0-4f64aed7dc49?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:12:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451536832076734473", "source": "dlvr.it", "text": "80 Tiere, mehr als 100 Eier: Ein Fund in Patagonien gibt Einblick in das Sozialleben fr\u00fcher Dinosaurier. Schon vor \u00fcber 190 Millionen Jahren bildeten sie Herden. War das der Schl\u00fcssel zu ihrem evolution\u00e4ren Erfolg? https://t.co/hO4YFnE3AB", "conversation_id": "1451536832076734473", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 175, "like_count": 456, "quote_count": 39}, "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 147, "tag": "Chrupalla"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/34ieq7naT7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-fraktionschef-tino-chrupalla-positiv-auf-covid-19-getestet-a-3f2711c7-96fd-4991-bc11-e9832b17f27c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:10:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451536378420994056", "source": "TweetDeck", "text": "Positiver Coronatest: Die konstituierende Sitzung des neuen Bundestags wird am Dienstag ohne den Chef der AfD-Fraktion stattfinden. Tino #Chrupalla war der Frage, ob er gimpft sei, stets ausgewichen.\nhttps://t.co/34ieq7naT7", "conversation_id": "1451536378420994056", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 40, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 21, "tag": "GilOfarim"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6KwDgdyqZd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/antisemitismus-vorwuerfe-gegen-hotel-gil-ofarim-stellte-zwei-anzeigen-a-52839031-a540-47ce-ab6f-3d43431c144a", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T13:02:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451534493500776469", "source": "TweetDeck", "text": "Der S\u00e4nger #GilOfarim geht mit zwei Strafanzeigen juristisch gegen einen Mitarbeiter eines Leipziger Hotels vor. Der Staatsanwaltschaft liegen au\u00dferdem noch weitere Anzeigen wegen Volksverhetzung vor. https://t.co/6KwDgdyqZd", "conversation_id": "1451534493500776469", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877867335259791360", "name": "Elton John", "description": "Elton John"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877867335259791360", "name": "Elton John", "description": "Elton John"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "807296959065137152", "name": "Lana Del Rey", "description": "Lana Del Rey"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "807296959065137152", "name": "Lana Del Rey", "description": "Lana Del Rey"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/oHkJylipcE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/lana-del-rey-elton-john-parquet-courts-circiut-des-yeux-grouper-abgehoert-album-der-woche-a-c9eab3c2-4b59-45f2-af97-a530b61b9776?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/l\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:34:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451527285257891844", "source": "dlvr.it", "text": "\u00bbL\u00e4chel\u2018 doch mal\u00ab, ist ein Satz, den man zu Lana Del Rey lieber nicht sagen sollte. Warum, das erf\u00e4hrt man in ihren Songs auf \u00bbBlue Banisters\u00ab \u2013 unserem Album der Woche. Und: Lockdown-Duette von Elton John. https://t.co/oHkJylipcE", "conversation_id": "1451527285257891844", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/xX3ln2nxuw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/wissenstest-fuer-kinder-welche-nordische-gottheit-besitzt-einen-magischen-hammer-a-31e42f70-7163-4e46-8324-db32221a06aa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/deinspiegel/wi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:34:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451527277620039683", "source": "dlvr.it", "text": "G\u00f6tter haben in alten Sagen allerlei Kr\u00e4fte und Hilfsmittel. Doch wer tr\u00e4gt einen solchen Hammer? Diese und weitere Fragen zum Allgemeinwissen erwarten dich hier. https://t.co/xX3ln2nxuw", "conversation_id": "1451527277620039683", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Rbxcejo6L2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/alec-baldwins-todesschuss-tragische-unfaelle-auf-filmsets-a-76bcc601-f068-4ec3-ba4a-ec41ec2a89c0", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/al\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:30:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451526251827666949", "source": "TweetDeck", "text": "Der t\u00f6dliche Schuss von #AlecBaldwin ist nicht das erste Ereignis auf einem Filmset, das mit einem Todesfall endete. Neben Schusswaffen kamen Schauspieler durch Helikopterungl\u00fccke ums Leben. https://t.co/Rbxcejo6L2", "conversation_id": "1451526251827666949", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 58, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/lplnyZd9C1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-und-der-cdu-vorsitz-ein-mann-sondiert-a-0998eeb9-3bad-4a9a-9060-03902f1f5213?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:25:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451525002713395200", "source": "dlvr.it", "text": "Jung, flei\u00dfig, gut vernetzt: Jens Spahn scheint wie gemacht f\u00fcr den Neuanfang der CDU. Im Kampf ums Spitzenamt seiner Partei k\u00f6nnte er dennoch scheitern \u2013 auch wegen des Verdachts, er habe gegen Armin Laschet intrigiert. https://t.co/lplnyZd9C1", "conversation_id": "1451525002713395200", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T12:21:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451522183998681091"}], "id": "1451524106516635653", "source": "TweetDeck", "text": "RT @schmidtwolf: Die Zahl der in Deutschland einreisenden Fl\u00fcchtlinge steigt wieder, auch weil Belarus\u2019 Diktator sich als Schleuser bet\u00e4tig\u2026", "conversation_id": "1451524106516635653", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "schmidtwolf", "id": "277055604"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CFcj4cuBma", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/der-fall-julian-reichelt-axel-springer-ein-konzern-im-skandalsumpf-a-81679100-245e-41f4-a0db-f2b19ad023a6?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/der\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dreyerpat", "id": "588376209"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:21:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451522785902215171"}], "id": "1451524084093837316", "source": "TweetDeck", "text": "RT @dreyerpat: Die neue Titelstory ist da. \u2066\u2069 Kompliment ans Autor:innen-Team \u2066@derspiegel\u2069 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/CFcj4cuBma", "conversation_id": "1451524084093837316", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Dk19Exbm4V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/selfie-paradies-in-330-meter-hoehe-a-f9bce928-3d5b-41ad-9ded-cdf2a0f1c7dd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/staedte/\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:03:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451519477451923462", "source": "dlvr.it", "text": "Spiegel oben, Spiegel seitlich \u2013 und dahinter Manhattans atemberaubende Skyline: In New York er\u00f6ffnet eine neue Aussichtsplattform, perfekt f\u00fcr Instagrammer und p\u00fcnktlich zur Aufhebung des Einreisestopps in die USA. https://t.co/Dk19Exbm4V", "conversation_id": "1451519477451923462", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/GbKyYLNAE3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/coronavirus-mus-in-der-tuerkei-namen-von-ungeimpften-ueber-lautsprecher-verlesen-a-814437c4-04cb-43d8-b04e-269e80fd3a6c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/coron\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T12:03:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451519468446777353", "source": "dlvr.it", "text": "Mitarbeiter des Gesundheitsamts in einer t\u00fcrkischen Provinz dr\u00e4ngen Menschen zu einer Coronaimpfung, indem sie ihre Namen \u00f6ffentlich verlesen. Auch an Haust\u00fcren soll f\u00fcr die Spritze geworben werden. https://t.co/GbKyYLNAE3", "conversation_id": "1451519468446777353", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "TruthSocial"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/hGdReFgErN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/donald-trump-online-trolle-stuerzen-sich-auf-truth-social-a-39b9b7be-c7b6-47c0-b5fa-74ca8172d970", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/d\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:54:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451517188280655873", "source": "TweetDeck", "text": "Mit #TruthSocial will sich Donald Trump sein eigenes Social-Media-Netzwerk aufbauen. Doch schon lange vor dem offiziellen Start gab es eine Art unfreiwilligen Tag der offenen T\u00fcr.\nhttps://t.co/hGdReFgErN", "conversation_id": "1451517188280655873", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/eeeCuDU7QB", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1451508819083862020/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eeeCuDU7QB"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:20:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451508819083862020", "source": "TweetDeck", "text": "Der neue SPIEGEL ist da, u.a. mit diesen Themen:\n\ud83d\udcccDer Fall #Reichelt und ein Konzern im Skandalsumpf \n\ud83d\udccc Die Aff\u00e4re belastet auch Springers Ambitionen in den USA\n\ud83d\udcccZu Besuch bei Kunstf\u00e4lscher-Gattin Helene Beltracchi, Mastermind des Jahrhundert-Skandals https://t.co/eeeCuDU7QB", "conversation_id": "1451508819083862020", "lang": "de", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1451506968791818245"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9XWHD3uZup", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/goldene-kartoffel-medien-negativpreis-geht-an-buergerliche-medien-fuer-polarisierende-identitaetsdebatte-a-67b72947-fde3-401f-b52f-a421530b37ee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/goldene\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:17:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451508023998902274", "source": "dlvr.it", "text": "\u00bb\u00dcberzogen und unsachlich\u00ab: Der Verein der Neuen deutschen Medienmacher*innen kritisiert mit seinem Schm\u00e4hpreis nahezu alle b\u00fcrgerlichen Medien f\u00fcr ihre Berichterstattung zur \u00bbIdentit\u00e4tspolitik\u00ab. https://t.co/9XWHD3uZup", "conversation_id": "1451508023998902274", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9lPPz47HxP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-ministerpraesidenten-fordern-einheitliche-regeln-a-f9b7cf36-231d-4991-b987-88f2fe45b67f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:17:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451508016432365575", "source": "dlvr.it", "text": "Gesundheitsminister Spahn will die epidemische Notlage Ende November auslaufen lassen. Die Regierungschefs der L\u00e4nder dr\u00e4ngen nun auf einheitliche Regeln in ganz Deutschland. https://t.co/9lPPz47HxP", "conversation_id": "1451508016432365575", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "AlecBaldwin"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Dg6dEj46yX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/alec-baldwin-toedlicher-vorfall-bei-dreharbeiten-fuer-rust-in-new-mexico-a-40425da9-42c4-4cf5-a20f-c85d97b89153", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/al\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:13:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451506948466151428", "source": "TweetDeck", "text": "Wie konnte das passieren? Viele Western sind auf der Bonanza Creek Ranch gedreht worden. Jetzt erschoss Hollywoodstar #AlecBaldwin dort bei Filmarbeiten eine Kamerafrau \u2013 mit einer Pistole aus der Requisite. https://t.co/Dg6dEj46yX", "conversation_id": "1451506948466151428", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 119, "tag": "MPK"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cjj6cb14Si", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-ministerpraesidenten-fordern-einheitliche-regeln-a-f9b7cf36-231d-4991-b987-88f2fe45b67f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:09:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451506088378081281", "source": "TweetDeck", "text": "Ende der epidemischen Notlage: Die Regierungschefs der L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf einheitliche Regeln in ganz Deutschland. #MPK https://t.co/cjj6cb14Si", "conversation_id": "1451506088378081281", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/hH6ko3OJOs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angela-merkel-auf-eu-gipfel-lob-fuer-die-kompromissmaschine-a-ffcff8ff-f7e0-4c79-bd80-c3c14e4c3c12?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/angela\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T11:04:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451504629473218578", "source": "dlvr.it", "text": "F\u00fchrende EU-Politiker haben Angela Merkel bei ihrem wohl letzten Gipfel gew\u00fcrdigt. Luxemburgs Premier verpackte sein Lob f\u00fcr die Kanzlerin allerdings in einen eher ungew\u00f6hnlichen Ausdruck. https://t.co/hH6ko3OJOs", "conversation_id": "1451504629473218578", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/FSzXdYC9Bp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/ifw-berechnung-corona-behandlungen-koennten-180-millionen-euro-pro-woche-kosten-a-7f39f37f-a4b5-42c9-b5c0-4f2ec3e4f139?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T10:40:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451498703965986821", "source": "dlvr.it", "text": "Die Ausgaben f\u00fcr die Behandlung von Corona-Patienten k\u00f6nnten im Winter massiv steigen, warnen \u00d6konomen \u2013 und betonen die Bedeutung einer h\u00f6heren Impfquote. https://t.co/FSzXdYC9Bp", "conversation_id": "1451498703965986821", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 486, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T10:36:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451497605419180036"}], "id": "1451497687707160593", "source": "TweetDeck", "text": "RT @antonrainer: W\u00e4hrend @BILD \u00fcber staatsgl\u00e4ubige Journalisten schimpfte, sa\u00df Chefredakteur Julian Reichelt \u00fcbrigens zusammen mit @jensspa\u2026", "conversation_id": "1451497687707160593", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antonrainer", "id": "192536347"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "BILD", "id": "9204502"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/498h9IzyBw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/der-fall-julian-reichelt-ein-konzern-im-skandalsumpf-a-81679100-245e-41f4-a0db-f2b19ad023a6", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/der\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T10:24:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451494729808482312", "source": "TweetDeck", "text": "Nach SPIEGEL-Recherchen hat der Axel Springer Verlag im Fall Julian #Reichelt juristischen Druck auf eine Betroffene und ihren Anwalt ausge\u00fcbt, um die Ver\u00f6ffentlichung brisanter Details aus dem Compliance-Verfahren zu verhindern. (S+) https://t.co/498h9IzyBw", "conversation_id": "1451494729808482312", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/iF9410er8m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-offizier-bunkerte-radioaktives-material-a-69d282d3-f77d-4797-975c-89300fe46e34", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T10:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451492274571972608", "source": "TweetDeck", "text": "Die Vorw\u00fcrfe gegen einen Sprengstoffexperten der Bundeswehr weiten sich aus. Neben Waffen fanden die Ermittler nach SPIEGEL-Informationen radioaktives Material und BND-Geheimdossiers zu Nordkorea. (S+) https://t.co/iF9410er8m", "conversation_id": "1451492274571972608", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Xxfvlz2wf1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/bangladesch-sieben-rohingya-in-fluechtlingslager-erschossen-a-d11a433c-156f-4593-99e7-1752c295077d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/bangla\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T10:07:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451490401643229185", "source": "dlvr.it", "text": "Fast eine Million Rohingya leben in Fl\u00fcchtlingscamps in Bangladesch. Immer wieder kommt es zu gewaltt\u00e4tigen Konflikten. Nun wurden Lehrer und Sch\u00fcler einer Islamschule umgebracht. https://t.co/Xxfvlz2wf1", "conversation_id": "1451490401643229185", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/SoRVcnBdw0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/migration-ueber-belarus-polens-grenzschuetzer-nehmen-14-kuriere-fest-a-fdd41789-cdc1-42c0-bc31-1c1d85f8410d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/migrat\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:58:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451488136005971968", "source": "dlvr.it", "text": "Die EU beschuldigt den belarussischen Diktator Lukaschenko, Gefl\u00fcchtete aus Krisenregionen an die Au\u00dfengrenze der Union zu bringen. In Polen wurden jetzt mutma\u00dfliche Helfer in Gewahrsam genommen \u2013 darunter auch zwei Deutsche. https://t.co/SoRVcnBdw0", "conversation_id": "1451488136005971968", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 33, "like_count": 115, "quote_count": 7}, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/498h9IzyBw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/der-fall-julian-reichelt-ein-konzern-im-skandalsumpf-a-81679100-245e-41f4-a0db-f2b19ad023a6", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/der\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:51:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451486415972409347", "source": "TweetDeck", "text": "Der Fall #Reichelt und ein Konzern im Skandalsumpf: J\u00fcngste Enth\u00fcllungen zeigen, dass das Digitalunternehmen Springer kulturell in den Sechzigerjahren steckengeblieben ist \u2013 mit einem Mann von zweifelhafter Weltsicht an der Spitze. Die SPIEGEL-Titelstory. https://t.co/498h9IzyBw", "conversation_id": "1451486415972409347", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T09:39:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451479153904074755"}], "id": "1451483223796617230", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ChrisStoecker: \u201e\u2026werden dieses Jahr weniger Vertreter aus dieser Region der Welt anwesend sein als sonst \u2013 auch weil hohe Reisekosten e\u2026", "conversation_id": "1451483223796617230", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T09:38:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451480078362218497"}], "id": "1451483186920296454", "source": "TweetDeck", "text": "RT @hdambeck: Nun laufen wir in die hoffentlich letzte gro\u00dfe Infektionswelle hinein. Betroffen sind vor allem Kinder und Jugendliche. Sie w\u2026", "conversation_id": "1451483186920296454", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hdambeck", "id": "50295182"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CPOBtz6rhc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-aussage-im-kannibalenprozess-zeuge-berichtet-von-gewalttaetigen-fantasien-a-63a6cb82-5c73-43e8-82c6-2d828cfc7ba8", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:38:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451481773540577281"}], "id": "1451483095933276160", "source": "TweetDeck", "text": "Stefan R. ist angeklagt, einen Mann get\u00f6tet zu haben, den er \u00fcber ein Datingportal kennenlernte. Vor dem Berliner Landgericht berichtete nun ein ehemaliger Sexpartner von R. von dessen Fantasien und Chats mit dem Beschuldigten. (S+) https://t.co/CPOBtz6rhc", "conversation_id": "1451481616057081859", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/CVrWlZyoZW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kannibalismus-prozess-in-berlin-er-war-einverstanden-das-bewusstsein-zu-verlieren-a-7ed39b78-3636-4374-9ad3-0cbf476a2592", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:37:25.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451481773540577281"}], "id": "1451482817595064324", "source": "TweetDeck", "text": "Der Berliner Prozess gegen einen mutma\u00dflichen Kannibalen offenbart eine Parallelwelt. Ein weiterer Zeuge berichtet von gewaltt\u00e4tigen Fantasien und der freiwilligen Einnahme von K-.o.-Tropfen beim Sex. (S+) https://t.co/CVrWlZyoZW", "conversation_id": "1451481616057081859", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/HYSYBJdcB1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kannibalismus-prozess-in-berlin-wer-war-der-mann-der-sterben-musste-a-71b3d549-1f71-4dd5-b8d0-35b8aac57edb", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:33:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451481616057081859"}], "id": "1451481773540577281", "source": "TweetDeck", "text": "In Berlin steht ein Mann vor Gericht, der seinen Sexpartner ermordet und Teile von ihm gegessen haben soll. Doch wer war der Mensch, der sterben musste? (S+) https://t.co/HYSYBJdcB1", "conversation_id": "1451481616057081859", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HYSYBJdcB1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kannibalismus-prozess-in-berlin-wer-war-der-mann-der-sterben-musste-a-71b3d549-1f71-4dd5-b8d0-35b8aac57edb", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:32:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451481616057081859", "source": "TweetDeck", "text": "F\u00fcr die Nacht zum 6. September 2020 hatte sich Stefan R. \u00fcber ein Datingportal mit dem Monteur Stefan T., 44, zum Sex verabredet. Die M\u00e4nner kannten sich nicht. Stefan T. fuhr in die Wohnung des Lehrers nach Berlin-Pankow. Lebend verlie\u00df er sie nicht. https://t.co/HYSYBJdcB1 (S+)", "conversation_id": "1451481616057081859", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "Bundeswehr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gebauerspon", "id": "255187660"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:22:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451478627611299843"}], "id": "1451479020147707923", "source": "TweetDeck", "text": "RT @gebauerspon: Brisanter Fund in der Waffenkammer: Polizei und Zoll stellten bei einem Hauptmann der #Bundeswehr in NRW nach unseren Info\u2026", "conversation_id": "1451479020147707923", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 18, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Reichelt"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/IXkB4jlRDJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/julian-reichelt-mythos-buerosex-oder-der-romantisierte-sexismus-kolumne-a-52bdaca1-5ec1-46fd-aabc-0442de56f533", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "samelou", "id": "275140490"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:22:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451478993367150595", "source": "TweetDeck", "text": "In einem Fall wie dem von Julian #Reichelt geht es nie nur um das Fehlverhalten eines Typen: Bei sexuellen Beziehungen in einem beruflichen Abh\u00e4ngigkeitsverh\u00e4ltnis schwingt der Machtmissbrauch immer mit, schreibt @samelou in ihrer aktuellen Kolumne: https://t.co/IXkB4jlRDJ", "conversation_id": "1451478993367150595", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AVwuQ3fPw9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-in-brasilien-warum-pfizer-eine-ganze-stadt-impfen-lassen-will-a-90574c8f-5dc4-4ce1-88cf-6a40d347530e", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "created_at": "2021-10-22T09:02:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451466068661358621"}], "id": "1451474138212847652", "source": "TweetDeck", "text": "RT @mathieuvonrohr: Coronakrise in Brasilien: Warum Pfizer eine ganze Stadt impfen lassen will https://t.co/AVwuQ3fPw9 via @derspiegel", "conversation_id": "1451474138212847652", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "Baerbock"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8QUwC4wfgh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-im-spiegel-gespraech-es-wird-auch-in-zukunft-so-sein-dass-man-mal-tacheles-spricht-a-088ef5ed-f112-4e75-bb57-7e74c45b4d76", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ypMT4mI9xc", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1451470802348658708/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ypMT4mI9xc"}]}, "created_at": "2021-10-22T08:49:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451470802348658708", "source": "TweetDeck", "text": "Die Gr\u00fcnenchefin wehrt sich gegen den Eindruck, die FDP habe in den Sondierungen am meisten herausgeholt. Im SPIEGEL-Interview spricht Annalena #Baerbock \u00fcber ihre Pl\u00e4ne einer Klimaau\u00dfenpolitik \u2013 und \u00fcber Gleichberechtigung in der neuen Regierung: https://t.co/8QUwC4wfgh #Ampel https://t.co/ypMT4mI9xc", "conversation_id": "1451470802348658708", "lang": "de", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1451470395576619009"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T08:28:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451459307296329729"}], "id": "1451465350340661291", "source": "TweetDeck", "text": "RT @joleffers: Waffenstillstand: Heute vor 48 Jahren endete der Jom-Kippur-Krieg nach dem arabischen Angriff auf Israel  https://t.co/630Dt\u2026", "conversation_id": "1451465350340661291", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T06:56:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451433076857450514"}], "id": "1451442431183007746", "source": "TweetDeck", "text": "RT @beimwort: Auch interessant. Im Papier steht eine Solarpflicht auf gewerblichen Neubauten - auf privaten sollen Solaranlagen \u201ezur Regel\u2026", "conversation_id": "1451442431183007746", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T06:56:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451432283567796229"}], "id": "1451442404654002184", "source": "TweetDeck", "text": "RT @beimwort: Eine Passage im Sondierungspapier hat die Klimaszene aufgeschreckt: Will die Ampel die j\u00e4hrlichen eindeutigen Sektorziele abs\u2026", "conversation_id": "1451442404654002184", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T06:47:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451438728409460743"}], "id": "1451440107823771673", "source": "TweetDeck", "text": "RT @k_stukenberg: Meine KollegInnen @beimwort, @MartinKnobbe &amp; @ValerieHoehne haben ein in vielerlei Hinsicht aufschlussreiches Interview m\u2026", "conversation_id": "1451440107823771673", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "beimwort", "id": "68404031"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "ValerieHoehne", "id": "1140579902"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-22T06:42:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451436318957916163"}], "id": "1451438725444087810", "source": "TweetDeck", "text": "RT @beimwort: Annalena Baerbock sprach mit uns \u00fcber die Klimavereinbarungen im Sondierungspapier (angeblich weitreichender als allgemein ve\u2026", "conversation_id": "1451438725444087810", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/WuG79UR1Dz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/haiti-entfuehrer-von-nordamerikanischen-missionaren-drohen-mit-ermordung-der-geiseln-a-6a0a3878-1d56-4cf6-8347-6462d3d4e2f4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T06:39:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451437933680988160", "source": "dlvr.it", "text": "F\u00fcr die siebzehn entf\u00fchrten nordamerikanischen Missionare fordert die Bande \u00bb400 Mawozo\u00ab L\u00f6segeld von je einer Million Dollar. Sollte sie das nicht bekommen, w\u00fcrde den f\u00fcnf Kindern und zw\u00f6lf Erwachsenen \u00bbin den Kopf geschossen\u00ab. https://t.co/WuG79UR1Dz", "conversation_id": "1451437933680988160", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cZAvPBryZW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/chinesischer-immobilienkonzern-evergrande-wendet-zahlungsausfall-vorerst-ab-a-3bdf7db6-4fe7-46ad-87be-1715c7f21369?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:54:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451426608758210569", "source": "dlvr.it", "text": "Wenige Stunden vor Ablauf einer Frist hat der chinesische Immobilienkonzern Evergrande laut staatlichen Medien eine millionenschwere Zinszahlung gestemmt. Der Aktienkurs macht einen Sprung \u2013 doch die n\u00e4chste Frist kommt. https://t.co/cZAvPBryZW", "conversation_id": "1451426608758210569", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1290296847345438721", "name": "Western films"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 39, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/smD4GnlBoL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bei-dreharbeiten-fuer-film-rust-mit-alec-baldwin-frau-getoetet-mann-verletzt-a-8b85af05-9732-4818-9789-ee54d683f966", "display_url": "spiegel.de/panorama/bei-d\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:53:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451426523513249793", "source": "TweetDeck", "text": "Am Set des Western-Films \u00bbRust\u00ab ist es zu einem t\u00f6dlichen Unfall mit einer Waffe aus dem Requisitenfundus gekommen: Nach Angaben der Polizei t\u00f6tete Alec Baldwin dabei eine Kamerafrau und verletzte einen Mann. https://t.co/smD4GnlBoL", "conversation_id": "1451426523513249793", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 36, "like_count": 49, "quote_count": 12}, "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oLwP544aVk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-virus-in-deutschland-robert-koch-institut-meldet-19-572-neuinfektionen-a-d483776e-70a9-4a8a-9f81-645ee19c20ae", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:41:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451423345661161473", "source": "TweetDeck", "text": "Das RKI hat binnen 24 Stunden 19.572 Neuinfektionen und 116 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Coronavirus registriert. https://t.co/oLwP544aVk #Corona", "conversation_id": "1451423345661161473", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/EhUvvYFYYl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-impfung-booster-joe-biden-olaf-scholz-wladimir-putin-nord-stream-2-a-fd8a71f6-7637-422a-a1de-59f1a4ad71dc", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 241, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:38:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451422778494791682", "source": "TweetDeck", "text": "Heute geht es um die Frage: Warum verlaufen die Drittimpfungen in Deutschland so schleppend? Au\u00dferdem um die Koalitionsverhandlungen, den Konflikt EU gegen Polen und die neue Nato-Verteidigungsstrategie. Die Lage amMorgen von @mathieuvonrohr: https://t.co/EhUvvYFYYl", "conversation_id": "1451422778494791682", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 22, "like_count": 120, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 275, "tag": "Illner"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/epDTMK3ALo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/maybrit-illner-zu-koalitionsgespraechen-von-spd-gruenen-fdp-entschuldigung-das-ist-nun-mal-politik-a-0dc10b47-a824-4647-aaa2-81c355729220", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/mayb\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:36:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451422187446022149", "source": "TweetDeck", "text": "Baaerbock nennt den \u00bbFinanzbereich einen der schwierigsten\u00ab, und schon springt Lindner ein. Er hat gerade die beste Zeit seines Lebens. Wenn er redet, klingt er wie ein \u00fcberqualifizierter Installateur vor einem halb fertigen Durchlauferhitzer: https://t.co/epDTMK3ALo #Illner", "conversation_id": "1451422187446022149", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/OXJlckI2ef", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-gipfel-streit-mit-polen-bleibt-ungeloest-a-b41c5314-2dfc-4b6b-a0a0-4a40a8e7fd14?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-gip\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:32:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451421070989279233", "source": "dlvr.it", "text": "Wie geht es weiter im Konflikt zwischen der EU und Polen? Beim Gipfel in Br\u00fcssel versuchte Kanzlerin Angela Merkel, zu vermitteln \u2013 wohl ohne Erfolg. Auch beim Kampf gegen hohe Energiepreise fand man zu keiner gemeinsamen Linie. https://t.co/OXJlckI2ef", "conversation_id": "1451421070989279233", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Ampelkoalition"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/nX18HUZxwR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-zwischen-spd-fdp-und-gruenen-haben-begonnen-a-8ec6a6df-e9ac-4156-8c8f-80628037d8ee", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:31:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451421019718230016", "source": "TweetDeck", "text": "#Ampelkoalition: Nun beginnt die Arbeit in unz\u00e4hligen Arbeitsgruppen. Es soll schnell gehen \u2013 und ohne Nachtsitzungen. (S+) https://t.co/nX18HUZxwR", "conversation_id": "1451421019718230016", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "Baerbock"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "Ampelkoalition"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8QUwC4wfgh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-im-spiegel-gespraech-es-wird-auch-in-zukunft-so-sein-dass-man-mal-tacheles-spricht-a-088ef5ed-f112-4e75-bb57-7e74c45b4d76", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:29:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451420305692446765", "source": "TweetDeck", "text": "Die Gr\u00fcnenchefin wehrt sich gegen den Eindruck, die FDP habe in den Sondierungen am meisten herausgeholt. Im SPIEGEL-Interview spricht Annalena #Baerbock \u00fcber ihre Pl\u00e4ne einer Klimaau\u00dfenpolitik und Gleichberechtigung in der neuen Regierung. #Ampelkoalition https://t.co/8QUwC4wfgh", "conversation_id": "1451420305692446765", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/briUoneTnw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/konflikt-mit-china-us-praesident-joe-biden-verspricht-taiwan-militaerische-unterstuetzung-a-86db3222-6a6b-4490-b4e1-e3bdf8c71c27?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/konfli\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T05:05:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451414397792907265", "source": "dlvr.it", "text": "Die Spannungen zwischen China und Taiwan hatten sich zuletzt verst\u00e4rkt. Nun hat US-Pr\u00e4sident Joe Biden bekr\u00e4ftigt, den Inselstaat im Falle eines Angriffs durch die Volksrepublik zu verteidigen. https://t.co/briUoneTnw", "conversation_id": "1451414397792907265", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/n4F456qLIO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/was-der-abgang-von-jens-weidmann-fuer-die-geldpolitik-der-ezb-bedeutet-a-f2a661cd-0c93-4adb-a1ca-85cbfb989303?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/was\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T04:03:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451398817283067908", "source": "dlvr.it", "text": "Der R\u00fccktritt von Bundesbank-Chef Weidmann gilt als Eingest\u00e4ndnis des Scheiterns. Dabei bekommen die Verfechter einer strafferen Geldpolitik gerade Oberwasser. https://t.co/n4F456qLIO", "conversation_id": "1451398817283067908", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BKyCXmvTbt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frauenrechtlerin-in-syrien-nichts-und-niemand-kann-mich-schuetzen-jederzeit-kann-mich-eine-kugel-toeten-a-f858c9a8-8283-4062-8007-3f69f4a14671?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/frauen\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T04:03:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451398809733386244", "source": "dlvr.it", "text": "Die Region Idlib hat mit den Folgen von Belagerung und Bombardements zu k\u00e4mpfen. Huda Khaity setzt sich f\u00fcr die Menschen vor Ort ein \u2013 den Dschihadisten zum Trotz. https://t.co/BKyCXmvTbt", "conversation_id": "1451398809733386244", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Lm0emWbc3c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/britische-koenigin-queen-elizabeth-ii-musste-nacht-im-krankenhaus-verbringen-a-7d71d370-90b5-4a98-af73-7d9321fecc0f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/briti\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-22T04:03:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451398796198350852", "source": "dlvr.it", "text": "Sorge um den Gesundheitszustand von Queen Elizabeth II.: Die 95-J\u00e4hrige hat die Nacht auf Donnerstag in einem Londoner Hospital verbracht. Laut dem Palast handelte es sich um eine Vorsichtsma\u00dfnahme. https://t.co/Lm0emWbc3c", "conversation_id": "1451398796198350852", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ouLMFTl0Ag", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/us-geheimdienste-klimakrise-ist-eine-gefahr-fuer-die-nationale-sicherheit-a-a7f59727-f181-4664-b42d-f38cffe41b66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/u\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451298527032721415/QJy8rPbq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451298527032721415/QJy8rPbq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "US-Geheimdienste \u2013 Klimakrise ist Gefahr f\u00fcr nationale Sicherheit", "description": "Man muss mit geopolitischen Spannungen rechnen und zunehmender \u00bbInstabilit\u00e4t\u00ab: Erstmals warnen US-Geheimdienste vor den Risiken der globalen Klimakrise. Ihr Pr\u00e4sident ist schon weiter.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/us-geheimdienste-klimakrise-ist-eine-gefahr-fuer-die-nationale-sicherheit-a-a7f59727-f181-4664-b42d-f38cffe41b66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-10-21T21:30:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451299766445346821", "source": "dlvr.it", "text": "Man muss mit geopolitischen Spannungen rechnen und zunehmender \u00bbInstabilit\u00e4t\u00ab: Erstmals warnen US-Geheimdienste vor den Risiken der globalen Klimakrise. Ihr Pr\u00e4sident ist schon weiter. https://t.co/ouLMFTl0Ag", "conversation_id": "1451299766445346821", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/YZE10XJ3IB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-zwischen-spd-fdp-und-gruenen-haben-begonnen-a-8ec6a6df-e9ac-4156-8c8f-80628037d8ee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T21:14:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451295751401717768", "source": "dlvr.it", "text": "Und los geht's: In der Berliner Messe haben die Hauptverhandler von SPD, Gr\u00fcnen und FDP den Auftakt gemacht, nun beginnt die Arbeit in unz\u00e4hligen Arbeitsgruppen. Es soll schnell gehen \u2013 und ohne Nachtsitzungen. https://t.co/YZE10XJ3IB", "conversation_id": "1451295751401717768", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Kcs21IpmHO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/tesla-bei-crash-in-texas-wohl-doch-nicht-fahrerlos-a-c8509f24-e4b6-48e1-bfa3-25a183c5f5fa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/tesla-bei\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T20:48:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451289327657381906", "source": "dlvr.it", "text": "Ein r\u00e4tselhafter Autounfall: Zwei Menschen starben, keiner von beiden auf dem Fahrersitz. Fuhren sie mit \u00bbAutopilot\u00ab in den Tod? Ermittlern konnten jetzt Daten wiederherstellen, die den Autobauer entlasten. https://t.co/Kcs21IpmHO", "conversation_id": "1451289327657381906", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/xEefYvlWTD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/janis-mcdavid-jeder-muss-fuer-sich-selbst-herausfinden-was-sein-persoenlicher-kilimandscharo-ist-a-a25c94ef-605e-4c01-b3d6-f09431961cdb", "display_url": "spiegel.de/reise/fernweh/\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T19:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451265781791182853", "source": "TweetDeck", "text": "Janis McDavid hat keine Arme und keine Beine, doch sein Wille, die eigenen Grenzen zu verschieben, ist unb\u00e4ndig. Mit Freunden hat er nun den h\u00f6chsten Berg Afrikas bezwungen. (S+)\nhttps://t.co/xEefYvlWTD", "conversation_id": "1451265781791182853", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YGaPY3JUbS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-und-fruehere-seuchen-das-sollten-wir-wohlstandsverwoehnten-zeitgenossen-uns-immer-bewusst-machen-a-93a87754-944f-4088-840e-021ad36d4eee", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T19:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451262008255385619", "source": "TweetDeck", "text": "Veranstaltungsstopps, Reiseverbote, Schulschlie\u00dfungen \u2013 wie die Deutschen sich schon vor Jahrhunderten erfolgreich gegen Pest und Cholera wehrten. (S+) https://t.co/YGaPY3JUbS", "conversation_id": "1451262008255385619", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004508201", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027383833", "name": "UEFA Europa League Football", "description": "Coverage from the UEFA Europa League, an annual competition for European football clubs."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029413906", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1434308704719958020", "name": "Lille OSC vs Sevilla FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1434669097950740484", "name": "Real Betis Seville vs Bayer Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226161779335169", "name": "Sevilla FC"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479140864", "name": "UEFA Europa League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "935619229209919489", "name": "Bundesliga (LIVE)", "description": "Bundesliga (LIVE)"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/QEJu4LWiPv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-und-conference-league-robert-andrich-rettet-bayer-leverkusen-einen-punkt-und-eine-serie-a-2c7ddf28-b5a9-4652-8fd9-4a3160123962?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453804664361820163/ZkBU6PDo?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453804664361820163/ZkBU6PDo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Europa und Conference League: Robert Andrich rettet Bayer Leverkusen einen Punkt \u2013 und eine Serie", "description": "Leverkusen hat in jedem Pflichtspiel der Saison getroffen. Beim Europa-League-Remis in Sevilla dauerte es bis zur 82. Minute. Union Berlin unterlief in der Conference League ein Abend zum Vergessen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-und-conference-league-robert-andrich-rettet-bayer-leverkusen-einen-punkt-und-eine-serie-a-2c7ddf28-b5a9-4652-8fd9-4a3160123962?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:57:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451261262403276825", "source": "dlvr.it", "text": "Leverkusen hat in jedem Pflichtspiel der Saison getroffen. Beim Europa-League-Remis in Sevilla dauerte es bis zur 82. Minute. Union Berlin unterlief in der Conference League ein Abend zum Vergessen. https://t.co/QEJu4LWiPv", "conversation_id": "1451261262403276825", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7dxdexi0ck", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kannibalismus-prozess-in-berlin-wer-war-der-mann-der-sterben-musste-a-71b3d549-1f71-4dd5-b8d0-35b8aac57edb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:49:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451259268372434956", "source": "dlvr.it", "text": "In Berlin steht ein Mann vor Gericht, der seinen Sexpartner ermordet und Teile von ihm gegessen haben soll. Doch wer war der Mensch, der sterben musste? https://t.co/7dxdexi0ck", "conversation_id": "1451259268372434956", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lwXZpznv5g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sebastian-kurz-das-grosse-abruecken-hat-begonnen-a-8aa84632-db74-4237-bafd-970e38bfe585?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sebast\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:49:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451259260793327629", "source": "dlvr.it", "text": "Vertraute von Sebastian Kurz versuchen, die Schockwellen der Korruptionsaff\u00e4re zu mildern. Doch immer mehr traditionell eingestellte Parteig\u00e4nger distanzieren sich \u00f6ffentlich. Der Ex-Kanzler selbst ist abgetaucht. https://t.co/lwXZpznv5g", "conversation_id": "1451259260793327629", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/hX0zzVGGe8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/spiegel-tv-ueber-clankriminalitaet-im-zweifel-lebt-die-ganze-familie-davon-a-665bcf80-2c04-4dea-93a7-0c059445eb47?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:49:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451259253377798162", "source": "dlvr.it", "text": "Wie abgebr\u00fcht Angeh\u00f6rige des Remmo-Clans beim Goldm\u00fcnzenraub und vermutlich auch beim Einbruch ins Gr\u00fcne Gew\u00f6lbe vorgingen, schildert ein LKA-Ermittler erstmals \u00f6ffentlich. https://t.co/hX0zzVGGe8", "conversation_id": "1451259253377798162", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/OwjkIhgRaf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/dampf-von-e-zigaretten-koffein-weichmacher-und-2100-unbekannte-substanzen-a-4357fc12-abc5-4c1f-a262-99dd0c3a5da2", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451258232022831107", "source": "TweetDeck", "text": "Sie gelten als ges\u00fcndere Alternative zu Tabak. Aber was steckt wirklich in E-Zigaretten? Hier erz\u00e4hlt Umweltchemiker Carsten Prasse, was er in den W\u00f6lkchen der Verdampfer gefunden hat. (S+) https://t.co/OwjkIhgRaf", "conversation_id": "1451258232022831107", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/hsnP5kg3QP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-dfb-frauen-schlagen-israel-im-ersten-aufeinandertreffen-der-geschichte-knapp-a-501b7064-b1b2-443a-bf9e-43c89e2f768a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:27:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451253721426366492", "source": "dlvr.it", "text": "Beim ersten Aufeinandertreffen der Geschichte feierte die deutsche Nationalmannschaft in Israel einen knappen Sieg. Vor ihrer Abreise besucht die DFB-Delegation eine Gedenkst\u00e4tte in Jerusalem. https://t.co/hsnP5kg3QP", "conversation_id": "1451253721426366492", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/G6cksV2zTR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klimastudie-von-bcg-und-bdi-diese-punkte-muessten-angepackt-werden-a-c5c931f0-59e0-4230-a431-9cb3ab3fe166", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kli\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:14:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451250430495756290", "source": "TweetDeck", "text": "Die Ampelsondierer ringen um ein Programm f\u00fcr die Klimawende, eine neue Studie bietet dazu eine Blaupause. Von Elektroautos bis W\u00e4rmepumpen \u2013 was alles angepackt werden m\u00fcsste und wieviel es kostet. (S+) https://t.co/G6cksV2zTR", "conversation_id": "1451250430495756290", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/bfNQbaIdII", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/energiekrise-die-mogelmaschen-der-versorger-a-3a0decdd-cc9f-4165-8b7c-a06a6ad22175", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T18:05:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451248165978443793", "source": "TweetDeck", "text": "Die Turbulenzen an der Strom- und Gasb\u00f6rse setzen Versorger unter Druck. Manche versuchen, steigende Kosten vertragswidrig auf ihre Kunden abzuw\u00e4lzen. Was Sie dagegen tun k\u00f6nnen. (S+) https://t.co/bfNQbaIdII", "conversation_id": "1451248165978443793", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-21T18:01:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451246655584440320"}], "id": "1451247217474408449", "source": "TweetDeck", "text": "RT @joleffers: DDR-Wasserwerfer gegen Pilzk\u00f6pfe: Die Leipziger Band The Butlers wurde heute vor 56 Jahren verboten \u2013 die Beatszene geriet i\u2026", "conversation_id": "1451247217474408449", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 30, "like_count": 171, "quote_count": 8}, "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "D\u00f6pfner"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9lqL3KpAuH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/mathias-doepfner-medienhaeuser-ueben-offene-kritik-an-verlegerpraesident-a-4742bb6a-fe30-4f60-a2e8-7314f7c4982c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T17:48:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451243887792730115", "source": "TweetDeck", "text": "Nach dem Bekanntwerden einer Kurznachricht mit einem umstrittenen DDR-Vergleich wird der Springer-Chef und Verlegerpr\u00e4sident #D\u00f6pfner aus den eigenen Reihen angegangen. R\u00fccktrittsforderungen werden laut.\nhttps://t.co/9lqL3KpAuH", "conversation_id": "1451243887792730115", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/jxVaIN2mFT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bitcoin-auktion-nordrhein-westfalen-will-beschlagnahmte-bitcoins-versteigern-a-2fea767e-76f4-49af-a966-52679bc58b99?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T17:33:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451240253256126470", "source": "dlvr.it", "text": "Der Bitcoin-Boom auch bei Kriminellen stellt die Justiz vor Herausforderungen: Immer h\u00e4ufiger stellen die Beh\u00f6rden bei Straftaten digitales Geld sicher. Nun startet Nordrhein-Westfalen die erste Onlineauktion. https://t.co/jxVaIN2mFT", "conversation_id": "1451240253256126470", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-21T17:31:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451196126296625155"}], "id": "1451239740267810821", "source": "TweetDeck", "text": "RT @oliverdasgupta: Graz &amp; das \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Land Steiermark ehrten Christina Jilek nun mit dem Gerhard-Hirschmann-Preis f\u00fcr kritisches Denken. Bis An\u2026", "conversation_id": "1451239740267810821", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oliverdasgupta", "id": "247222032"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-21T17:30:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451204868409077764"}], "id": "1451239494108188675", "source": "TweetDeck", "text": "RT @JankoTietz: Vor 5 Jahren ist Manfred Krug gestorben. Eine bisher wenig erz\u00e4hlte Geschichte ist die seiner Karriere als S\u00e4nger. Hab vers\u2026", "conversation_id": "1451239494108188675", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Reichelt"}, {"start": 44, "end": 49, "tag": "Bild"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bEOuqvehjU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bild-chef-julian-reichelt-warum-er-gehen-musste-a-3a205fa3-9967-4803-8a32-c47e8a0ad227", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453103850571943942/yPnYobmv?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453103850571943942/yPnYobmv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bbBild\u00ab-Chef Julian Reichelt: Warum er gehen musste", "description": "Nach einem \u00fcberstandenen Compliance-Verfahren galt \u00bbBild\u00ab-Chefredakteur Julian Reichelt als rehabilitiert. Neue Erkenntnisse aus monatelangen Recherchen sorgten nun f\u00fcr seinen Abgang.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bild-chef-julian-reichelt-warum-er-gehen-musste-a-3a205fa3-9967-4803-8a32-c47e8a0ad227"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Quattroshitcoin", "id": "1292868715600642053"}]}, "created_at": "2021-10-21T17:26:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451235253650169862"}], "id": "1451238398493089802", "source": "TweetDeck", "text": "@Quattroshitcoin Warum Julian #Reichelt bei #Bild gehen musste, lesen Sie in dieser Recherche: (S+) https://t.co/bEOuqvehjU", "conversation_id": "1451234934979506181", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "1292868715600642053"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "Drachenlord"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2RWIaWDzGx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/altschauerberg-cyber-mobbing-drachenlord-im-dauerfeuer-a-0db1cd5b-6a95-461b-b8ad-07d3f4eb7703?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/panorama/altsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T17:24:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451235674758258694"}], "id": "1451237908631986182", "source": "TweetDeck", "text": "Die Hintergr\u00fcnde zum Hass auf den #Drachenlord lesen Sie hier: (S+) https://t.co/2RWIaWDzGx", "conversation_id": "1451235674758258694", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-21T17:23:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451237154529624065"}], "id": "1451237663575527425", "source": "TweetDeck", "text": "RT @DerMestermann: Der Kollege @FelixKesssler hat den Konflikt vor drei Jahren beschrieben \u2013 gebessert hat sich nichts, im Gegenteil. https\u2026", "conversation_id": "1451237663575527425", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DerMestermann", "id": "709304225"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "FelixKesssler", "id": "846333669522505729"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "Ignatz"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Hendrik"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/qeXNVATKyU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/sturm-hendrik-mehrere-menschen-bei-unfaellen-verletzt-zehntausende-ohne-strom-a-7bb41e69-6858-484d-b02c-d3891015acda", "display_url": "spiegel.de/panorama/sturm\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T17:17:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451236329300406274", "source": "TweetDeck", "text": "Der erste Herbststurm des Jahres hat in Deutschland zu zahlreichen Zugausf\u00e4llen gef\u00fchrt. Bundesweit mussten Polizei und Feuerwehr zu Hunderten Eins\u00e4tzen ausr\u00fccken. Bei Kiel kam es sogar zu einem Wirbelsturm. #Ignatz #Hendrik https://t.co/qeXNVATKyU", "conversation_id": "1451236329300406274", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 62, "like_count": 353, "quote_count": 12}, "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 149, "tag": "Drachenlord"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/tkedvIVtyy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/youtuber-drachenlord-zu-zwei-jahren-haft-verurteilt-a-80c9faa4-33ce-4091-baba-50f3857ba06e", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/youtu\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-21T17:15:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1451235674758258694", "source": "TweetDeck", "text": "Seit Jahren verfolgen ihn seine Gegner im Netz, demonstrieren vor seinem Haus \u2013 dann attackierte er zwei M\u00e4nner. Daf\u00fcr muss der YouTuber #Drachenlord jetzt ins Gef\u00e4ngnis.\nhttps://t.co/tkedvIVtyy", "conversation_id": "1451235674758258694", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1451235674758258694", "newest_id": "1451591403109326893", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vhlvvxioh6j7rpib3byj1973o", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebx559anug307mumd3g7z4ywj7"}}