{
  "data": [
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 43,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 24,
            "end": 34,
            "tag": "Nouripour"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 159,
            "end": 182,
            "url": "https://t.co/OqJdoFE31N",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/omid-nouripour-kuendigt-kandidatur-fuer-gruenen-parteivorsitz-an-a-849cc48e-55a8-4615-b842-bef03d291287",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T15:35:53.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466430932752154624",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Der Au\u00dfenpolitiker Omid #Nouripour will f\u00fcr den Parteivorsitz der Gr\u00fcnen kandidieren. An der Spitze der Bundestagsfraktion k\u00f6nnten k\u00fcnftig zwei Frauen stehen. https://t.co/OqJdoFE31N",
      "conversation_id": "1466430932752154624",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 11,
        "reply_count": 23,
        "like_count": 53,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 174,
            "end": 197,
            "url": "https://t.co/5vXrySI2pe",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-gipfel-2g-im-einzelhandel-kontaktbeschraenkungen-boellerverbot-die-massnahmen-a-3a0b84ac-ebcd-43bd-bea2-edd6c4b9873f",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T15:02:25.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466422509222473749",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Striktere Regeln f\u00fcr Einzelhandel und Veranstaltungen \u2013 und Schritte Richtung Impfpflicht: Mit diesen Ma\u00dfnahmen wollen Bund und L\u00e4nder die Pandemie eind\u00e4mmen. Der \u00dcberblick: https://t.co/5vXrySI2pe",
      "conversation_id": "1466422509222473749",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 24,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 201,
            "end": 224,
            "url": "https://t.co/l8FETXKqIf",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/duesseldorf-eltern-verklagen-klinik-nach-suizid-der-tochter-auf-400-000-euro-a-da17b3b4-923c-4ce8-aefa-58a0f0dcb8a9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T15:02:09.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466422440544845843",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Eine Frau zog sich eine lebensbedrohliche Infektion zu, wurde in einer D\u00fcsseldorfer Klinik aber offenbar nicht richtig behandelt. Weil sie sp\u00e4ter Suizid beging, fordern ihre Eltern nun Schmerzensgeld. https://t.co/l8FETXKqIf",
      "conversation_id": "1466422440544845843",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 28,
        "reply_count": 75,
        "like_count": 350,
        "quote_count": 23
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 4,
            "end": 8,
            "tag": "SPD"
          },
          {
            "start": 47,
            "end": 55,
            "tag": "K\u00fchnert"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 174,
            "end": 197,
            "url": "https://t.co/uhwm9enzjJ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-kevin-kuehnert-soll-generalsekretaer-werden-a-fe388811-405b-49e6-bfb1-9523090458a4",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466419257873477642/UFjDaDnV?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466419257873477642/UFjDaDnV?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "SPD: Kevin K\u00fchnert soll Generalsekret\u00e4r werden",
            "description": "Die SPD bastelt an ihrer neuen F\u00fchrung: Kevin K\u00fchnert ist als Generalsekret\u00e4r vorgesehen. Darauf verst\u00e4ndigte sich nach SPIEGEL-Informationen eine Spitzenrunde der Partei.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-kevin-kuehnert-soll-generalsekretaer-werden-a-fe388811-405b-49e6-bfb1-9523090458a4"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T14:49:28.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466419251280072709",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die #SPD bastelt an ihrer neuen F\u00fchrung: Kevin #K\u00fchnert ist als Generalsekret\u00e4r vorgesehen. Darauf verst\u00e4ndigte sich nach SPIEGEL-Informationen eine Spitzenrunde der Partei.\nhttps://t.co/uhwm9enzjJ",
      "conversation_id": "1466419251280072709",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 9,
        "reply_count": 32,
        "like_count": 103,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 150,
            "end": 173,
            "url": "https://t.co/aVppl2Bk9S",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/lmu-muenchen-will-mitarbeiterin-nach-corona-video-kuendigen-a-de9fb5ea-781a-453b-b69c-9fbf34db3ce4",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/lmu-m\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466365896700698627/U5Ozaznc?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466365896700698627/U5Ozaznc?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "LMU M\u00fcnchen will Mitarbeiterin nach Corona-Video k\u00fcndigen",
            "description": "Ein Video aus der Pathologie der LMU erregt Aufsehen: Eine Mitarbeiterin l\u00e4sst sich darin \u00fcber Corona-Ma\u00dfnahmen aus \u2013 eine Regelung, von der sie spricht, gibt es jedoch gar nicht.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/lmu-muenchen-will-mitarbeiterin-nach-corona-video-kuendigen-a-de9fb5ea-781a-453b-b69c-9fbf34db3ce4"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T14:44:20.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466417956737503243",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Ein Video aus der Pathologie der LMU erregt Aufsehen: Eine Mitarbeiterin l\u00e4sst sich darin \u00fcber Coronama\u00dfnahmen aus \u2013 nun hat sie Hausverbot erhalten.\nhttps://t.co/aVppl2Bk9S",
      "conversation_id": "1466417956737503243",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T14:24:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "replied_to",
          "id": "1466412255369744392"
        }
      ],
      "id": "1466412979944103942",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "@Rakkox In der Tat. Wir geben sie gleich wieder zur\u00fcck. ;) Korrektur folgt.",
      "conversation_id": "1466412255369744392",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 0,
            "end": 7,
            "username": "Rakkox",
            "id": "17130825"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false,
      "in_reply_to_user_id": "17130825"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 25,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 168,
            "end": 191,
            "url": "https://t.co/xm8owp0CT2",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/kaisermantel-ist-der-schmetterling-des-jahres-2022-a-a1dfb289-e202-4bb8-88a4-0aac4517a6f6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/k\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T14:21:06.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466412112792616960",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Er kommt in allen Bundesl\u00e4ndern vor, aber sein Lebensraum schrumpft: der Kaisermantel. Mit der K\u00fcr zum Falter des Jahres wollen Natursch\u00fctzer auf die Gefahr hinweisen. https://t.co/xm8owp0CT2",
      "conversation_id": "1466412112792616960",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "45",
            "name": "Brand Vertical",
            "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
          },
          "entity": {
            "id": "781974597310615553",
            "name": "Entertainment"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "46",
            "name": "Brand Category",
            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
          },
          "entity": {
            "id": "781974597105094656",
            "name": "TV/Movies Related"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "10037284711",
            "name": "Disney"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 135,
            "end": 158,
            "url": "https://t.co/SmV4Ea2tt6",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/disney-susan-arnold-wird-verwaltungsratschefin-a-f53c62ec-a891-46f5-a459-e153c0deff9c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466412108925456389/r0Ijp0ax?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466412108925456389/r0Ijp0ax?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Susan Arnold wird Verwaltungsratschefin beim Unterhaltungskonzern Disney",
            "description": "Der Unterhaltungskonzerns Disney war fast hundert Jahre lang eine M\u00e4nnerdom\u00e4ne. Jetzt regiert mit Susan Arnold erstmals eine Frau mit.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/disney-susan-arnold-wird-verwaltungsratschefin-a-f53c62ec-a891-46f5-a459-e153c0deff9c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T14:21:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466412101384081416",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Der Unterhaltungskonzerns Disney war fast hundert Jahre lang eine M\u00e4nnerdom\u00e4ne. Jetzt regiert mit Susan Arnold erstmals eine Frau mit. https://t.co/SmV4Ea2tt6",
      "conversation_id": "1466412101384081416",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 8,
        "reply_count": 24,
        "like_count": 83,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 7,
            "end": 14,
            "tag": "Merkel"
          },
          {
            "start": 30,
            "end": 42,
            "tag": "Impfpflicht"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 243,
            "end": 266,
            "url": "https://t.co/0tuUTWtKz6",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-bund-und-laender-a-156efeb0-2968-4a8e-acfd-db654032a330",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T14:20:01.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466411837453438984",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Angela #Merkel w\u00fcrde f\u00fcr eine #Impfpflicht stimmen \u2013 das sagte die Noch-Kanzlerin nach den Bund-L\u00e4nder-Beratungen zur Coronakrise. Sie warb f\u00fcr einen \u00bbAkt der nationalen Solidarit\u00e4t\u00ab und stellte bundesweite Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte vor.\nhttps://t.co/0tuUTWtKz6",
      "conversation_id": "1466411837453438984",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:57:58.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466390790112960512"
        }
      ],
      "id": "1466406288485765128",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @PMaxwill: \"Ich muss mich zwischen Hunger und Schmerz entscheiden. Alles w\u00e4re besser als dieser Zustand. Auf die OP habe ich monatelang\u2026",
      "conversation_id": "1466406288485765128",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 12,
            "username": "PMaxwill",
            "id": "2165617577"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "45",
            "name": "Brand Vertical",
            "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
          },
          "entity": {
            "id": "781974597302226944",
            "name": "Transportation"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "46",
            "name": "Brand Category",
            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
          },
          "entity": {
            "id": "781974596144668673",
            "name": "Airline"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "10043811491",
            "name": "Lufthansa"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "65",
            "name": "Interests and Hobbies Vertical",
            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
          },
          "entity": {
            "id": "839159814991167489",
            "name": "Travel",
            "description": "Travel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "66",
            "name": "Interests and Hobbies Category",
            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
          },
          "entity": {
            "id": "839160129752686593",
            "name": "General Travel",
            "description": "General Travel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "67",
            "name": "Interests and Hobbies",
            "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
          },
          "entity": {
            "id": "849076200261603328",
            "name": "Air travel",
            "description": "Air travel"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 14,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 205,
            "end": 228,
            "url": "https://t.co/fVKQ6whxhZ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bundesbildungsministerium-ex-telekom-vorstand-thomas-sattelberger-wird-staatssekretaer-a-4c4e9293-ca1b-487b-a26c-8ed11f9f451c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466405313167298563/vS6et-SR?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466405313167298563/vS6et-SR?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Bundesbildungsministerium: Ex-Telekom-Vorstand Thomas Sattelberger wird Staatssekret\u00e4r",
            "description": "Er war im Vorstand von Lufthansa, Continental und Telekom: Thomas Sattelberger soll neuer Staatssekret\u00e4r im Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung werden. Seine Themen: Digitalisierung und Diversity.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bundesbildungsministerium-ex-telekom-vorstand-thomas-sattelberger-wird-staatssekretaer-a-4c4e9293-ca1b-487b-a26c-8ed11f9f451c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:54:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466405305663643651",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Er war im Vorstand von Lufthansa, Continental und Telekom: Thomas Sattelberger soll neuer Staatssekret\u00e4r im Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung werden. Seine Themen: Digitalisierung und Diversity. https://t.co/fVKQ6whxhZ",
      "conversation_id": "1466405305663643651",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 192,
            "end": 215,
            "url": "https://t.co/XAiJ0nmX24",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/xhamster-das-pornoimperium-und-seine-koenige-a-0f800f91-fc2a-4e42-bc28-c97765e0a2f2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/x\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:46:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466403292401995782",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Mit halb legalen Inhalten wurde die Videoplattform xHamster zu einer der gr\u00f6\u00dften Websites der Welt. Und schaffte es bis zuletzt, seine Hinterm\u00e4nner zu verschleiern. Damit ist es jetzt vorbei. https://t.co/XAiJ0nmX24",
      "conversation_id": "1466403292401995782",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 19,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 193,
            "end": 216,
            "url": "https://t.co/cLl9qEUpAI",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-stellt-neue-corona-massnahmen-vor-livestream-a-5b0b59cc-b700-4d42-ab41-e647f45e55f8",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466402416430100480/bFgkfXDJ?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466402416430100480/bFgkfXDJ?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Im Livestream: Olaf Scholz stellt neue Corona-Ma\u00dfnahmen vor",
            "description": "Die neue Regierung hat sich mit Noch-Kanzlerin Merkel und den L\u00e4nderchefs auf neue Coronaregeln geeinigt. F\u00fcr Ungeimpfte d\u00fcrfte es ungem\u00fctlich werden. Die neuen Ma\u00dfnahmen \u2013 hier im Livestream.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-stellt-neue-corona-massnahmen-vor-livestream-a-5b0b59cc-b700-4d42-ab41-e647f45e55f8"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:42:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466402411019444231",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die neue Regierung hat sich mit Noch-Kanzlerin Merkel und den L\u00e4nderchefs auf neue Coronaregeln geeinigt. F\u00fcr Ungeimpfte d\u00fcrfte es ungem\u00fctlich werden. Die neuen Ma\u00dfnahmen \u2013 hier im Livestream. https://t.co/cLl9qEUpAI",
      "conversation_id": "1466402411019444231",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 209,
            "end": 232,
            "url": "https://t.co/HOvbvWbIaw",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/waiblingen-bei-stuttgart-verdacht-auf-sexuellen-missbrauch-polizei-nimmt-ehrenamtlichen-sporttrainer-fest-a-81560b99-1696-4263-9870-f0eefe84697c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/waibl\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:38:32.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466401400145924102",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die Staatsanwaltschaft wirft ihm mehrere hundert Taten des sexuellen Missbrauchs von Schutzbefohlenen vor: In Baden-W\u00fcrttemberg soll sich ein 53-J\u00e4hriger seit 2006 an Kindern und Jugendlichen vergangen haben. https://t.co/HOvbvWbIaw",
      "conversation_id": "1466401400145924102",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 28,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 207,
            "end": 230,
            "url": "https://t.co/S67WGVHUnQ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-kommission-verklagt-deutschland-wegen-schlechten-umgangs-mit-gruenland-a-a4340c39-a966-4544-9b14-c75d87bcc23c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:30:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466399263869440003",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Wiesen sind wichtig f\u00fcr den Erhalt der Artenvielfalt \u2013 eine EU-Richtlinie verpflichtet daher zu besonderem Schutz. Nun hat Br\u00fcssel Deutschland verklagt: Der Umgang mit Gr\u00fcnland lasse dort zu w\u00fcnschen \u00fcbrig. https://t.co/S67WGVHUnQ",
      "conversation_id": "1466399263869440003",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 203,
            "end": 226,
            "url": "https://t.co/MGy4Eknbby",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nach-bombenexplosion-in-muenchen-ermittlungen-aufgenommen-wurde-an-der-baustelle-fahrlaessig-gehandelt-a-d35ea945-836e-42bb-849d-688ddde80ddf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:13:06.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466394997171785732",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "An einer M\u00fcnchner Baustelle explodierte am Mittwoch eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg. Die Staatsanwaltschaft sieht einen Verdacht auf die fahrl\u00e4ssige Herbeif\u00fchrung einer Sprengstoffexplosion. https://t.co/MGy4Eknbby",
      "conversation_id": "1466394997171785732",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 13,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 29,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 173,
            "end": 196,
            "url": "https://t.co/oU7cidsVDQ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/plastikmuell-die-usa-sind-der-groesste-verursacher-weltweit-a-bf9e42c3-c11e-4619-a0ff-a29b4e3e8da5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/pla\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T13:13:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466394988745408517",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Trotz Zero-Waste-Bewegung und Initiativen von Unternehmen: Kein Land produziert so viel Plastikm\u00fcll wie die Vereinigten Staaten. Und auch Deutschland spielt ganz vorne mit. https://t.co/oU7cidsVDQ",
      "conversation_id": "1466394988745408517",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 15,
        "reply_count": 10,
        "like_count": 114,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 187,
            "end": 210,
            "url": "https://t.co/aQkVR0ajg9",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-generalstaatsanwaltschaft-muenchen-prueft-chatgruppe-a-ab598de9-5245-4fba-be84-c0ac0d129a76?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:59:05.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466391469309108225",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In einem internen Telegram-Chat sollen AfD-Politiker \u00fcber gewaltt\u00e4tige Proteste und einen B\u00fcrgerkrieg diskutiert haben. Nun nimmt sich die Generalstaatsanwaltschaft M\u00fcnchen der Sache an. https://t.co/aQkVR0ajg9",
      "conversation_id": "1466391469309108225",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 11,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 5
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 205,
            "end": 228,
            "url": "https://t.co/J5D7iAVxSZ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/michel-aupetit-papst-franziskus-akzeptiert-ruecktrittsgesuch-des-pariser-erzbischofs-a-f9280b4b-f756-46ef-8ccb-2d22a6523604",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:54:35.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466390338763960325",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Papst Franziskus hat das R\u00fccktrittsgesuch des Pariser Erzbischofs Michel Aupetit angenommen. Die Zeitschrift \u00bbLe Point\u00ab hatte k\u00fcrzlich \u00fcber eine angebliche Aff\u00e4re des Erzbischofs mit einer Frau berichtet. https://t.co/J5D7iAVxSZ",
      "conversation_id": "1466390338763960325",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:52:40.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466387139088855042"
        }
      ],
      "id": "1466389857832472581",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @beimwort: Und noch mehr Personal: Nach @derspiegel-Informationen holt @SteffiLemke als beamtete Staatssekret\u00e4rin f\u00fcr Verbraucherschutz\u2026",
      "conversation_id": "1466389857832472581",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 12,
            "username": "beimwort",
            "id": "68404031"
          },
          {
            "start": 43,
            "end": 54,
            "username": "derspiegel",
            "id": "2834511"
          },
          {
            "start": 74,
            "end": 86,
            "username": "SteffiLemke",
            "id": "17229513"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1439961464555466753",
            "name": "Olaf Scholz"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "1439961464555466753",
            "name": "Olaf Scholz"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "38",
            "name": "Political Race",
            "description": ""
          },
          "entity": {
            "id": "1439959177003089924",
            "name": "Bundestagswahl 2021"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 17,
        "reply_count": 56,
        "like_count": 130,
        "quote_count": 9
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 19,
            "end": 27,
            "tag": "Lindner"
          },
          {
            "start": 65,
            "end": 77,
            "tag": "Impfpflicht"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 212,
            "end": 235,
            "url": "https://t.co/D4fnjkc9I5",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-christian-lindner-will-wohl-fuer-impfpflicht-stimmen-a-e7f1311a-8a8b-4a0d-b0f3-58669e08f560",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:34:20.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466385242353250305",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "FDP-Chef Christian #Lindner hat sich lange gegen eine allgemeine #Impfpflicht ausgesprochen. Jetzt unterst\u00fctzt er den Kurs des designierten Kanzlers Olaf Scholz \u2013 und h\u00e4lt das nicht f\u00fcr eine \u00bbdramatische Wende\u00ab.\nhttps://t.co/D4fnjkc9I5",
      "conversation_id": "1466385242353250305",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 21,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 107,
            "end": 130,
            "url": "https://t.co/VcTkXcNm1M",
            "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1466373720553914368",
            "display_url": "twitter.com/derspiegel/sta\u2026"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 14,
            "username": "jepziegler",
            "id": "2284839876"
          },
          {
            "start": 78,
            "end": 90,
            "username": "FreierAnika",
            "id": "1184184181292711936"
          },
          {
            "start": 95,
            "end": 106,
            "username": "derspiegel",
            "id": "2834511"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:30:47.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466384280687415298"
        }
      ],
      "id": "1466384346986733570",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @jepziegler: Drei Menschen, drei verschobene Operationen, dreimal Wut. Mit @FreierAnika via @derspiegel https://t.co/VcTkXcNm1M",
      "conversation_id": "1466384346986733570",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 12,
        "reply_count": 11,
        "like_count": 60,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 167,
            "end": 190,
            "url": "https://t.co/NG4qLcX7OZ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/woelfe-in-deutschland-zahl-freilebender-rudel-waechst-weiter-a-11993b0f-adec-4598-8eaa-bb08dd27e778?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:08:14.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466378675851599873",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Einst galten W\u00f6lfe in Deutschland als ausgerottet, seit 20 Jahren breiten sie sich wieder aus. Aktuell wurden mehr als 150 Rudel gez\u00e4hlt, der Gro\u00dfteil davon im Osten.\nhttps://t.co/NG4qLcX7OZ",
      "conversation_id": "1466378675851599873",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 18,
        "reply_count": 62,
        "like_count": 254,
        "quote_count": 28
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 67,
            "end": 80,
            "tag": "B\u00f6llerverbot"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 195,
            "end": 218,
            "url": "https://t.co/MZcOcBRZAH",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-unions-laender-und-kretschmann-fordern-boellerverbot-an-silvester-a-4d6b512c-4773-43b3-ad6f-1306dea4a857",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T12:04:36.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466377761166176257",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Beim Corona-Krisentreffen dr\u00e4ngten die Unions-Bundesl\u00e4nder auf ein #B\u00f6llerverbot an Silvester. Auch der gr\u00fcne Ministerpr\u00e4sident Kretschmann unterst\u00fctzt nach SPIEGEL-Informationen diesen Vorsto\u00df.\nhttps://t.co/MZcOcBRZAH",
      "conversation_id": "1466377761166176257",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1070722583354531840",
            "name": "Meghan, Duchess of Sussex",
            "description": "American former actress and member by marriage of the British royal family"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "56",
            "name": "Actor",
            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"
          },
          "entity": {
            "id": "1070722583354531840",
            "name": "Meghan, Duchess of Sussex",
            "description": "American former actress and member by marriage of the British royal family"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 254,
            "end": 277,
            "url": "https://t.co/ObHvagTqZX",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/herzogin-meghan-gewinnt-rechtsstreit-gegen-boulevardpresse-a-d07a8912-6291-451f-a55a-6ce60b0e5e84?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T11:48:37.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466373735586299908",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die \u00bbDaily Mail\u00ab hatte einen Brief der Herzogin von Sussex an ihren Vater \u00f6ffentlich gemacht, sie war mit einer Klage dagegen erfolgreich. Auch die Berufung der Zeitungsgruppe wies ein Gericht nun zur\u00fcck. Meghan kommentierte ihren Erfolg mit Genugtuung. https://t.co/ObHvagTqZX",
      "conversation_id": "1466373735586299908",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 24,
        "reply_count": 37,
        "like_count": 71,
        "quote_count": 5
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 162,
            "end": 185,
            "url": "https://t.co/Z8UcWOlk0U",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-operationen-verschoben-drei-menschen-erzaehlen-a-cf250398-8914-499f-b848-f61f5d13fcb2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T11:48:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466373720553914368",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In ihnen w\u00e4chst Krebs, sie haben Schmerzen \u2013 und warten. Drei Menschen erz\u00e4hlen, was es bedeutet, wenn Kliniken wegen Corona ihre Operationen verschieben m\u00fcssen. https://t.co/Z8UcWOlk0U",
      "conversation_id": "1466373720553914368",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 12,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 28,
            "end": 33,
            "tag": "Kurz"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 153,
            "end": 176,
            "url": "https://t.co/5N9Rjh8LLw",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sebastian-kurz-ueber-seinen-ruecktritt-ich-bin-weder-ein-heiliger-noch-ein-verbrecher-a-523efb1b-049b-4da6-a750-a21db7d490b1",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/sebast\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T11:39:08.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466371352529616905",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Der \u00d6VP-Chef und Ex-Kanzler #Kurz kehrt \u00d6sterreichs Politik den R\u00fccken. Der Schritt habe aber nur wenig mit Ermittlungen gegen ihn zu tun, behauptet er.\nhttps://t.co/5N9Rjh8LLw",
      "conversation_id": "1466371352529616905",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 11,
        "like_count": 26,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 4,
            "end": 12,
            "tag": "Omikron"
          },
          {
            "start": 191,
            "end": 197,
            "tag": "Delta"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 220,
            "end": 243,
            "url": "https://t.co/RUN2St6zTD",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/omikron-in-suedafrika-auf-dem-vormarsch-a-b1f46142-1e7f-4941-bc78-bfe102b3dd3e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=%5Bderspiegel%5D&utm_campaign=%5Btwitter%5D#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/o\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T11:06:08.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466363045010157568",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die #Omikron-Variante entwickelt sich offensichtlich in S\u00fcdafrika zum dominanten Virusstamm, in 74 Prozent der im November untersuchten Proben wurde sie gefunden. Damit verdr\u00e4ngt die Mutante #Delta \u2013 zumindest regional. https://t.co/RUN2St6zTD",
      "conversation_id": "1466363045010157568",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 18,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 139,
            "end": 162,
            "url": "https://t.co/ozWUOye6g4",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-trifft-erste-personalentscheidungen-fuer-auslands-ressort-a-877dd4c4-8f1a-4e39-865d-034be3463de1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:45:06.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466357751697879040",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die Gr\u00fcnen haben entschieden, welche Abgeordneten die Ministerinnen und Minister als Parlamentarische Staatssekret\u00e4re unterst\u00fctzen sollen. https://t.co/ozWUOye6g4",
      "conversation_id": "1466357751697879040",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 4
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 166,
            "end": 189,
            "url": "https://t.co/3N0NioUzhi",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/hamburg-fassade-von-wohnhaus-eingestuerzt-ein-verletzter-a-9a1a168a-e593-43e4-b4fd-fbe3e77f267a",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/hambu\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:43:39.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466357386655019009",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "In Hamburg ist die Fassade eines Wohnhauses eingest\u00fcrzt. Zu dem Ungl\u00fcck kam es im Stadtteil Ottensen nach einer Explosion oder Verpuffung, wie die Polizei mitteilte. https://t.co/3N0NioUzhi",
      "conversation_id": "1466357386655019009",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 27,
        "quote_count": 5
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 178,
            "end": 201,
            "url": "https://t.co/4ySiJCByfx",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitnehmer-loben-telefonische-krankschreibung-a-bde77c3f-7b2c-47b6-a53d-ae81d4ea1455",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/arb\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:23:21.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466352278118572042",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die Corona-Pandemie hat in Deutschland einiges in Bewegung gebracht. Dazu geh\u00f6rt auch die Krankschreibung per Telefon. Sie st\u00f6\u00dft bei den Arbeitnehmern auf sehr gro\u00dfe Zustimmung. https://t.co/4ySiJCByfx",
      "conversation_id": "1466352278118572042",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 95,
            "end": 118,
            "url": "https://t.co/uk1G8afMtB",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/adipositas-reportage-ueber-eine-junge-frau-die-uebergewichtig-ist-und-abnehmen-will-a-897d7f4d-9297-4f25-8e39-a416dd53ba33-amp",
            "display_url": "spiegel.de/gesundheit/adi\u2026"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 17,
            "username": "downtowntower",
            "id": "807759890"
          },
          {
            "start": 28,
            "end": 39,
            "username": "derspiegel",
            "id": "2834511"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:18:51.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1465987796615761928"
        }
      ],
      "id": "1466351148617846789",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @downtowntower: Habe f\u00fcr @derspiegel die Geschichte einer sehr mutigen Frau aufgeschrieben\n\nhttps://t.co/uk1G8afMtB https://t.co/84CLvo3\u2026",
      "conversation_id": "1466351148617846789",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 40,
        "like_count": 34,
        "quote_count": 4
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 174,
            "end": 197,
            "url": "https://t.co/70BUAGpqAu",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-hendrik-wuest-gesteht-wortbruch-beim-thema-impfpflicht-a-30183753-efd7-4b40-b829-b5455c4b142e",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:13:52.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466349894520786949",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Politikerinnen und Politiker hatten partei\u00fcbergreifend die Impfpflicht f\u00fcr alle lange Zeit ausgeschlossen. NRW-Landeschef W\u00fcst spricht nun von einem gebrochenen Versprechen. https://t.co/70BUAGpqAu",
      "conversation_id": "1466349894520786949",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 14,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 222,
            "end": 245,
            "url": "https://t.co/8QO8e9rZ48",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migranten-aus-belarus-bundespolizei-registriert-weniger-schutzsuchende-an-polnischer-grenze-a-91050dc8-95b1-4e99-8fd3-dc486eb79fff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:09:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466348806623010818",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In diesem Jahr kamen bislang knapp 8000 Fl\u00fcchtende \u00fcber Belarus in die EU \u2013 doch nun geht die Zahl im Vergleich zum Oktober laut Bundespolizei zur\u00fcck. Zugleich verh\u00e4ngt die EU neue Sanktionen gegen das Lukaschenko-Regime. https://t.co/8QO8e9rZ48",
      "conversation_id": "1466348806623010818",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "804412689682337796",
            "name": "Britney Spears",
            "description": "Britney Spears"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "46",
            "name": "Brand Category",
            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
          },
          "entity": {
            "id": "781974596752842752",
            "name": "Services"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "10041893684",
            "name": "Instagram"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "54",
            "name": "Musician",
            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"
          },
          "entity": {
            "id": "804412689682337796",
            "name": "Britney Spears",
            "description": "Britney Spears"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "55",
            "name": "Music Genre",
            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"
          },
          "entity": {
            "id": "810938279801470977",
            "name": "Pop",
            "description": "Pop"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 33,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 143,
            "end": 166,
            "url": "https://t.co/HICXlTOtYp",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/nach-13-jahren-vormundschaft-britney-spears-verreist-zu-ihrem-40-geburtstag-a-9a53ced2-2b1b-4e47-a60f-5ea306e88d9e",
            "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/n\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466347205187485699/KzZIAhU3?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466347205187485699/KzZIAhU3?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Nach 13 Jahren Vormundschaft: Zum 40. Geburtstag schenkt sich Britney Spears eine Reise",
            "description": "Pop-S\u00e4ngerin Britney Spears nutzt ihre wiedergewonnene Freiheit: Auf Instagram hat sie angek\u00fcndigt, ihren 40. Geburtstag im Ausland zu feiern. Ihr Verlobter Sam Asghari nennt sie schon jetzt \u00bbmeine Frau\u00ab.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/nach-13-jahren-vormundschaft-britney-spears-verreist-zu-ihrem-40-geburtstag-a-9a53ced2-2b1b-4e47-a60f-5ea306e88d9e"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T10:03:56.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466347394094841856",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Pop-S\u00e4ngerin Britney Spears nutzt ihre wiedergewonnene Freiheit: Auf Instagram hat sie angek\u00fcndigt, ihren 40. Geburtstag im Ausland zu feiern. https://t.co/HICXlTOtYp",
      "conversation_id": "1466347394094841856",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1439964609465647110",
            "name": "Annalena Baerbock"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "1439964609465647110",
            "name": "Annalena Baerbock"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "38",
            "name": "Political Race",
            "description": ""
          },
          "entity": {
            "id": "1439959177003089924",
            "name": "Bundestagswahl 2021"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 42,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T09:56:58.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466335831447289859"
        }
      ],
      "id": "1466345637532905476",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @gebauerspon: Die designierte Au\u00dfenministerin @ABaerbock hat erste Personalentscheidungen getroffen: Als StaatsministerInnen gehen nach\u2026",
      "conversation_id": "1466345637532905476",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 15,
            "username": "gebauerspon",
            "id": "255187660"
          },
          {
            "start": 49,
            "end": 59,
            "username": "ABaerbock",
            "id": "2179010672"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 9,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 80,
            "end": 91,
            "tag": "\u00d6sterreich"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 12,
            "username": "SperberS",
            "id": "212547080"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T09:54:14.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466344621022363649"
        }
      ],
      "id": "1466344949906120705",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @SperberS: Servicetweet f\u00fcr alle, die verstehen wollen, was da eigentlich in #\u00d6sterreich schon wieder los ist. Warum zieht sich Sebastia\u2026",
      "conversation_id": "1466344949906120705",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "943138160313114625",
            "name": "Sandra Bullock",
            "description": "Sandra Bullock"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "56",
            "name": "Actor",
            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"
          },
          "entity": {
            "id": "943138160313114625",
            "name": "Sandra Bullock",
            "description": "Sandra Bullock"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 206,
            "end": 229,
            "url": "https://t.co/HbXI4PQLvF",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/sandra-bullock-hollywood-schauspielerin-spricht-ueber-spaete-mutterschaft-a-67bd5e6a-3112-454f-8749-1b510ac2c2e7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T09:46:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466342894206263302",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig hohem Alter adoptierte Sandra Bullock zwei Kinder. Nun sprach sie offen \u00fcber den langwierigen und \u00bbunglaublich schweren\u00ab Prozess. Sie verriet auch, wie ein Einbruch ihr Leben ver\u00e4nderte. https://t.co/HbXI4PQLvF",
      "conversation_id": "1466342894206263302",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T09:09:38.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466333438106128385"
        }
      ],
      "id": "1466333729253638151",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @amprek: Die neue Gl\u00fccksspielbeh\u00f6rde ist zugleich f\u00fcr Spielerschutz und Anbieter-Konzessionen zust\u00e4ndig. Im Vorstand sieht man trotzdem\u2026",
      "conversation_id": "1466333729253638151",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 10,
            "username": "amprek",
            "id": "298046689"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "827110952499769344",
            "name": "Christian Lindner",
            "description": "Christian Lindner"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "827110952499769344",
            "name": "Christian Lindner",
            "description": "Christian Lindner"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 7,
            "end": 11,
            "tag": "FDP"
          },
          {
            "start": 85,
            "end": 93,
            "tag": "Lindner"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 171,
            "end": 194,
            "url": "https://t.co/Fdbwq1HJyi",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-christian-duerr-wird-fraktionschef-fuer-christian-lindner-vogel-folgt-auf-buschmann-a-7b14821c-10a0-4f05-ad67-90503b38083c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T09:01:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466331570957127681",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "In der #FDP-Bundestagsfraktion werden durch die Ministerwechsel neue Posten besetzt: #Lindner-Nachfolger als Fraktionschef wird nach SPIEGEL-Informationen Christian D\u00fcrr. https://t.co/Fdbwq1HJyi",
      "conversation_id": "1466331570957127681",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 14,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 221,
            "end": 244,
            "url": "https://t.co/U1DK3Ll8IJ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/freistadt-in-oesterreich-chirurgin-zu-geldstrafe-nach-amputation-von-falschem-bein-verurteilt-a-bb7c00ad-482d-4a15-87e1-0e06627799e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T09:01:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466331566406131713",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Statt dem linken Bein amputierte eine Chirurgin einem Patienten das rechte. Wegen \u00bbgrober Fahrl\u00e4ssigkeit\u00ab hat ein Gericht in Linz sie nun zu einer Geldstrafe verurteilt. Sie arbeitet mittlerweile in einer anderen Klinik. https://t.co/U1DK3Ll8IJ",
      "conversation_id": "1466331566406131713",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 14,
        "like_count": 29,
        "quote_count": 4
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 210,
            "end": 233,
            "url": "https://t.co/LImiDLt2W1",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-sebastian-kurz-kuendigt-ruecktritt-von-allen-politischen-aemtern-an-a-c1368f05-6547-4037-8449-4283b148ad76?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:52:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466329304023724032",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Als Kanzler war er bereits im Oktober zur\u00fcckgetreten, nun verl\u00e4sst Kurz nach SPIEGEL-Informationen die Politik komplett. Nach Angaben \u00f6sterreichischer Medien hat die Geburt seines Sohnes den Ausschlag gegeben. https://t.co/LImiDLt2W1",
      "conversation_id": "1466329304023724032",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 32,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 117,
            "end": 131,
            "tag": "InsideAustria"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 18,
            "username": "mathieuvonrohr",
            "id": "17152053"
          },
          {
            "start": 46,
            "end": 60,
            "username": "sebastiankurz",
            "id": "46623193"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:49:23.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466328563968319488"
        }
      ],
      "id": "1466328629638569991",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @mathieuvonrohr: Wer verstehen will, warum @sebastiankurz zur\u00fccktritt: Ich empfehle unseren sechsteiligen Podcast #InsideAustria \u00fcber Ku\u2026",
      "conversation_id": "1466328629638569991",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 31,
        "like_count": 40,
        "quote_count": 5
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 216,
            "end": 239,
            "url": "https://t.co/eWBaZElsg1",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-stiko-vorsitzender-mertens-raeumt-fehler-beim-boostern-ein-a-6c4cb42f-b38c-4bd4-9c5b-962315612f4b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:44:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466327290934018048",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Es w\u00e4re sinnvoller gewesen, fr\u00fcher mit den Auffrischungsimpfungen zu beginnen: Der Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, sagt laut einem Medienbericht, dass Entscheidungen zu sp\u00e4t gefallen seien. https://t.co/eWBaZElsg1",
      "conversation_id": "1466327290934018048",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 18,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:43:22.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466327040131543040"
        }
      ],
      "id": "1466327115486437376",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Der \u00f6sterreichische Ex-Kanzler Sebastian Kurz will sich aus der Politik zur\u00fcckziehen. Das erfuhr der SPIEGEL aus \u00d6VP-Kreis\u2026",
      "conversation_id": "1466327115486437376",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 15,
            "username": "SPIEGEL_EIL",
            "id": "14454247"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 15,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 169,
            "end": 192,
            "url": "https://t.co/GqCyDmuFRo",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-die-schatten-auf-ihrer-kanzlerschaft-bilanz-in-sieben-kapiteln-a-7f4e662a-83d3-4911-90a3-529362b1d763?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:37:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466325528445476864",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Globale Krisen haben die Amtszeit von Angela Merkel gepr\u00e4gt. Welche Fehler machte die Bundeskanzlerin und was hinterl\u00e4sst sie ihren Nachfolgern? Die SPIEGEL-Titelstory. https://t.co/GqCyDmuFRo",
      "conversation_id": "1466325528445476864",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "10026364281",
            "name": "Apple"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "48",
            "name": "Product",
            "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."
          },
          "entity": {
            "id": "10024011738",
            "name": "Apple - iPhone"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "49",
            "name": "Product Version",
            "description": "The specific model or version of a product.  Examples: Audi A8, Ben & Jerry's Chocolate Chip Ice Cream"
          },
          "entity": {
            "id": "1437817461345189889",
            "name": "Iphone 13"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "10026364281",
            "name": "Apple"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "48",
            "name": "Product",
            "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."
          },
          "entity": {
            "id": "10024011738",
            "name": "Apple - iPhone"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "65",
            "name": "Interests and Hobbies Vertical",
            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
          },
          "entity": {
            "id": "848920371311001600",
            "name": "Technology",
            "description": "Technology and computing"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "66",
            "name": "Interests and Hobbies Category",
            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
          },
          "entity": {
            "id": "848920700073123840",
            "name": "Cell Phones",
            "description": "Cell phones"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "30",
            "name": "Entities [Entity Service]",
            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
          },
          "entity": {
            "id": "848985956778561538",
            "name": "Mobile",
            "description": "Mobile"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 18,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 188,
            "end": 211,
            "url": "https://t.co/wuTca5mlDv",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/apple-berichtet-zulieferern-ueber-nachlassende-iphone-nachfrage-a-6b617451-da3a-456c-a9a5-bafac66b97c4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/app\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:19:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466320999394148353",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die br\u00fcchigen Lieferketten verhindern schon seit Monaten, dass Apple sein iPhone 13 in ausreichender Zahl produzieren kann. Jetzt, so scheint es, beginnen sich die Kunden umzuorientieren. https://t.co/wuTca5mlDv",
      "conversation_id": "1466320999394148353",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 9,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 206,
            "end": 229,
            "url": "https://t.co/tmH7tPH4p0",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schule-mehrheit-der-jugendlichen-glaubt-nicht-an-bildungsgerechtigkeit-a-de76d7ee-d8c0-4ed7-a2bb-ae9fa3ac174b",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:12:30.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466319350139342849",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Chancengerechtigkeit? Digitalkompetenz der Lehrkr\u00e4fte? Die meisten 14- bis 21-J\u00e4hrigen geben dem deutschen Bildungssystem ein schlechtes Zeugnis. Trotzdem blickt die Mehrheit zuversichtlich in die Zukunft. https://t.co/tmH7tPH4p0",
      "conversation_id": "1466319350139342849",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 94,
            "end": 98,
            "tag": "NSU"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 14,
            "username": "WiebkeRamm",
            "id": "23850354"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T08:12:28.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466319297110814722"
        }
      ],
      "id": "1466319340811206657",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @WiebkeRamm: Guten Morgen aus Karlsruhe! Vorm BGH wird heute \u00fcber die Revision im Fall des #NSU-Helfers Andr\u00e9 E. verhandelt. Das OLG M\u00fcn\u2026",
      "conversation_id": "1466319340811206657",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 17,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:58:49.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466315731688173568"
        }
      ],
      "id": "1466315907542786051",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @Frau_Horchert: Ein Team aus @derspiegel und @NDRrecherche hat zu Kindermissbrauchsbildern im Darknet herausgefunden: Die liegen oft gar\u2026",
      "conversation_id": "1466315907542786051",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 17,
            "username": "Frau_Horchert",
            "id": "56143790"
          },
          {
            "start": 32,
            "end": 43,
            "username": "derspiegel",
            "id": "2834511"
          },
          {
            "start": 48,
            "end": 61,
            "username": "NDRrecherche",
            "id": "1530242948"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "901101757383680000",
            "name": "Alec Baldwin",
            "description": "Alec Baldwin"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "56",
            "name": "Actor",
            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"
          },
          "entity": {
            "id": "901101757383680000",
            "name": "Alec Baldwin",
            "description": "Alec Baldwin"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 11,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 191,
            "end": 214,
            "url": "https://t.co/NzzDm5K5LM",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-im-abc-interview-ueber-todesschuss-am-set-von-rust-ich-habe-nicht-abgedrueckt-a-db6e3383-3145-4431-86d9-0db86e2ae950",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/alec-\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466152400733945858/U_Zb-dX7?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466152400733945858/U_Zb-dX7?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Alec Baldwin im ABC-Interview \u00fcber Todesschuss am Set von \u00bbRust\u00ab: \u00bbIch habe nicht abgedr\u00fcckt\u00ab",
            "description": "In einem Interview im US-amerikanischen Fernsehen spricht Alec Baldwin emotional \u00fcber den t\u00f6dlichen Unfall am Filmset von \u00bbRust\u00ab. Wie es dazu kam, bleibt offen. Die Polizei ermittelt weiter.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-im-abc-interview-ueber-todesschuss-am-set-von-rust-ich-habe-nicht-abgedrueckt-a-db6e3383-3145-4431-86d9-0db86e2ae950"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:33:32.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466309541906292736",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "In einem Interview im US-amerikanischen Fernsehen spricht Alec Baldwin emotional \u00fcber den t\u00f6dlichen Unfall am Filmset von \u00bbRust\u00ab. Wie es dazu kam, bleibt offen. Die Polizei ermittelt weiter. https://t.co/NzzDm5K5LM",
      "conversation_id": "1466309541906292736",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 180,
            "end": 203,
            "url": "https://t.co/cQ1Wdybr5D",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-einschaetzung-zur-vorlage-der-bund-laender-runde-wir-sind-sehr-spaet-dran-a-84ef7e7b-4507-4288-ae0c-09906a840a9e",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:28:48.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466308353987067909",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die Bund-L\u00e4nder-Runde hat am Dienstag Vorschl\u00e4ge erarbeitet, wie die vierte Welle gebrochen werden soll. So bewerten Intensivmediziner und Epidemiologen die angedachten Ma\u00dfnahmen: https://t.co/cQ1Wdybr5D",
      "conversation_id": "1466308353987067909",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 12,
        "like_count": 11,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 214,
            "end": 237,
            "url": "https://t.co/F6nVsqi6CH",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-norbert-roettgen-und-helge-braun-in-cdu-triell-kampf-mit-klischees-a-77e81e45-8378-4f68-b8f3-d7da6cd5df36",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:27:24.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466307999031599108",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Wer wird CDU-Chef? In der Parteizentrale treffen Friedrich Merz, Norbert R\u00f6ttgen und Helge Braun aufeinander. Die Runde verr\u00e4t wenig \u00fcber politische Differenzen der Kandidaten \u2013 daf\u00fcr manches \u00fcber ihre Strategien. https://t.co/F6nVsqi6CH",
      "conversation_id": "1466307999031599108",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 18,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 242,
            "end": 265,
            "url": "https://t.co/c5wLOW2AlE",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/polizist-toetet-mutmasslichen-ladendieb-im-rollstuhl-mit-neun-schuessen-a-6771ec4b-bf80-4daf-b5d0-bb8a3ab0e006",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:22:40.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466306810642583555",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Im US-Bundesstaat Arizona soll ein Polizist einen 61-j\u00e4hrigen mutma\u00dflichen Ladendieb im Rollstuhl mit neun Sch\u00fcssen in den R\u00fccken get\u00f6tet haben. Der Polizist sei am Abend der Tat nicht im Dienst gewesen, sondern habe als Wachmann gearbeitet. https://t.co/c5wLOW2AlE",
      "conversation_id": "1466306810642583555",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 209,
            "end": 232,
            "url": "https://t.co/O33S8X0eVW",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/sexueller-missbrauch-von-kindern-wie-der-staat-im-kampf-gegen-kinderpornografie-versagt-a-f620b95d-ac4f-47d2-bdd3-c37c57eb0035",
            "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:09:23.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466303464087166977",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Eine Recherche auf der gr\u00f6\u00dften Darknet-Seite f\u00fcr sogenannte Kinderpornografie zeigt, wo der Staat im Kampf gegen Missbrauch im Netz versagt \u2013 und gibt einen Einblick in die d\u00fcstersten Ecken des Darknets. (S+) https://t.co/O33S8X0eVW",
      "conversation_id": "1466303464087166977",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 8,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T07:03:14.000Z",
      "reply_settings": "mentionedUsers",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466301757168963591"
        }
      ],
      "id": "1466301918192537607",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @AnneArmbrecht: Mohamed Aboutreika war ein Star im arabischen Fu\u00dfball. Nun sorgen LGBT-feindliche \u00c4u\u00dferungen des heutigen TV-Experten in\u2026",
      "conversation_id": "1466301918192537607",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 17,
            "username": "AnneArmbrecht",
            "id": "4773923297"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 31,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:59:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466300348205785088"
        }
      ],
      "id": "1466300853254557699",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @m_hoppenstedt: Um eine der dunkelsten Seiten des Darknets aufzuschrecken, gen\u00fcgen manchmal sechs E-Mails.\nUnsere Recherche \u00fcber die woh\u2026",
      "conversation_id": "1466300853254557699",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 17,
            "username": "m_hoppenstedt",
            "id": "50692584"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "45",
            "name": "Brand Vertical",
            "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
          },
          "entity": {
            "id": "781974597310615553",
            "name": "Entertainment"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "46",
            "name": "Brand Category",
            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
          },
          "entity": {
            "id": "781974597218340864",
            "name": "Video Games"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "1232796998157209600",
            "name": "GIGABYTE"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 22,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:58:52.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466299730741370884"
        }
      ],
      "id": "1466300820090232833",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @romanlehberger: Tausende Gigabyte Missbrauch \u2013 und niemand k\u00fcmmert sich darum. Eine gemeinsame Recherche von @derspiegel u @NDRrecherch\u2026",
      "conversation_id": "1466300820090232833",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 18,
            "username": "romanlehberger",
            "id": "271983178"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 124,
            "username": "derspiegel",
            "id": "2834511"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 17,
        "like_count": 22,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 166,
            "end": 189,
            "url": "https://t.co/GPeBe2Kvih",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tuerkei-erdogan-tauscht-im-lira-chaos-erneut-finanzminister-aus-a-c3f2f583-3606-48c8-aff6-544fe7567a6e",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/tue\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:38:16.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466295633359392773",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die t\u00fcrkische Landesw\u00e4hrung taumelt \u2013 und Pr\u00e4sident Erdo\u011fan versucht, mit Personalwechseln gegenzusteuern. Nach kaum einem Jahr im Amt muss der Finanzminister gehen. https://t.co/GPeBe2Kvih",
      "conversation_id": "1466295633359392773",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 237,
            "end": 260,
            "url": "https://t.co/LtTDQzYCuo",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-angela-merkel-zapfenstreich-nina-hagen-corona-olaf-scholz-mpk-booster-impfung-a-d0456f04-feed-4394-a403-c5a1962aef27",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 225,
            "end": 234,
            "username": "philwitt",
            "id": "19703962"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:37:58.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466295559669571586",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Das Bundeswehrorchester spielt Nina Hagen f\u00fcr die Kanzlerin. Vorher muss Angela Merkel mit ihrem Nachfolger und den L\u00e4ndern die Coronaregeln nachsch\u00e4rfen. Und: Berlin boostert am besten. Das ist die Lage am Morgen, heute von @philwitt.  https://t.co/LtTDQzYCuo",
      "conversation_id": "1466295559669571586",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 32,
            "end": 43,
            "tag": "Lauterbach"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 205,
            "tag": "Corona"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 228,
            "end": 251,
            "url": "https://t.co/Z7jylwoyFa",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-8bdda72b-2f9f-4a70-8318-d5b523fedb6a",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:25:50.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466292507956887553",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Der SPD-Gesundheitsexperte Karl #Lauterbach nennt f\u00fcnf Ma\u00dfnahmen, die er jetzt in der Pandemie f\u00fcr wichtig h\u00e4lt. Und: In S\u00fcdafrika haben sich die neuen Coronaf\u00e4lle binnen 24 Stunden verdoppelt. Der #Corona-Nachrichten\u00fcberblick: https://t.co/Z7jylwoyFa",
      "conversation_id": "1466292507956887553",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 12,
        "reply_count": 35,
        "like_count": 190,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 35,
            "end": 42,
            "tag": "Scholz"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 245,
            "end": 268,
            "url": "https://t.co/3yJtgAPkm7",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/joko-und-klaas-15-minuten-live-olaf-scholz-ruft-bei-prosieben-zum-impfen-auf-a-d4b05fd2-fbc8-4b3a-83c9-72e5afafa3c4",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:14:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466289544156884996",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Der designierte Bundeskanzler Olaf #Scholz hat als Gast der ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet. \u00bbMir ist wichtig, dass jede und jeder, der kann, sich impfen l\u00e4sst. Nur das hilft\u00ab, so Scholz. https://t.co/3yJtgAPkm7",
      "conversation_id": "1466289544156884996",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 34,
        "quote_count": 2
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 174,
            "end": 197,
            "url": "https://t.co/vwGYSsKr8k",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/sieben-tage-inzidenz-geht-am-dritten-tag-in-folge-zurueck-a-a4baadef-739a-41c9-8184-6fc74dd19153",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-02T06:12:24.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466289125972131842",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist zum dritten Mal in Folge leicht gesunken. Experten gehen derzeit allerdings von einer merklichen Untererfassung der Coronaf\u00e4lle aus. https://t.co/vwGYSsKr8k",
      "conversation_id": "1466289125972131842",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 9,
        "reply_count": 81,
        "like_count": 97,
        "quote_count": 11
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 193,
            "end": 216,
            "url": "https://t.co/qb2ZeDwYrb",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-annalena-baerbock-kuendigt-haerteren-kurs-gegenueber-der-volksrepublik-an-a-2457fb2c-3d81-49ab-8a8b-53f1b8134a71?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/china-\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T22:48:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466177301859614722",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Sowohl die designierte Au\u00dfenministerin als auch die Bewerber f\u00fcr den CDU-Vorsitz sprechen sich f\u00fcr eine striktere Chinapolitik aus. Baerbock will auf eine Mischung aus Dialog und H\u00e4rte setzen. https://t.co/qb2ZeDwYrb",
      "conversation_id": "1466177301859614722",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 11,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 214,
            "end": 237,
            "url": "https://t.co/YgoVlpSlIZ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-norbert-roettgen-und-helge-braun-in-cdu-triell-kampf-mit-klischees-a-77e81e45-8378-4f68-b8f3-d7da6cd5df36?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T22:27:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466172021847379979",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Wer wird CDU-Chef? In der Parteizentrale treffen Friedrich Merz, Norbert R\u00f6ttgen und Helge Braun aufeinander. Die Runde verr\u00e4t wenig \u00fcber politische Differenzen der Kandidaten \u2013 daf\u00fcr manches \u00fcber ihre Strategien. https://t.co/YgoVlpSlIZ",
      "conversation_id": "1466172021847379979",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 181,
            "end": 204,
            "url": "https://t.co/mshKzdCUNq",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-einschaetzung-zur-vorlage-der-bund-laender-runde-wir-sind-sehr-spaet-dran-a-84ef7e7b-4507-4288-ae0c-09906a840a9e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T21:17:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466154402863988738",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die Bund-L\u00e4nder-Runde hat am Dienstag Vorschl\u00e4ge erarbeitet, wie die vierte Welle gebrochen werden soll. Wie bewerten Intensivmediziner und Epidemiologen die angedachten Ma\u00dfnahmen? https://t.co/mshKzdCUNq",
      "conversation_id": "1466154402863988738",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "901101757383680000",
            "name": "Alec Baldwin",
            "description": "Alec Baldwin"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "56",
            "name": "Actor",
            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"
          },
          "entity": {
            "id": "901101757383680000",
            "name": "Alec Baldwin",
            "description": "Alec Baldwin"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 191,
            "end": 214,
            "url": "https://t.co/4FxuPly2Wq",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-im-abc-interview-ueber-todesschuss-am-set-von-rust-ich-habe-nicht-abgedrueckt-a-db6e3383-3145-4431-86d9-0db86e2ae950?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/alec-\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T21:09:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466152393121230848",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In einem Interview im US-amerikanischen Fernsehen spricht Alec Baldwin emotional \u00fcber den t\u00f6dlichen Unfall am Filmset von \u00bbRust\u00ab. Wie es dazu kam, bleibt offen. Die Polizei ermittelt weiter. https://t.co/4FxuPly2Wq",
      "conversation_id": "1466152393121230848",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1330903224728002560",
            "name": "Antony Blinken"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "88",
            "name": "Political Body",
            "description": "A section of a government, like The Supreme Court"
          },
          "entity": {
            "id": "1016738021939351558",
            "name": "North Atlantic Treaty Organization",
            "description": "North Atlantic Treaty Organization"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 185,
            "end": 208,
            "url": "https://t.co/Dv4bdkqTp1",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grosse-sorgen-ueber-russlands-manoever-a-a788435d-e22a-4024-8c92-30e6f095ba1e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/grosse\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T20:31:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466142823569244160",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Das russische Verteidigungsministerium hat Videos von einem Gro\u00dfman\u00f6ver an der Grenze zur Ukraine ver\u00f6ffentlicht. Die Nato ist besorgt, US-Au\u00dfenminister Antony Blinken reagiert scharf. https://t.co/Dv4bdkqTp1",
      "conversation_id": "1466142823569244160",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 59,
            "end": 73,
            "tag": "PaulVerhoeven"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 150,
            "tag": "Benedetta"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 193,
            "end": 216,
            "url": "https://t.co/XpgJMgUdMb",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/benedetta-von-paul-verhoeven-ueber-lesbische-nonne-jesus-maria-sex-a-60616d80-0002-0001-0000-000180252630",
            "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/be\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T20:30:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466142558468423682",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Geschmacklos? Blasphemisch? Oder gar witzig? Der Regisseur #PaulVerhoeven liebt es, Erotik und Gewalt drastisch zu zeigen. Sein neuer Film \u00bb#Benedetta\u00ab handelt von einer lesbischen Nonne. (S+) https://t.co/XpgJMgUdMb",
      "conversation_id": "1466142558468423682",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 4,
            "end": 15,
            "tag": "Bronzezeit"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 206,
            "end": 229,
            "url": "https://t.co/Q78NcdE74y",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/bronzezeit-die-neue-metalllegierung-veraenderte-die-welt-und-loeste-europas-erste-globalisierung-aus-a-a8c71de8-0002-0001-0000-000180025317",
            "display_url": "spiegel.de/geschichte/bro\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T20:15:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466138783779364879",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die #Bronzezeit gilt mit gutem Grund als eigene Epoche: Die neue Metalllegierung l\u00f6ste Europas erste \u00bbGlobalisierung\u00ab aus. Auf neue Spuren brachte die Forschung ein rund 3300 Jahre altes Schiffswrack. (S+) https://t.co/Q78NcdE74y",
      "conversation_id": "1466138783779364879",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1461480524757626886",
            "name": "Peng Shuai"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "60",
            "name": "Athlete",
            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"
          },
          "entity": {
            "id": "1461480524757626886",
            "name": "Peng Shuai"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 22,
        "reply_count": 9,
        "like_count": 198,
        "quote_count": 4
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 165,
            "end": 188,
            "url": "https://t.co/PRegTATuvo",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/fall-peng-shuai-wta-setzt-turniere-in-china-aus-a-60f916dd-bd6a-47a6-abf9-a0de0549d650?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/f\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T20:00:07.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466135039675027458",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die WTA hatte Aufkl\u00e4rung im Fall Peng Shuai gefordert. Nun zieht die Tennis-Organisation Konsequenzen \u2013 und setzt alle Turniere in China mit sofortiger Wirkung aus. https://t.co/PRegTATuvo",
      "conversation_id": "1466135039675027458",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 23,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 182,
            "end": 205,
            "url": "https://t.co/RJTxgRQTAV",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/novi-sad-in-serbien-prost-kulturhauptstadt-a-4c8a8e6f-ccfe-4400-a9f9-2d60c5f2dbb1",
            "display_url": "spiegel.de/reise/staedte/\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T19:45:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466131234522910723",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Ob Bermet, Du\u0161ica oder Prokupac \u2013 in Serbien w\u00e4chst die Begeisterung f\u00fcr einheimische Weine, auch in Novi Sad. Ein Bummel durch die Bars der Europ\u00e4ischen Kulturhauptstadt 2022. (S+) https://t.co/RJTxgRQTAV",
      "conversation_id": "1466131234522910723",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "910293138056536064",
            "name": "Andrew Cuomo",
            "description": "Governor of New York, Andrew Cuomo"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "910293138056536064",
            "name": "Andrew Cuomo",
            "description": "Governor of New York, Andrew Cuomo"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 9,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 24,
            "end": 30,
            "tag": "Cuomo"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 183,
            "end": 206,
            "url": "https://t.co/HpHTVWFUB5",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chris-cuomo-bei-cnn-suspendiert-der-fall-des-hauses-cuomo-a-a293a2ad-f45f-4cef-b933-08b3f6f58dd0",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/chris-\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T19:30:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466127460685291520",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "CNN-Starmoderator Chris #Cuomo stolpert \u00fcber die Aff\u00e4ren seines Bruders, des New Yorker Ex-Gouverneurs Andrew Cuomo. Es ist das unr\u00fchmliche Ende einer alten Demokraten-Dynastie. (S+)\nhttps://t.co/HpHTVWFUB5",
      "conversation_id": "1466127460685291520",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 13,
        "like_count": 40,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 173,
            "end": 196,
            "url": "https://t.co/x7gJzSYCz6",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/wohneigentum-warum-sich-heute-kaum-noch-jemand-ein-haus-leisten-kann-a-477a56e7-0002-0001-0000-000177514598?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T19:17:06.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466124214067347458",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Einfach unbezahlbar: Wohneigentum bleibt in Deutschland selbst f\u00fcr viele Doppelverdiener ein Traum. Wie konnte es so weit kommen, wer schafft es noch und wie teuer wird es? https://t.co/x7gJzSYCz6",
      "conversation_id": "1466124214067347458",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "45",
            "name": "Brand Vertical",
            "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
          },
          "entity": {
            "id": "781974596157251587",
            "name": "Government/Education"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "46",
            "name": "Brand Category",
            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
          },
          "entity": {
            "id": "781974596165570560",
            "name": "Education Related"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "10047480138",
            "name": "Stanford University",
            "description": "Stanford University"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 18,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 204,
            "end": 227,
            "url": "https://t.co/GsQhVmd6GK",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/molekularbiologisches-profil-welcher-alterungstyp-sind-sie-a-59d46296-2a95-4622-837a-21ea622cc1ff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T19:17:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466124205435490307",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Wissenschaftler der Stanford University haben vier Varianten identifiziert, wie sich der menschliche K\u00f6rper im Laufe des Lebens ver\u00e4ndert. Wer seinen Typus kennt, kann dem Verfall gezielt entgegenwirken. https://t.co/GsQhVmd6GK",
      "conversation_id": "1466124205435490307",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 31,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 221,
            "end": 244,
            "url": "https://t.co/0GVzFXb8Il",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/marathon-amanal-petros-wenn-er-laeuft-denkt-er-an-seine-verschwundene-familie-a-c2d8c790-4c59-49ab-b2cc-813fc9a41071",
            "display_url": "spiegel.de/sport/marathon\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T19:15:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466123684255518729",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Er fl\u00fcchtete mit 16 nach Deutschland, zehn Jahre sp\u00e4ter ist Amanal Petros einer der Topl\u00e4ufer des Landes. Hier erz\u00e4hlt er, was der Ausl\u00f6ser f\u00fcr diese Karriere war \u2013 und von den Sorgen um seine Mutter und Schwestern. (S+) https://t.co/0GVzFXb8Il",
      "conversation_id": "1466123684255518729",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 226,
            "end": 249,
            "url": "https://t.co/FngLChyGzx",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/rapper-bushido-und-der-clan-boss-ich-habe-immer-noch-angst-vor-ihm-spiegel-tv-a-d056eb1d-e70f-4888-9de8-5245a67769db?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T18:09:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466107215291437057",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "14 Jahre lang waren Bushido und sein Manager Arafat Abou-Chaker unzertrennlich, dann kam der Bruch, sogar ein Gerichtsverfahren. In einem Interview mit SPIEGEL TV spricht der Musiker dar\u00fcber, wie das sein Leben ver\u00e4ndert hat. https://t.co/FngLChyGzx",
      "conversation_id": "1466107215291437057",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 151,
            "end": 174,
            "url": "https://t.co/ouWh44KqS4",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/erwachsenwerden-im-tierreich-wer-pubertiert-denn-hier-dein-spiegel-podcast-a-ac6cd73f-a791-415c-a8a7-c7551e321dd4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/familie/erwach\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T17:48:34.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466101932376821763",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die Pubert\u00e4t ist eine aufregende Zeit, nicht nur beim Menschen. Auch Tiere m\u00fcssen erwachsen werden, und sie haben ganz \u00e4hnliche Schwierigkeiten dabei. https://t.co/ouWh44KqS4",
      "conversation_id": "1466101932376821763",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 10,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 241,
            "end": 264,
            "url": "https://t.co/fREPgx87dh",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-bund-und-laender-planen-laut-entwurf-deutliche-einschraenkungen-fuer-grossveranstaltungen-a-3e86b109-46a6-4d40-9150-7dcf8cb6e3be?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T17:41:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466100043182579716",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Bei Gro\u00dfveranstaltungen wie Fu\u00dfballspielen wird es wohl deutliche Einschr\u00e4nkungen geben, auch im Einzelhandel geht es strenger zu: Diese Ma\u00dfnahmen stehen nach SPIEGEL-Informationen in einem Entwurf f\u00fcr das Bund-L\u00e4nder-Treffen am Donnerstag. https://t.co/fREPgx87dh",
      "conversation_id": "1466100043182579716",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 20,
        "reply_count": 33,
        "like_count": 66,
        "quote_count": 19
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 210,
            "end": 233,
            "url": "https://t.co/fWm6Fviich",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/landesmedienanstalt-kann-porno-portale-blocken-lassen-a-f07c9d0e-8d24-422e-82b7-21fc4159e3c6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/l\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T16:40:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466084693502140419",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Gerichtsentscheidung gegen Pornhub, YouPorn und Mydirtyhobby: Deutsche Jugendsch\u00fctzer k\u00f6nnen von Internetanbietern die Sperrung der Pornoportale verlangen, wenn diese das Alter ihrer Nutzer nicht verifizieren. https://t.co/fWm6Fviich",
      "conversation_id": "1466084693502140419",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 26,
        "reply_count": 104,
        "like_count": 96,
        "quote_count": 7
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 206,
            "end": 229,
            "url": "https://t.co/6ZwVI1CzrJ",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-in-sachsen-wie-afd-querdenker-und-andere-alle-regeln-brechen-a-afe4a9f8-489e-401b-b26c-5432c50c6549",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T16:37:21.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466084012569600015",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "In Sachsen stehen manche Kliniken vor dem Kollaps, trotzdem gibt es vielerorts Proteste gegen Schutzma\u00dfnahmen. Der Zorn, angestachelt von rechts, nimmt offenkundig zu \u2013 ebenso wie das Gewaltpotenzial. (S+) https://t.co/6ZwVI1CzrJ",
      "conversation_id": "1466084012569600015",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 15,
        "like_count": 23,
        "quote_count": 6
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 149,
            "end": 172,
            "url": "https://t.co/VDHN2TGiZE",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/frauen-in-der-cdu-wer-fuehren-will-braucht-ellenbogen-statt-quoten-a-a7fd7c7c-5f21-46cc-9cf6-7c7fcbf506f2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T16:33:06.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466082943785340928",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In Kampf um den CDU-Vorsitz werben heute drei M\u00e4nner in einem Townhall-Meeting f\u00fcr sich. Das ist peinlich f\u00fcr die Partei \u2013 f\u00fcr die Frauen aber auch. https://t.co/VDHN2TGiZE",
      "conversation_id": "1466082943785340928",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 15,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 4,
            "end": 12,
            "tag": "Omikron"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 144,
            "end": 167,
            "url": "https://t.co/trTxnjJlg0",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/coronavariante-omikron-es-ist-ein-raetsel-wo-sich-das-virus-versteckt-hat-a-e9f822a0-c0bc-49f7-ace8-7d6aff0e14f3",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T16:26:08.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466081188498526208",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die #Omikron-Variante ist v\u00f6llig anders als Delta oder Beta. Virenevolutionsexperte Richard Neher erkl\u00e4rt, wie sie entstanden sein k\u00f6nnte. (S+) https://t.co/trTxnjJlg0",
      "conversation_id": "1466081188498526208",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 20,
        "like_count": 38,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 170,
            "end": 193,
            "url": "https://t.co/qFkZmzQLGt",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/in-der-booster-boa-a-79252f20-0e4e-4952-8564-e1d95610d0c6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/gesundheit/in-\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T16:19:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466079531194667011",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Impfen rettet Leben \u2013 das sagen Politiker st\u00e4ndig. Also wollte ich mir meine Auffrischung holen. Vier Stunden stand ich in Hamburg daf\u00fcr an. Eine Odyssee ohne Happy End. https://t.co/qFkZmzQLGt",
      "conversation_id": "1466079531194667011",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 25,
        "reply_count": 29,
        "like_count": 329,
        "quote_count": 9
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 212,
            "end": 235,
            "url": "https://t.co/oJQHXbRw8a",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/christian-drosten-ist-mann-des-jahres-2021-a-050199a1-9af4-4674-8b87-dc847135f674?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T15:27:08.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466066342830694403",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Biontech-Gr\u00fcnder U\u011fur \u015eahin hat den Titel nur knapp verpasst: Virologe Christian Drosten ist laut einer repr\u00e4sentativen Umfrage Deutschlands wichtigster Mann \u2013 schon wieder. Jens Spahn dagegen kam nicht gut weg. https://t.co/oJQHXbRw8a",
      "conversation_id": "1466066342830694403",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 32,
        "reply_count": 22,
        "like_count": 317,
        "quote_count": 9
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 137,
            "end": 160,
            "url": "https://t.co/03sYGwayN8",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/klimakrise-oesterreich-sagt-autobahnbau-bei-wien-ab-a-891bfc1b-47a0-4f67-83c5-018dc7be2ecb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/auto/klimakris\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T15:27:05.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466066330092593165",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Die Regierung in Wien streicht den Bau einer zwei Milliarden Euro teuren Autobahn. Die Zukunft solle nicht zubetoniert werden, hei\u00dft es. https://t.co/03sYGwayN8",
      "conversation_id": "1466066330092593165",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "849236271553691648",
            "name": "Angela Merkel",
            "description": "Angela Merkel"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "65",
            "name": "Interests and Hobbies Vertical",
            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
          },
          "entity": {
            "id": "834828264786898945",
            "name": "Drinks",
            "description": "Drinks"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "66",
            "name": "Interests and Hobbies Category",
            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
          },
          "entity": {
            "id": "834828445238431744",
            "name": "Generic Drinks",
            "description": "Generic Drinks"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "67",
            "name": "Interests and Hobbies",
            "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
          },
          "entity": {
            "id": "850142258871418880",
            "name": "Beer",
            "description": "Beer"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 11,
        "reply_count": 40,
        "like_count": 85,
        "quote_count": 7
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 187,
            "end": 210,
            "url": "https://t.co/ZmfCBDbWHH",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/angela-merkel-bringt-stabsmusikkorps-mit-nina-hagen-und-hildegard-knef-durcheinander-a-f1ba043c-cf17-4304-8852-fcd5d2f39350?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/kultur/angela-\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T14:46:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466056128287035401",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Nina Hagen und Hildegard Knef: Hits der beiden S\u00e4ngerinnen w\u00fcnscht sich Angela Merkel zum morgigen Zapfenstreich. Doch das Stabsmusikkorps der Bundeswehr hatte die Noten nicht auf Lager. https://t.co/ZmfCBDbWHH",
      "conversation_id": "1466056128287035401",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 23,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 213,
            "end": 236,
            "url": "https://t.co/qx2pWqRAey",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/norwegen-rwe-testet-schwimmende-windkraftanlage-tetraspar-a-89cc2111-215f-434e-9ec1-d09223f79b16?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T14:30:03.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466051974294474757",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Hochsee-Windparks k\u00f6nnten k\u00fcnftig bei der Energieversorgung eine wichtige Rolle spielen. Der Energiekonzern RWE testet nun eine neue Technik, bei der die Windr\u00e4der mit einer Kette am Meeresgrund verankert werden. https://t.co/qx2pWqRAey",
      "conversation_id": "1466051974294474757",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 8,
        "reply_count": 24,
        "like_count": 24,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 209,
            "end": 232,
            "url": "https://t.co/iWZtY6M2Pq",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grenze-zu-belarus-eu-kommission-eu-will-asylregeln-zeitweise-aufheben-a-19173e08-1d85-46c6-92d8-68bec6bc1a1f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/grenze\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466050603537240067/W8rTzIL8?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466050603537240067/W8rTzIL8?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Grenze zu Belarus: EU-Kommission EU will Asylregeln zeitweise aufheben",
            "description": "Abschiebungen sollen einfacher werden, Asylprozesse l\u00e4nger dauern d\u00fcrfen: Die EU-Kommission will Polen, Lettland und Litauen wegen der Grenzkrise erlauben, Schutzrechte von Migranten vor\u00fcbergehend aufzuheben.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grenze-zu-belarus-eu-kommission-eu-will-asylregeln-zeitweise-aufheben-a-19173e08-1d85-46c6-92d8-68bec6bc1a1f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T14:24:34.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466050595425378305",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Abschiebungen sollen einfacher werden, Asylprozesse l\u00e4nger dauern d\u00fcrfen: Die EU-Kommission will Polen, Lettland und Litauen wegen der Grenzkrise erlauben, Schutzrechte von Migranten vor\u00fcbergehend aufzuheben. https://t.co/iWZtY6M2Pq",
      "conversation_id": "1466050595425378305",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "910293138056536064",
            "name": "Andrew Cuomo",
            "description": "Governor of New York, Andrew Cuomo"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1425115558945591301",
            "name": "Chris Cuomo"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "910293138056536064",
            "name": "Andrew Cuomo",
            "description": "Governor of New York, Andrew Cuomo"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "94",
            "name": "Journalist",
            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"
          },
          "entity": {
            "id": "1425115558945591301",
            "name": "Chris Cuomo"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 9,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 176,
            "end": 199,
            "url": "https://t.co/bsnU2PAuGw",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chris-cuomo-bei-cnn-suspendiert-der-fall-des-hauses-cuomo-a-a293a2ad-f45f-4cef-b933-08b3f6f58dd0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/chris-\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T14:17:04.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466048710043783172",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "CNN-Starmoderator Chris Cuomo stolpert \u00fcber die Aff\u00e4ren seines Bruders, des New Yorker Ex-Gouverneurs Andrew Cuomo. Es ist das unr\u00fchmliche Ende einer alten Demokratendynastie. https://t.co/bsnU2PAuGw",
      "conversation_id": "1466048710043783172",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 11,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-01T14:05:12.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466042778824187916"
        }
      ],
      "id": "1466045720444735489",
      "source": "Twitter Web App",
      "text": "RT @Maximilian_Popp: Konzerne aus China herrschen \u00fcber Kupfer und Kobalt im Kongo \u2013 ein Milliardengesch\u00e4ft. Recherchen des @derspiegel und\u2026",
      "conversation_id": "1466045720444735489",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 19,
            "username": "Maximilian_Popp",
            "id": "310309135"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 134,
            "username": "derspiegel",
            "id": "2834511"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "10",
            "name": "Person",
            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
          },
          "entity": {
            "id": "1151432219002454016",
            "name": "Ursula von der Leyen",
            "description": "President of European Commission"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "35",
            "name": "Politician",
            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
          },
          "entity": {
            "id": "1151432219002454016",
            "name": "Ursula von der Leyen",
            "description": "President of European Commission"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 8,
        "like_count": 38,
        "quote_count": 5
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 153,
            "end": 176,
            "url": "https://t.co/KZHZcD3af4",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-olaf-scholz-weist-kritik-an-zu-spaetem-handeln-zurueck-a-456d1d3a-5ec9-4e5c-821b-e53c16634c00?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026",
            "images": [
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465924140527874049/wHuVZdTP?format=jpg&name=orig",
                "width": 1280,
                "height": 723
              },
              {
                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465924140527874049/wHuVZdTP?format=jpg&name=150x150",
                "width": 150,
                "height": 150
              }
            ],
            "status": 200,
            "title": "Corona-News am Mittwoch: Olaf Scholz weist Kritik an zu sp\u00e4tem Handeln zur\u00fcck",
            "description": "Hat der designierte Bundeskanzler zu lange gez\u00f6gert, um sich in der Coronakrise zu positionieren? Olaf Scholz wiegelt ab: \u00bbDie F\u00fchrung ist da.\u00ab Und: Bu\u00dfgeld bei Verletzung einer Impfpflicht laut FDP denkbar. Der \u00dcberblick.",
            "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-olaf-scholz-weist-kritik-an-zu-spaetem-handeln-zurueck-a-456d1d3a-5ec9-4e5c-821b-e53c16634c00?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T14:00:06.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466044437126168576",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "EU-Kommissionspr\u00e4sidentin Ursula von der Leyen bringt eine EU-weite Impfpflicht ins Spiel. Und: NRW will Klubs und Diskotheken schlie\u00dfen. Der \u00dcberblick. https://t.co/KZHZcD3af4",
      "conversation_id": "1466044437126168576",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 24,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:59:26.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "retweeted",
          "id": "1466004056829317121"
        }
      ],
      "id": "1466044270725550080",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "RT @MartinUMueller: Ein Mann behandelt Fieber mit Globuli und braucht nun eine k\u00fcnstliche Lunge. Eine Mutter sch\u00f6pft nach zwei Monaten im K\u2026",
      "conversation_id": "1466044270725550080",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "entities": {
        "mentions": [
          {
            "start": 3,
            "end": 18,
            "username": "MartinUMueller",
            "id": "270197911"
          }
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "46",
            "name": "Brand Category",
            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
          },
          "entity": {
            "id": "781974596157181956",
            "name": "Online Site"
          }
        },
        {
          "domain": {
            "id": "47",
            "name": "Brand",
            "description": "Brands and Companies"
          },
          "entity": {
            "id": "1139108298584518656",
            "name": "Bloomberg"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 0,
            "end": 12,
            "tag": "CongoHoldUp"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 163,
            "end": 186,
            "url": "https://t.co/XMbfazJpqe",
            "expanded_url": "https://eic.network/projects/congo-holdup.html",
            "display_url": "eic.network/projects/congo\u2026"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 54,
            "end": 64,
            "username": "Mediapart",
            "id": "19976004"
          },
          {
            "start": 65,
            "end": 72,
            "username": "PPLAAF",
            "id": "834442744433094657"
          },
          {
            "start": 73,
            "end": 84,
            "username": "EICnetwork",
            "id": "848864867553619972"
          },
          {
            "start": 85,
            "end": 94,
            "username": "business",
            "id": "34713362"
          },
          {
            "start": 95,
            "end": 109,
            "username": "TheSentry_Org",
            "id": "225656646"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:59:02.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "referenced_tweets": [
        {
          "type": "replied_to",
          "id": "1466043855778856963"
        }
      ],
      "id": "1466044171412819973",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "#CongoHoldUp ist ein gemeinsames Rechercheprojekt mit @Mediapart @PPLAAF @EICnetwork @business @TheSentry_Org und weiteren Partnern. Alle Ver\u00f6ffentlichungen hier: https://t.co/XMbfazJpqe",
      "conversation_id": "1466043855778856963",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false,
      "in_reply_to_user_id": "2834511"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 10,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 29,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "start": 219,
            "end": 231,
            "tag": "CongoHoldUp"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "start": 232,
            "end": 255,
            "url": "https://t.co/yg6zNiYTBe",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-schmutziges-geschaeft-im-kongo-a-f9527d7a-c98d-4b05-b49c-c759dbc77083",
            "display_url": "spiegel.de/ausland/chinas\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:57:47.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466043855778856963",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Konzerne aus China herrschen \u00fcber Kupfer und Kobalt im Kongo \u2013 ein Milliardengesch\u00e4ft. Recherchen des SPIEGEL und seiner Partner zeigen nun: W\u00e4hrend der \u00dcbernahme flossen Millionen an den Clan von Ex-Staatschef Kabila. #CongoHoldUp https://t.co/yg6zNiYTBe",
      "conversation_id": "1466043855778856963",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 19,
        "reply_count": 35,
        "like_count": 108,
        "quote_count": 3
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 250,
            "end": 273,
            "url": "https://t.co/1IX7OASXF3",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/richard-david-precht-und-svenja-flasspoehler-im-talk-lasst-die-philosophie-da-raus-kolumne-a-97a5d8bd-a261-4601-8ce3-c755cd7c0ce4",
            "display_url": "spiegel.de/kultur/richard\u2026"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 297,
            "url": "https://t.co/sffUCnV589",
            "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1466036864666595329/photo/1",
            "display_url": "pic.twitter.com/sffUCnV589"
          }
        ],
        "mentions": [
          {
            "start": 235,
            "end": 247,
            "username": "marga_owski",
            "id": "124001436"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:30:00.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466036864666595329",
      "source": "TweetDeck",
      "text": "Die Philosophie hat einen schlechten Ruf, gilt als brotloses Laberfach. Doch mit den Aussagen von Richard David Precht und Svenja Fla\u00dfp\u00f6hler im ZDF-Talk identifiziert zu werden \u2013 das hat sie nicht verdient, schreibt unsere Kolumnistin @marga_owski.  https://t.co/1IX7OASXF3 https://t.co/sffUCnV589",
      "conversation_id": "1466036864666595329",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "attachments": {
        "media_keys": [
          "3_1465991726414319618"
        ]
      },
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "context_annotations": [
        {
          "domain": {
            "id": "123",
            "name": "Ongoing News Story",
            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
          },
          "entity": {
            "id": "1220701888179359745",
            "name": "COVID-19"
          }
        }
      ],
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 187,
            "end": 210,
            "url": "https://t.co/THINQlEQya",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/corona-reisegutscheine-laufen-ab-muss-ich-sie-nun-schnell-einloesen-a-6774c890-0a16-499b-b233-28dfaef779d2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/reise/corona-r\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:28:36.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466036512974200838",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Unz\u00e4hlige Pauschalreisen fanden wegen Corona nicht statt. Die Anbieter gaben ihren Kunden daf\u00fcr Gutscheine, doch diese sind bald nicht mehr g\u00fcltig. Was Verbrauchersch\u00fctzer nun empfehlen. https://t.co/THINQlEQya",
      "conversation_id": "1466036512974200838",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 32,
        "like_count": 23,
        "quote_count": 9
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 203,
            "end": 226,
            "url": "https://t.co/b3IEJklUMK",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/klaus-wowereit-kritisiert-saskia-esken-und-norbert-walter-borjans-als-mittelmass-a-5d70dcb7-77b7-474a-bcf7-d46fc4bdf35b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:28:35.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466036504774406144",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "\u00bbDa wirste doch irre\u00ab: Klaus Wowereit ist vom aktuellen politischen Spitzenpersonal wenig angetan. Auch an der aktuellen SPD-F\u00fchrung hat Berlins ehemaliger Regierender B\u00fcrgermeister einiges auszusetzen. https://t.co/b3IEJklUMK",
      "conversation_id": "1466036504774406144",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 0
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 223,
            "end": 246,
            "url": "https://t.co/W1qLroqLQM",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-zehntausende-euro-teure-geige-in-tgv-zug-gestohlen-a-a14ee768-9b02-4af0-9f3e-e19e9afbb519?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:28:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466036497346273283",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "In Paris bemerkte der Violinist, dass sein Instrument fehlte: Das Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es sucht nach einer gestohlenen Geige. Der Produktionsleiter sagte: \u00bbEs ist, als ob er einen Teil von sich selbst verloren h\u00e4tte.\u00ab https://t.co/W1qLroqLQM",
      "conversation_id": "1466036497346273283",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 28,
        "quote_count": 1
      },
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "start": 187,
            "end": 210,
            "url": "https://t.co/W7nwexhvUd",
            "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-intensivmediziner-aeussern-sich-zur-aktullen-coronalage-livestream-a-939cc3cb-4c64-4f08-9a41-ded1381fdab0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss",
            "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"
          }
        ]
      },
      "created_at": "2021-12-01T13:06:33.000Z",
      "reply_settings": "everyone",
      "id": "1466030961691299850",
      "source": "dlvr.it",
      "text": "Intensivstationen sind in vielen Kliniken am Limit. Die Situation sei bedrohlich, so die Vereinigung f\u00fcr Intensiv- und Notfallmedizin. Sehen Sie jetzt ihre Pressekonferenz im Livestream. https://t.co/W7nwexhvUd",
      "conversation_id": "1466030961691299850",
      "lang": "de",
      "author_id": "2834511",
      "possibly_sensitive": false
    }
  ],
  "meta": {
    "oldest_id": "1466030961691299850",
    "newest_id": "1466430932752154624",
    "result_count": 100,
    "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axuuyribhqpiuln84dgl4s2sw",
    "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerdeevh5ajcslo6eu59ly38do4"
  }
}