{"data": [{"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T19:26:32.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455979729362718720", "text": "Mit massiven K\u00e4ufen von Wertpapieren st\u00fctzt die US-Notenbank in der Coronakrise die Wirtschaft. Nun reduziert sie den Umfang des Programms \u2013 und reagiert damit auch auf die hohe Inflation. https://t.co/QcooQBJVe3", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/QcooQBJVe3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-notenbank-fed-leitet-ausstieg-aus-corona-krisenhilfen-ein-a-ba0fb7e3-588e-483b-9e79-d146958959fe?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/us-\u2026"}]}, "id": "1455979729362718720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T19:15:00.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455976824060747780", "text": "Uwe Seeler wird 85, der NDR hat ihm zu diesem Anlass ein einf\u00fchlsames Portr\u00e4t gewidmet. Ein Film, der zeigt, wie besonders er als Fu\u00dfballer war \u2013 und wie besonders der Mensch ist. (S+) https://t.co/v4CLlpEORU", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/v4CLlpEORU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/uwe-seeler-wird-85-jeder-wollte-so-sein-wie-er-a-4ac05b88-f70b-4969-a35d-cb81f52defe5", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455976824060747780", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T18:58:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1440350550655000583", "name": "Bergman Island", "description": "It had its world premiere at the Cannes Film Festival on 11 July 2021. It was released in France on 14 July 2021, by Les Films du Losange. The film had its North American premiere at the 2021 Toronto International Film Festival on September 13, 2021\n\n"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455972560181493762", "text": "In ihrem autobiografischen Beziehungsfilm \u00bbBergman Island\u00ab vermischt Regisseurin Mia Hansen-L\u00f8ve h\u00f6chst raffiniert Privates und K\u00fcnstlerisches. Man darf und sollte an ihren ber\u00fchmten Ex denken. https://t.co/enCDdKhdmE", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/enCDdKhdmE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/bergman-island-von-mia-hansen-love-kino-kinder-und-karriere-a-8efe9f8e-c1c5-4ceb-baa2-afc9bbcedc03?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/be\u2026"}]}, "id": "1455972560181493762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T18:49:24.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455970384642252813", "text": "\u00bbMit 3G und dem Ende der kostenlosen Covid-Tests wollten Bund und L\u00e4nder die Deutschen zum Impfen dr\u00e4ngen. Der Versuch ist krachend gescheitert, die Kollateralsch\u00e4den sind immens\u00ab, schreibt Stefan Kaiser (S+). https://t.co/WjClCAQNLa", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/WjClCAQNLa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/deutschlands-test-debakel-der-versuch-leute-zum-impfen-zu-draengen-ist-krachend-gescheitert-kommentar-a-1e366158-0767-4641-8de2-3df5f24fdb4c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "id": "1455970384642252813", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 29, "like_count": 59, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T18:08:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455959975633690630", "text": "China arbeitet offenbar offensiver als angenommen am Ausbau seines Atomwaffenarsenals. Nach neuen Erkenntnissen des US-Verteidigungsministeriums k\u00f6nnte Peking bis 2030 schon 1000 Nuklearsprengk\u00f6pfe besitzen. https://t.co/TVHCiOKFck", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/TVHCiOKFck", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nuklear-aufruestung-in-china-pentagon-korrigiert-einschaetzung-des-waffenarsenals-a-868e15de-d077-481b-bbce-fb87467cee61?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nuklea\u2026"}]}, "id": "1455959975633690630", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 25, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:59:33.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455957838631563264", "text": "Die \u00bbCornelis Gert Jan\u00ab ist wieder frei. Der von Frankreich im Fischereistreit festgesetzte britische Kutter darf nach einer Gerichtsentscheidung sofort aus dem Hafen von Le Havre auslaufen. https://t.co/sRXrUvDQYp", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/sRXrUvDQYp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/festgesetzter-kutter-darf-hafen-von-le-havre-verlassen-a-380435eb-f191-4109-b381-e5487b2fc96d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/festge\u2026"}]}, "id": "1455957838631563264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:54:28.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455956558043664389", "text": "RT @FideliusSchmid: Von den sieben in der Kategorie \u201eInvestigation\u201c nominierten Texten sind drei aus dem @derspiegel - Gl\u00fcckwunsch an die T\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455948162858881027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FideliusSchmid", "id": "3301856871"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "id": "1455956558043664389", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "reporterpreis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FideliusSchmid", "id": "3301856871"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:54:22.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455956533959970818", "text": "RT @FideliusSchmid: Gro\u00dfe Freude: Wir sind mit \u201eDas sind die M\u00e4nner, die Nawalny t\u00f6ten sollten\u201c f\u00fcr den #reporterpreis nominiert. \u2066@derspie\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455946177933975562"}], "id": "1455956533959970818", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "en", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T17:00:04.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455942867050975239", "text": "RT @stluedke: Violence towards asylum seekers has become a systemic element of EU migration policy. Now, there are even calls to legalize t\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455942094955089922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "id": "1455942867050975239", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:59:33.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455942739166519302", "text": "Die Mitglieder sollen \u00fcber den neuen CDU-Chef bestimmen, Friedrich Merz gilt als Liebling der Basis. In der Bev\u00f6lkerung sowie unter Sympathisanten der Union zeigt die SPIEGEL-Umfrage allerdings ein Patt. https://t.co/QqxeLgrZKi", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/QqxeLgrZKi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-oder-norbert-roettgen-unionsanhaenger-gespalten-spiegel-umfrage-a-7a3fc20c-0f75-481a-9e9d-c803001f192c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1455942739166519302", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 51, "like_count": 18, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 202, "end": 208, "tag": "Trump"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/9Apuvpf9fi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-wie-wollen-jens-spahn-und-karl-lauterbach-die-vierte-welle-stoppen-republikaner-ohne-donald-trump-klimawandel-a-5c268dfb-b4e2-4c04-9338-189dd5a1241c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:36:42.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455936987676950530", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab widmet sich @otrenkamp einem D\u00e9j\u00e0-Vu, dem Corona-Herbst. Au\u00dferdem geht es um die Fragen, was Karl #Lauterbach als Gesundheitsminister machen w\u00fcrde \u2013 und was die Republikaner ohne #Trump schaffen: https://t.co/9Apuvpf9fi", "author_id": "2834511", "id": "1455936987676950530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:36:34.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455936955645001728", "text": "Tourismus ist f\u00fcr acht Prozent der Klimaemissionen verantwortlich. Auf der Jahrestagung gab die Branche ein Klima-Positionspapier heraus \u2013 alle 400 Teilnehmer flogen dazu an die Costa Navarino. https://t.co/XbeANXigJl", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XbeANXigJl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/nachhaltigkeit-harald-zeiss-ueber-tourismus-und-klima-a-ee0e3ab6-8e43-4c86-91cb-481731fe4074?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/nachhalt\u2026"}]}, "id": "1455936955645001728", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:25:38.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455934201853796362", "text": "Mehr als 8000 Kinder unter zw\u00f6lf Jahren mussten in den USA wegen Covid-19 ins Krankenhaus, rund hundert starben. Hier erkl\u00e4rt ein New Yorker Kinderarzt, wieso auch die J\u00fcngeren schwere Verl\u00e4ufe bekommen k\u00f6nnen. https://t.co/8pW9dPzINt", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/8pW9dPzINt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-kinderarzt-in-usa-raet-zu-impfungen-bei-fuenf-bis-elfjaehrigen-a-7e6e2bb6-e3bd-49d6-9bb9-19e5298c377c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "id": "1455934201853796362", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 22, "like_count": 174, "quote_count": 12}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T16:14:04.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455931291572981766", "text": "Seit es die neue Fluchtroute \u00fcber Belarus gibt, ist die deutsch-polnische Grenze zum Migrations-Hotspot geworden. Die Bundespolizei geht dort auch gegen selbst ernannte Grenzsch\u00fctzer vor. Ein Film von SPIEGEL TV-Film. https://t.co/fSm20dbEOE", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/fSm20dbEOE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ueber-belarus-in-den-westen-polizeieinsatz-an-der-deutsch-polnischen-grenze-spiegel-tv-a-4bed298c-c20d-4049-a4c1-413f1416f5f5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1455931291572981766", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:57:34.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750503620610", "name": "Borussia Dortmund vs Ajax"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774444234051584", "name": "Dusan Tadic"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "827104267047571457", "name": "AFC Ajax"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774444234051584", "name": "Dusan Tadic"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455927139287527425", "text": "Nie verletzt, nie gefehlt - Dusan Tadic ist der Dreh- und Angelpunkt beim heutigen BVB-Gegner Ajax Amsterdam. Und das, obwohl der 32-J\u00e4hrige eine f\u00fcr Ajax-Verh\u00e4ltnisse vollkommen untypische Karriere hingelegt hat. https://t.co/S1qgCVCc7z", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/S1qgCVCc7z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dusan-tadic-bei-ajax-amsterdam-der-mann-der-immer-spielt-obwohl-er-eigentlich-nicht-zu-dem-klub-passt-a-bbbcfadd-4cfd-424b-9494-d84186b935ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455927149303529472/qXOjfW8w?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455927149303529472/qXOjfW8w?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dusan Tadic bei Ajax Amsterdam: Der Mann, der immer spielt, obwohl er eigentlich nicht zu dem Klub passt", "description": "Nie verletzt, nie gefehlt - Dusan Tadic ist der Dreh- und Angelpunkt beim heutigen BVB-Gegner Ajax Amsterdam. Und das, obwohl der 32-J\u00e4hrige eine f\u00fcr Ajax-Verh\u00e4ltnisse vollkommen untypische Karriere hingelegt hat.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dusan-tadic-bei-ajax-amsterdam-der-mann-der-immer-spielt-obwohl-er-eigentlich-nicht-zu-dem-klub-passt-a-bbbcfadd-4cfd-424b-9494-d84186b935ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "id": "1455927139287527425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:36:19.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455921790983802891", "text": "RT @Peter_Ahrens: Uns Uwe. Mein Text dazu. https://t.co/u113lREOsY", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455921373789007880"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/u113lREOsY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/uwe-seeler-wird-85-jeder-wollte-so-sein-wie-er-a-4ac05b88-f70b-4969-a35d-cb81f52defe5", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}]}, "id": "1455921790983802891", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "SquidGame"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Lb8NTNqof6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/squid-game-diese-serie-ist-kunst-und-kein-sadistischer-hype-a-9f3a43d0-97c1-4218-bc7f-7714f6983ebd", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/squi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:34:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455921231329472515", "text": "\u00bbAuf den Schulh\u00f6fen der Republik spielen Kinder Szenen aus der brutalen Serie \u00bb#SquidGame\u00ab nach. Erste Rufe nach einer Indizierung werden laut. Das w\u00e4re der falsche Weg und w\u00fcrde das eigentliche Problem nicht l\u00f6sen\u00ab, kommentiert Oliver Kaever. https://t.co/Lb8NTNqof6", "author_id": "2834511", "id": "1455921231329472515", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 41, "like_count": 73, "quote_count": 11}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:33:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455920971253092360", "text": "Uwe Seeler wird 85, der NDR hat ihm zu diesem Anlass ein einf\u00fchlsames Portr\u00e4t gewidmet. Ein Film, der zeigt, wie besonders er als Fu\u00dfballer war \u2013 und wie besonders der Mensch ist. https://t.co/pGJ9pQuhzb", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/pGJ9pQuhzb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/uwe-seeler-wird-85-jeder-wollte-so-sein-wie-er-a-4ac05b88-f70b-4969-a35d-cb81f52defe5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455920971253092360", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:06:58.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455914404600598541", "text": "\u00bbWenn Regierende irrationale \u00c4ngste zur Basis ihrer Entscheidungen machen, kann aus grobem Unfug eine gef\u00e4hrliche Realit\u00e4t werden. So etwa in Krefeld, wo die Maskenpflicht bei Kindern abgeschafft wurde\u00ab, schreibt @saschalobo in seiner Kolumne. \nhttps://t.co/NrBPD0hGA8", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/NrBPD0hGA8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/sascha-lobo-ueber-quatschargumente-die-falschistische-gefahr-a-297d94d7-a36b-4d39-ae4b-985437420a11", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "saschalobo", "id": "5876652"}]}, "id": "1455914404600598541", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 112, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T15:00:35.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455912799813525515", "text": "Drei Parteien suchen vier oder f\u00fcnf neue Chefs. Was macht eigentlich diese Ampel? Und: Auch 18,6 Prozent k\u00f6nnen f\u00fcr ein Direktmandat reichen. Das ist die Lage im Superwahljahr. https://t.co/sqYm7M5hS0", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/sqYm7M5hS0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-lage-superwahljahr-2021-willkommen-auf-dem-chef-karussell-a-dbefb4d8-af34-4cf7-9f84-928dbd9cf6d7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1455912799813525515", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T14:15:45.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455901517945389065", "text": "Die Situation in bayerischen Krankenh\u00e4usern sei \u00bbsehr, sehr besorgniserregend\u00ab, sagt Ministerpr\u00e4sident S\u00f6der und k\u00fcndigt \u2013 je nach Auslastung der Intensivstationen oder Inzidenz in Hotspots \u2013 Versch\u00e4rfungen f\u00fcr Ungeimpfte an. https://t.co/TzEmGXu2MO", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TzEmGXu2MO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-zu-corona-massnahmen-wer-die-freiheit-liebt-sollte-sich-impfen-lassen-a-9c67747a-e605-4477-ae99-b64ea22d474c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1455901517945389065", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 55, "like_count": 58, "quote_count": 8}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T14:08:05.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455899587336564744", "text": "Der Staat f\u00f6rdert E-Autos mit hohen Summen \u2013 manche Experten sehen das kritisch. In Berlin ringen SPD, Gr\u00fcne und FDP um neue Vorschl\u00e4ge zur Zukunft der Elektromobilit\u00e4t. Gef\u00e4hrden sie den Boom des sauberen Antriebs? https://t.co/xPBB9KV1PH", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xPBB9KV1PH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-spd-gruene-und-fdp-verhandeln-ueber-subventionen-welche-sind-sinnvoll-a-d1538e17-d644-43d2-8f1f-0f435f1a315b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/elektroau\u2026"}]}, "id": "1455899587336564744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:38:33.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455892156002959363", "text": "Viele Firmen leiden noch immer unter den Folgen von Corona. Der staatlichen F\u00f6rderbank KfW, die ihnen helfen soll, geht es dagegen wieder prima. Der neue Chef spricht von einem \u00bbau\u00dfergew\u00f6hnlich\u00ab guten Ergebnis. https://t.co/KVjFDuGUW2", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KVjFDuGUW2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/kfw-meldet-milliardengewinn-a-b9b4c3c9-2b4e-49bb-89ed-b1b5001936c4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "id": "1455892156002959363", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:30:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455890014974275584", "text": "Immer mehr Filmschaffende fordern ein Umdenken, was den Einsatz von echten Schusswaffen an Drehorten betrifft, das sei zu gef\u00e4hrlich. Namhafte Kameraleute sagen nun: ohne uns. https://t.co/TyxTLYEyEt", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/TyxTLYEyEt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tod-von-halyna-hutchins-forderungen-nach-schusswaffen-verbot-an-us-filmsets-werden-lauter-a-7b95beda-1c46-415f-8eaa-d462c11e31fc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tod-von\u2026"}]}, "id": "1455890014974275584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:00:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10001466882", "name": "MLB Baseball", "description": "All the latest action from Major League Baseball."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304618", "name": "MLB Baseball"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1397588970834337795", "name": "MLB World Series"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1442936041720016900", "name": "Braves at Astros"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "769194399720812544", "name": "Brian Snitker"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "769193663230468096", "name": "Baseball"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "769193720511987712", "name": "Atlanta Braves"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "769193602169704448", "name": "MLB"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "769194399720812544", "name": "Brian Snitker"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455882476778180611", "text": "45 Jahre widmete Brian Snitker seinem Baseballteam, den Atlanta Braves. Vom Profiteam wurde der Trainer mehrfach degradiert. Nun hat er die World Series gewonnen, gegen jede Wahrscheinlichkeit - und gegen seinen Sohn. https://t.co/6XegtHX2jq", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XegtHX2jq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/atlanta-braves-gewinnen-die-world-series-portraet-von-trainer-brian-snitker-a-36eba6a1-0d28-488f-b962-037b7a3214ac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/atlanta-\u2026"}]}, "id": "1455882476778180611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T13:00:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455882465797566471", "text": "Joachim L\u00f6w trat im Sommer nach 15 Jahren als Bundestrainer zur\u00fcck. Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier hat ihn nun bei einem Mittagessen auf Schloss Bellevue gew\u00fcrdigt. https://t.co/iISiwmM20w", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/iISiwmM20w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundespraesident-frank-walter-steinmeier-ehrt-ex-bundestrainer-joachim-loew-ein-erneuerer-und-visionaer-a-02abc28f-86c2-424c-8b2a-21ef067bc783?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455882465797566471", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 14, "tag": "Otto"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6L2u7feGYL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/otto-versand-gendersternchen-sorgt-fuer-aufregung-a-05a1af16-4e28-4c37-ba6d-2005c9d8f5a3", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T12:49:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455879802880151555", "text": "Darf der #Otto-Konzern \u00bbKolleg*innen\u00ab schreiben? Auf Twitter wird \u00fcber einen aktuellen Post des Versandh\u00e4ndlers in gendersensibler Sprache gestritten. Einen Boykottaufruf kontert Otto souver\u00e4n. https://t.co/6L2u7feGYL", "author_id": "2834511", "id": "1455879802880151555", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 126, "like_count": 90, "quote_count": 7}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T12:48:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455879447962263556", "text": "Weil sich die Arktis stark erw\u00e4rmt, verirren sich die dort heimischen Walrosse immer wieder in s\u00fcdliche Gew\u00e4sser. In Holland ist nun ein Walross auf einem Milit\u00e4r-U-Boot entdeckt worden. https://t.co/xc2NR3Apkn", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xc2NR3Apkn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/walross-schlaeft-auf-niederlaendischem-u-boot-ein-a-beb6768c-6745-468a-90c2-336ffecef21b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "id": "1455879447962263556", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 80, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:51:16.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455865156479733761", "text": "Der Bund will die von den wirtschaftlichen Folgen des Kohleausstiegs besonders betroffenen Regionen mit Milliarden unterst\u00fctzen. In den Revieren sind erste Projekte gestartet, sie profitieren unterschiedlich.\nhttps://t.co/PXSGDQdZkc", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/PXSGDQdZkc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/kohleausstieg-erste-projekte-mit-bundeshilfen-in-revieren-gestartet-a-edfc81cc-4a60-47fb-96a3-9067352d28b4", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "id": "1455865156479733761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 128, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/82QWZ9AQcr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/harald-christ-fdp-schatzmeister-haelt-ampel-koalition-fuer-ein-langfristiges-projekt-a-6a856a66-bfdd-43d5-883e-d5f9bfb74eae", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "harald_christ", "id": "1232642085557358592"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:45:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455863589772869632", "text": "Mehr als 30 Jahre war @harald_christ in der SPD. In den Ampel-Sondierungen trifft er auf seine Ex-Genossen. Nun spricht der #FDP-Politiker bei SPIEGEL+ \u00fcber das neue Koalitionsprojekt, sein Verh\u00e4ltnis zu Christian Lindner \u2013 und Olaf Scholz. https://t.co/82QWZ9AQcr", "author_id": "2834511", "id": "1455863589772869632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:29:39.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455859717323075588", "text": "Er nennt sich \u00bbdas Gesicht der neuen Demokratischen Partei\u00ab: Der Schwarze Eric Adams wird New Yorks n\u00e4chster B\u00fcrgermeister. Nun muss er die Metropole aus der Krise f\u00fchren \u2013 eine kaum l\u00f6sbare Aufgabe. (S+) https://t.co/fj5GmQ6iFI", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/fj5GmQ6iFI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/new-york-city-eric-adams-zum-neuen-buergermeister-gewaehlt-wer-ist-der-mann-a-b7c7f06a-3fc8-42d6-b191-bb526a31d5c7", "display_url": "spiegel.de/ausland/new-yo\u2026"}]}, "id": "1455859717323075588", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/GWvbnU94Gc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-us-gesundheitsbehoerde-empfiehlt-impfungen-fuer-fuenf-bis-elfjaehrige-a-957f70e7-22a6-443c-89c1-77ea03122e28", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:43:16.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455848041748082691", "text": "In Deutschland werden wegen der angespannten Coronalage Rufe nach einer Bund-L\u00e4nder-Schalte lauter. W\u00e4hrend hierzulande die Debatte \u00fcber die Booster-Impfungen anh\u00e4lt, impfen die USA nun auch Kinder ab f\u00fcnf. Der #Corona-\u00dcberblick: https://t.co/GWvbnU94Gc", "author_id": "2834511", "id": "1455848041748082691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:38:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455846730814001154", "text": "Immer mehr alte Menschen erkranken schwer an Covid 19 \u2013 trotz zweimaliger Impfung. Wie kritisch ist die Coronalage gerade, und wie geht es mit den Drittimpfungen voran? Hier der Livestream. https://t.co/ipzQ7VI1y0", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ipzQ7VI1y0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/jens-spahn-und-rki-chef-wieler-ueber-booster-coronaimpfungen-a-6ff91b81-87f7-4cdd-a85f-5c39902743c6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/jen\u2026"}]}, "id": "1455846730814001154", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:27:22.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455844043129245699", "text": "Im September soll ein M\u00e4dchen im Hamburger Stadtpark von mehreren Jugendlichen vergewaltigt worden sein. Filmten die Verd\u00e4chtigen die Tat mit ihren Handys? https://t.co/rMa3JDuuf2", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/rMa3JDuuf2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/hamburg-mutmassliche-gruppenvergewaltigung-einer-15-jaehrigen-ermittlungen-gegen-zwoelf-tatverdaechtige-a-45d0284a-4656-4d24-9a15-732823b0af00?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/hambu\u2026"}]}, "id": "1455844043129245699", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 34, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:24:05.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455843215299383308", "text": "Vermieter sollen die H\u00e4lfte des CO\u2082-Preises f\u00fcr Energie zahlen: Einige Bundesl\u00e4nder fordern diese urspr\u00fcnglich geplante Regelung. Damit bliebe bestimmten Mietern sogar mehr Geld als vor Einf\u00fchrung der Abgabe. https://t.co/6zzlie0nWd", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/6zzlie0nWd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/co-abgabe-so-stark-wuerden-mieter-durch-die-vermieter-beteiligung-entlastet-a-2b7f854b-472b-444c-ab4d-8d5e72fd5a11?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "id": "1455843215299383308", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 31, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:59:02.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455836913487818753", "text": "RT @beimwort: Umfrage, wen die Deutschen f\u00fcr ministrabel halten - ist nat\u00fcrlich eine diffuse Mischung aus Bekanntheit, Grundhaltung, vagem\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455834858647920648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "id": "1455836913487818753", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:26:29.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455828718077763584", "text": "Am 4. November 2011 \u00fcberfallen zwei M\u00e4nner eine Sparkasse in Eisenach, wenig sp\u00e4ter liegen sie tot in einem Wohnmobil. Die Enttarnung des \u00bbNationalsozialistischen Untergrunds\u00ab wirft noch immer Fragen auf. (S+) https://t.co/1GVeyU0TUc", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/1GVeyU0TUc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nationalsozialistischer-untergrund-die-letzten-stunden-des-nsu-und-was-bis-heute-ungeklaert-ist-a-933a2f9f-7497-4815-a6a9-ab8d9ea4c8a0", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "id": "1455828718077763584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:15:07.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1266467007987253248", "name": "George Floyd"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455825860494118914", "text": "Im Mai 2020 wurde der Afroamerikaner George Floyd bei einem brutalen Polizeieinsatz in Minneapolis get\u00f6tet. Eine Neuaufstellung der Beh\u00f6rde soll es nach dem Willen der W\u00e4hler jedoch nicht geben. https://t.co/cIlhTNnxCd", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/cIlhTNnxCd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/george-floyd-buerger-in-minneapolis-stimmen-gegen-aufloesung-von-polizeibehoerde-a-4755d590-f4cd-4dd5-80a9-518cf246d64c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/georg\u2026"}]}, "id": "1455825860494118914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:15:05.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455825852566884356", "text": "Marihuana, Kokain, LSD, Amphetamin, Ecstasy: Im Sauerland hat die Polizei bei 30 Hausdurchsuchungen Drogen im Wert von rund 100.000 Euro konfisziert. 19 Tatverd\u00e4chtige wurden festgenommen. https://t.co/AI2hmS13cx", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/AI2hmS13cx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/nordrhein-westfalen-polizei-beschlagnahmt-drogen-und-waffen-a-e3824ee3-f9a3-4b53-aff0-63d7331a746e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/nordr\u2026"}]}, "id": "1455825852566884356", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 33, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1455824028808187912"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "SPAM"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OwLHNdf2Xk", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1455824147922264069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OwLHNdf2Xk"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:08:19.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455824147922264069", "text": "Rot steht aber nicht jedem. #SPAM https://t.co/OwLHNdf2Xk", "author_id": "2834511", "id": "1455824147922264069", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 289, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:57:05.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455821319455395841", "text": "Bei der Attacke auf ein Krankenhaus in Afghanistan ist laut Taliban-Angaben auch ein Anf\u00fchrer der Spezialeinheit Badri 313 get\u00f6tet worden. Der \u00bbIslamische Staat\u00ab hat sich zu dem Angriff bekannt. https://t.co/X0eWD31PBS", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/X0eWD31PBS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/anschlag-auf-krankenhaus-in-kabul-ranghoher-taliban-kommandeur-getoetet-a-b5640460-11e5-4264-8861-4634a730a5cd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/anschl\u2026"}]}, "id": "1455821319455395841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 204, "tag": "cop26"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/sdKa3qMakx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-das-sind-die-schmutzigen-deals-auf-kosten-des-klimas-a-1631361f-2a81-4d66-8742-24e494112881", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:54:44.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455820728473903107", "text": "Wenn \u00d6lfirmen im Kongo B\u00e4ume pflanzen, klingt das nach Umweltschutz. Doch oft ist das pures Greenwashing. In Glasgow sollen nun strenge Regeln f\u00fcr diese Gesch\u00e4fte vereinbart werden. Ob das gelingt? #cop26 (S+) https://t.co/sdKa3qMakx", "author_id": "2834511", "id": "1455820728473903107", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:24:52.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455813212667056130", "text": "Die Gouverneurswahl in Virginia galt als nationales Stimmungsbarometer. Der Sieg des Republikaners Glenn Youngkin ist eine Ohrfeige f\u00fcr Pr\u00e4sident Joe Biden. Donald Trump freut sich \u2013 doch wom\u00f6glich zu fr\u00fch. (S+) https://t.co/SHQBtdGDCi", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/SHQBtdGDCi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/gouverneurswahl-in-virginia-referendum-ueber-trump-und-biden-a-86eda184-10ec-4976-90b4-f97890408ba1", "display_url": "spiegel.de/ausland/gouver\u2026"}]}, "id": "1455813212667056130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T07:13:18.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455795204129230851", "text": "Die Erderw\u00e4rmung ver\u00e4ndert alles, auch das politische System. H\u00f6chste Zeit f\u00fcr ein neues Verst\u00e4ndnis von Demokratie, sagt unser Autor @beimwort. (S+)  https://t.co/NLd9eKZ3F5", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/NLd9eKZ3F5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/uno-klimakonferenz-wir-werden-das-klima-retten-und-die-demokratie-oder-keins-von-beiden-a-1d2a9a63-7d92-40ce-90d9-fd5a18f1d4a6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 143, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "id": "1455795204129230851", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T06:22:28.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455782409065177090", "text": "Der WDR hat eine Anstellung der Journalistin Nemi El-Hassan endg\u00fcltig ausgeschlossen. Zuvor hatte die Moderatorin deutliche Kritik an dem Sender ge\u00e4u\u00dfert \u2013 und auf ein Recht zu Israel-Kritik bestanden. https://t.co/FcV0wdgEMv", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/FcV0wdgEMv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/wdr-entscheidet-sich-gegen-zusammenarbeit-mit-el-hassan-a-2ae3d41b-6477-4ac2-9801-6a30326bdf24", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/wdr-\u2026"}]}, "id": "1455782409065177090", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 62, "like_count": 97, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "Booster"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hu1DbkTlZH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-streit-um-die-booster-impfung-10-jahre-nsu-erfolg-beim-klimagipfel-a-a6ee20b0-da8c-440f-97d4-8be0cf4fb34f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T06:07:35.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455778666831548417", "text": "Gesundheitsminister, \u00c4rzte und L\u00e4nder streiten \u00fcber #Booster-Impfungen. Die #COP26 in Glasgow meldet ersten Erfolg. Und vor zehn Jahren enttarnte sich der NSU \u2013 das ist die Lage am Mittwoch, heute von @MartinKnobbe. https://t.co/hu1DbkTlZH", "author_id": "2834511", "id": "1455778666831548417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T22:01:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455656226445045766", "text": "San\u00e9 direkt, Gnabry mit der Hacke, Lewandowski dreifach: Die Bayernfans konnten sich \u00fcber Traumtore und den Einzug ins Achtelfinale freuen. Doch es gab auch einen verschossenen Elfmeter gegen Lissabon. https://t.co/VeLRiVEK0O", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/VeLRiVEK0O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-bayern-muenchen-im-achtelfinale-dank-drei-toren-von-robert-lewandowski-a-c9819806-e2c6-4c25-900f-ca00370379da?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455656226445045766", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:53:04.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455639117388075012", "text": "Der Talkshow-Dauergast und Bestsellerautor Precht ist intellektuell abgest\u00fcrzt und schwadroniert nun beim Coronathema auf \u00bbQuerdenker\u00ab-Niveau. Weil viele Menschen ihn f\u00fcr klug halten, ist das eine Gefahr. https://t.co/MJYheJC1RJ", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/MJYheJC1RJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/richard-david-precht-krude-thesen-von-bestsellerautor-wer-ist-dr-wirrkopf-a-41842cd8-1824-41b9-93fe-ddd05df4b9ab?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465272141784530945/J6w6zj4L?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465272141784530945/J6w6zj4L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Richard David Precht: Krude Thesen von Bestsellerautor \u2013 wer ist Dr. Wirrkopf?", "description": "Der Talkshow-Dauergast und Bestsellerautor Precht ist intellektuell abgest\u00fcrzt und schwadroniert nun beim Coronathema auf \u00bbQuerdenker\u00ab-Niveau. Weil viele Menschen ihn f\u00fcr klug halten, ist das eine Gefahr.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/richard-david-precht-krude-thesen-von-bestsellerautor-wer-ist-dr-wirrkopf-a-41842cd8-1824-41b9-93fe-ddd05df4b9ab?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "id": "1455639117388075012", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 554, "like_count": 1563, "quote_count": 100}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:44:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1051477749716537344", "name": "Thierry Henry"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1253592322035429376", "name": "Henry Ruggs III"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1253592322035429376", "name": "Henry Ruggs III"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1051477749716537344", "name": "Thierry Henry"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455636858541527041", "text": "Laut Polizei zeigte Henry Ruggs \u00bbZeichen einer Beeintr\u00e4chtigung\u00ab: Der US-Football-Star ist an einem t\u00f6dlichen Unfall beteiligt gewesen. Eines der Fahrzeuge fing Feuer. https://t.co/xVBWSpp3Wa", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/xVBWSpp3Wa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/henry-ruggs-iii-football-profi-in-las-vegas-in-autounfall-verwickelt-ein-toter-a-c3c60779-f910-4a9e-838f-6cd09d9e4fa2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "id": "1455636858541527041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:30:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774785230987264", "name": "Antonio Conte"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239709515778", "name": "Tottenham Hotspur"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774785230987264", "name": "Antonio Conte"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455633311137615874", "text": "Im Sommer hatte Erfolgstrainer Antonio Conte den Job bei Tottenham Hotspur abgelehnt, nun beerbt er den geschassten Nuno Espirito Santo. Ein Coup f\u00fcr die Londoner \u2013 aber einer mit Konfliktpotenzial. (S+) https://t.co/ECvOoedSA7", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ECvOoedSA7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/tottenham-hotspur-verpflichtet-trainer-antonio-conte-im-zweiten-versuch-a-5cdc3951-5533-4cba-8131-14ca35a58063", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455633311137615874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:15:00.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455629535823626245", "text": "Einige Staaten treiben die Energiewende voran \u2013 aber auf der Klimakonferenz sind unter den Regierungschefs auch Klimaleugner, Kohlefans und \u00d6lscheichs. Von Fossil-Fans und gr\u00fcnen Pionieren: der \u00dcberblick.\n(S+) https://t.co/FjAiq7yMSY", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/FjAiq7yMSY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-das-sind-die-suender-und-musterschueler-der-klimapolitik-a-ad06bed0-2bb3-4523-90b4-9b16b1588bbb", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "id": "1455629535823626245", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:00:01.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455625766306205704", "text": "Er sa\u00df 16 Jahre lang in Haft, wurde danach Schriftsteller: Yassin al-Haj Saleh verk\u00f6rpert die Tragik des syrischen B\u00fcrgerkriegs. Allen Niederlagen zum Trotz k\u00e4mpft er weiter. Was bleibt von der Revolution? (S+) https://t.co/KjUufu2CTh", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KjUufu2CTh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-yassin-al-haj-saleh-ueber-das-scheitern-der-revolution-war-es-das-wert-a-2c66ac95-d0f5-408f-bdb0-27e8f3c327b8", "display_url": "spiegel.de/ausland/syrien\u2026"}]}, "id": "1455625766306205704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:45:00.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455621986491719682", "text": "Die Erderw\u00e4rmung ver\u00e4ndert alles, auch das politische System. H\u00f6chste Zeit f\u00fcr ein neues Verst\u00e4ndnis von Demokratie. (S+) https://t.co/NLd9eKZ3F5", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NLd9eKZ3F5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/uno-klimakonferenz-wir-werden-das-klima-retten-und-die-demokratie-oder-keins-von-beiden-a-1d2a9a63-7d92-40ce-90d9-fd5a18f1d4a6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "id": "1455621986491719682", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 51, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:38:00.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455620224359743488", "text": "Psychosomatische Krankheiten entwickeln sich oft erst in der zweiten H\u00e4lfte des Lebens. Therapeutin Hanne Seemann erkl\u00e4rt die Warnsignale des K\u00f6rpers \u2013 und was gegen die Leiden der Seele helfen kann. (S+) https://t.co/H9S0W2LqkJ", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/H9S0W2LqkJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/psychosomatische-erkrankungen-die-seele-meldet-sich-wenn-wir-unser-leben-verfehlen-a-cea05474-0002-0001-0000-000179750324", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ps\u2026"}]}, "id": "1455620224359743488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:24:33.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455616839212421129", "text": "\u00bbIch bin Pal\u00e4stinenserin, ob das der deutschen \u00d6ffentlichkeit genehm ist oder nicht\u00ab: Nach Antisemitismusvorw\u00fcrfen wurde Nemi El-Hassan nicht zur Quarks-Moderatorin. Nun bezieht sie Stellung \u2013 und kritisiert den WDR. https://t.co/Vaksi87BRg", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Vaksi87BRg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/el-hassan-besteht-auf-recht-zu-israel-kritik-a-2307f60d-5ed8-42c2-912d-4eb0ad101713?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/el-hass\u2026"}]}, "id": "1455616839212421129", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 244, "like_count": 188, "quote_count": 33}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:05:00.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455611919797297158", "text": "Die niedergelassenen \u00c4rzte k\u00f6nnen die Drittimpfungen stemmen, sagt Armin Beck. Im Gespr\u00e4ch bei SPIEGEL+ erkl\u00e4rt der Vertreter des Deutschen Haus\u00e4rzteverbands, warum er sich \u00fcber Jens Spahns Aussage zur Auffrischimpfung ge\u00e4rgert hat. \nhttps://t.co/Y3kphkqs6J", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Y3kphkqs6J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-auffrischimpfungen-beim-hausarzt-diese-dinosaurier-impfzentren-braucht-man-nicht-mehr-a-f437c7ab-c0f9-46be-a2c1-8aa909dbd443", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "id": "1455611919797297158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "AttilaHildmann"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/LwMhE93HOV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/attila-hildmann-wie-der-spiegel-recherchiert-hat-a-cf1ce380-e1e3-490c-9411-37e21a4ff4fe", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/attil\u2026"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 152, "username": "m_hoppenstedt", "id": "50692584"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T18:27:29.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455602480834912262", "text": "Wann hat sich #AttilaHildmann so radikalisiert? Warum gab er SPIEGEL TV ein Interview? Und wie kam der SPIEGEL an die Dokumente? Co-Autor @m_hoppenstedt  beantwortet Fragen zur Recherche. (S+) https://t.co/LwMhE93HOV", "author_id": "2834511", "id": "1455602480834912262", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:58:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455595073702293507", "text": "Die ewige Stadt hat ein schier ewiges Problem: Roms M\u00fclltonnen quellen \u00fcber. Der neue B\u00fcrgermeister hat nun einen Plan mit vier Punkten vorgestellt. https://t.co/gX3Z8ih0kx", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/gX3Z8ih0kx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/rom-will-sich-rausputzen-buergermeister-roberto-gualtieri-geht-muellproblem-an-a-507a3e24-2c14-4c14-9e1c-871fab9a5f63?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "id": "1455595073702293507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:49:34.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455592935160827907", "text": "Das gesamte Lebensmittel-Imperium der Familie Oetker wird zerschlagen, die Erben gehen k\u00fcnftig getrennte Wege. Wer was bekommt \u2013 der \u00dcberblick. https://t.co/tLAaFA22st", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/tLAaFA22st", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/oetker-familienkonzern-wird-nach-streit-aufgeteilt-a-316e9739-2d88-4ac4-8b17-dbabe9453d7b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "id": "1455592935160827907", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 24, "like_count": 48, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:40:33.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774785230987264", "name": "Antonio Conte"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239709515778", "name": "Tottenham Hotspur"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774785230987264", "name": "Antonio Conte"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455590668408012810", "text": "Im Sommer hatte Erfolgstrainer Antonio Conte den Job bei Tottenham Hotspur abgelehnt, nun beerbt er den geschassten Nuno Espirito Santo. Ein Coup f\u00fcr die Londoner \u2013 aber einer mit Konfliktpotenzial. https://t.co/9zQ84CbwlR", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/9zQ84CbwlR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/tottenham-hotspur-verpflichtet-trainer-antonio-conte-im-zweiten-versuch-a-5cdc3951-5533-4cba-8131-14ca35a58063?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455590668408012810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:19:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1337490298323128320", "name": "Eternals", "description": "Releases on November 5, 2021."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976360337661952", "name": "Action & adventure films", "description": "Action and adventure"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856977093191647233", "name": "Sci-fi & fantasy films", "description": "Sci-fi and fantasy"}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1002576732971384832", "name": "Marvel Universe", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976360337661952", "name": "Action & adventure films", "description": "Action and adventure"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856977093191647233", "name": "Sci-fi & fantasy films", "description": "Sci-fi and fantasy"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455585268707201028", "text": "Zehn Ewige retten die Welt, stellen Bibel, Darwin und antike G\u00f6tter infrage \u2013 und setzen lauter Frauen und People of Colour ins Recht: Im Marvel-Neustart \u00bbEternals\u00ab ist vieles anders als zuvor. Macht das noch Spa\u00df? https://t.co/cTGWGfgqAW", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/cTGWGfgqAW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/eternals-mit-angelina-jolie-zehn-ewige-retten-die-welt-filmkritik-a-9df83cf4-8084-4c14-854d-fbf66b646d37?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/et\u2026"}]}, "id": "1455585268707201028", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:19:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455585243696558081", "text": "Kurz nach der t\u00f6dlichen Trag\u00f6die am Filmset von \u00bbRust\u00ab zeigen sich Alec Baldwin und seine Familie auf Instagram in Halloween-Kost\u00fcmierung. Ist das niedlich oder piet\u00e4tlos? Eine Social-Media-Kritik. (S+) https://t.co/5DsfwyTm9J", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5DsfwyTm9J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/alec-baldwin-veroeffentlicht-halloween-fotos-der-ich-poste-das-mal-fix-reflex-a-44b1bbf4-b5ee-454a-872e-7e9c4605aff0", "display_url": "spiegel.de/kultur/alec-ba\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455546131027570695/jHf_m6qc?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455546131027570695/jHf_m6qc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alec Baldwin ver\u00f6ffentlicht Halloween-Fotos: Der Ich-poste-das-mal-fix-Reflex", "description": "Kurz nach der t\u00f6dlichen Trag\u00f6die am Filmset von \u00bbRust\u00ab zeigen sich Alec Baldwin und seine Familie auf Instagram in Halloween-Kost\u00fcmierung. Ist das niedlich oder piet\u00e4tlos?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/alec-baldwin-veroeffentlicht-halloween-fotos-der-ich-poste-das-mal-fix-reflex-a-44b1bbf4-b5ee-454a-872e-7e9c4605aff0"}]}, "id": "1455585243696558081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:18:23.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455585091028201476", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Rentnerinnen und Rentner in Deutschland k\u00f6nnen sich im kommenden Jahr auf deutlich h\u00f6here Bez\u00fcge einstellen, berichtet die\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455585061642854403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "id": "1455585091028201476", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:16:42.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455584665876770829", "text": "RT @marga_owski: Die Debattenkultur ist vergifteter und verrohter denn je, dar\u00fcber sind sich viele verd\u00e4chtig einig: Ich w\u00fcrde ja gern auf\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455584190095892491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}]}, "id": "1455584665876770829", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:08:36.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455582625683419140", "text": "\u00bbDie \u00f6ffentliche Diskussion gilt als vergiftet, verroht, alle sind immer gleich emp\u00f6rt \u2013 und fr\u00fcher war das angeblich nicht so. Ja klar, aber sind das nicht auch Diagnosen, hinter denen man sich sehr gut verstecken kann?\u00ab, schreibt @marga_owski. https://t.co/BqYOkELgJF", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/BqYOkELgJF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/margarete-stokowski-ueber-debattenkultur-schlimm-oder-a-ffd085e6-f10d-4c1b-b86f-c65ebdf50aa5", "display_url": "spiegel.de/kultur/margare\u2026"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 244, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}]}, "id": "1455582625683419140", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 85, "tag": "CDU"}, {"start": 90, "end": 94, "tag": "SPD"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "Klimakonferenz"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Cyxj4c4JdQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wird-saskia-esken-ministerin-wann-kommt-die-corona-impfung-fuer-kinder-a-5d8b2516-66e5-44a4-8666-d1a2583fe300", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:00:20.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455580546403287040", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von @otrenkamp geht es heute um die Vorsitzendensuche der #CDU und #SPD, die Frage nach Optimismus bei der #Klimakonferenz und die Reihenfolge bei den Corona-Impfungen: https://t.co/Cyxj4c4JdQ", "author_id": "2834511", "id": "1455580546403287040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:30:01.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455572916301533185", "text": "Ein Schritt mit Signalwirkung: Fast 100 Staaten sind einem neuen Methan-Pakt der USA und der EU beigetreten. Reicht die Initiative aus, um das 1,5-Grad-Limit zu retten?\n(S+) https://t.co/WbHq5obc2C", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WbHq5obc2C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-in-glasgow-der-methan-pakt-ist-der-erste-durchbruch-von-glasgow-a-682c92b6-66c7-4a0d-9851-2987a96de320", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "id": "1455572916301533185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:17:33.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455569782028189696", "text": "Nach dem geplatzten U-Boot-Abkommen zwischen Frankreich und Australien wird eine SMS publik, die Frankreichs Pr\u00e4sident Macron angeblich an den australischen Premier geschickt hat. Die Emp\u00f6rung in Paris ist gro\u00df. https://t.co/7q6twNGRD5", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/7q6twNGRD5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/streit-ueber-u-boot-abkommen-sms-heizt-konflikt-zwischen-australien-und-frankreich-an-a-9aa5a277-d2e1-487e-aa76-85a9597edd9c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/streit\u2026"}]}, "id": "1455569782028189696", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:02:07.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455565898417205251", "text": "Die Volksbefreiungsfront von Tigray r\u00fcckt auf die Hauptstadt \u00c4thiopiens vor. Die B\u00fcrger von Addis Abeba sollen in den n\u00e4chsten zwei Tagen Schusswaffen registrieren lassen, um notfalls selbst gegen Rebellen zu k\u00e4mpfen. https://t.co/osyWys9vWq", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/osyWys9vWq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/aethiopische-regierung-ruft-buerger-zu-verteidigung-der-hauptstadt-aus-a-45f0d28f-60d2-4d2e-8c54-0e99c0f54dc8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/aethio\u2026"}]}, "id": "1455565898417205251", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:02:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455565890125062147", "text": "Die steigenden Corona-Zahlen bereiten der scheidenden Bundeskanzlerin Sorge: Im CDU-Vorstand hat sich Angela Merkel \u00fcber weitere Einschr\u00e4nkungen ge\u00e4u\u00dfert \u2013 einen generellen Lockdown aber ausgeschlossen. https://t.co/gABUhybNOw", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/gABUhybNOw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/coronavirus-angela-merkel-warnt-vor-weiteren-einschraenkungen-fuer-ungeimpfte-a-087a6d4b-35cf-4fde-8ec1-304a30b272ec?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}]}, "id": "1455565890125062147", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 44, "like_count": 55, "quote_count": 7}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:02:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "897450989438943232", "name": "Beethoven", "description": "Beethoven"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "897450989438943232", "name": "Beethoven", "description": "Beethoven"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849674563310862337", "name": "Classical music", "description": "Classical"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455565882617331714", "text": "Er galt als einer der gro\u00dfen Interpreten von Beethoven und Chopin \u2013 und weigerte sich doch \u00fcber Jahre, deren Werke auch im Studio aufzunehmen. Jetzt ist Nelson Freire im Alter von 77 Jahren gestorben. https://t.co/sUCgN9tI2w", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sUCgN9tI2w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/nelson-freire-brasilianischer-meisterpianist-im-alter-von-77-jahren-gestorben-a-c9d6cefc-fcb6-4c38-881e-ec2900e4b9e8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/n\u2026"}]}, "id": "1455565882617331714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1455552951041368068"]}, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Precht"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/pxTiZ7heem", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/richard-david-precht-krude-thesen-von-bestsellerautor-wer-ist-dr-wirrkopf-a-41842cd8-1824-41b9-93fe-ddd05df4b9ab", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hFLGnwk40S", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1455553064216190982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hFLGnwk40S"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "MarcoEversHH", "id": "238182754"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:11:08.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455553064216190982", "text": "\u00bbDer Talkshow-Dauergast und Bestsellerautor #Precht ist intellektuell abgest\u00fcrzt und schwadroniert nun beim Coronathema auf Querdenker-Niveau. Weil viele Menschen ihn f\u00fcr klug halten, ist das eine Gefahr\u00ab, schreibt @MarcoEversHH bei SPIEGEL+. \nhttps://t.co/pxTiZ7heem https://t.co/hFLGnwk40S", "author_id": "2834511", "id": "1455553064216190982", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 796, "like_count": 1352, "quote_count": 115}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:52:06.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455548275700813824", "text": "Ein Gemeinschaftsgarten in Freiburg, ein von Jugendlichen gebauter Bikepark und ein H\u00f6rbuchprojekt f\u00fcr Kinder todkranker Eltern: Das sind die Gewinner der diesj\u00e4hrigen Social Design Awards von SPIEGEL WISSEN und Bauhaus. https://t.co/ixjqfXv4bD", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ixjqfXv4bD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/social-design-award-2021-das-sind-die-gewinner-a-bad6f17d-9605-45fe-8550-aa5fe4e276b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/social-de\u2026"}]}, "id": "1455548275700813824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:52:04.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455548267207356426", "text": "Er sa\u00df 16 Jahre lang in Haft, wurde danach Schriftsteller: Yassin al-Haj Saleh verk\u00f6rpert die Tragik des syrischen B\u00fcrgerkriegs. Allen Niederlagen zum Trotz k\u00e4mpft er weiter. Was bleibt von der Revolution? https://t.co/R8xWjdmcXi", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/R8xWjdmcXi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-yassin-al-haj-saleh-ueber-das-scheitern-der-revolution-war-es-das-wert-a-2c66ac95-d0f5-408f-bdb0-27e8f3c327b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/syrien\u2026"}]}, "id": "1455548267207356426", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:43:33.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455546123632975879", "text": "Kurz nach der t\u00f6dlichen Trag\u00f6die am Filmset von \u00bbRust\u00ab zeigen sich Alec Baldwin und seine Familie auf Instagram in Halloween-Kost\u00fcmierung. Ist das niedlich oder piet\u00e4tlos? https://t.co/0G0dgNZQmS", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/0G0dgNZQmS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/alec-baldwin-veroeffentlicht-halloween-fotos-der-ich-poste-das-mal-fix-reflex-a-44b1bbf4-b5ee-454a-872e-7e9c4605aff0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/alec-ba\u2026"}]}, "id": "1455546123632975879", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 70, "like_count": 25, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:38:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507847682", "name": "VfL Wolfsburg vs FC Red Bull Salzburg"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226161972289537", "name": "FC Red Bull Salzburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596656304128", "name": "Beverage"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026339573", "name": "Red Bull"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850449183441960960", "name": "Energy Drinks", "description": "Energy Drinks"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455544727000924160", "text": "Fr\u00fcher Erling Haaland, heute die neue deutsche Sturmhoffnung Karim Adeyemi: Red Bull Salzburg steht f\u00fcr das Entdecken und Entwickeln von sp\u00e4teren Topspieler wie kaum ein anderer Klub. Wie funktioniert das System? (S+) https://t.co/Lk9m2X55SO", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Lk9m2X55SO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-wie-salzburg-die-stars-von-morgen-entwickelt-a-e5673245-851f-4581-aaf9-3ca634c67578", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455544727000924160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:38:00.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455544726807973888", "text": "Der deutsche Urzeitforscher Bernard von Bredow und seine Tochter Loreena wurden in Paraguay erschossen. Wer war der Wissenschaftler und was ist \u00fcber die Ermordung bekannt? (S+) https://t.co/AsyXiXKpmf", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AsyXiXKpmf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bernard-von-bredow-gerichtsmediziner-spricht-hinrichtung-des-urzeitforschers-a-3a01ce5a-f453-453a-be18-c05d3590ddc3", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "id": "1455544726807973888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:32:19.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455543295577296899", "text": "RT @TDoerting: \"Wer ist Dr. Wirrkopf und wenn ja, wie viele wirklich?\" Die Zeile sagt's irgendwie. https://t.co/jx0NapysRy via @derspiegel", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455532483735429126"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jx0NapysRy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/richard-david-precht-krude-thesen-von-bestsellerautor-wer-ist-dr-wirrkopf-a-41842cd8-1824-41b9-93fe-ddd05df4b9ab", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TDoerting", "id": "49615900"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "id": "1455543295577296899", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:32:05.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455543240124416011", "text": "RT @PMaxwill: Das Dilemma: Strenge Regeln bringen wenig (au\u00dfer viel Aufregung), wenn sie so umgesetzt und kontrolliert werden wie bislang d\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455531818602598403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PMaxwill", "id": "2165617577"}]}, "id": "1455543240124416011", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:29:33.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455542602854506508", "text": "Bei Olympia in Tokio hatte die deutsche Athletin Annika Schleu f\u00fcr einen Skandal gesorgt, als sie auf ihr Pferd einschlug. Nun hat der Dachverband des Modernen F\u00fcnfkampfs offenbar reagiert. https://t.co/T5EkpQ46OM", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/T5EkpQ46OM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia-2024-in-paris-reiten-soll-aus-dem-programm-des-modernen-fuenfkampfs-fallen-a-fc599d86-6fe5-4da1-bf3e-3c789a3ae868?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia-\u2026"}]}, "id": "1455542602854506508", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 206, "quote_count": 14}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "SPD"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Esken"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NfpDIEhNXO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saskia-esken-und-die-kuenftige-ampelkoalition-warum-die-spd-chefin-in-der-zwickmuehle-steckt-a-e94b064d-19d3-42cd-8042-311bde32749d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:21:34.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455540590272290819", "text": "Die #SPD sucht einen neuen Vorsitzenden \u2013 mindestens. Denn auch die Zukunft von Co-Chefin Saskia #Esken ist unsicher. Und daran h\u00e4ngen weitere Personalien. Wer jetzt f\u00fcr was gehandelt wird. (S+) https://t.co/NfpDIEhNXO", "author_id": "2834511", "id": "1455540590272290819", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T13:28:33.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507847682", "name": "VfL Wolfsburg vs FC Red Bull Salzburg"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226161972289537", "name": "FC Red Bull Salzburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596656304128", "name": "Beverage"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026339573", "name": "Red Bull"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850449183441960960", "name": "Energy Drinks", "description": "Energy Drinks"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455527248623136768", "text": "Fr\u00fcher Erling Haaland, heute die neue deutsche Sturmhoffnung Karim Adeyemi: Red Bull Salzburg steht f\u00fcr das Entdecken und Entwickeln von sp\u00e4teren Topspielern wie kaum ein anderer Klub. Wie funktioniert das System? https://t.co/lgBMk3uksf", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lgBMk3uksf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-wie-salzburg-die-stars-von-morgen-entwickelt-a-e5673245-851f-4581-aaf9-3ca634c67578?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "id": "1455527248623136768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 82, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T13:25:54.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455526584119660561", "text": "RT @k_stukenberg: Wir haben heute unsere kleine Serie der Klimapioniere zur #COP26 gestartet. Folge 1: Anne Hildago, B\u00fcrgermeisterin von Pa\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454882183777226755"}], "id": "1455526584119660561", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T13:12:33.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455523222053539854", "text": "Angesichts von Ernteausf\u00e4llen und Lockdowns raten chinesische Beh\u00f6rden zum Kauf von Vorr\u00e4ten. Weil das umgehend f\u00fcr Schlangen in den Superm\u00e4rkten sorgte, beschwichtigen Staatsmedien nun. https://t.co/aZGeyfKXyl", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/aZGeyfKXyl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/china-regierung-ruft-bevoelkerung-zur-aufstockung-von-vorraeten-auf-a-8491f3bf-d28d-4f72-8b9c-8f6deaa27b31?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464464516268314626/v2Si3m8a?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464464516268314626/v2Si3m8a?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "China: Regierung ruft Bev\u00f6lkerung zur Aufstockung von Vorr\u00e4ten auf", "description": "Angesichts von Ernteausf\u00e4llen und Lockdowns raten chinesische Beh\u00f6rden zum Kauf von Vorr\u00e4ten. Weil das umgehend f\u00fcr Schlangen in den Superm\u00e4rkten sorgte, beschwichtigen Staatsmedien nun.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/china-regierung-ruft-bevoelkerung-zur-aufstockung-von-vorraeten-auf-a-8491f3bf-d28d-4f72-8b9c-8f6deaa27b31?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "id": "1455523222053539854", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T12:51:03.000Z", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455517813234278408", "text": "Rund 15 Millionen Menschen sollten laut Stiko bis Ende des Jahres eine Booster-Impfung erhalten. Die Haus\u00e4rzte sehen sich f\u00fcr diese Herausforderung ger\u00fcstet \u2013 und fordern mehr R\u00fcckhalt in der Politik. https://t.co/pK3fPadAgv", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pK3fPadAgv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-booster-impfungen-hausaerzte-zweifeln-an-sinn-von-booster-impfungen-fuer-alle-a-26c101ac-62fc-4502-a25a-3a2a4937f9a2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "id": "1455517813234278408", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T12:13:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597474263040", "name": "Energy"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596723412992", "name": "Gas/Oil"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026377952", "name": "BP"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455508249948479492", "text": "Von der steigenden Nachfrage an \u00d6l profitiert auch der britische Branchenriese BP. Rote Zahlen schreibt der Konzern hingegen mit Gas. https://t.co/6VA94neBuc", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6VA94neBuc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bp-oelkonzern-macht-fast-drei-milliarden-euro-gewinn-a-c0f882e3-1129-4352-9158-5dec24b279ef?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455505990984421389/GzrcSgkE?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455505990984421389/GzrcSgkE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00d6lkonzern BP macht fast drei Milliarden Euro Gewinn", "description": "Von der steigenden Nachfrage an \u00d6l profitiert auch der britische Branchenriese BP. Rote Zahlen schreibt der Konzern hingegen mit Gas.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bp-oelkonzern-macht-fast-drei-milliarden-euro-gewinn-a-c0f882e3-1129-4352-9158-5dec24b279ef?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "id": "1455508249948479492", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T11:49:21.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455502285337939969", "text": "RT @hagenkev: Die CDU will mit ihrem Parteitag bis Ende Januar warten. Nach @derspiegel -Infos hat sich das Pr\u00e4sidium auf einen Termin am 2\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455501460494508038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hagenkev", "id": "1374181837"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "id": "1455502285337939969", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T11:40:49.000Z", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1455500138496020490", "text": "RT @beimwort: Ich habe einen Essay gegen den l\u00e4hmenden Scheingegensatz Klimaschutz/Demokratie geschrieben, dar\u00fcber geschrieben, warum eine\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455498206452781062"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "id": "1455500138496020490", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T10:55:28.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455488723852931072", "text": "Trotz sportlicher Spitzenleistungen achten viele Zuschauer bei Athletinnen vor allem auf das \u00c4u\u00dfere, sagt Tennisspielerin Andrea Petkovi\u0107. Sie bezweifelt, dass das den Herren auch so ergeht. https://t.co/ejZ0IVMqNu", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ejZ0IVMqNu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/andrea-petkovic-ueber-sexismus-im-sport-immer-aufreizende-nachrichten-a-45aefbeb-2c72-4a32-9ebb-d1889ca2646a", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "id": "1455488723852931072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 32, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T10:54:52.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455488572711215107", "text": "Wer die Pendlerpauschale streichen will, beweist vor allem, dass er das deutsche Steuer- und Abgabensystem nicht verstanden hat. Er bestraft Menschen, die es vorziehen, auf dem Land und nicht in der Stadt zu leben, sagt unser Autor. (S+) https://t.co/Duc7JRJASd", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Duc7JRJASd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/pendlerpauschale-ist-keine-subvention-sie-sollte-nicht-abgeschafft-werden-a-a1fe4245-b603-448d-a338-2f2ed3724c5e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/pen\u2026"}]}, "id": "1455488572711215107", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 60, "like_count": 78, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 186, "tag": "cop26"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/hWVh99Tfo3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-papst-franziskus-vor-dem-glasgow-gipfel-ein-radikaler-im-vatikan-a-85a7e8f9-6ce6-4bb3-9764-f0e6990866c9", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T10:48:53.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455487068092653572", "text": "Umweltthemen fand er fr\u00fcher \u00bbl\u00e4stig\u00ab. Jetzt prangert Papst Franziskus die \u00bbuners\u00e4ttliche Gier\u00ab der Menschen an. Mit anderen Religionsf\u00fchrern formuliert er einen flammenden Appell. #cop26 (S+) https://t.co/hWVh99Tfo3", "author_id": "2834511", "id": "1455487068092653572", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 29, "like_count": 54, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T09:15:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455463450960822279", "text": "Das \u00bbDirty Campaigning\u00ab ist im vollen Gang \u2013\u00a0sogar Wohnadressen werden ver\u00f6ffentlicht. Doch juristisch l\u00e4uft es schlecht f\u00fcr das Kurz-Lager. Und: Ein Jahr nach dem Terroranschlag von Wien. Das ist die \u00d6sterreich-Lage. https://t.co/YH5nVcCdyc", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YH5nVcCdyc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wie-kurz-verteidiger-gegen-journalisten-und-ermittler-vorgehen-a-1d017239-3896-41d9-a8c0-e3cb65f22bc9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/wie-ku\u2026"}]}, "id": "1455463450960822279", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 18, "like_count": 557, "quote_count": 11}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T09:01:07.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455459947437830144", "text": "Zusammen mit seiner Tochter war der Arch\u00e4ologe Bernard von Bredow vor einigen Jahren von Deutschland nach Paraguay ausgewandert. Nun sind ihre Leichen in ihrem Haus entdeckt worden. Sie wurden offenbar gefoltert. https://t.co/ETkJp14tpE", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ETkJp14tpE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/paraguay-deutscher-forscher-und-tochter-brutal-ermordet-a-08282eea-5909-43fc-ab82-bead42736d97?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=spiegel_24#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "id": "1455459947437830144", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T08:42:14.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455455194838405121", "text": "Der Fall Osman Kavala sorgt f\u00fcr Streit zwischen der T\u00fcrkei und dem Westen. Hier spricht der inhaftierte Kulturm\u00e4zen \u00fcber die Verschw\u00f6rungstheorien der Regierung \u2013 und seine Hoffnung auf eine baldige Freilassung. (S+) https://t.co/PEXUb0jrhW", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/PEXUb0jrhW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/interview-mit-osman-kavala-aus-dem-gefaengnis-es-geht-um-mehr-als-die-tuerkei-a-0cf9802b-e2ad-4469-9328-3d5eb106d992", "display_url": "spiegel.de/ausland/interv\u2026"}]}, "id": "1455455194838405121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T07:47:27.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455441407766941698", "text": "RT @Maximilian_Popp: Seit vier Jahren sitzt der Philanthrop Osman Kavala in der T\u00fcrkei im Gef\u00e4ngnis. Im @derspiegel-Interview spricht er \u00fcb\u2026", "author_id": "2834511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455440750292918273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "id": "1455441407766941698", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T07:12:39.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455432650806726661", "text": "Acht Jahre nach der ersten Anzeige hat ein Gericht den bekannten HIV-Arzt Heiko J. verurteilt \u2013 wegen sexuellen Missbrauchs an einem Patienten. Die Nebenklage betont, was der Fall in der schwulen Community \u00bblosgetreten\u00ab habe. (S+) https://t.co/omZmOAiuUv", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/omZmOAiuUv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-schwule-kiezpraxis-arzt-wegen-missbrauch-eines-patienten-verurteilt-a-a3d0f0f6-e74b-442a-8b13-f7d78cf6f0f6", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "id": "1455432650806726661", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 222, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3cjHjUHrNl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/uno-klimakonferenz-in-glasgow-rund-100-staaten-wollen-bis-2030-entwaldung-stoppen-a-4887171b-9ed6-4f9e-9d8a-ddff2b5a3d09", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/u\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T07:07:09.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455431269211377667", "text": "\u00bbW\u00e4lder sind unverzichtbar f\u00fcr unser \u00dcberleben\u00ab \u2013 trotzdem gehe jede Minute eine Fl\u00e4che von etwa 27 Fu\u00dfballfeldern verloren: In Glasgow haben sich nun mehr als hundert L\u00e4nder verpflichtet, die Entwaldung zu beenden. #COP26 https://t.co/3cjHjUHrNl", "author_id": "2834511", "id": "1455431269211377667", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 44, "like_count": 163, "quote_count": 10}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T07:05:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455430735922356226", "text": "Hohe Energiekosten und Investitionen in neue Angebote \u2013 mit diesen Argumenten erh\u00f6hen einige Nahverkehrsunternehmen die Preise. Doch je nach Region steigen die Tarife sehr unterschiedlich. https://t.co/xd2xJgJ8ry", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/xd2xJgJ8ry", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/bus-und-bahnfahren-wird-teils-deutlich-teurer-a-e25c6ef5-462b-46ce-8d3c-4391bd3ce219", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "id": "1455430735922356226", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 18, "quote_count": 8}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UUW4CMNaIn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-vor-mitgliederbefragung-zu-parteichef-die-neue-macht-der-basis-a-e68b5b3f-12d0-43a7-898e-4d9cb39953d9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T06:59:42.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455429392650412038", "text": "Die kriselnde #CDU sucht einen neuen Chef. Der Vorstand soll am Dienstag den Weg zu einer Mitgliederbefragung freimachen, die Aspiranten bringen sich in Stellung. Welche Optionen hat die Partei? (S+) https://t.co/UUW4CMNaIn", "author_id": "2834511", "id": "1455429392650412038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T06:23:33.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455420294479417349", "text": "Unsere Kolumnistin Bettina Gaus wusste stets, was sie will \u2013 und was nicht. So hat sie im Leben alles erreicht, schreibt unser Autor @kuzy in seinem Nachruf. https://t.co/wym2vEmdwo", "author_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/wym2vEmdwo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/bettina-gaus-die-selbstbestimmte-nachruf-a-71fd5626-5bdc-4d75-a92c-54b88db2579c", "display_url": "spiegel.de/kultur/bettina\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 138, "username": "kuzy", "id": "17676172"}]}, "id": "1455420294479417349", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 42, "quote_count": 0}}], "meta": {"oldest_id": "1455420294479417349", "newest_id": "1455979729362718720", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vq5e0kf3scrn1sug50bviocop", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec5p8xcgwxnmy7e1b2gkqupvlc"}}