{"data": [{"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453317690798444554", "text": "Chefarzt Stephan Martin erforscht, wie man durch seinen Lebensstil einen gest\u00f6rten Zuckerstoffwechsel normalisieren kann. Er sagt: \u00bbFett in der Nahrung wird zu Unrecht verteufelt.\u00ab https://t.co/GVjIT5ZEwa", "created_at": "2021-10-27T11:08:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453317690798444554", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/GVjIT5ZEwa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/gesunde-ernaehrung-verzichten-sie-auf-obst-und-reis-essen-sie-mehr-fett-a-7f78a343-0002-0001-0000-000176418867?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/ern\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453316985996169221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lukaseberle", "id": "196955727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "HendrikWuest", "id": "724509927952277504"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "Landtag_NRW", "id": "1009231044"}]}, "text": "RT @lukaseberle: @HendrikWuest kommt gerade in den @Landtag_NRW, wo er sich zum neuen Ministerpr\u00e4sidenten w\u00e4hlen lassen m\u00f6chte. Falls das k\u2026", "created_at": "2021-10-27T11:05:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453316985996169221", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453312168724733959"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453308008662974470", "text": "In Berlin stand ein gro\u00dfer Krieg unmittelbar bevor, als sich 1961 an der Friedrichstra\u00dfe Kampfpanzer der USA und der Sowjetunion schussbereit gegen\u00fcberstanden. Milit\u00e4rpolizist Vern Pike bekam einen heiklen Auftrag. https://t.co/uvbrWl6y1O", "created_at": "2021-10-27T10:30:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453308008662974470", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/uvbrWl6y1O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/checkpoint-charlie-berlin-1961-die-panzer-standen-sich-schussbereit-gegenueber-a-fe868fdf-18cc-4603-bd4e-3f60fe69a393?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/geschichte/che\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453305988694659091", "text": "Heiz\u00f6l kostet gut doppelt so viel wie vor einem Jahr, Gas fast ein Drittel mehr. F\u00fcr manche ein \u00c4rgernis \u2013 f\u00fcr andere ein existenzielles Problem. Wer ist besonders betroffen? Und wie kann die Politik helfen? https://t.co/cLQS4mCKvR", "created_at": "2021-10-27T10:22:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453305988694659091", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/cLQS4mCKvR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/steigende-energiepreise-diese-vier-millionen-haushalte-leiden-am-staerksten-a-1e59b178-207e-4710-9b4c-dc5b46270e1c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453286585479401487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "EUSR_Weber", "id": "405392915"}]}, "text": "RT @mathieuvonrohr: EU-Sonderbeauftragte @EUSR_Weber zum Putsch im Sudan: \u00bbEine Milit\u00e4rf\u00fchrung wird keine finanzielle Unterst\u00fctzung bekomme\u2026", "created_at": "2021-10-27T09:04:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453286585479401487", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453283435498377225"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453284105706262530", "text": "Der Putsch im Sudan ist weiterhin in vollem Gange. Die EU-Sonderbeauftragte f\u00fcr die Region droht im SPIEGEL-Interview nun dem Milit\u00e4r mit Konsequenzen. https://t.co/MWZI1OAReN", "created_at": "2021-10-27T08:55:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453284105706262530", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MWZI1OAReN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-eu-sonderbeauftragte-annette-weber-zum-putsch-a-c34dc80e-b597-49d3-aecc-509ae1383aac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sudan-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453281835484684295", "text": "Brasiliens Senat bef\u00fcrwortet eine Anklage gegen Jair Bolsonaro wegen dessen Corona-Politik. Der Pr\u00e4sident wird f\u00fcr mindestens neun Verbrechen verantwortlich gemacht. Doch rechtliche Konsequenzen sind eher unwahrscheinlich. https://t.co/0RKum94fO1", "created_at": "2021-10-27T08:46:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453281835484684295", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0RKum94fO1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/jair-bolsonaro-corona-untersuchungsausschuss-empfiehlt-anklage-von-brasiliens-praesident-a-a4968005-a896-4a31-949d-e2afbe38eb7f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/jair-b\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453278055120711680", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen die \u00bbepidemische Lage von nationaler Tragweite\u00ab auslaufen lassen. Es soll aber weiterhin Corona-Ma\u00dfnahmen geben \u2013 sie sollen \u00fcber \u00c4nderungen im Infektionsschutzgesetz m\u00f6glich sein. https://t.co/rXIY0OdDdB", "created_at": "2021-10-27T08:31:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453278055120711680", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/rXIY0OdDdB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-massnahmen-spd-gruene-und-fdp-planen-neue-regelung-im-infektionsschutzgesetz-a-31018934-41fe-4d2b-a22e-457977462385?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453277790946480128", "text": "B\u00f6rsennotierte Unternehmen holen deutschlandweit mehr Frauen in die F\u00fchrungsspitze denn je, liegen international aber immer noch weit zur\u00fcck. Wie nachhaltig ist der Wandel hierzulande? (S+)\nhttps://t.co/lyMmfsBL0z", "created_at": "2021-10-27T08:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453277790946480128", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/lyMmfsBL0z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/frauenanteil-in-deutschen-vorstaenden-unternehmen-steigern-frauenanteil-staerker-als-je-zuvor-a-4441f173-48ab-44bc-9811-3070a34b1add", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453276852559224832", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen die \u00bbepidemische Lage von nationaler Tragweite\u00ab auslaufen lassen. Es soll aber weiterhin Corona-Ma\u00dfnahmen geben \u2013 sie sollen \u00fcber \u00c4nderungen im Infektionsschutzgesetz m\u00f6glich sein. \u00bbDer 25. November wird kein Freedom Day sein\u00ab https://t.co/kgA450oyYy", "created_at": "2021-10-27T08:26:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453276852559224832", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kgA450oyYy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-massnahmen-spd-gruene-und-fdp-planen-neue-regelung-im-infektionsschutzgesetz-a-31018934-41fe-4d2b-a22e-457977462385", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453276827280158725/vycBkXP8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453276827280158725/vycBkXP8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-Ma\u00dfnahmen: SPD, Gr\u00fcne und FDP planen neue Regelung im Infektionsschutzgesetz", "description": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen die \u00bbepidemische Lage von nationaler Tragweite\u00ab auslaufen lassen. Es soll aber weiterhin Corona-Ma\u00dfnahmen geben \u2013 sie sollen \u00fcber \u00c4nderungen im Infektionsschutzgesetz m\u00f6glich sein.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-massnahmen-spd-gruene-und-fdp-planen-neue-regelung-im-infektionsschutzgesetz-a-31018934-41fe-4d2b-a22e-457977462385"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453273466237603849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "text": "RT @joleffers: Showdown am Checkpoint Charlie: In Berlin standen sich heute vor 60 Jahren amerikanische und sowjetische Panzer gegen\u00fcber ht\u2026", "created_at": "2021-10-27T08:12:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453273466237603849", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453273007682572288"}], "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453272806863552518", "text": "In Spanien drohten dem Bayern-Profi Lucas #Hern\u00e1ndez sechs Monate Gef\u00e4ngnis. Ein Gericht hat Madrid hat nun entschieden: Der 25-J\u00e4hrige muss nicht in Haft, stattdessen erh\u00e4lt er eine Bew\u00e4hrungs- und Geldstrafe. https://t.co/TN7aJwe3RT", "created_at": "2021-10-27T08:10:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/TN7aJwe3RT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-lucas-hernandez-muss-doch-nicht-ins-gefaengnis-a-fd283c49-2fca-4799-a614-0e70b1cdd0a1", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453272806863552518", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453272141235998723", "text": "Die Nabelschnur ist durchschnitten, dann folgt der viel zu wenig beachtete letzte Teil der Niederkunft: die Geburt der Plazenta. Hier erz\u00e4hlt die Hebamme Agnes Maier, warum sie dieses \u00bbOrgan auf Zeit\u00ab so fasziniert. https://t.co/Aj9L1lAXQZ", "created_at": "2021-10-27T08:07:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453272141235998723", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Aj9L1lAXQZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/hebamme-ueber-die-plazenta-wenn-das-kind-da-ist-ist-die-geburt-nicht-vorbei-a-8b5a84d0-cdbb-44f9-927d-6e4cc21ebfaf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/hebamm\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453269636389167106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}]}, "text": "RT @FlorianGathmann: Anfang und Abschied gestern im Bundestag: Sch\u00e4ubles letzte und Bas' erste Rede, Kanzlerin auf der Ehrentrib\u00fcne, Lasche\u2026", "created_at": "2021-10-27T07:57:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453269636389167106", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453269285544075271"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453263879287541771", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 152, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/JPWKx5p3WJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/frankfurter-buchmesse-boykott-wir-muessen-gar-nichts-aushalten-kolumne-a-b28c47c0-9d03-45f6-bf29-27de62d83bc3", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461469685996789771/fcfL_dGA?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461469685996789771/fcfL_dGA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bbWir\u00ab m\u00fcssen gar nichts aushalten - Kolumne von Margarete Stokowski", "description": "Man m\u00fcsse auch andere Meinungen aushalten, hie\u00df es zum Buchmesseboykott einer bedrohten Autorin. Klar kann man das, aber muss man? Wie viel Risiko muss man eingehen, w\u00e4hrend andere \u00fcberhaupt keins eingehen?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/frankfurter-buchmesse-boykott-wir-muessen-gar-nichts-aushalten-kolumne-a-b28c47c0-9d03-45f6-bf29-27de62d83bc3"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nbaPjismCM", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1453263879287541771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nbaPjismCM"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1453263697158287366"]}, "text": "\u00bbMan m\u00fcsse auch andere Meinungen aushalten, hie\u00df es zum Buchmesseboykott einer bedrohten Autorin. Klar kann man das, aber muss man?\u00ab, fragt @marga_owski in ihrer Kolumne. https://t.co/JPWKx5p3WJ https://t.co/nbaPjismCM", "created_at": "2021-10-27T07:34:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453263879287541771", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 32, "like_count": 158, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453262692253241344", "text": "Mehr als ein Drittel der 736 Abgeordneten ist erstmals im #Bundestag. Was haben sie vor, was treibt sie an? Sechs stellen wir kurz vor, darunter eine Richterin, einen Abwassermeister und die j\u00fcngste Linke ihrer Fraktion. (S+) https://t.co/3LL5sSq3hV", "created_at": "2021-10-27T07:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3LL5sSq3hV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-sechs-neue-abgeordnete-mit-bemerkenswertem-hintergrund-a-06dffbb1-d1ca-4c90-8fb2-8978d60382c8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453262692253241344", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453260798839640071", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "okbelli", "id": "862340452858691585"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Bundestag"}]}, "text": "RT @okbelli: Mehr als ein Drittel der 736 Abgeordneten im #Bundestag ist neu.Viele haben einen interessante Geschichte,@SeverinWeiland &amp; ic\u2026", "created_at": "2021-10-27T07:22:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453260798839640071", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453254902793265156"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453253267719348234", "text": "Selbst wenn Pendler ihn nutzen wollen, ist der \u00f6ffentliche Nahverkehr in vielen Ecken des Landes f\u00fcr sie keine Option. Ein Bahn-Tochterunternehmen empfiehlt laut einem Bericht nun vermehrt Sammeltaxis f\u00fcr eine bessere Anbindung. https://t.co/93eFni0aFc", "created_at": "2021-10-27T06:52:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453253267719348234", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 44, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/93eFni0aFc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/oepnv-analyse-der-deutsche-bahn-tochter-ioki-55-millionen-ohne-ausreichenden-nahverkehr-a-11dbab77-9734-464a-a4bc-f30d6c4279ad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10046838569", "name": "Reddit"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453251262754037768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatrickBeuth", "id": "84111950"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "Reddit", "id": "811377"}]}, "text": "RT @PatrickBeuth: Wir haben gestern den @Reddit-CEO Steve Huffman getroffen und mit ihm \u00fcber das neue Berliner B\u00fcro seiner Firma, \u00fcber Aaro\u2026", "created_at": "2021-10-27T06:44:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453251262754037768", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453047531412262914"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453250992741486601", "text": "Die Pflegerin Ines R. soll vier Menschen mit Behinderung get\u00f6tet haben. Die Arbeit im Potsdamer Wohnheim habe sie trotz der extremen Belastung gebraucht, sagt die Angeklagte. Zu Hause habe sie sich selbst nicht ertragen. (S+) https://t.co/eDcL2PwpTq", "created_at": "2021-10-27T06:43:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453250992741486601", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/eDcL2PwpTq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/potsdam-morde-in-wohnheim-ich-konnte-mir-nie-einen-anderen-beruf-vorstellen-a-f198f297-6266-4018-a66b-5345bcf6924f", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453247591509110789", "text": "Mathias Fischedick ist Profi in Sachen Selbstorganisation: Als Coach hilft er Menschen, mehr zu schaffen. Aber wie macht er es bei sich selbst? Ein Blick in seinen Kalender. (S+) https://t.co/f6UortsgX0", "created_at": "2021-10-27T06:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453247591509110789", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/f6UortsgX0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/coach-mathias-fischedick-ueber-routinen-selbstmanagement-und-tipps-gegen-stress-a-f93222a5-bcc8-458a-b90c-a5c5664c8a70", "display_url": "spiegel.de/start/coach-ma\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453241574247346180", "text": "Vielen kommt das Leben teurer vor, aber schrumpft die Kaufkraft wirklich? F\u00fcr welche Produkte die Deutschen heute l\u00e4nger arbeiten m\u00fcssen als vor Jahrzehnten. Und f\u00fcr welche k\u00fcrzer. https://t.co/eafcnHp1uj", "created_at": "2021-10-27T06:06:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453241574247346180", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/eafcnHp1uj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-wie-lange-die-deutschen-fuer-benzin-lebensmittel-oder-fernseher-arbeiten-muessen-a-b3fcd51b-909e-4a0a-836b-e7fa29043ace?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453240425737764865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JankoTietz", "id": "2857610675"}]}, "text": "RT @JankoTietz: Mehmet Aslan ist der diesj\u00e4hrige Gewinner der \u00bbSiena International Photo Awards\u00ab. Er fing diese ber\u00fchrende Vater-Sohn-Szene\u2026", "created_at": "2021-10-27T06:01:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453240425737764865", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453233769301807104"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453238027212365824", "text": "Vielen kommt das Leben teurer vor, aber schrumpft die Kaufkraft wirklich? F\u00fcr welche Produkte die Deutschen heute l\u00e4nger arbeiten m\u00fcssen als vor Jahrzehnten. Und f\u00fcr welche k\u00fcrzer. (S+) https://t.co/7e0zVDJZv9", "created_at": "2021-10-27T05:52:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453238027212365824", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7e0zVDJZv9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-wie-lange-die-deutschen-fuer-benzin-lebensmittel-oder-fernseher-arbeiten-muessen-a-b3fcd51b-909e-4a0a-836b-e7fa29043ace", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453235531882672128", "text": "Nach einer Corona-Zwangspause hat der legend\u00e4re Treppenlauf im New Yorker Empire State Building wieder stattgefunden. Der Sieger ben\u00f6tigte f\u00fcr die 1576 Stufen nicht einmal elf Minuten. https://t.co/onHp5spSeS", "created_at": "2021-10-27T05:42:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453235531882672128", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/onHp5spSeS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-empire-state-treppenlauf-da-rennen-sie-wieder-a-5a5095ac-50e2-41c8-9e3a-fb10b36eb1c8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/usa-e\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453234504110260224", "text": "Provokationen zur Premiere: Die #AfD bleibt sich in der ersten Sitzung des neuen Bundestages treu. Die anderen Parteien reagieren mit scharfer Abgrenzung \u2013 und lassen den AfD-Kandidaten f\u00fcr das Pr\u00e4sidium durchfallen. (S+) \nhttps://t.co/i1p5i0Ftn7", "created_at": "2021-10-27T05:38:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "AfD"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/i1p5i0Ftn7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-im-bundestag-in-haeuslicher-isolation-a-2a898737-803b-4bab-8bb2-69978495015e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453234504110260224", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1063444223960113152", "name": "Julian Assange", "description": "Julian Assange"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453232468333666312", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab\u00a0von Dirk Kurbjuweit geht es heute um eine knappe Wahl in Nordrhein-Westfalen, um Kanzlerst\u00fcrze, Julian #Assange, die Klimakrise und die Partei #DieLinke: https://t.co/VhM5VJsRTH", "created_at": "2021-10-27T05:29:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 135, "tag": "Assange"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "DieLinke"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/VhM5VJsRTH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-hendrik-wuest-spd-fdp-julian-assange-kohlendioxid-endlager-die-linke-a-819f1897-2ba4-44eb-b6a5-04f4ea6d128c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453232468333666312", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453229285729345536", "text": "Wolfgang Sch\u00e4uble sitzt pl\u00f6tzlich im Plenum, die Kanzlerin nur auf der Trib\u00fcne \u2013 und Olaf Scholz kichert mit der FDP. In der ersten Sitzung des neuen Bundestags offenbart sich der politische Epochenwechsel. (S+)\nhttps://t.co/Oye8aolZ3x", "created_at": "2021-10-27T05:17:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453229285729345536", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Oye8aolZ3x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-erste-sitzung-anfang-und-abschied-a-8d7d8810-fdab-44d0-a5cb-8d3db1009a2b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1021855918110064640", "name": "Colin Powell", "description": "Former US Secretary of State Colin Powell"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1021855918110064640", "name": "Colin Powell", "description": "Former US Secretary of State Colin Powell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453212875099570176", "text": "Ungew\u00f6hnlich scharfe Wort von US-Pr\u00e4sident Joe Biden \u00fcber seinen Vorg\u00e4nger Donald Trump: Dieser verbreite Hass \u2013 und habe den verstorbenen Colin Powell verunglimpft. Biden ging auch die Republikaner direkt an. https://t.co/zD3Bx4LLIb", "created_at": "2021-10-27T04:12:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453212875099570176", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zD3Bx4LLIb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-praesident-joe-biden-donald-trump-hetzt-die-menschen-im-ganzen-land-auf-a-4b72daf3-5ac8-4d64-951d-ddb2aba11831?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/us-pra\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453210754417528837", "text": "Seit der Macht\u00fcbernahme der Taliban ver\u00fcbt die Terrormiliz \u00bbIslamischer Staat\u00ab Attentate in Afghanistan. Ein hoher US-Offizieller erkl\u00e4rte nun, dass auch das Risiko in den Vereinigten Staaten steigen d\u00fcrfte. https://t.co/df2oAUDIY6", "created_at": "2021-10-27T04:03:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453210754417528837", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/df2oAUDIY6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/islamischer-staat-in-afghanistan-pentagon-warnt-vor-terror-attacke-auf-die-usa-a-48465ace-c444-4902-87a0-57e0ba7614d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/islami\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453149225819074571/hGw3H3nZ?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453149225819074571/hGw3H3nZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Islamischer Staat in Afghanistan: Pentagon warnt vor Terror-Attacke auf die USA", "description": "Seit der Macht\u00fcbernahme der Taliban begeht die Terrormiliz \u00bbIslamischer Staat\u00ab regelm\u00e4\u00dfig Attentate in Afghanistan. Ein hochrangiger US-Geheimdienstler sagte nun, dass es dabei nicht bleiben k\u00f6nnte.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/islamischer-staat-in-afghanistan-pentagon-warnt-vor-terror-attacke-auf-die-usa-a-48465ace-c444-4902-87a0-57e0ba7614d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453210734179979271", "text": "Hier die Junkies, da die Nerzverk\u00e4ufer: Im Frankfurter Bahnhofsviertel gibt es viele Verlierer. Eindr\u00fccke aus einem Viertel der Gegens\u00e4tze. https://t.co/CplvAHNseX", "created_at": "2021-10-27T04:03:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453210734179979271", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/CplvAHNseX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/crack-hat-enorm-viel-veraendert-a-04ea36b2-392f-477d-9bec-486f291fa7d2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453101392822890499", "text": "Viele Schutzsuchende werden in Folterlagern in Libyen gequ\u00e4lt. Gegen einen der Leiter haben die USA nun Sanktionen verh\u00e4ngt. Osama Al Kuni Ibrahim sei verantwortlich f\u00fcr Morde und sexuelle Gewalt. https://t.co/IFEs7X0KR2", "created_at": "2021-10-26T20:49:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453101392822890499", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IFEs7X0KR2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/libyen-usa-verhaengen-sanktionen-gegen-leiter-eines-folterlagers-a-1474d3ea-00f9-4a03-b9fe-9c9f8ce3bb3d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/libyen\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "888190307216506881", "name": "Joe Manchin", "description": "US Senator Joe Manchin (WV)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "888190307216506881", "name": "Joe Manchin", "description": "US Senator Joe Manchin (WV)"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453093827212832773", "text": "Joe #Biden will Billionen in Klimaschutz und Soziales stecken. Doch ein einzelner Senator der Demokraten blockiert: Joe Manchin. Warum er die gesamte Pr\u00e4sidentschaft seines Parteifreundes scheitern lassen k\u00f6nnte: (S+) https://t.co/bZlXh8xZsc", "created_at": "2021-10-26T20:19:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Biden"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/bZlXh8xZsc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-manchin-wie-ein-einzelner-demokrat-die-gesamte-agenda-von-joe-biden-blockiert-a-72f48a74-4a01-4b0f-8a52-5b1c1d5691cc", "display_url": "spiegel.de/ausland/joe-ma\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453093827212832773", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453080237642641413", "text": "Die vergangene Wintersportsaison fiel fast komplett aus \u2013 jetzt steht die n\u00e4chste an. Vom Feldberg bis St. Moritz: Welche Regeln gelten an den H\u00e4ngen? Und wer darf zum Apr\u00e8s-Ski? Die \u00dcbersicht. (S+) https://t.co/WRbfyVAHd4", "created_at": "2021-10-26T19:25:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453080237642641413", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WRbfyVAHd4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/so-wird-die-skisaison-2021-2022-auf-die-pisten-maske-los-a-7744adb9-ccbb-4301-a4cf-bcfad664d11f", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/s\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453073949131218952", "text": "Der letzte Drohnenangriff der Amerikaner in #Afghanistan t\u00f6tete in Kabul zehn Zivilisten, die man f\u00fcr IS-Terroristen hielt. Nun sollen die Hinterbliebenen entsch\u00e4digt werden, doch f\u00fcr sie ist das kein Trost. (S+) https://t.co/7Y6AKkSiwx", "created_at": "2021-10-26T19:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 56, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/7Y6AKkSiwx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-drohnenangriff-in-afghanistan-sie-wurden-einfach-ausgeloescht-a-10260b5d-4d38-45e8-9604-178f12fa5e4a", "display_url": "spiegel.de/ausland/us-dro\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453073949131218952", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219404890113", "name": "FC Schalke 04"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226258508406784", "name": "TSV 1860 Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453069931969323009", "text": "Erfolge f\u00fcr die Bundesligisten: Leipzig musste gegen Viertligist Babelsberg zittern, um das Achtelfinale zu erreichen. Auch Hoffenheim und Hertha sind weiter. F\u00fcr eine \u00dcberraschung sorgte 1860 M\u00fcnchen gegen den Schalke 04. https://t.co/YTqkcZ9CM9", "created_at": "2021-10-26T18:44:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453069931969323009", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/YTqkcZ9CM9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-leipzig-entgeht-blamage-1860-muenchen-wirft-schalke-raus-a-7f5ff99e-f09f-442a-a614-2e14a9b22ce4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453066398079467525", "text": "Die geleakten #FacebookFiles machen weltweit Schlagzeilen. Die Berichterstattung d\u00fcrfte das schlechte Image des Konzerns zementieren. Aber kann sie ihm gef\u00e4hrlich werden? (S+)\nhttps://t.co/Y1GSEdyLT6", "created_at": "2021-10-26T18:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "FacebookFiles"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Y1GSEdyLT6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/facebook-files-der-feind-in-den-eigenen-reihen-a-4b48bf96-357f-4ecf-a556-158849e4db6b", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453066398079467525", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453062144883265536", "text": "Ein 54-J\u00e4hriger hat mutma\u00dflich einen ihm \u00e4hnelnden Mann durch eine Kobra umbringen lassen, um seinen eigenen Tod vorzut\u00e4uschen und einen Millionenbetrag zu erschleichen. Doch die Versicherung wurde misstrauisch. https://t.co/8dsaXfRRHu", "created_at": "2021-10-26T18:13:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453062144883265536", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8dsaXfRRHu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/indien-mann-taeuscht-seinen-eigenen-tod-vor-um-an-seine-lebensversicherung-zu-kommen-a-79c2e655-4c87-48ef-b5f2-164f397b47a2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453060356792741890", "text": "Eine neue Doku-Serie soll die Erfolge des #FCBayern zeigen \u2013 doch der Impfstatus von Joshua #Kimmich und die drohende Gef\u00e4ngnisstrafe f\u00fcr Lucas #Hern\u00e1ndez \u00fcberschatteten die Premiere. Alte Vereinsbosse wurden patzig. (S+)\nhttps://t.co/0u2n8KI6vL", "created_at": "2021-10-26T18:06:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "FCBayern"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "Kimmich"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/0u2n8KI6vL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-aerger-um-joshua-kimmich-und-lucas-hernandez-ueberschattet-doku-premiere-a-a88a72dc-addf-43d7-90c3-cf0715e04cfc", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453060356792741890", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 24, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453056614093647875", "text": "Nach einem Krankenhausaufenthalt hat die Queen wieder erste digitale Termine wahrgenommen. Am Empfang zum Auftakt der Weltklimakonferenz kann sie aber nicht teilnehmen. Die Sorge um ihren Gesundheitszustand w\u00e4chst. https://t.co/Txfd6K8yfu", "created_at": "2021-10-26T17:51:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453056614093647875", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Txfd6K8yfu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/queen-sagt-reise-zur-weltklimakonferenz-in-glasgow-ab-a-05c77372-ee27-4fb9-81b9-55974ecbf964?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/queen-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453056623631495173/j1tVFA8Z?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453056623631495173/j1tVFA8Z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 404, "title": "Queen sagt Reise zur Weltklimakonferenz in Glasgow ab", "description": "Nach einem Krankenhausaufenthalt hat die Queen wieder erste digitale Termine wahrgenommen. Am Empfang zum Auftakt der Weltklimakonferenz kann sie aber nicht teilnehmen. Die Sorge um ihren Gesundheitszustand w\u00e4chst.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/queen-sagt-reise-zur-weltklimakonferenz-in-glasgow-ab-a-05c77372-ee27-4fb9-81b9-55974ecbf964?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453056606460018697", "text": "Deniz Y\u00fccel ist neuer Pr\u00e4sident des renommierten PEN-Zentrums Deutschland. In seiner Bewerbungsrede sprach er \u00fcber bedenkliche Entwicklungen in Sachen Meinungs- und Pressefreiheit. https://t.co/SpIWKQVi0p", "created_at": "2021-10-26T17:51:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453056606460018697", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/SpIWKQVi0p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/schriftsteller-deniz-yuecel-zum-praesidenten-des-pen-zentrums-gewaehlt-a-b417d71d-45b6-43f0-9bd6-4fb85bec0a5c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/schrift\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453056596066516992", "text": "W\u00e4hrend in Deutschland \u00fcber das Ende der epidemischen Notlage gestritten wird, ist sich die WHO sicher: Die Notlage von internationaler Tragweite bleibt vorerst bestehen. Die L\u00e4nder sollten Schutzma\u00dfnahmen beibehalten. https://t.co/T5DxhyPJpP", "created_at": "2021-10-26T17:51:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453056596066516992", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/T5DxhyPJpP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-bleibt-laut-weltgesundheitsorganisation-who-notlage-von-internationaler-tragweite-a-5006e900-12f3-47a9-b31b-144cc69dfbd3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453052569283035143", "text": "Die DFB-Frauen haben in der WM-Qualifikation gegen Israel sieben Tore geschossen. ARD-Expertin Nia K\u00fcnzer forderte vom eigenen Sender eine bessere Plattform. https://t.co/4wXVk0nFpF", "created_at": "2021-10-26T17:35:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453052569283035143", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4wXVk0nFpF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-dfb-frauen-feiern-7-0-gegen-israel-kritik-fuer-die-ard-a-f2ea796c-d521-48fd-8065-4607cf193676?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453049958299492352", "text": "Ein Hausmeister bei der Polizei in Berlin soll beim Drogenkonsum erwischt worden sein. Dadurch flog auf, dass er als politisch motivierter Straft\u00e4ter registriert ist.\nhttps://t.co/h1u8HwG01T", "created_at": "2021-10-26T17:24:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453049958299492352", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 77, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/h1u8HwG01T", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mutmasslicher-linksextremist-arbeitete-als-hausmeister-bei-der-polizei-a-bf1ea48b-7d57-470a-9ed0-96dd944c711b", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453044015079723021", "text": "Helena Curtens war erst 14 Jahre alt \u2013 das sch\u00fctzte das M\u00e4dchen aus Gerresheim nicht vor einer Anklage wegen Hexerei. Und anno 1738 auch nicht vor dem Henker. https://t.co/fm91TBNBKV", "created_at": "2021-10-26T17:01:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453044015079723021", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/fm91TBNBKV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/gerresheim-helena-curtens-war-erst-14-jahre-alt-als-sie-wegen-hexerei-angeklagt-wurde-a-152ef856-0002-0001-0000-000179121579?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/geschichte/ger\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453040237739839497", "text": "Ein Notruf vom Set des Baldwin-Films \u00bbRust\u00ab dokumentiert die Verzweiflung der Crew kurz nach dem Schuss auf die Kamerafrau Halyna Hutchins. Der Mitschnitt belegt auch, wie ver\u00e4rgert das Team \u00fcber den Regieassistenten war. https://t.co/lJUXdOnK1K", "created_at": "2021-10-26T16:46:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453040237739839497", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/lJUXdOnK1K", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/alec-baldwin-notruf-vom-filmset-dieser-verdammte-regieassistent-a-c0c6419f-0de6-45da-b254-5a6085d3e1bb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/al\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "888190307216506881", "name": "Joe Manchin", "description": "US Senator Joe Manchin (WV)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "888190307216506881", "name": "Joe Manchin", "description": "US Senator Joe Manchin (WV)"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453038231918821380", "text": "In den USA blockiert Senator Manchin Klimaschutzpl\u00e4ne des Pr\u00e4sidenten. In Berlin w\u00e4hlen die Abgeordneten B\u00e4rbel Bas. Und in Duisburg wird nun doch ein Buch \u00fcber Chinas Staatschef vorgestellt. Das ist die Lage am Dienstagabend. https://t.co/C8E9yuGP6g", "created_at": "2021-10-26T16:38:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453038231918821380", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/C8E9yuGP6g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-joe-manchin-baerbel-bas-lesung-uni-duisburg-a-c7a57146-f619-4d8a-98d6-19f3958ea993?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "864925500627484672", "name": "Family and life stages", "description": "Family and Life Stages"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453038223869894660", "text": "Auf dem Parkplatz eines Kindergartens soll eine Autofahrerin ein M\u00e4dchen \u00fcbersehen und \u00fcberrollt haben. Das Kind hatte wohl Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck. https://t.co/VkUmMgZk2m", "created_at": "2021-10-26T16:38:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453038223869894660", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/VkUmMgZk2m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aindling-in-bayern-zweijaehrige-wird-von-auto-ueberrollt-und-ueberlebt-unverletzt-a-89463e76-d2bb-4f69-8e7e-109c580f2e93?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453036952635203594", "text": "Eine \u00bbKanzlerschaft, die man zu den gro\u00dfen in der Geschichte dieser Republik rechnen darf\u00ab: Bundespr\u00e4sident Frank-Walter #Steinmeier hat Kanzlerin #Merkel und ihr Kabinett aus dem Amt entlassen.\nhttps://t.co/h8FD1imPqk", "created_at": "2021-10-26T16:33:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "Steinmeier"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/h8FD1imPqk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/frank-walter-steinmeier-ueberreicht-angela-merkels-regierung-entlassungsurkunden-a-d418df19-ef61-4d34-b51b-8dd762c27584", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453036952635203594", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 24, "like_count": 85, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453034070049497095", "text": "Die #BoosterImpfung wird aktuell f\u00fcr \u00c4ltere empfohlen. Doch auch f\u00fcr J\u00fcngere k\u00f6nnte das Thema bald relevant werden. Wer sich jetzt k\u00fcmmern sollte \u2013 und wie man an die Drittimpfung kommt. (S+)\nhttps://t.co/3pAiXr7ofD", "created_at": "2021-10-26T16:21:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 19, "tag": "BoosterImpfung"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/3pAiXr7ofD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-virus-was-sie-zur-booster-impfung-wissen-sollten-a-1e56415f-4673-44d1-acd7-53bcb0d149d3", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453034070049497095", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453031164302827529", "text": "W\u00e4hrend in Deutschland \u00fcber das Ende der epidemischen Notlage gestritten wird, ist sich die WHO sicher: Die Notlage von internationaler Tragweite bleibt vorerst bestehen. Die L\u00e4nder sollten Schutzma\u00dfnahmen beibehalten.\nhttps://t.co/AcWXGvpROy", "created_at": "2021-10-26T16:10:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453031164302827529", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/AcWXGvpROy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-bleibt-laut-weltgesundheitsorganisation-who-notlage-von-internationaler-tragweite-a-5006e900-12f3-47a9-b31b-144cc69dfbd3", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453030683673169925", "text": "Bis 12 Jahre oder 1,50 Meter K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe sind Kindersitze Pflicht. Verlockend: Es gibt Modelle, die f\u00fcr alle Altersgruppen zugelassen sind \u2013 aber der ADAC warnt. https://t.co/yVBQML5tGn", "created_at": "2021-10-26T16:08:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453030683673169925", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/yVBQML5tGn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/kindersitze-adac-raet-eltern-von-mitwachsenden-kindersitzen-ab-a-f6238d81-d380-4810-b9d0-7a86f5134ad2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/kindersit\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453030673661546504", "text": "Nach der Entlassung von Mark van Bommel hat der VfL Wolfsburg einen Nachfolger gefunden. Der seit Mai vereinslose ehemalige Werder-Chefcoach Florian Kohfeldt \u00fcbernimmt. https://t.co/9Dwn1Insa9", "created_at": "2021-10-26T16:08:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453030673661546504", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/9Dwn1Insa9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-florian-kohfeldt-wird-trainer-beim-vfl-wolfsburg-a-5d0195c9-ee09-47ff-9d6f-567a3e400726?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453030170064003072", "text": "SPD-Gesundheitsexperte Karl #Lauterbach sieht Booster-Impfungen als sinnvolle Ma\u00dfnahme gegen Impfdurchbr\u00fcche bei \u00c4lteren. Und: Die Lage in Russland spitzt sich zu. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/AKxJh24kQB", "created_at": "2021-10-26T16:06:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "Lauterbach"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AKxJh24kQB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-26-10-bulgarien-meldet-hoechstwert-bei-corona-toten-a-793c4f66-2b11-4090-9401-3fa4230cb7f0", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453030170064003072", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453028905607122952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}]}, "text": "RT @marga_owski: Zum Buchmesseboykott von Jasmina Kuhnke und anderen gab es eine Debatte im Feuilleton zur Entlastung des Feuilletons, Mott\u2026", "created_at": "2021-10-26T16:01:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453028905607122952", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453028338516336650"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453027405036081161", "text": "Auffrischimpfungen werden aktuell f\u00fcr \u00c4ltere empfohlen. Doch auch f\u00fcr J\u00fcngere k\u00f6nnte das Thema bald relevant werden. Wer sich jetzt k\u00fcmmern sollte \u2013 und wie man an die Drittimpfung kommt. https://t.co/ICjPpSntTC", "created_at": "2021-10-26T15:55:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453027405036081161", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ICjPpSntTC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-virus-was-sie-zur-booster-impfung-wissen-sollten-a-1e56415f-4673-44d1-acd7-53bcb0d149d3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453025900115726339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PMaxwill", "id": "2165617577"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "Halle"}]}, "text": "RT @PMaxwill: Eine Mitarbeiterin einer Klinik in #Halle hat offenbar Blutproben von Neugeborenen mit Erwachsenenblut ausgetauscht - wom\u00f6gli\u2026", "created_at": "2021-10-26T15:49:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453025900115726339", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453021725071974408"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453019084774248448", "text": "Er beleidigte, schlug und trat einen Jugendlichen: Ein 41-J\u00e4hriger ist in Th\u00fcringen unter anderem wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung schuldig gesprochen worden.\nhttps://t.co/u0LZIFrrik", "created_at": "2021-10-26T15:22:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453019084774248448", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/u0LZIFrrik", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/erfurt-rassistische-attacke-in-strassenbahn-fast-fuenf-jahre-haft-a-6c77a128-4ec0-4bdb-9963-0e4644ed8f6a", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453016065127157775", "text": "\u00bbDie Gefahr besteht und sie wird immer gr\u00f6\u00dfer\u00ab: Eindringlich hat Taiwans Au\u00dfenminister auf die M\u00f6glichkeit einer Eskalation im Konflikt mit China hingewiesen. Peking k\u00f6nnte so versuchen, von eigenen Problemen abzulenken. https://t.co/MJN6iLVrtO", "created_at": "2021-10-26T15:10:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453016065127157775", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MJN6iLVrtO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-aussenminister-joseph-wu-warnt-vor-konflikt-mit-china-a-5ae65267-6a32-424a-9ff7-9e0e9794fb05", "display_url": "spiegel.de/ausland/taiwan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453013577930059778", "text": "Die Gr\u00fcnen wollen den Liberalen nicht die Kontrolle der Staatskasse \u00fcberlassen. Doch sie sollten es tun \u2013 aus wohlverstandenem Eigeninteresse. https://t.co/6j2WSsVUTW", "created_at": "2021-10-26T15:00:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453013577930059778", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6j2WSsVUTW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ampel-koalition-warum-die-gruenen-der-fdp-das-finanzressort-geben-sollten-a-274169c7-03ff-478f-bdfa-63a160d7bddc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/amp\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453013569998569474", "text": "Er beleidigte, schlug und trat einen Jugendlichen: Ein 41-J\u00e4hriger ist in Th\u00fcringen unter anderem wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung schuldig gesprochen worden. https://t.co/uQXv9HL1jp", "created_at": "2021-10-26T15:00:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453013569998569474", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uQXv9HL1jp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/erfurt-rassistische-attacke-in-strassenbahn-fast-fuenf-jahre-haft-a-6c77a128-4ec0-4bdb-9963-0e4644ed8f6a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453013561941372929", "text": "\u00bbDie Gefahr besteht und sie wird immer gr\u00f6\u00dfer\u00ab: Eindringlich hat Taiwans Au\u00dfenminister auf die M\u00f6glichkeit einer Eskalation im Konflikt mit China hingewiesen. Peking k\u00f6nnte so versuchen, von eigenen Problemen abzulenken. https://t.co/wNst6Ptbn8", "created_at": "2021-10-26T15:00:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453013561941372929", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wNst6Ptbn8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-aussenminister-joseph-wu-warnt-vor-konflikt-mit-china-a-5ae65267-6a32-424a-9ff7-9e0e9794fb05?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/taiwan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453013045437927424", "text": "Das Kabinett #Merkel ist nach der Konstituierung des Bundestags nur noch gesch\u00e4ftsf\u00fchrend im Amt. Von jetzt an gilt f\u00fcr sie und ihre Minister gr\u00f6\u00dftm\u00f6gliche politische Zur\u00fcckhaltung. Einige Dinge sind trotzdem noch m\u00f6glich. (S+)\nhttps://t.co/CTWQpUo1Gw", "created_at": "2021-10-26T14:58:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CTWQpUo1Gw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/konstituierung-des-bundestags-was-merkels-regierung-jetzt-noch-darf-a-7d012aa9-2e58-4426-a1aa-bb2149132beb", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453013045437927424", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453007900687978508", "text": "Extremisten, Prepper und \u00bbNeue Rechte\u00ab: Der Milit\u00e4rgeheimdienst MAD schaut nun mit mehr Personal genauer auf Verdachtsf\u00e4lle bei den Streitkr\u00e4ften \u2013 und findet auch mehr. Hinweise kommen vor allem aus der Truppe selbst. https://t.co/1lOLzQXMiq", "created_at": "2021-10-26T14:37:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453007900687978508", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/1lOLzQXMiq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/mad-bericht-zeigt-mehr-verdachtsfaelle-wegen-rechtsextremismus-a-5b3e944e-0765-4996-b644-c6e81816ba6f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453007005363306496", "text": "Die neue Bundestagspr\u00e4sidentin B\u00e4rbel #Bas hat k\u00fcnftig Stellvertreter aus f\u00fcnf Fraktionen. Im Pr\u00e4sidium wird die AfD weiter nicht vertreten sein \u2013 deren Kandidaten Michael Kaufmann lehnten die Abgeordneten im ersten Wahlgang mit gro\u00dfer Mehrheit ab.\nhttps://t.co/aJK9kjdagI", "created_at": "2021-10-26T14:34:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "Bas"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/aJK9kjdagI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/michael-kaufmann-von-der-afd-wird-nicht-zum-vizepraesidenten-des-bundestags-gewaehlt-a-6b60bc10-55d1-4c2f-a311-fee80ea61df2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453007005363306496", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 53, "like_count": 131, "quote_count": 6}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453005762532462610", "text": "Feiglinge, die auf Schw\u00e4chere losgehen, hat es schon immer gegeben. Wenn aber 15-J\u00e4hrige Angst haben m\u00fcssen, wegen \u00bbSchwulseins\u00ab verpr\u00fcgelt zu werden, muss man dagegen vorgehen. https://t.co/EbuK90n20n", "created_at": "2021-10-26T14:29:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453005762532462610", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/EbuK90n20n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/homophober-uebergriffe-warum-ich-anzeige-gegen-unbekannt-erstattet-habe-kolumne-a-1e5e6c31-8cfe-4465-b709-c3f331ae8dc1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/homoph\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453003985120419841", "text": "Die japanische Prinzessin #Mako durfte endlich heiraten \u2013 trotz vieler Anfeindungen gegen sie und ihren b\u00fcrgerlichen Ehemann. Der Streit hat eine tiefere Ursache: Die \u00e4lteste Monarchie der Welt ist vom Aussterben bedroht. (S+)\nhttps://t.co/aycFPlhqqF", "created_at": "2021-10-26T14:22:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Mako"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/aycFPlhqqF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/japan-prinzessin-mako-hat-geheiratet-hochzeit-mit-hindernissen-a-669f8675-d416-4f5c-9f31-07d876e0e391", "display_url": "spiegel.de/ausland/japan-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1453003985120419841", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1453000485368123402", "text": "Nach der Macht\u00fcbernahme des Milit\u00e4rs im Sudan wurden Regierungsmitglieder verschleppt. General al-Burhan gab nun an, Ministerpr\u00e4sident Abdullah Hamduk sei bei ihm zu Hause \u2013 angeblich zu dessen Schutz. https://t.co/0dvIlM42ys", "created_at": "2021-10-26T14:08:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453000485368123402", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0dvIlM42ys", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-general-haelt-entmachteten-regierungschef-fest-a-4daa2491-b908-4164-9db7-fa25ca572e61?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sudan-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1453000477092851723", "text": "Im Kampf gegen das Coronavirus blieben die Staaten Afrikas bislang praktisch sich selbst \u00fcberlassen. Jetzt will der Mainzer Impfstoffhersteller Biontech dort eine erste Fabrik bauen. https://t.co/ms7pBmMIxn", "created_at": "2021-10-26T14:08:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453000477092851723", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ms7pBmMIxn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/coronakrise-biontech-baut-ab-mitte-2022-in-afrika-produktionsstaette-fuer-mrna-impfstoffe-a-fbc012aa-4afd-4253-9577-fb111f76acda?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452997964209737734", "text": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident r\u00fcgt die horrenden Preise im Supermarkt, dabei hat er selbst die Inflation in die H\u00f6he gejagt. Erdo\u011fan will Wirtschaftswachstum um jeden Preis erzwingen \u2013 die Last tragen die B\u00fcrger. https://t.co/jmiAjWMcgQ", "created_at": "2021-10-26T13:58:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452997964209737734", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 31, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/jmiAjWMcgQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lira-probleme-stuerzt-recep-tayyip-erdogan-die-tuerkische-wirtschaft-in-den-abgrund-a-6d0059c6-d4c4-4041-aa9c-a70c7b71dba8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/lir\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452996385205374981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FritzSchaap", "id": "4212519305"}]}, "text": "RT @FritzSchaap: Ich habe \u00fcber Wochen mit Wegbegleitern, ehemaligen Regierungsmitgliedern, Forschern und Diplomaten \u00fcber Abiy Ahmed gesproc\u2026", "created_at": "2021-10-26T13:51:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452996385205374981", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452714594842157061"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452996070976413697", "text": "Der Neurobiologe Gerhard Roth spricht dar\u00fcber, wie unser Gehirn auf bestimmte Reize reagiert und warum sich Gl\u00fcck fundamental von Zufriedenheit unterscheidet. https://t.co/DvPc8ceabo", "created_at": "2021-10-26T13:50:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452996070976413697", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/DvPc8ceabo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/hirnforscher-gerhard-roth-es-gibt-nur-eine-art-von-glueck-die-einem-nicht-langweilig-wird-a-09485b7c-700d-4ae4-9eea-71343450b0f2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1392545087926591488", "name": "Recep Tayyip Erdogan"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1392545087926591488", "name": "Recep Tayyip Erdogan"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907657363670188032", "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "description": "President of Turkey Recep Erdo\u011fan"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907657363670188032", "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "description": "President of Turkey Recep Erdo\u011fan"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452995127736258576", "text": "Recep Tayyip Erdo\u011fan behauptet, dass er sich im Streit \u00fcber die angedrohte Botschafterausweisung durchgesetzt habe. Deutsche Au\u00dfenpolitiker sehen das anders.\nhttps://t.co/cvy5nyM1Yq", "created_at": "2021-10-26T13:46:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452995127736258576", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/cvy5nyM1Yq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/recep-tayyip-erdogan-mehrere-deutsche-aussenpolitiker-widersprechen-tuerkischem-praesidenten-a-50a88012-7756-4b17-ac4b-45d3ebf418f8", "display_url": "spiegel.de/ausland/recep-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452994773711732737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/jjsF1o30X3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/pokal-aussenseiter-muenster-preussens-gloria-a-1f698728-4802-475e-8f1e-971ae4da7ce8", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "RT @Peter_Ahrens: Preu\u00dfen. Mein Text dazu. https://t.co/jjsF1o30X3", "created_at": "2021-10-26T13:45:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452994773711732737", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452992878372925443"}], "source": "Twitter Web App"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452993692822814724", "text": "In der Heimatserie \u00bbNeues aus B\u00fcttenwarder\u00ab feierte er als Onkel Krischan noch den 106. Geburtstag seiner Figur. Jetzt ist der Darsteller #HansKahlert im Alter von 87 Jahren gestorben.\nhttps://t.co/XXWS1LANSQ", "created_at": "2021-10-26T13:41:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 150, "tag": "HansKahlert"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XXWS1LANSQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/schauspieler-hans-kahlert-ist-tot-a-33656745-14f2-4e8a-8629-c05bc58b22f7", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/scha\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452993692822814724", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452982856884502532", "text": "Anfang Oktober hatten Unbekannte vor dem Privathaus des Politikers Herbert Reul randaliert. Nun wurden drei Verd\u00e4chtige aus dem linken Spektrum festgenommen. https://t.co/sIkeFO3SvJ", "created_at": "2021-10-26T12:58:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452982856884502532", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/sIkeFO3SvJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nordrhein-westfalen-drei-verdaechtige-nach-tumult-vor-haus-von-herbert-reul-identifiziert-a-8cf8fdad-624d-43e6-8e8d-926d2ef5a0a9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452980451958796292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hgKYN4one9", "expanded_url": "http://www.spiegel.de/einestages/sven-vaeth-techno-dj-und-cocoon-club-gruender-wird-50-a-998558.html", "display_url": "spiegel.de/einestages/sve\u2026"}]}, "text": "RT @joleffers: Techno-Star Sven V\u00e4th wird heute 57. Das DJ-Handwerk lernte er in der Diskothek seiner Eltern. https://t.co/hgKYN4one9 (aus\u2026", "created_at": "2021-10-26T12:48:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452980451958796292", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452980077797335049"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452976678100217860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HJauernig", "id": "394793809"}]}, "text": "RT @HJauernig: Um sich den Traum von den eigenen vier W\u00e4nden doch noch zu erf\u00fcllen sind offenbar ziemlich viele Menschen bereit, ins austra\u2026", "created_at": "2021-10-26T12:33:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452976678100217860", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452966147222085639"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452976635414728708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hdambeck", "id": "50295182"}]}, "text": "RT @hdambeck: Das faire Aufteilen von Grundst\u00fccken ist nicht immer so leicht - mehrere Leser haben mich auf weitere L\u00f6sungen hingewiesen -\u2026", "created_at": "2021-10-26T12:33:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452976635414728708", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452969963896115204"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452962567526264833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}]}, "text": "RT @FlorianGathmann: Der m\u00f6gliche k\u00fcnftige Kanzler Scholz verwahrt die Gratulations-Blumenstr\u00e4u\u00dfe der eben zur Bundestagspr\u00e4sidentin gew\u00e4hl\u2026", "created_at": "2021-10-26T11:37:25.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452962567526264833", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452960990556000267"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452962491386957826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "g_christides", "id": "266193274"}]}, "text": "RT @g_christides: Avgerinos Maistrellis geh\u00f6rt zu einer wachsenden Zahl von Griechen die wegen der steigenden Stromrechnungen finanziell un\u2026", "created_at": "2021-10-26T11:37:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452962491386957826", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452961486251429893"}], "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452961451342286849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Der neue Bundestag hat auch eine neue Pr\u00e4sidentin \u2013 zum dritten Mal in der Geschichte \u00fcbt mit der SPD-Politikerin B\u00e4rbel #\u2026", "created_at": "2021-10-26T11:32:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452961451342286849", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452961305351106568"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452959159851302913", "text": "Internationale Ermittler haben 150 mutma\u00dflich in illegale Gesch\u00e4fte verwickelte Menschen festgenommen, 47 davon in Deutschland. Die von Europol koordinierte Aktion #DarkHunTOR fand in neun L\u00e4ndern statt. Mehr als 26 Millionen Euro wurden beschlagnahmt. https://t.co/TIbtmHxzt6", "created_at": "2021-10-26T11:23:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 175, "tag": "DarkHunTOR"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/TIbtmHxzt6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/darknet-kriminalitaet-europol-ermittler-nehmen-in-neun-laendern-150-personen-a-c2b8502e-ca00-404b-9d5e-fc92a4f54ff9", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452959159851302913", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452955769641570309", "text": "Der australischen Siedlung Quilpie gingen zuletzt die Arbeitskr\u00e4fte aus. Um Menschen in die 600-Einwohner-Gemeinde zu locken, verschenkt der Rat nun gro\u00dfe Grundst\u00fccke \u2013 und wird dabei sogar von Anfragen aus dem Ausland \u00fcberrascht.\nhttps://t.co/YYK0d9a8Yu", "created_at": "2021-10-26T11:10:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452955769641570309", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/YYK0d9a8Yu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-dorf-quilpie-verschenkt-grundstuecke-und-wird-von-anfragewelle-ueberrascht-a-ff202ff7-0ccf-4bfb-9eee-cbe0ef807d9f", "display_url": "spiegel.de/panorama/austr\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452952638438453249", "text": "In der #Pimmelgate-Kontroverse legt die Hamburger Polizei vorerst den Pinsel aus der Hand: Sie wird ein Plakat mit einer Beleidigung des Innensenators #Grote nicht erneut schw\u00e4rzen. Vorher habe man alle Optionen mit der Staatsanwaltschaft besprochen.\nhttps://t.co/FdNLjGZXsx", "created_at": "2021-10-26T10:57:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "Pimmelgate"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "Grote"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FdNLjGZXsx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/pimmelgate-in-hamburg-plakat-an-der-roten-flora-polizei-gibt-das-uebermalen-auf-a-0d823f68-a1de-4410-94ba-413f0db972c9", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452952638438453249", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 110, "quote_count": 8}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452949878699479043", "text": "Auf Stra\u00dfenfesten trat er als \u00bbPogo der Clown\u00ab auf: In den Siebzigerjahren ermordete John Wayne Gacy mindestens 33 Jungen und M\u00e4nner. Jetzt haben US-Ermittler ein weiteres Opfer identifiziert.\nhttps://t.co/7yXKV1rKYS", "created_at": "2021-10-26T10:47:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452949878699479043", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/7yXKV1rKYS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-serienmoerder-john-wayne-gacy-weiteres-opfer-des-killer-clowns-identifiziert-a-8ffc3dc9-eb68-43b4-9fea-306392e2f30a", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452947613813284867", "text": "Im dritten Versuch war die \u00dcbernahme gegl\u00fcckt: Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Wohnungsvermieter #Vonovia erreicht 87,6 Prozent der Stimmrechte der Deutsche Wohnen. F\u00fcr die naht mit der \u00dcbernahme auch der Abschied aus dem Dax.\nhttps://t.co/Wd5WsZEM2o", "created_at": "2021-10-26T10:38:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Vonovia"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Wd5WsZEM2o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-wohnen-immobilienriese-vonovia-baut-macht-aus-a-6bab40d8-7ac2-4b3e-b864-2d233682996e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452947613813284867", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1041874706264076288", "name": "Dave Chappelle", "description": "Dave Chappelle"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1041874706264076288", "name": "Dave Chappelle", "description": "Dave Chappelle"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452945617802567686", "text": "Dave Chappelle beklagt Cancel Culture im Zusammenhang mit seinen \u00c4u\u00dferungen \u00fcber Transgender \u2013 und bietet jetzt an, sich mit seinen Kritikerinnen und Kritikern zu treffen. Allerdings nur zu seinen eigenen Bedingungen. https://t.co/WvMaDUVIjE", "created_at": "2021-10-26T10:30:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452945617802567686", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/WvMaDUVIjE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/dave-chappelle-gibt-sich-bereit-zu-gespraech-mit-transgender-aktivisten-im-streit-ueber-netflix-show-a-7d778e6b-96d6-4c50-acc4-04c698051c73?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/dave-ch\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452944242154819589", "text": "Dave #Chappelle beklagt #CancelCulture im Zusammenhang mit seinen \u00c4u\u00dferungen \u00fcber Transgender \u2013 und bietet jetzt an, sich mit seinen Kritikerinnen und Kritikern zu treffen. Allerdings nur zu seinen eigenen Bedingungen. https://t.co/2zgk1stwh4", "created_at": "2021-10-26T10:24:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "Chappelle"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "CancelCulture"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/2zgk1stwh4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/dave-chappelle-gibt-sich-bereit-zu-gespraech-mit-transgender-aktivisten-im-streit-ueber-netflix-show-a-7d778e6b-96d6-4c50-acc4-04c698051c73", "display_url": "spiegel.de/kultur/dave-ch\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452944242154819589", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452932529795653634", "text": "Ein russisches Kriegsschiff hat laut Regierungsangaben vor der Westk\u00fcste Afrikas Piraten von einem Containerschiff vertrieben. Die Angreifer flohen mit einem Schnellboot. https://t.co/jC4IaGXV2z", "created_at": "2021-10-26T09:38:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452932529795653634", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jC4IaGXV2z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/westkueste-von-afrika-russisches-kriegsschiff-stoppt-piratenangriff-vor-westkueste-afrikas-a-66b522a2-91b3-448c-a5b7-89eaa0df9e81?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/westk\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742849969569794", "name": "Alexander Gauland", "description": "Alexander Gauland"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742849969569794", "name": "Alexander Gauland", "description": "Alexander Gauland"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452930692602531842", "text": "Der neue #Bundestag nimmt seine Arbeit auf: Alterspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4ube er\u00f6ffnete die Sitzung, nachdem ein AfD-Antrag auf F\u00fchrung der Sitzung durch Alexander Gauland gescheitert war. Noch-Kanzlerin Merkel sitzt auf der Trib\u00fcne. #Konstituierung https://t.co/dIZlyL1GVK", "created_at": "2021-10-26T09:30:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Bundestag"}, {"start": 233, "end": 248, "tag": "Konstituierung"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dIZlyL1GVK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutscher-bundestag-konstituierende-sitzung-des-neuen-parlaments-eroeffnet-a-d89f4818-853d-420a-a1fd-e348dabeca21", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452930692602531842", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742849969569794", "name": "Alexander Gauland", "description": "Alexander Gauland"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742849969569794", "name": "Alexander Gauland", "description": "Alexander Gauland"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452930401941348354", "text": "30 Tage nach der Wahl nimmt der neue Bundestag seine Arbeit auf. Alterspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4ube er\u00f6ffnete die konstituierende Sitzung, nachdem ein AfD-Antrag auf F\u00fchrung der Sitzung durch Alexander Gauland gescheitert war. Noch-Kanzlerin Merkel sitzt\u2026 https://t.co/MHmXkszEFj", "created_at": "2021-10-26T09:29:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452930401941348354", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MHmXkszEFj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutscher-bundestag-konstituierende-sitzung-des-neuen-parlaments-eroeffnet-a-d89f4818-853d-420a-a1fd-e348dabeca21?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452930390872629254", "text": "Die bislang eingereichten Klimapl\u00e4ne zur Emissionsreduktion reichen nicht aus, warnt die Uno. Es drohe ein Temperaturanstieg um 2,7 Grad. https://t.co/PQWmRjlNRx", "created_at": "2021-10-26T09:29:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452930390872629254", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 19, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PQWmRjlNRx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/cop-26-glasgow-so-ist-das-1-5-grad-ziel-nicht-zu-schaffen-a-1a2da854-be28-4722-9421-da0ca1211177?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452927645616902145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}]}, "text": "RT @FlorianGathmann: Auf der Trib\u00fcne, auf der die Nicht-3G-Abgeordneten Platz nehmen m\u00fcssen, sitzen bislang ausschlie\u00dflich Mitglieder der A\u2026", "created_at": "2021-10-26T09:18:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452927645616902145", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452927358386810883"}], "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452909541327360002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Milena_Fee", "id": "2228257868"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "beimwort", "id": "68404031"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "HoffmannSpiegel", "id": "1303124689"}]}, "text": "RT @SeverinWeiland: Mit @Milena_Fee, @beimwort  u. @HoffmannSpiegel  Text verfasst zur Frage, ob die pandemische Corona-Notlage verl\u00e4ngert\u2026", "created_at": "2021-10-26T08:06:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452909541327360002", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452908915256090627"}], "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452905375280377862", "text": "Es muss jetzt leider einmal sein, danach nie wieder. Ich nehme hier Abschied von #cringe, einem Wort, das ich sehr gemocht habe. Ein Kommentar zum Jugendwort des Jahres: https://t.co/BgseklZYzB (S+)", "created_at": "2021-10-26T07:50:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "cringe"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/BgseklZYzB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/jugendwort-des-jahres-ueber-cringe-zu-schreiben-ist-einfach-nur-cringe-a-667703a2-eab7-4609-86c8-1e7798daaac5", "display_url": "spiegel.de/kultur/jugendw\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452905375280377862", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"author_id": "2834511", "conversation_id": "1452885633547051009", "text": "Jens Spahn macht sich f\u00fcr ein Ende der pandemischen Notlage stark \u2013 und setzt damit die k\u00fcnftige Regierung unter Druck. (S+) https://t.co/6QCvN1bFcI", "created_at": "2021-10-26T06:31:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452885633547051009", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/6QCvN1bFcI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ende-der-pandemischen-notlage-ampel-sucht-den-corona-ausweg-a-034ac4ec-61f9-40b5-8ab4-8fdd68e27f6f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452883485094461448", "text": "Einen Monat nach der Wahl tritt das neu gew\u00e4hlte Parlament erstmals zusammen. Um die Sitzordnung wird noch gestritten. (S+) #Bundestag https://t.co/8A52YzppB4", "created_at": "2021-10-26T06:23:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8A52YzppB4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-konstituierende-sitzung-groesser-juenger-weiblicher-a-af7e4e65-7f4d-4c5e-9a37-49053b2bb77c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452883485094461448", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364234", "name": "Samsung "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045298641", "name": "Samsung USA"}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452883463145549828", "text": "Erst Korruption, jetzt Drogenkonsum: Erst seit August ist Samsungs De-facto-Chef Lee Jae Yong wieder auf freiem Fu\u00df. Nun wurde er zu einer Geldstrafe verurteilt. https://t.co/7DqVtC3Z5g", "created_at": "2021-10-26T06:23:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452883463145549828", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/7DqVtC3Z5g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lee-jae-yong-samsung-erbe-wegen-drogenkonsums-zu-geldstrafe-verurteilt-a-c3df772e-d9d4-4d08-8ba5-d58d50ae13af?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "conversation_id": "1452883342723108864", "text": "Liebe Leserin, lieber Leser, heute geht es um die Eigenarten der Fraktionen des 20. Bundestags und die Entlassung der alten Bundesregierung. Zeit f\u00fcr einen Blick in die Fraktionen, deren Stimmung, Ambitionen, Probleme. Die Lage am Morgen: https://t.co/0AMev0OG7D #Bundestag", "created_at": "2021-10-26T06:22:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 273, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0AMev0OG7D", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-bundestag-spd-cdu-csu-die-gruenen-fdp-afd-die-linke-angela-merkel-a-2a9f8f6e-3701-4f86-9994-7864132cf423", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "1452883342723108864", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck"}], "meta": {"oldest_id": "1452883342723108864", "newest_id": "1453317690798444554", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vjsezeeuj4wmdw17oxjrtcz78", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec1dzn04w9gpmfgmc8eb6b8shg"}}