{"data": [{"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456551122630369281", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T09:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456551122630369281", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/vUlRddaNdU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aachen-niederlaender-reist-vor-ablauf-seiner-bewaehrungszeit-nach-deutschland-haft-a-a456181b-8d0e-4e56-8fa6-5500933159d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Er h\u00e4tte nur noch wenige Monate warten m\u00fcssen: Ein Niederl\u00e4nder ist nach Deutschland gereist, obwohl ihm das als Bew\u00e4hrungsauflage verboten war. Nun muss er zur\u00fcck ins Gef\u00e4ngnis. https://t.co/vUlRddaNdU"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456549104960499714", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T09:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456549104960499714", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6hxWYmlLQ5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/amanda-knox-ich-werde-von-der-ueberlebensschuld-geplagt-a-5ac699cf-640a-4a1b-915d-a25188b09df2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "text": "Amanda Knox wurde vom Vorwurf des Mordes an ihrer Mitbewohnerin freigesprochen \u2013 und geht heute hart mit den Medien ins Gericht. Diese h\u00e4tten ein Bild von ihr gezeichnet, \u00bbdas oft nichts mit mir zu tun hatte\u00ab. https://t.co/6hxWYmlLQ5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "Ampel"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Baerbock"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Fv3JlMxDix", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-annalena-baerbock-haelt-laengere-koalitionsverhandlungen-fuer-moeglich-a-1d9c666c-d2d6-4d0d-b66b-28b8d7b2e944", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456547333668102146", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T09:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456547333668102146", "text": "\u00bbEntscheidende Stellschrauben\u00ab sorgen bei den #Ampel-Koalitionsgespr\u00e4chen f\u00fcr Probleme, berichtet Gr\u00fcnenchefin #Baerbock. Bei der Klimapolitik sieht sie noch immer Differenzen mit SPD und FDP.\nhttps://t.co/Fv3JlMxDix"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456544564970463260", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T08:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456544564970463260", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/xbUiEgbX2G", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/solingen-prozess-zum-fuenffachmord-die-kinder-sind-schon-da-oben-a-7648a953-be2b-4606-b7a9-74abcec72eb9", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Christiane K. hat offenbar f\u00fcnf ihrer sechs Kinder get\u00f6tet. Wie kann eine Mutter so etwas tun? Im Prozess hat das Landgericht Wuppertal nach den Gr\u00fcnden f\u00fcr das Unfassbare gesucht. (S+)\nhttps://t.co/xbUiEgbX2G"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Kretschmer"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/BCPq3Utoaf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-michael-kretschmer-mahnt-zur-eile-bei-massnahmen-sonst-drohe-lockdown-a-5b689d46-a09e-4205-ab81-f07af26de300", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456541796780023810", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T08:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 48, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456541796780023810", "text": "Sachsens Ministerpr\u00e4sident #Kretschmer warnt davor, dass es ohne schnelles Handeln in der Pandemie eine neue Lockdown-Debatte geben wird. Und: Gr\u00fcnen-Gesundheitsexperte spricht sich f\u00fcr bundesweite 2G-Regel aus. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/BCPq3Utoaf"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 223, "tag": "COP26Glasgow"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/au4P4E28yE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-zehntausende-bei-klima-demo-in-glasgow-erwartet-a-ccdd3ac7-06f5-444b-89fc-8ecedf0a369e", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456538381035446276", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T08:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456538381035446276", "text": "Seit Tagen protestieren Menschen bei der Weltklimakonferenz mit kreativen Aktionen f\u00fcr mehr Klimaschutz. Am Freitag wollen sich Zehntausende zu einer Gro\u00dfdemo versammeln. Am Samstag sollen es noch mehr werden. #COP26Glasgow https://t.co/au4P4E28yE"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456533518486421505", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T08:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "897814293395103744", "name": "Cricket"}}], "id": "1456533518486421505", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/hn0E7352HI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/cricket-australien-sagt-test-gegen-afghanistans-maennerteam-ab-a-ffa30bb5-f9cb-4828-a51f-484432eeb111?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/cricket-\u2026"}]}, "text": "Die Ansage war deutlich: Afghanistans Cricket-Team ist in Australien nicht willkommen, solange die Taliban Frauen im Land weiter verbieten, Sport zu treiben. https://t.co/hn0E7352HI"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456533510890479622", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T08:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456533510890479622", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/6IOf2srvVM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/european-outdoor-filmtour-zeigt-profi-kletterin-nasim-eshqi-in-iran-a-ce349280-4e0b-4d93-baeb-be19b3f468d8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/fernweh/\u2026"}]}, "text": "Sie reist um die Welt, zeigt sich \u00f6ffentlich ohne Schleier und hat sich den Respekt ihrer m\u00e4nnlichen Landsleute erarbeitet: Nasim Eshqi erlebt eine Freiheit, die in der islamischen Republik Iran vielen Frauen vorenthalten bleibt. https://t.co/6IOf2srvVM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456526962277502978", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T07:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456526962277502978", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/pEcxXjQUHp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lars-windhorst-tennor-holding-laut-gericht-insolvent-hertha-teilhaber-widerspricht-a-b3fbde8c-b8ee-40c6-b9d6-1ab5cb9421b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456526971857354754/7yNEXjhy?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456526971857354754/7yNEXjhy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lars Windhorst: Tennor-Holding laut Gericht insolvent \u2013 Hertha-Teilhaber widerspricht", "description": "Hat die Tennor-Holding von Lars Windhorst Zahlungsschwierigkeiten? Ein Gericht in Amsterdam hat nun einen Insolvenzverwalter bestellt, der bekannte Hertha-Investor widerspricht.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lars-windhorst-tennor-holding-laut-gericht-insolvent-hertha-teilhaber-widerspricht-a-b3fbde8c-b8ee-40c6-b9d6-1ab5cb9421b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "text": "Hat die Tennor-Holding von Lars Windhorst Zahlungsschwierigkeiten? Ein Gericht in Amsterdam hat nun einen Insolvenzverwalter bestellt, der bekannte Hertha-Investor widerspricht. https://t.co/pEcxXjQUHp"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "Spritpreise"}, {"start": 33, "end": 50, "tag": "Pendlerpauschale"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/HWKmj1BkBg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/benzin-mittelstand-kritisiert-forderung-nach-hoeheren-spritpreisen-a-d2045b46-ac12-49dc-b24e-104bd0e93aa0", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456522952845901829/qVzsdHB_?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456522952845901829/qVzsdHB_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mittelstand \u00fcber UBA-Forderung nach h\u00f6heren Benzinpreisen: \u00bbBezug zur Lebensrealit\u00e4t verloren\u00ab", "description": "H\u00f6here Spritpreise, Aus f\u00fcr die Pendlerpauschale, Pkw-Maut: Das sind nur Teile der Vorschl\u00e4ge des Umweltbundesamts, um die Klimaziele im Verkehr zu erreichen. Ein Wirtschaftsverband spricht von einem \u00bbHorrorkatalog\u00ab.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/benzin-mittelstand-kritisiert-forderung-nach-hoeheren-spritpreisen-a-d2045b46-ac12-49dc-b24e-104bd0e93aa0"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456524762042224640", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T07:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 36, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456524762042224640", "text": "H\u00f6here #Spritpreise, Aus f\u00fcr die #Pendlerpauschale, Pkw-Maut: Das sind nur Teile der Vorschl\u00e4ge des Umweltbundesamts, um die Klimaziele im Verkehr zu erreichen. Ein Wirtschaftsverband spricht von einem \u00bbHorrorkatalog\u00ab. https://t.co/HWKmj1BkBg"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456518411530366980", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T07:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "id": "1456518411530366980", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lHlWjAavMH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/abba-comeback-ich-war-noch-nie-auf-einer-party-auf-der-dancing-queen-lief-a-4dde678f-f713-4639-931c-fe59ad65eabb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/a\u2026"}]}, "text": "Es ist eines der gr\u00f6\u00dften Comebacks der Musikgeschichte: Abba sind wieder da, nach fast 40 Jahren Funkstille. Bj\u00f6rn Ulvaeus, 76, sagt, warum \u00bbVoyage\u00ab das letzte Album sein wird \u2013 und die Band eine Tour f\u00fcr \u00bbAffentheater\u00ab h\u00e4lt. https://t.co/lHlWjAavMH"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456518403900915716", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T07:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456518403900915716", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/STjZ9YiT5X", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/heinrich-bedford-strohm-ekd-chef-unzufrieden-mit-missbrauchsaufarbeitung-a-c353673a-c220-4607-9e70-8e8865edb0fb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/heinr\u2026"}]}, "text": "\u00bbDie F\u00e4lle sexualisierter Gewalt in unserer Kirche belasten mich extrem\u00ab: Der Noch-EKD-Ratsvorsitzende Bedford-Strohm zeigt sich selbstkritisch \u2013 und appelliert auch an die katholische Kirche. https://t.co/STjZ9YiT5X"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456512100931543043", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T06:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456512100931543043", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/tyPK1bXrw0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/niedersachsen-generalstaatsanwaelte-sehen-keine-strafbarkeitsluecke-bei-impfpaessen-a-0d654954-f87f-400c-be30-c3d899864442", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Wer versucht, mit einem gef\u00e4lschten Impfzertifikat einen digitalen Impfpass zu bekommen, muss damit rechnen in Niedersachsen staatsanwaltschaftlich verfolgt zu werden. Ein Gericht hingegen h\u00e4lt das nicht f\u00fcr strafbar. https://t.co/tyPK1bXrw0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/kGVIXIS112", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-impfungen-warum-erst-jetzt-geimpft-neun-menschen-erzaehlen-a-23817b39-60c1-4dfb-8b66-33702f74daa0", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456509082035163142", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T06:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456509082035163142", "text": "Millionen Deutsche sind noch nicht gegen #Corona geimpft. Hier berichten neun M\u00e4nner und Frauen, was sie bisher abhielt. Und warum sie sich nun doch die Spritze holen. (S+)\nhttps://t.co/kGVIXIS112"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "SiebenTageInzidenz"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ib5uBOmYLw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-rki-meldet-37-120-neuinfektionen-inzidenz-bei-fast-170-a-4623c5d1-8158-4623-9259-6409551ad39a", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456505809534287872", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T06:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 41, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456505809534287872", "text": "Die vierte Coronawelle hat das Land voll erfasst: Binnen 24 Stunden registrierte das RKI 154 weitere Todesf\u00e4lle. Die #SiebenTageInzidenz hat einen kritischen Wert \u00fcbersprungen. https://t.co/ib5uBOmYLw"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456503068296499202", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T06:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456503068296499202", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/M1wyJBPE0N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-frauenorganisation-fordert-generalsekretaerin-a-d6f831e3-262d-488c-8c5d-a18d24d1e8e7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Wer folgt Lars Klingbeil auf einen der wichtigsten Posten in der SPD? Auch in dieser Job-Debatte der Partei sagen Frauen nun: Es soll eine Frau sein. https://t.co/M1wyJBPE0N"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Scholz"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Ramelow"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/cXaAu4Bu4r", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-coronaleugner-attila-hildmann-olaf-scholz-schweden-bodo-ramelow-a-bf320472-aaf6-4389-a052-968fc9499013", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456502485208682499", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T06:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456502485208682499", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab geht es heute um Coronaleugner in deutschen \u00c4mtern, Olaf #Scholz, der zur Ikone der europ\u00e4ischen Sozialdemokratie wird. Und Bodo #Ramelow, der als Bundesratspr\u00e4sident Akzente setzen will. https://t.co/cXaAu4Bu4r"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456493492272652296", "lang": "de", "created_at": "2021-11-05T05:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597570732032", "name": "Multi-Purpose Department"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026347212", "name": "Walmart"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026461380", "name": "Siemens"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026482869", "name": "Nike"}}], "id": "1456493492272652296", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/D9u6Q4JJ4D", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wirtschaftsberaterin-helen-clarkson-zur-uno-klimakonferenz-es-geht-nicht-ohne-umverteilung-a-4765247d-e3ce-463b-a499-075d2dbf1a90?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/wirtsc\u2026"}]}, "text": "Sie ber\u00e4t Unternehmen wie Siemens, Nike und Walmart: Die Chefin der NGO \u00bbClimate Group\u00ab, Helen Clarkson, sagt, die Privatwirtschaft m\u00fcsse im Kampf gegen die Klimakatastrophe radikal umdenken. https://t.co/D9u6Q4JJ4D"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456365132712382470", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T20:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456365132712382470", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/GQ4Xd44zSR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/prozess-gegen-kz-wachmann-ueberlebender-emil-farkas-spricht-ueber-seine-gefangenschaft-in-sachsenhausen-a-8ce28370-2d3e-4882-afe3-773d81d34d66", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Wie viel Schuld tr\u00e4gt ein ehemaliger Wachmann im KZ Sachsenhausen an den Verbrechen der Nazis? Im Prozess gegen den 100 Jahre alten Josef S. hat ein Holocaust\u00fcberlebender darauf eine Antwort. (S+) https://t.co/GQ4Xd44zSR"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456359359940751376", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T20:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456359359940751376", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/uHT6iExQRM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-todesfall-bei-rust-dreh-warum-hollywood-mit-echten-waffen-hantiert-a-56104c98-a4f0-4fe3-9d18-dd7ab77470bc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/alec-\u2026"}]}, "text": "Der Tod der Kamerafrau Halyna Hutchins wirft grunds\u00e4tzliche Fragen \u00fcber die Praktiken der US-amerikanischen Filmbranche auf. Am Set des Films \u00bbRust\u00ab gab es scharfe Munition \u2013 und laxe Kontrollen. https://t.co/uHT6iExQRM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/VwO1My7fFh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/hohe-durchseuchung-und-niedrige-sterblichkeit-in-afrika-a-5b16ecd0-1803-4659-8405-3696c0ef55cb", "display_url": "spiegel.de/ausland/hohe-d\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456348523121700874", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 24, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456348523121700874", "text": "Neue Studien zeigen, dass sich in Teilen Afrikas die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung bereits mit dem #Coronavirus infiziert hat. Trotz weniger Impfungen blieb die gro\u00dfe Katastrophe aus \u2013 zumindest bislang.\nhttps://t.co/VwO1My7fFh"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456341366720454658", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456341366720454658", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/sRlqaPNI2r", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/korsika-frankreichs-aeltester-haeftling-tommy-recco-bleibt-auch-mit-87-jahren-in-haft-a-02159ffd-111e-4311-b9ab-ef8973fe52d3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Serienm\u00f6rder Tommy Recco kommt nach insgesamt 58 Jahren weiterhin nicht aus dem Gef\u00e4ngnis frei. Sein Rechtsbeistand erw\u00e4gt nun eine Klage vor dem Europ\u00e4ischen Gerichtshof f\u00fcr Menschenrechte. https://t.co/sRlqaPNI2r"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456337972698091520", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T19:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456337972698091520", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/66s7YEoAMM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-18-coronafaelle-beim-sv-sandhausen-a-ab0b2f27-f0cb-4206-b2b5-efe1397ea7ac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Ein Corona-Ausbruch macht Zweitligist Sandhausen zu schaffen: Fast der halbe Profikader ist nach positiven Tests in Quarant\u00e4ne. Ob das Spiel gegen St. Pauli am Wochenende stattfindet, ist unklar. https://t.co/66s7YEoAMM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456328658520444953", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456328658520444953", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/4rFZVPvZGR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-quiz-wie-gut-kennen-sie-die-deutschen-wm-torhueter-a-27e56128-7a31-493e-bba2-a93998e2d7d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Welche Keeper nahmen an vier Weltmeisterschaften teil? Wer war beim Triumph 1990 die Nummer zwei im deutschen Tor? Und: Wie hei\u00dft der j\u00fcngste Profi mit 200 Bundesligaspielen? Testen Sie Ihr Wissen. https://t.co/4rFZVPvZGR"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456326271193911311", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 65, "like_count": 78, "quote_count": 54}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456326271193911311", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h9aI015Vkn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bahn-die-gruenen-und-fdp-wollen-die-bahn-zerschlagen-a-2b73582b-9705-46ec-8f92-038c0a29080c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "text": "Das Ende der Bahn, wie wir sie kennen: Gr\u00fcne und FDP wollen mehr Wettbewerb auf der Schiene. Die kleinen Parteien haben einen Plan, wie sie die widerstrebende SPD \u00fcberzeugen m\u00f6chten. Profitieren k\u00f6nnte vor allem eine Frau. https://t.co/h9aI015Vkn"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456326263598055425", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456326263598055425", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pwWxjRxp9j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/schleswig-holstein-baumfaell-aktion-nach-youtube-anleitung-geht-schief-a-02224957-f05a-4341-bd47-17f4aa432581?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "text": "Sie hatte sich eine Kettens\u00e4ge geliehen und ein Videotutorial angesehen. Dann ging der Versuch einer 25-J\u00e4hrigen, eine zehn Meter hohe Tanne zu f\u00e4llen, schief. https://t.co/pwWxjRxp9j"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "SPAM"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/GsoJG9q3Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1456325868540727297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GsoJG9q3Wl"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1456325663040933890"]}, "conversation_id": "1456325868540727297", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T18:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 131, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456325868540727297", "text": "Hier ist einer Sauer. #SPAM https://t.co/GsoJG9q3Wl"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456320101922185217", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456320101922185217", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/v78YNFQxht", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/ahmaud-arbery-nur-ein-schwarzer-geschworener-in-prozess-um-erschossenen-jogger-a-df4f3803-cbfe-4124-847c-9880b12dbf66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/ahmau\u2026"}]}, "text": "Drei wei\u00dfe M\u00e4nner stehen wegen der t\u00f6dlichen Sch\u00fcsse auf den schwarzen Jogger Ahmaud Arbery im US-Bundesstaat Georgia vor Gericht. Die Auswahl der Jury schockiert die Mutter des Opfers. https://t.co/v78YNFQxht"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456318283725119492", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456318283725119492", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VhMd3IDaSu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-gesundheitsminister-diskutieren-ueber-ausweitung-der-booster-impfungen-a-d6f53300-9d12-4ce6-a528-dc0491226396", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Die Gesundheitsminister von Bund und L\u00e4ndern beraten \u00fcber das Vorgehen im zweiten Corona-Winter. Debattiert wird dabei unter anderem \u00fcber weitere Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte und mehr Tempo bei Auffrischungsimpfungen. https://t.co/VhMd3IDaSu"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456318092238200834", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456318092238200834", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/J6CYaHjiHN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/moderner-fuenfkampf-ein-letztes-mal-springreiten-bei-olympia-2024-in-paris-a-b7061f7c-a5a5-408a-aebe-9f6c2a42701d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Das Reiten als Disziplin des Modernen F\u00fcnfkampf hat ausgedient \u2013 zumindest fast: Bei den kommenden Olympischen Spielen in Paris bleibt noch alles beim Alten. Bis 2028 soll die neue Sportart feststehen. https://t.co/J6CYaHjiHN"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456318084394848267", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456318084394848267", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/iyWMN8fcVd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/nach-evergrande-krise-weiterer-chinesischer-immobilienkonzern-meldet-schieflage-a-ca1d41ed-335e-4fd7-ae1d-13500854adb6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "text": "Chinas Immobilienmarkt kommt nicht zur Ruhe: Nach dem Branchenriesen Evergrande bekommt der n\u00e4chste Konzern Schlagseite \u2013 streitet mit Investoren \u00fcber die R\u00fcckzahlung von Geldern. https://t.co/iyWMN8fcVd"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 66, "tag": "SPD"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/SK4uiBSp2M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saskia-esken-will-spd-chefin-bleiben-das-genossen-domino-a-702d4144-232e-446b-8d63-62e4aaf56c5e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456315215533023232", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T17:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456315215533023232", "text": "Auf der Suche nach einer neuen Parteispitze holpert es in der #SPD gewaltig. Saskia Esken will weitermachen \u2013 dabei hatten viele eine andere Entscheidung erwartet. Was steckt hinter ihrem Man\u00f6ver? (S+) https://t.co/SK4uiBSp2M"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456301854170640385", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456301854170640385", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/rwIEM2JAyU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-rechtsmedizin-prueft-ob-tod-von-12-jaehrigem-mit-impfung-zusammenhaengt-a-717c9471-13d9-4245-9dcf-58ee0de57775?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "text": "Ist ein Cuxhavener Junge in Folge einer Coronaimpfung gestorben? Der Fall sorgt f\u00fcr Aufsehen \u2013 dabei sind die genauen Hintergr\u00fcnde noch unbekannt. Ein \u00dcberblick. https://t.co/rwIEM2JAyU"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456298468750729233", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456298468750729233", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/u1ZAMbqCvn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-schiedsrichter-assistent-bespuckt-sieben-monate-sperre-fuer-clemens-fandrich-a-4e83db7c-ba7c-4852-9ab9-a13662babe53?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Erzgebirge Aue muss sieben Monate lang auf Clemens Fandrich verzichten: Laut DFB-Sportgericht soll der Mittelfeldspieler einen Schiedsrichter-Assistenten bespuckt haben. Der Klub k\u00fcndigte rechtliche Schritte an. https://t.co/u1ZAMbqCvn"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456290743853764609", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T16:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456290743853764609", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/LqXGD36eFC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/coronakrise-moderna-verkauft-weniger-impfstoff-aktienkurs-bricht-ein-a-14755ec5-4c56-4bd3-bcb8-a6cc36fa40d9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "text": "Produktionsengp\u00e4sse und zu lange Lieferzeiten machen dem Impfstoffhersteller Moderna zu schaffen: Der US-Konzern rechnet mit viel weniger Umsatz als gedacht \u2013 und ger\u00e4t an der B\u00f6rse in Turbulenzen. https://t.co/LqXGD36eFC"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456286897647489031", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456286897647489031", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/KQgXC21ixn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nsu-beate-zschaepe-scheitert-mit-anhoerungsruege-vor-bundesgerichtshof-a-fa942545-2e58-48b8-a992-be74f65a20f5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "NSU-Terroristin Beate Zsch\u00e4pe will die Best\u00e4tigung des Urteils \u00fcber ihre Mitt\u00e4terschaft bei zehn Morden nicht hinnehmen. Der BGH hat eine Anh\u00f6rungsr\u00fcge von ihr jedoch als unbegr\u00fcndet abgewiesen. https://t.co/KQgXC21ixn"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456286889984479242", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "id": "1456286889984479242", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/sdAc6d5nHu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ampel-plan-fuer-mehr-investitionen-geplante-superabschreibungen-reissen-milliarden-loch-in-bundeshaushalt-a-6bcf90fc-467a-455c-90df-c8bce52ec347?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/amp\u2026"}]}, "text": "Mit Superabschreibungen will Rot-Gr\u00fcn-Gelb Firmen zu mehr Investitionen bewegen. Doch die geplanten \u00c4nderungen bei den Regelungen k\u00f6nnten den Bund nach Berechnungen des DIW 40 Milliarden Euro kosten \u2013 pro Jahr. https://t.co/sdAc6d5nHu"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456281015903789063", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T15:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456281015903789063", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5fMF9rfzF5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-rechtsmedizin-prueft-ob-tod-von-12-jaehrigem-mit-impfung-zusammenhaengt-a-717c9471-13d9-4245-9dcf-58ee0de57775", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "text": "Ist ein Cuxhavener Junge in Folge einer Coronaimpfung gestorben? Der Fall sorgt f\u00fcr Aufsehen \u2013 dabei sind die genauen Hintergr\u00fcnde noch unbekannt. Ein \u00dcberblick. (S+) https://t.co/5fMF9rfzF5"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456274040780308487", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1456274040780308487", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XDtRCyvUwz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leitkultur-die-hose-koennen-sie-anbehalten-kolumne-a-06c5c64e-e5e1-4e34-9659-cf13735214b9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leitk\u2026"}]}, "text": "Ostalgie, Staatsvertrag und Angela Merkel \u2013 in den vergangenen Monaten wurde ich so h\u00e4ufig nach meiner Einsch\u00e4tzung gefragt wie nie. Dabei habe ich doch auch keine Ahnung. https://t.co/XDtRCyvUwz"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456268027100491790", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 29, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456268027100491790", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/AP65Tz3vp8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/uno-klimakonferenz-was-die-klima-krise-fuer-ihren-wohnort-bedeutet-datenanalyse-in-interaktiven-grafiken-a-08f6a19c-859a-4b98-a490-02cb9a2f5ada?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/u\u2026"}]}, "text": "Dreimal mehr Hitzetage als in den F\u00fcnfzigerjahren: Die Folgen der Erderw\u00e4rmung sind auch in Deutschland sp\u00fcrbar. Interaktive Grafiken zeigen, wie sich das Klima regional ver\u00e4ndert hat und voraussichtlich weiter ver\u00e4ndern wird. https://t.co/AP65Tz3vp8"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456268017340350472", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456268017340350472", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/tJZzvag9l1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/studie-sexualisierte-gewalt-im-breitensport-weit-verbreitet-a-ad544842-ea81-40af-b357-079630a4acc3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/studie-s\u2026"}]}, "text": "Eine bundesweite Studie zeigt, wie verbreitet sexualisierte Gewalt im Breitensport ist. Das Risiko steigt offenbar mit dem Leistungsniveau. https://t.co/tJZzvag9l1"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456262594373644299", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456262594373644299", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/fkAVfvPsBt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/rassismus-im-fussball-englischer-fan-muss-zehn-wochen-ins-gefaengnis-a-f2fe7224-a6c6-4334-83d1-e0bcd11e2a12", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Weil er mehrere Spieler der englischen Nationalmannschaft im Netz rassistisch beleidigt hat, wurde ein 52-J\u00e4hriger zu einer Haftstrafe verurteilt.\nhttps://t.co/fkAVfvPsBt"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456260711118639107", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T14:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456260711118639107", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/fKlmmLwyA4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/solingen-taeterin-des-fuenfachmords-soll-aus-wut-verzweiflung-demuetigung-und-rache-gehandelt-haben-a-f6d1031a-eb39-42e9-a57c-647ea5a7bb0a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Sie t\u00f6tete f\u00fcnf ihrer sechs Kinder: Christiane K. ist zu lebenslanger Haft verurteilt worden. Der Richter sprach von einer \u00bbTrag\u00f6die\u00ab. Die Verteidigung will das Urteil nicht akzeptieren. https://t.co/fKlmmLwyA4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BenjaminBidder", "id": "511882767"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456253861488824320", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456253596660428805"}], "id": "1456253861488824320", "text": "RT @BenjaminBidder: Ich wundere mich (k)ein bisschen \u00fcber die fette Rentenerh\u00f6hung und habe mal meine Meinung dazu aufgeschrieben\n\nRentenve\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456252114871758851", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456251933035954196"}], "id": "1456252114871758851", "text": "RT @k_stukenberg: In unserer Serie der Klimapioniere zur #COP26 stellen wir heute zwei Ingenieure vor, die vor Jahren ein winziges Ger\u00e4t en\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456248889757995021", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456248889757995021", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/DspkukdJK1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-saskia-esken-tendiert-zu-erneuter-kandidatur-als-vorsitzende-a-ee88d7e4-0f04-4e97-9b36-ccce8a6b7889?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Saskia Esken m\u00f6chte offenbar SPD-Vorsitzende bleiben. Nach SPIEGEL-Informationen erw\u00e4gt sie, erneut f\u00fcr das Amt zu kandidieren. https://t.co/DspkukdJK1"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456248882233372681", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1053045151633858560", "name": "Robert Costa", "description": "Robert Costa"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1053045151633858560", "name": "Robert Costa", "description": "Robert Costa"}}], "id": "1456248882233372681", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Pkz9k5wwth", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-enthuellungsjournalist-bob-woodward-unsere-demokratie-brennt-a-7f043c49-6c59-4957-acdd-4018ea44b6ed?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/us-ent\u2026"}]}, "text": "Wie gef\u00e4hrlich sind die Republikaner? Niemand hat Trumps Amtszeit genauer seziert als Bob Woodward. Hier spricht er mit Co-Autor Robert Costa \u00fcber die Fehler des Ex-Pr\u00e4sidenten \u2013 und dessen Comeback. https://t.co/Pkz9k5wwth"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456245484905918466", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T13:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 35, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456245484905918466", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Z1dURUCXkE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-saskai-esken-tendiert-zu-erneuter-kandidatur-als-vorsitzende-a-ee88d7e4-0f04-4e97-9b36-ccce8a6b7889?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Saskia Esken m\u00f6chte offenbar SPD-Vorsitzende bleiben. Nach SPIEGEL-Informationen erw\u00e4gt sie, erneut f\u00fcr das Amt zu kandidieren. https://t.co/Z1dURUCXkE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 206, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/AYEeQSbSEu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-100-milliarden-deal-fuer-die-klimarettung-a-e8d6310a-f7ae-488d-82d2-c950f874665a", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456244041369235463", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456244041369235463", "text": "Verhandlern ist es gelungen, ein milliardenschweres Unterst\u00fctzungspaket f\u00fcr arme L\u00e4nder zu schn\u00fcren. Mindestens ebenso wichtig sind neue Zusagen privater Geber. Doch wo flie\u00dft das Geld \u00fcberhaupt hin? #COP26 (S+)\nhttps://t.co/AYEeQSbSEu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/WpF3XWuPPF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angela-merkel-in-frankreich-wir-bewundern-sie-fuer-all-das-was-wir-selbst-nicht-sind-a-98504638-0687-43d6-b060-0bb1e4afef46", "display_url": "spiegel.de/ausland/angela\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456239877595467784", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1456239877595467784", "text": "\u00bbMutti, c'est fini\u00ab: Angela #Merkel erlebte bei ihrem letzten Frankreichbesuch einen Triumphzug mit r\u00fchrenden und manchmal peinlichen Gesten der Zuneigung. (S+) https://t.co/WpF3XWuPPF"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456235549090451457", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T12:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854451603021025280", "name": "Depeche Mode", "description": "Depeche Mode"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "854451603021025280", "name": "Depeche Mode", "description": "Depeche Mode"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "id": "1456235549090451457", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/gQnXgc5j3R", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/dave-gahan-von-depeche-mode-wir-sind-gefangene-an-einem-sehr-komfortablen-ort-a-04c8b55f-0735-4ddb-b03f-bbce716b6636?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "text": "Mit Depeche Mode wurde Dave Gahan in den Achtzigerjahren weltber\u00fchmt. Auch heute ist der S\u00e4nger noch gl\u00fccklich \u2013 wenngleich er sich innerhalb seiner Band manchmal eingesperrt f\u00fchlt. https://t.co/gQnXgc5j3R"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456229632307449858", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "id": "1456229632307449858", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/hgLFzDe8QT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bayern-und-baden-wuerttemberg-schnee-fuehrt-zu-glaette-auf-den-strassen-a-1f10e663-f0ca-4427-ac9e-82709fbca69b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bayer\u2026"}]}, "text": "Es ist der erste st\u00e4rkere Schneefall des Jahres: In Bayern und Baden-W\u00fcrttemberg fielen in der Nacht bereits Flocken vom Himmel. Doch vielerorts d\u00fcrften sie nicht lange liegen bleiben. https://t.co/hgLFzDe8QT"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456229624074018823", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027232472", "name": "General Motors"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027232472", "name": "General Motors"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10048747863", "name": "GM Latino", "description": "GM Latino"}}], "id": "1456229624074018823", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/HNAApk4UIq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/san-francisco-general-motors-tochter-cruise-schickt-erstmals-taxi-ohne-fahrer-durch-die-stadt-a-78564060-a219-4d21-94ce-3f1450147404?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/san-franc\u2026"}]}, "text": "In San Francisco d\u00fcrfen autonome Taxis seit Kurzem ohne Sicherheitsfahrer unterwegs sein. Jetzt gl\u00fcckte dem US-Autobauer General Motors die Premiere. https://t.co/HNAApk4UIq"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456228810777583624", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 33, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456228810777583624", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/VwO1MxPENJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/hohe-durchseuchung-und-niedrige-sterblichkeit-in-afrika-a-5b16ecd0-1803-4659-8405-3696c0ef55cb", "display_url": "spiegel.de/ausland/hohe-d\u2026"}]}, "text": "Neue Studien zeigen, dass sich in Teilen Afrikas die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung bereits mit dem Coronavirus infiziert hat. Trotz weniger Impfungen blieb die gro\u00dfe Katastrophe aus \u2013 zumindest bislang. https://t.co/VwO1MxPENJ"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456227740311453707", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456227740311453707", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/iThSlK1rZI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-27-jaehriger-soll-mann-nach-maskenstreit-mit-einem-messer-verletzt-haben-a-00fc1f89-d9a9-4602-a95d-d380cf06c163?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Ihm werden versuchter Totschlag und gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung vorgeworfen: Ein 27-J\u00e4hriger soll einen Mann attackiert haben \u2013 nachdem dieser ihn darauf hingewiesen hatte, eine Maske zu tragen. https://t.co/iThSlK1rZI"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456225849963732999", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "id": "1456225849963732999", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QDeQGvsoSz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-ein-armutszeugnis-fuer-einen-weltkonzern-a-e76e34ea-02f6-4d16-8cfd-2f8735f1b67f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "text": "Die Mitarbeiterversammlung im Wolfsburger Stammwerk ger\u00e4t zur offenen Abrechnung mit VW-Chef Diess. Der bekomme den Chipmangel nicht in den Griff \u2013 und zeige sich lieber mit Elon Musk als mit den eigenen Mitarbeitern. https://t.co/QDeQGvsoSz"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456224231117635587", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "id": "1456224231117635587", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5nB8StC78g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-ein-armutszeugnis-fuer-einen-weltkonzern-a-e76e34ea-02f6-4d16-8cfd-2f8735f1b67f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/vw-\u2026"}]}, "text": "Die Mitarbeiterversammlung im Wolfsburger Stammwerk ger\u00e4t zur offenen Abrechnung mit VW-Chef Diess. Der bekomme den Chipmangel nicht in den Griff \u2013 und zeige sich lieber mit Elon Musk als mit den eigenen Mitarbeitern. https://t.co/5nB8StC78g"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456222207869288456", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456222207869288456", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/bCnFsDxLso", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/wohnraum-mehr-als-8-millionen-buerger-leben-in-ueberbelegten-wohnungen-a-5780ba02-59b9-406d-b2f6-08ca34614dda?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "text": "Luxusgut eigenes Zimmer: Wohnraum ist in Deutschland laut Statistischem Bundesamt extrem ungerecht verteilt. Vor allen Kinder und Jugendliche leben oft in zu kleinen Wohnungen. https://t.co/bCnFsDxLso"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456218447138856972", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456218447138856972", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2a70eBU1wT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-lebensmittelkrise-schwarze-schwaene-gegen-den-hunger-a-e671233f-bf42-4c27-b552-07c43f767570?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nordko\u2026"}]}, "text": "Nordkoreas Staatsfernsehen schiebt die Nahrungsmittelkrise im Land auf die Coronapandemie \u2013 und pr\u00e4sentiert eine Schwan-Farm f\u00fcr den Massenkonsum als Ausweg. Wie schlimm die Versorgungskrise wirklich ist, bleibt unklar. https://t.co/2a70eBU1wT"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456218439698173959", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T11:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456218439698173959", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3dqVBVotbA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/grenze-zu-polen-polizei-fahndet-deutschlandweit-nach-mutmasslichem-schleuser-a-baabc442-6356-4c15-bd83-e91b6540e8e1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Die Suche nach dem Fahrer eines Transporters, mit dem eine Gruppe Fl\u00fcchtlinge \u00fcber Polen nach Deutschland gebracht worden sein soll, ist ausgeweitet worden. Die Polizei hatte in dem Wagen einen leblosen Mann entdeckt. https://t.co/3dqVBVotbA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "Spritpreise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456214538756427780", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456203536505655296"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1456214538756427780", "text": "RT @ClausHecking: Mehrwertsteuer senken f\u00fcr niedrigere #Spritpreise: \nWarum @Markus_Soeder s Vorsto\u00df unsozial ist. \nUnd brandgef\u00e4hrlich. @D\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456214475506339848", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456203777002852352"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1456214475506339848", "text": "RT @mathieuvonrohr: \u00bbWir bewundern sie f\u00fcr all das, was wir selbst nicht sind\u00ab: Angela Merkel erlebte bei ihrem letzten Frankreichbesuch ei\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "COP26"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456214434427424769", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456211019164958720"}], "id": "1456214434427424769", "text": "RT @k_stukenberg: So, weiter gehts: Dutzende Staaten verpflichten sich auf der  #COP26 erstmals zum Kohleausstieg. Darunter Staaten, die de\u2026"}, {"in_reply_to_user_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KaiserSte", "id": "515289332"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WjClCAQNLa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/deutschlands-test-debakel-der-versuch-leute-zum-impfen-zu-draengen-ist-krachend-gescheitert-kommentar-a-1e366158-0767-4641-8de2-3df5f24fdb4c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456207754213961731", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1456207754213961731"}], "id": "1456207933008646147", "text": "@KaiserSte Den vollst\u00e4ndigen Kommentar lesen Sie mit SPIEGEL+ hier: https://t.co/WjClCAQNLa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "KaiserSte", "id": "515289332"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0qoJXkt9aE", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1456207754213961731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qoJXkt9aE"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1456206669600501760"]}, "conversation_id": "1456207754213961731", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 25, "like_count": 94, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456207754213961731", "text": "Mit 3G und dem Ende der kostenlosen Covid-Tests wollten Bund und L\u00e4nder die Deutschen zum Impfen dr\u00e4ngen. \u00bbDer Versuch ist krachend gescheitert, die Kollateralsch\u00e4den sind immens.\u00ab Unser Redakteur @KaiserSte kommentiert \u00bbDeutschlands Testdebakel\u00ab. https://t.co/0qoJXkt9aE"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456202571064897538", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T10:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456202571064897538", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/72Lcnz1fiy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bodo-ramelow-thueringens-ministerpraesident-haelt-nichts-von-ost-quote-fuer-regierungsaemter-a-dd6210d2-8e45-459a-b0c3-ca15ba67ba30?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Wie viele Ostdeutsche m\u00fcssen in der neuen Bundesregierung sitzen? Th\u00fcringens Ministerpr\u00e4sident Bodo Ramelow lehnt eine Quote ab. Viel wichtiger sei ihm die Macht des n\u00e4chsten Ost-Beauftragten. https://t.co/72Lcnz1fiy"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Booster"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bZpjBweENr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-so-kann-die-booster-impfung-im-winter-gelingen-a-74f1546f-0d8e-4111-aa79-993d4d74e48e", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456199046947823619", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456199046947823619", "text": "Die #Booster-Impfung gilt als Mittel gegen die vierte Coronawelle. Bis Ende des Jahres sollen Millionen Menschen erneut geimpft werden. Kann das gelingen, ohne die Impfzentren wieder zu \u00f6ffnen? (S+) https://t.co/bZpjBweENr"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456195515066957829", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "id": "1456195515066957829", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/oF0fPJr3D5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/usa-biontech-impfung-fuer-kinder-von-expertengremium-der-gesundheitsbehoerde-empfohlen-a-56040751-58bc-47aa-b191-96792200a52e", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "text": "Der Corona-Impfstoff ist f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zugelassen. US-Pr\u00e4sident Biden spricht von einem \u00bbWendepunkt im Kampf gegen Covid-19\u00ab. Jetzt kann die Impfkampagne f\u00fcr 28 Millionen US-Kinder starten. https://t.co/oF0fPJr3D5"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456195033179181057", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456195033179181057", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EOtnp3AhOh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-weist-niederlaendischen-journalisten-aus-a-f2a96fc4-e9f5-4504-8857-9f86d6fbcc98?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/russla\u2026"}]}, "text": "Die diplomatischen Beziehungen zwischen den Niederlanden und dem Kreml sind angespannt. Nun hat Russland einen niederl\u00e4ndischen Journalisten des Landes verwiesen \u2013 wie zuvor eine britische Korrespondentin. https://t.co/EOtnp3AhOh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/YKrQmmODaJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/oliver-bierhoff-nimmt-ungeimpften-joshua-kimmich-in-schutz-a-a75a693c-2783-43e9-b6d3-36ba8b644535", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456189787543642113", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 32, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "id": "1456189787543642113", "text": "Die Debatte \u00fcber den Impfstatus von Nationalspieler Joshua #Kimmich hatte zuletzt hohe Wellen geschlagen. DFB-Direktor Oliver Bierhoff bem\u00fchte sich nun, Kimmich in Schutz zu nehmen.\nhttps://t.co/YKrQmmODaJ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456188052645294081", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456188018440773632"}], "id": "1456188052645294081", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Sie ermordete nach Ansicht des Gerichts f\u00fcnf ihrer Kinder: Im Solinger Mordprozess hat das Gericht die H\u00f6chststrafe verh\u00e4n\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ddeuer", "id": "172287727"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "karllauterbach", "id": "58937730"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "MFeldenkirchen", "id": "1543165405"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456185729491644418", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T09:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456185616237043713"}], "id": "1456185729491644418", "text": "RT @ddeuer: Das letzte Mal gekifft habe ich\u2026 \nHier sind die Sauren Drops mit @KarlLauterbach. Das ganze Spitzengespr\u00e4ch mit @MFeldenkirchen\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456179167674830855", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456179167674830855", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9gJL1afteZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-dfb-darf-weiter-geldstrafen-wegen-stoerender-fans-verhaengen-a-880a2718-1998-4ffa-858c-770a16bd6052?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Wenn Fu\u00dfballfans Pyrotechnik abfackeln, muss der Klub zahlen. Viertligist Carl Zeiss Jena wollte die Frage nach der Rechtm\u00e4\u00dfigkeit grunds\u00e4tzlich kl\u00e4ren lassen \u2013 und unterlag nun auch vor dem BGH. https://t.co/9gJL1afteZ"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456173141655318529", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456173141655318529", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TAiSHJKSO0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-bundesstaat-new-york-nimmt-recht-auf-saubere-umwelt-in-verfassung-auf-a-8e5bf548-fc8a-4978-a40a-9166c85f70c1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/us-bun\u2026"}]}, "text": "Hohe Luft- und Wasserverschmutzung sollen im US-Bundesstaat New York bald verfassungswidrig sein. Obwohl nur ein Viertel der Einwohner bei dem Referendum abstimmten, feiern Umweltaktivisten das Ergebnis als Erfolg. https://t.co/TAiSHJKSO0"}, {"in_reply_to_user_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "BVBAJA"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7CtwyF87s5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mats-hummels-borussia-dortmund-verliert-nicht-nur-wegen-der-roten-karte-gegen-ajax-amsterdam-a-b3db9c4d-eed8-4a95-9b22-be882c70b78f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456148454888001548", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1456148454888001548"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750503620610", "name": "Borussia Dortmund vs Ajax"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "id": "1456172196469092355", "text": "Der Platzverweis von Mats Hummels war der Aufreger in der Champions League. Doch die rote Karte allein erkl\u00e4rt die Niederlage gegen Amsterdam nicht. Der BVB hat derzeit zu wenig Qualit\u00e4t auf dem Platz. #BVBAJA (S+)\nhttps://t.co/7CtwyF87s5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/eQZfKbDHRJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/frankreich-merkel-auf-abschiedsbesuch-im-burgund-unter-jubel-empfangen-a-801c87f9-dcd3-4b82-a4f4-dc4775d2ee2e", "display_url": "spiegel.de/politik/frankr\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456171078175313922", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T08:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1456171078175313922", "text": "\u00bbVive Mutti!\u00ab Angela #Merkel wurde auf ihrem Abschiedsbesuch in Frankreich im Burgund von Pr\u00e4sident Emmanuel Macron und einer jubelnden Menschenmenge empfangen. https://t.co/eQZfKbDHRJ"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456163062990344194", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 48, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456163062990344194", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xIsVTsPnXv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/fachkraeftemangel-betrifft-zwei-drittel-aller-unternehmen-a-dfd59c30-6946-4d84-a022-1def910df46e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "text": "Der Wirtschaft mangelt es einer neuen Studie zufolge noch st\u00e4rker an Fachkr\u00e4ften als im vergangenen Jahr. Besonders betroffen: Die Pflege und der Gesundheitssektor. https://t.co/xIsVTsPnXv"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456155520750919681", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T07:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10021341490", "name": "Ligue 1 Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507819012", "name": "RB Leipzig vs Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226166627966976", "name": "Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774597430988800", "name": "Georginio Wijnaldum"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774597430988800", "name": "Georginio Wijnaldum"}}], "id": "1456155520750919681", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ouIQsHeMEQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/andre-silva-von-rb-leipzig-er-wollte-seinen-durchbruch-feiern-dann-liess-er-sich-die-show-stehlen-a-4691dece-f5da-4142-8b7e-f1d651a8b1c7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Andr\u00e9 Silva war als gefeierter Topst\u00fcrmer nach Leipzig gekommen, nun gelang ihm gegen PSG nicht einmal mehr seine einfachste \u00dcbung \u2013 und so wurde Paris-Spieler Georginio Wijnaldum zum unerwarteten Helden des Abends. https://t.co/ouIQsHeMEQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "SPD"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/dkmh2qRal3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-norbert-walter-borjans-haelt-lars-klingbeil-fuer-geeigneten-nachfolger-als-parteichef-a-f6ade6dd-4909-471b-8d12-8456b76a260f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456153809550561280", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1456153809550561280", "text": "Wer \u00fcbernimmt den Parteivorsitz der #SPD? Am Montag soll eine erste Vorentscheidung getroffen werden. Noch-Chef Norbert Walter-Borjans hat bereits einen geeigneten Kandidaten ins Auge gefasst. https://t.co/dkmh2qRal3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ValerieHoehne", "id": "1140579902"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "beimwort", "id": "68404031"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456153593904517121", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456152870148059139"}], "id": "1456153593904517121", "text": "RT @ValerieHoehne: Unser Artikel zu den Postenspielen bei den \u2066@Die_Gruenen\u2069. Wer wird was und warum? Mit \u2066@beimwort\u2069. https://t.co/muVaSty\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456150719736713218", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456150719736713218", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/1GVeyU0TUc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nationalsozialistischer-untergrund-die-letzten-stunden-des-nsu-und-was-bis-heute-ungeklaert-ist-a-933a2f9f-7497-4815-a6a9-ab8d9ea4c8a0", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Am 4. November 2011 \u00fcberfallen zwei M\u00e4nner eine Sparkasse in Eisenach, wenig sp\u00e4ter liegen sie tot in einem Wohnmobil. Die Enttarnung des \u00bbNationalsozialistischen Untergrunds\u00ab wirft noch immer Fragen auf. (S+)  https://t.co/1GVeyU0TUc"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "BVBAJA"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/s4xoqAx9D0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mats-hummels-ueber-rote-karte-gegen-ajax-amsterdam-absurde-fehlentscheidung-a-0603e025-0aa3-4f49-86c8-505a68ece7cd", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456148454888001548", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750503620610", "name": "Borussia Dortmund vs Ajax"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "827104267047571457", "name": "AFC Ajax"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}], "id": "1456148454888001548", "text": "In der 29. Minute musste Borussia Dortmunds Abwehrchef Mats Hummels gegen Ajax Amsterdam vom Platz. Im Anschluss \u00e4rgerte er sich \u00fcber den Schiedsrichter und \u00bbdie Schauspielerei meines Gegenspielers\u00ab. #BVBAJA \nhttps://t.co/s4xoqAx9D0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "Tempolimit"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/G2Mg11O3YO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/verkehr-umweltbundesamt-empfiehlt-hoehere-benzinpreise-und-aus-fuer-pendlerpauschale-a-6c40939c-73d2-49c3-a751-b53c10b378ee", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456147131333496832", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 162, "like_count": 192, "quote_count": 15}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456147131333496832", "text": "Der Verkehrssektor droht die Klimaziele zu verfehlen, das Umweltbundesamt will mit steigenden Benzinpreisen, #Tempolimit und anderen drastischen Einschnitten gegensteuern. Im Gegenzug sollen die B\u00fcrger entlastet werden. https://t.co/G2Mg11O3YO"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456146313175867394", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456143953745563649"}], "id": "1456146313175867394", "text": "RT @k_stukenberg: Es bleiben noch 420 Gigatonnen oder anders ausgedr\u00fcckt: 11 Jahre beim derzeitigen Emissionsniveau, um eine 50% Chance auf\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "Maischberger"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vqb12cCl9a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/armin-laschet-bei-maischberg-ueber-soeder-wahl-und-wehmut-markus-lass-es-a-cb5b6b10-bee8-4689-b922-ae56a8404da7", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/armi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456145941258555392", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029286155", "name": "Menschen bei Maischberger"}}], "id": "1456145941258555392", "text": "\u00bbMarkus, lass es. Markus, warum sagst du jetzt wieder das?\u00ab Es ist Armin Laschets erstes gr\u00f6\u00dferes Interview nach der verlorenen Wahl. Und bei #Maischberger redete sich der CDU-Politiker einiges von der Seele. (S+)\nhttps://t.co/vqb12cCl9a"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "RBLPSG"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/AU2GMxfA4s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/leipziger-trainer-jesse-marsch-kritisiert-schiedsrichter-als-wollte-er-ein-autogramm-von-neymar-a-d66d43ba-a4a2-4d29-a928-7df13115a920", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456142851260157952", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507819012", "name": "RB Leipzig vs Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774105166548992", "name": "Neymar "}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774119699779584", "name": "Kylian Mbappe"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774105166548992", "name": "Neymar "}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774119699779584", "name": "Kylian Mbappe"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774119699779584", "name": "Kylian Mbappe"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774119699779584", "name": "Kylian Mbappe"}}], "id": "1456142851260157952", "text": "Nach dem Remis gegen Paris hat sich der Leipziger Trainer Jesse Marsch am Schiedsrichter abgearbeitet: Dieser habe zugunsten von Stars wie Neymar und Mbapp\u00e9 gepfiffen \u2013 nun sei Zeit f\u00fcr Klartext. #RBLPSG\nhttps://t.co/AU2GMxfA4s"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456142484728336384", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T06:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 23, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456142484728336384", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lwhdkT2ujq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/robert-koch-institut-meldet-33-949-neuinfektionen-inzidenz-stark-gestiegen-a-850fed29-f180-4701-b41a-9cd4879e98bf", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "text": "Die Zahl der Coronaf\u00e4lle in Deutschland ist laut RKI erneut deutlich angewachsen. Binnen 24 Stunden registrierten die Gesundheits\u00e4mter zudem 165 weitere Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Virus.\nhttps://t.co/lwhdkT2ujq"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1456125060343734272", "lang": "de", "created_at": "2021-11-04T05:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1456125060343734272", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/1hXjUONEps", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektromobilitaet-so-schwindet-die-reichweitenangst-a-1381bd60-3e72-491c-8d9b-50742d1c74bd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/elektromo\u2026"}]}, "text": "Immer mehr Deutsche chauffieren Elektroautos. Bislang hinkt die Zahl der Lades\u00e4ulen dem Boom hinterher. Dabei w\u00e4re ein rascher Ausbau des Netzes n\u00f6tig und m\u00f6glich \u2013 und k\u00f6nnte sogar zu billigeren E-Autos f\u00fchren. https://t.co/1hXjUONEps"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "katschca", "id": "2973503855"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "SWagenknecht", "id": "47375691"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456019743849209869", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T22:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456018949641056266"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "id": "1456019743849209869", "text": "RT @katschca: @Karl_Lauterbach\u00a0habe die \"dunkle Vermutung\",\u00a0@SWagenknecht\u00a0stelle Fakten \u00fcber Corona-Impfungen bewusst falsch dar. Das kompl\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 224, "tag": "Spitzengespr\u00e4ch"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/64V3RtnzDk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-ueber-coronavirus-2-g-einschraenkung-ist-der-koenigsweg-a-499513de-54dd-45bb-9991-b2cd771cbe3d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456009997809246217", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T21:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1456009997809246217", "text": "Strengere Kontrollen in Kneipen, Booster-Impfungen: Im Polit-Talk fordert @Karl_Lauterbach h\u00e4rteres Durchgreifen im Kampf gegen Corona. Denn der Corona-Winter berge eine \u00bbdoppelte Gefahr\u00ab. Hier sehen Sie das #Spitzengespr\u00e4ch. https://t.co/64V3RtnzDk"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1456003252927954945", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T21:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1440350550655000583", "name": "Bergman Island", "description": "It had its world premiere at the Cannes Film Festival on 11 July 2021. It was released in France on 14 July 2021, by Les Films du Losange. The film had its North American premiere at the 2021 Toronto International Film Festival on September 13, 2021\n\n"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "id": "1456003252927954945", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/sKrahmAvYw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/bergman-island-von-mia-hansen-love-kino-kinder-und-karriere-a-8efe9f8e-c1c5-4ceb-baa2-afc9bbcedc03", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/be\u2026"}]}, "text": "In ihrem autobiografischen Beziehungsfilm \u00bbBergman Island\u00ab vermischt Regisseurin Mia Hansen-L\u00f8ve h\u00f6chst raffiniert Privates und K\u00fcnstlerisches. Man darf und sollte an ihren ber\u00fchmten Ex denken. (S+) https://t.co/sKrahmAvYw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MFeldenkirchen", "id": "1543165405"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455999317593006081", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455995906243899394"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455999317593006081", "text": "RT @MFeldenkirchen: \u201eDunkle Vermutung\u201c dass da jemand bewusst die Unwahrheit sage. @Karl_Lauterbach mit klaren Worten zu den Impf-\u00c4u\u00dferunge\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455995700731383808", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455995700731383808", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/v0qebqsFUM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rente-warum-die-coronakrise-zu-satten-erhoehungen-fuehrt-a-6dba6d8d-0d4d-4483-b205-8296c580f15b", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "text": "Zweimal hintereinander rund f\u00fcnf Prozent mehr: So stark sind die Renten seit Langem nicht mehr gestiegen. Das liegt ausgerechnet an der tiefen Corona-Wirtschaftskrise \u2013 und an der scheidenden Bundesregierung. (S+) \nhttps://t.co/v0qebqsFUM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455991923622121472", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1391867835551342592", "name": "Olympic Pentathlon"}}], "id": "1455991923622121472", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MxUJ3Mgc3x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/moderner-fuenfkampf-ohne-reiten-umsatteln-um-diese-sportart-zu-retten-a-3497c0c8-3e86-4bc6-ba61-66e81db00fb5", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia/\u2026"}]}, "text": "Nach einem Eklat bei den Olympischen Spielen in Tokio reagiert der Moderne F\u00fcnfkampf. Das viel kritisierte Reiten wird abgeschafft und wohl durch Radfahren ersetzt. Kritik an der Reform kommt von einer umstrittenen Trainerin. (S+) https://t.co/MxUJ3Mgc3x"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/KY4cVuTDcv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-karl-lauterbach-kritisiert-sahra-wagenknecht-fuer-impf-aussagen-a-46230072-e934-4263-8b11-9cde23001116", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455991155900964872", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 41, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455991155900964872", "text": "Von \u00bbdas schadet\u00ab bis \u00bbabwegig\u00ab: Im SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch \u00fcbt @Karl_Lauterbach harte Kritik an \u00c4u\u00dferungen Sahra Wagenknechts und Richard David Prechts zu Corona-Impfungen \u2013 und sagt, welcher Fehler bei den Impfzentren gemacht wurde. https://t.co/KY4cVuTDcv"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455989294657536000", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T20:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455989294657536000", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/t0rZexdZsC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ver-di-ruft-commerzbank-beschaeftigte-zu-bundesweitem-warnstreik-auf-a-3c4ca545-9f36-47c4-944b-02468557ed54?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ver\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455989303318695936/KtOVtLLf?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455989303318695936/KtOVtLLf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ver.di ruft Commerzbank-Besch\u00e4ftigte zu bundesweitem Warnstreik auf", "description": "Das Angebot der Bank liegt noch weit unter den Ver.di-Forderungen. Weil die Gewerkschaft kein Signal sah, dass noch nachgebessert wird, lie\u00df sie den letzten Verhandlungstermin platzen. Jetzt gibt es Streik.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ver-di-ruft-commerzbank-beschaeftigte-zu-bundesweitem-warnstreik-auf-a-3c4ca545-9f36-47c4-944b-02468557ed54?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "text": "Das Angebot der Bank liegt noch weit unter den Ver.di-Forderungen. Weil die Gewerkschaft kein Signal sah, dass noch nachgebessert wird, lie\u00df sie den letzten Verhandlungstermin platzen. Jetzt gibt es Streik. https://t.co/t0rZexdZsC"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455987141951979520", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1455987141951979520", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ZvvYPHvjTJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schlafstoerungen-schlafmediziner-ueber-guten-schlaf-und-schlechte-schlaefer-a-1f98c1ae-2d8c-44f2-aae0-580437f820d4", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/sch\u2026"}]}, "text": "Millionen Menschen in Deutschland finden nachts keine Erholung, wachen ger\u00e4dert auf und sind ersch\u00f6pft. Hier erkl\u00e4rt Ingo Fietze, Forscher an der Berliner Charit\u00e9, woran das liegt und wie Sie gegensteuern k\u00f6nnen. (S+) https://t.co/ZvvYPHvjTJ"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455984374051008512", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1455984374051008512", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/wCArSaO28b", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/corona-bilanz-von-historiker-malte-thiessen-corona-ist-fuer-die-geschichtsschreibung-ein-absoluter-gluecksfall-a-82d34d6a-01a3-43fd-a536-3de1e9d41eae", "display_url": "spiegel.de/geschichte/cor\u2026"}]}, "text": "Die vierte Welle rollt \u2013 trotzdem hat Malte Thie\u00dfen bereits eine Corona-Geschichte geschrieben. Hier erkl\u00e4rt der Historiker, warum wir aus fr\u00fcheren Seuchen wenig lernen konnten. Und was gegen k\u00fcnftige Krisen hilft.\n(S+) https://t.co/wCArSaO28b"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1455983636130369540", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000612773", "name": "NFL Football", "description": "Football action from around the National Football League."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1253592322035429376", "name": "Henry Ruggs III"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "689566306014617600", "name": "American football"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "689566292718653440", "name": "Las Vegas Raiders"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "689566314835259392", "name": "NFL"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1253592322035429376", "name": "Henry Ruggs III"}}], "id": "1455983636130369540", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/CrPKxsyCZn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/nfl-profi-henry-ruggs-droht-lange-haft-der-unfall-der-alles-veraendert-a-45555451-86cb-4cab-9eef-543f7ce64c2a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/nfl-prof\u2026"}]}, "text": "Henry Ruggs galt als kommender Topstar des NFL-Teams Las Vegas Raiders. Doch dann ist der 22-J\u00e4hrige in einen t\u00f6dlichen Crash verwickelt \u2013 mutma\u00dflich unter Alkoholeinfluss. Nun droht das Karriereende. https://t.co/CrPKxsyCZn"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1455980601018777603", "lang": "de", "created_at": "2021-11-03T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 18, "like_count": 281, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "id": "1455980601018777603", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/1r1yHcqI2p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-und-die-korruptionsaffaere-die-ermittler-die-sebastian-kurz-ins-gefaengnis-bringen-koennten-a-07d5b791-8711-495e-8dd5-6064edb1a88a", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "text": "Ihre Ermittlungen brachten Sebastian Kurz zu Fall \u2013 seitdem ist die Beh\u00f6rde mit dem sperrigen Namen \u00bbWirtschafts- und Korruptionsstaatsanwaltschaft\u00ab, kurz WKStA, Ziel von Anfeindungen aus dem Lager des Ex-Kanzlers.\n(S+) https://t.co/1r1yHcqI2p"}], "meta": {"oldest_id": "1455980601018777603", "newest_id": "1456551122630369281", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vq6w7t163bv8d1lfves1u3ewj", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec7srtvz2qddqisazvkggi2be9"}}