{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T19:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 54, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1454896593719607307", "id": "1454896593719607307", "author_id": "2834511", "text": "Ein \u00e4lterer Fahrer eines SUV hat in einer brandenburgischen Gemeinde eine Familie mit Kinderwagen erfasst, Mann und Kind wurden verletzt, die Frau get\u00f6tet. https://t.co/IekTwatlbS", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/IekTwatlbS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/schildow-in-brandenburg-suv-erfasst-junge-familie-auf-dem-gehweg-frau-stirbt-a-9491bbf6-aeae-42dd-b7ff-8c5905c2002a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/schil\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T19:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454896455198466050", "id": "1454896455198466050", "author_id": "2834511", "text": "Multiple Sklerose, Morbus Crohn, Colitis ulcerosa: Forscher haben eine gest\u00f6rte Bakterienbesiedlung des Darms als Ausl\u00f6ser f\u00fcr diese Krankheiten identifiziert \u2013 und eine ungew\u00f6hnliche Therapie entwickelt. (S+) https://t.co/fhIk1G2czO", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/fhIk1G2czO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/multiple-sklerose-morbus-crohn-colitis-ulcerosa-neue-kot-therapie-weckt-hoffnung-a-eb312b46-56df-49e9-bdd0-c68d32dc526f", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T19:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454888402126610435", "id": "1454888402126610435", "author_id": "2834511", "text": "Die Industrie f\u00fcrchtet eine dramatische Versorgungskrise. Experten fordern, strategische Reserven anzulegen. Bundesregierung und Konzerne sind dagegen \u2013 warum? (S+) https://t.co/hVFMGcF9e7", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/hVFMGcF9e7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rohstoffe-und-lieferengpaesse-die-gefaehrliche-abhaengigkeit-der-deutschen-industrie-a-e665e3b4-191f-4674-ab6b-d7c26d19ad41?context=issue", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/roh\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T19:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454887161564520454", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "id": "1454887161564520454", "author_id": "2834511", "text": "Ob Musik, Frisuren oder Jeans \u2013 Nordkoreas Regime geht hart gegen alles vor, was aus S\u00fcdkorea kommt. Jetzt macht sich die staatliche Propaganda pl\u00f6tzlich die Netflix-Serie \u00bbSquid Game\u00ab zunutze. Wie passt das zusammen? https://t.co/yRfMS36o53", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/yRfMS36o53", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/squid-game-wie-nordkorea-den-netflix-hit-fuer-propaganda-einsetzt-a-fc14a0b2-0ac5-40dd-85ce-282afcceb0cd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/squid-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T18:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 23, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1454885148395118599", "id": "1454885148395118599", "author_id": "2834511", "text": "Wegen hoher Fallzahlen stehen die Kliniken in Kroatien vor der \u00dcberlastung. Das Gesundheitssystem \u00bbexistiert nicht mehr\u00ab, warnt ein \u00c4rzteverband. Beatmungspl\u00e4tze seien nur mit Beziehungen zu erhalten. https://t.co/jArsEuANhL", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jArsEuANhL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/coronakrise-in-kroatien-aerzte-sehen-gesundheitssystem-vor-dem-kollaps-a-494e05c9-cf08-45c1-970c-1d09f9083c21?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T18:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454879483849162753", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339426698952709", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach vs VfL Bochum"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774838125330432", "name": "Yann Sommer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226257371734016", "name": "VfL Bochum 1848"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774838125330432", "name": "Yann Sommer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "id": "1454879483849162753", "author_id": "2834511", "text": "Ein Reflex in der 93. Minute verhinderte eine b\u00f6se \u00dcberraschung: Auch dank Yann Sommer gewinnt Gladbach gegen Aufsteiger Bochum. Der Borussia fehlen trotz Platz zehn nur drei Punkte zur Champions League. https://t.co/kZCGEsyzVI", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kZCGEsyzVI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-borussia-moenchengladbach-besiegt-vfl-bochum-a-06771af2-4408-442a-98be-0bb8aef1ce86?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T18:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454877344095772672", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339426698952709", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach vs VfL Bochum"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226166136832", "name": "Hannover 96"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1454877344095772672", "author_id": "2834511", "text": "Der Titelverteidiger muss im Achtelfinale des DFB-Pokals zum FC St. Pauli. Hannover 96 und Borussia M\u00f6nchengladbach treffen in einer Neuauflage des Finals von 1992 aufeinander. https://t.co/3KFb68ZhfV", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/3KFb68ZhfV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-borussia-dortmund-muss-zum-fc-st-pauli-a-dc7aeb7e-3093-45c1-b50e-4858b6201420?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T16:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454853585892687877", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339425574875143", "name": "FC Augsburg vs VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1454853585892687877", "author_id": "2834511", "text": "Im schw\u00e4bischen Duell hat der FC Augsburg sich zu Hause deutlich gegen den VfB Stuttgart durchgesetzt.  https://t.co/fIGxWs7Cgt", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fIGxWs7Cgt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-fc-augsburg-gewinnt-gegen-vfb-stuttgart-a-c612dc59-288a-4e4a-8803-9e5453f91b9f", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T16:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 37, "like_count": 39, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1454846425028833286", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1103026158382141440", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics", "description": "Tokyo 2020 Summer Olympics "}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1047520229192912896", "name": "Combat sports", "description": "Fighting"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1161638925879795715", "name": "Taekwondo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1392946428415074304", "name": "Olympic Taekwondo"}}], "id": "1454846425028833286", "author_id": "2834511", "text": "F\u00fcnf afghanische Schwestern leben in Angst: Sie lernten Fahrradfahren, Taekwondo, stiegen auf Berge. Doch nach Einmarsch der Taliban meldete sich ein Gl\u00e4ubiger: Der Vater m\u00fcsse die 15-J\u00e4hrige an ihn verkaufen. (S+) https://t.co/ZIzlZMzzFS", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ZIzlZMzzFS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-angst-der-frauen-und-maedchen-wir-sitzen-in-der-falle-a-81ce2c36-ef1b-4a19-b323-dd098690f3e7", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T16:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454841732357447687", "id": "1454841732357447687", "author_id": "2834511", "text": "Viele Kinder h\u00e4tten gern einen Hund oder eine Katze. Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Karl z\u00fcchtet Brieftauben. Er versorgt t\u00e4glich 60 Tauben und l\u00e4sst sie sogar bei Flugwettbewerben starten. https://t.co/mCPMccUY83", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/mCPMccUY83", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/brieftauben-ein-nachwuchszuechter-erzaehlt-von-seinem-hobby-a-2071e8d5-6356-401e-98ba-b387ee6babc8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/brieft\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T15:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 22, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454839930002288640", "id": "1454839930002288640", "author_id": "2834511", "text": "Gute M\u00fctter basteln, backen und putzen. Ihre Arbeit wird zwar nicht gesehen, aber vorausgesetzt. Evke Rulffes' \u00bbDie Erfindung der Hausfrau\u00ab zeigt, wie dieses Stereotyp entstand \u2013 und warum es so wirkm\u00e4chtig ist. https://t.co/Vwgwz9N20j", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Vwgwz9N20j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/die-erfindung-der-hausfrau-von-evke-rulffes-unsichtbar-unbezahlt-ungeliebt-a-73425b96-f2d4-4fe7-a65a-9eb69d53cdb2", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467088180008693762/xY4DhXPG?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467088180008693762/xY4DhXPG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Die Erfindung der Hausfrau: Unsichtbar, unbezahlt, ungeliebt", "description": "Gute M\u00fctter basteln, backen und putzen. Ihre Arbeit wird zwar nicht gesehen, aber vorausgesetzt. Evke Rulffes' \u00bbDie Erfindung der Hausfrau\u00ab zeigt, wie dieses Stereotyp entstand \u2013 und warum es so wirkm\u00e4chtig ist.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/die-erfindung-der-hausfrau-von-evke-rulffes-unsichtbar-unbezahlt-ungeliebt-a-73425b96-f2d4-4fe7-a65a-9eb69d53cdb2"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T15:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454837809265717250", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597214146560", "name": "Theme Park"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849077981351821312", "name": "Theme parks", "description": "Theme parks"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849077981351821312", "name": "Theme parks", "description": "Theme parks"}}], "id": "1454837809265717250", "author_id": "2834511", "text": "Mit drastischen Methoden versucht China, einen mutma\u00dflichen Corona-Ausbruch im Disneyland in Shanghai in den Griff zu bekommen: Tausende Besucher d\u00fcrfen das Gel\u00e4nde offenbar erst nach einem PCR-Test verlassen. https://t.co/aJsrXenexj", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/aJsrXenexj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/chinesische-behoerden-riegeln-disneyland-in-shanghai-ab-a-3e05e47c-caa2-4ad4-9955-0bb1800cd536", "display_url": "spiegel.de/panorama/chine\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T15:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454837585268776971", "id": "1454837585268776971", "author_id": "2834511", "text": "Polemisch und mit viel Gef\u00fchl f\u00fcr groteske Komik: Der britische TV-Star und Comedian David Baddiel zeigt in seinem neuen Buch, wo der Judenhass lebendig ist \u2013 ausgerechnet in der Popkultur. https://t.co/JOWAm4OYoc", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JOWAm4OYoc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/antisemitismus-autor-david-baddiel-ueber-den-blinden-fleck-der-identitaetspolitik-a-5de307e2-6a53-4197-a9b6-c9d818356ff6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T15:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454834568574365699", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454834568574365699", "author_id": "2834511", "text": "Mit drastischen Methoden versucht China, einen mutma\u00dflichen Corona-Ausbruch in einem Vergn\u00fcgungspark in Shanghai in den Griff zu bekommen: Tausende Besucher d\u00fcrfen das Gel\u00e4nde offenbar erst nach einem PCR-Test verlassen. https://t.co/03ngBRq6n6", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/03ngBRq6n6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/chinesische-behoerden-riegeln-disneyland-in-shanghai-ab-a-3e05e47c-caa2-4ad4-9955-0bb1800cd536?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/chine\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T15:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454826760135008278", "id": "1454826760135008278", "author_id": "2834511", "text": "Glauben Sie nicht alles, was Sie hier sehen! Brix und Janneke m\u00fcssen in diesem Ausnahme-\u00bbTatort\u00ab den Mord an einer jungen Schriftstellerin aufkl\u00e4ren, die Fiktion und Realit\u00e4t vermischte. https://t.co/LBmHioGuOx", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LBmHioGuOx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tatort-heute-aus-frankfurt-luna-frisst-oder-stirbt-im-schnellcheck-a-270227de-30c1-457f-afdb-ea3a006bb172?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tatort-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T14:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454822737734631427", "id": "1454822737734631427", "author_id": "2834511", "text": "Er attackierte Passanten mit einem Messer und soll f\u00fcr eine Explosion sowie ein Feuer in einem Zug-Waggon verantwortlich sein: Ein als \u00bbJoker\u00ab verkleideter Mann hat in Tokio mehrere Menschen verletzt. https://t.co/rUHo4Z4X7n", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/rUHo4Z4X7n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/tokio-als-joker-verkleideter-mann-verletzt-mehrere-zugpassagiere-a-9851f730-4ab7-4cf2-b0c3-ed5950a4c3d0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/tokio\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454822747133988864/zfoXcbb8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454822747133988864/zfoXcbb8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tokio: Als \u00bbJoker\u00ab verkleideter Mann verletzt mehrere Zugpassagiere", "description": "Er attackierte Passanten mit einem Messer und soll f\u00fcr eine Explosion sowie ein Feuer in einem Zug-Waggon verantwortlich sein: Ein als \u00bbJoker\u00ab verkleideter Mann hat in Tokio mehrere Menschen verletzt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/tokio-als-joker-verkleideter-mann-verletzt-mehrere-zugpassagiere-a-9851f730-4ab7-4cf2-b0c3-ed5950a4c3d0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T14:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 24, "like_count": 276, "quote_count": 6}, "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 247, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1pmYlhEsrU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-in-glasgow-hoffen-auf-zwei-wunder-kolumne-a-cd897686-d969-4c03-a9b7-edaf6dde3026", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EvPlY2tm9C", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454819896303423495/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvPlY2tm9C"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 255, "tag": "COP26"}]}, "conversation_id": "1454819896303423495", "id": "1454819896303423495", "author_id": "2834511", "text": "Um die Menschheit abzusichern, m\u00fcsste bei der Klimakonferenz von Glasgow ein Verhandlungswunder geschehen. Viele Regierungen aber scheinen weiterhin auf ein ganz anderes Wunder zu hoffen. Das ist ein b\u00f6ses Omen, sagt unser Kolumnist @ChrisStoecker. #COP26 https://t.co/1pmYlhEsrU https://t.co/EvPlY2tm9C", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1454819754666037250"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T13:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454806962831560711", "id": "1454806962831560711", "author_id": "2834511", "text": "Auf dem Uno-Klimagipfel geht es um die Frage, wie die Erderw\u00e4rmung begrenzt werden kann. Zum Start des Treffens in Glasgow richtet Papst Franziskus eine Botschaft an die Staats- und Regierungschefs. Der \u00dcberblick. https://t.co/uRtcvIvfsq", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/uRtcvIvfsq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/klimagipfel-in-glasgow-papst-franziskus-fordert-dazu-auf-den-schrei-der-erde-und-der-armen-zu-hoeren-a-f1e08ebe-b3bb-4bf8-93ca-e9abf93fb95c", "display_url": "spiegel.de/ausland/klimag\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454786995524288524", "id": "1454786995524288524", "author_id": "2834511", "text": "Zum Auftakt des Weltklimagipfels 2021 bekr\u00e4ftigen die 20 f\u00fchrenden Industrienationen die Ziele des Gipfels von 2015. Aber was tun sie selbst konkret daf\u00fcr? https://t.co/v4WuVWJfcw", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/v4WuVWJfcw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimagipfel-in-glasgow-g20-stellen-sich-hinter-1-5-grad-ziel-mehr-nicht-a-e733c701-a8a0-4917-be0b-9cd55841e295?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/k\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "conversation_id": "1454786706545197056", "id": "1454786706545197056", "author_id": "2834511", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Die Mitglieder der Gruppe 20 gro\u00dfer Industriestaaten stellen sich nach schwierigen Verhandlungen in der Abschlusserkl\u00e4rung\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454786680234315776"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 35, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454783244621078546", "id": "1454783244621078546", "author_id": "2834511", "text": "Staatliche Pr\u00e4mien und mehr Lades\u00e4ulen: Die Deutschen entscheiden sich immer \u00f6fter f\u00fcr ein E-Auto. Worauf Sie beim Kauf achten m\u00fcssen \u2013 und warum Benziner und Diesel bald massiv an Wert verlieren. https://t.co/3aIFl4to2I", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3aIFl4to2I", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/e-autos-ist-jetzt-der-richtige-moment-um-auf-elektro-umzusteigen-a-6e5a8cc4-0002-0001-0000-000179752796?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/e-autos-i\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454783237390147602", "id": "1454783237390147602", "author_id": "2834511", "text": "Dominik Mies war nach dem Anschlag von Hanau einer der Ersten an den Tatorten. Der Oberstaatsanwalt weist die teils heftigen Vorw\u00fcrfe gegen die Beh\u00f6rden zur\u00fcck \u2013 und urteilt hart \u00fcber manche Medien, auch den SPIEGEL. https://t.co/lAxKiZoR9i", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/lAxKiZoR9i", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oberstaatsanwalt-dominik-mies-ueber-die-rolle-der-medien-beim-attentat-von-hanautun-ja-heute-immer-mehr-leute-incl-der-bocki-a-3bc43ef0-dea1-406f-b092-c8cbd76913fc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 47, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1454783229420994567", "id": "1454783229420994567", "author_id": "2834511", "text": "48 Jahre im Parlament, zuletzt als Bundestagspr\u00e4sident \u2013 nun verliert Wolfgang Sch\u00e4uble auch dieses Amt. Wie geht es einem Mann, der so lange gro\u00dfen Einfluss hatte, als einfachem Abgeordneten? https://t.co/CI2VBVQZgQ", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CI2VBVQZgQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wolfgang-schaeuble-endstation-abgeordnetenbuero-wie-geht-es-ihm-als-einfacher-abgeordneter-a-1bea61ac-881b-463b-b125-19e10c79a334?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454783221510541312", "id": "1454783221510541312", "author_id": "2834511", "text": "Der Optogenetiker Karl Deisseroth hat eine Methode mitentwickelt, um Nervenzellen mit Laserlicht an- und abzuschalten. Das unheimliche Ziel der Forscher: Emotionen wie Angst und Trauer beherrschen. https://t.co/HHqtqgpWce", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/HHqtqgpWce", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/optogenetik-koennen-zellforscher-bald-unsere-gefuehle-steuern-a-dbbfa479-4407-43cb-a28c-f14d9adff76c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454782020626915329", "id": "1454782020626915329", "author_id": "2834511", "text": "Staatliche Pr\u00e4mien und mehr Lades\u00e4ulen: Die Deutschen entscheiden sich immer \u00f6fter f\u00fcr ein E-Auto. Worauf Sie beim Kauf achten m\u00fcssen \u2013 und warum Benziner und Diesel bald massiv an Wert verlieren. (S+) https://t.co/TGydeWNee8", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TGydeWNee8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/e-autos-ist-jetzt-der-richtige-moment-um-auf-elektro-umzusteigen-a-6e5a8cc4-0002-0001-0000-000179752796", "display_url": "spiegel.de/auto/e-autos-i\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T12:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diehljoerg", "id": "1160077218"}]}, "conversation_id": "1454781974049079296", "id": "1454781974049079296", "author_id": "2834511", "text": "RT @diehljoerg: Damit der reiche Norden \u00f6kologisch korrekt leben kann, wird der arme S\u00fcden ausgebeutet: Konzerne zerst\u00f6ren ganze Landstrich\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454780842497253378"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T11:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454779935533543424", "id": "1454779935533543424", "author_id": "2834511", "text": "Dominik Mies war nach dem Anschlag von #Hanau einer der Ersten an den Tatorten. Der Oberstaatsanwalt weist die teils heftigen Vorw\u00fcrfe gegen die Beh\u00f6rden zur\u00fcck \u2013 und urteilt hart \u00fcber manche Medien, auch den SPIEGEL. (S+) https://t.co/uMsvbugtAu", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uMsvbugtAu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oberstaatsanwalt-dominik-mies-ueber-die-rolle-der-medien-beim-attentat-von-hanautun-ja-heute-immer-mehr-leute-incl-der-bocki-a-3bc43ef0-dea1-406f-b092-c8cbd76913fc", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Hanau"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T11:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 37, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454767309944406016", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "id": "1454767309944406016", "author_id": "2834511", "text": "Fu\u00dfballstar Joshua #Kimmich hat mit seiner Erkl\u00e4rung, warum er nicht geimpft ist, eine Welle der Emp\u00f6rung ausgel\u00f6st. Die neue Bundestagspr\u00e4sidentin sieht das anders. Auch die Kanzlerin meldet sich zu Wort. https://t.co/RgqGwHvulY", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/RgqGwHvulY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/joshua-kimmich-bundestagspraesidentin-bas-bietet-bayern-star-gespraech-an-a-80a04518-7d16-4d87-aa52-a072be8924f6", "display_url": "spiegel.de/politik/joshua\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Kimmich"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T10:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SperberS", "id": "212547080"}]}, "conversation_id": "1454756070149312512", "id": "1454756070149312512", "author_id": "2834511", "text": "RT @SperberS: Intrigen, Manipulation und eine Erpressung - das haben wir uns f\u00fcr Folge 3 von Inside Austria vorgenommen. \nSebastian Kurz sc\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454711849467908096"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T10:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454752105886097411", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "id": "1454752105886097411", "author_id": "2834511", "text": "Amerikas Ex-Pr\u00e4sident #Trump blockiert die Aufkl\u00e4rung der Kapitol-Erst\u00fcrmung: Zahlreiche Akten will er dem Untersuchungsausschuss vorenthalten. Jetzt wurde bekannt, um welche es sich handelt. https://t.co/ELKePnLcGA", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ELKePnLcGA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-welche-dokumente-zum-sturm-auf-das-kapitol-er-unter-verschluss-halten-will-a-afed815a-0045-4c24-a1bc-331c59b7ef7e", "display_url": "spiegel.de/ausland/donald\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454549203120652292/OH7JSh5k?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454549203120652292/OH7JSh5k?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Donald Trump: Welche Dokumente zum Sturm auf das Kapitol er unter Verschluss halten will", "description": "Amerikas Ex-Pr\u00e4sident blockiert die Aufkl\u00e4rung der Kapitol-Erst\u00fcrmung: Zahlreiche Akten will er dem Untersuchungsausschuss vorenthalten. Jetzt wurde bekannt, um welche es sich handelt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-welche-dokumente-zum-sturm-auf-das-kapitol-er-unter-verschluss-halten-will-a-afed815a-0045-4c24-a1bc-331c59b7ef7e"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Trump"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T10:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 301, "like_count": 357, "quote_count": 36}, "conversation_id": "1454750800782233601", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454750800782233601", "author_id": "2834511", "text": "Nach Lockerung der Corona-Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen in Spanien erstmals wieder Stierk\u00e4mpfe und Stierl\u00e4ufe stattfinden. Nun starb ein 55-J\u00e4hriger \u2013 er wurde von einem Horn durchbohrt. https://t.co/28fd0uwySX", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/28fd0uwySX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/stierlauf-in-spanien-mann-von-stier-getoetet-a-5311c1dd-878d-49f2-98ee-dd1f2b75b8ce", "display_url": "spiegel.de/panorama/stier\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T09:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454741721795936256", "id": "1454741721795936256", "author_id": "2834511", "text": "Die G20-Staaten verantworten vier F\u00fcnftel der Emissionen. Aber auf ihrem Treffen in Rom f\u00e4llt es ihnen schwer, sich auf gemeinsame Klimaziele zu einigen. https://t.co/wMarowNnKD", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/wMarowNnKD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vor-dem-weltklimagipfel-g20-staaten-ringen-in-rom-um-klimaziele-a-bdb721aa-8cad-463e-8418-27dd41db984d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/vor\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T09:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 70, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454739438710374403", "id": "1454739438710374403", "author_id": "2834511", "text": "Die FDP schlie\u00dft h\u00f6here Steuern f\u00fcr Besserverdiener aus. Kann sich eine k\u00fcnftige Regierung dann noch leisten, Abgaben f\u00fcr Menschen mit weniger Einkommen zu senken? Diese Frage entzweit die m\u00f6glichen Koalitionspartner. https://t.co/ll5F2QNwJg", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ll5F2QNwJg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-streiten-ueber-niedrigere-steuern-fuer-die-mitte-a-b491a0ee-872a-41dc-80c5-86e6e8677e1b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T09:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "COP26"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Glasgow"}]}, "conversation_id": "1454737318011711488", "id": "1454737318011711488", "author_id": "2834511", "text": "RT @k_stukenberg: Heute gehts endlich los: Die #COP26 in #Glasgow startet. Was die Knackpunkte sind, was wichtig wird und was man bestenfal\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454736879195131905"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T09:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatrickStotz", "id": "1205891161"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 133, "tag": "COP26"}]}, "conversation_id": "1454736473668964354", "id": "1454736473668964354", "author_id": "2834511", "text": "RT @PatrickStotz: So steht es um die globale Erw\u00e4rmung - was jede:r \u00fcber den Zustand des Planeten wissen muss in 7 Grafiken\u2b07\ufe0f:\n#COP26 #data\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454734915128418304"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T08:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454734413103697922", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339421409861637", "name": "Union Berlin vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1454734413103697922", "author_id": "2834511", "text": "Mit 21 spielte Tobias Rau beim FC Bayern M\u00fcnchen und in der Nationalmannschaft. Mit 27 beendete er seine Karriere, um Schullehrer zu werden. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber seinen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Weg zum Gl\u00fcck. https://t.co/RLRpbWnAN9", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RLRpbWnAN9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/ex-nationalspieler-tobias-rau-in-der-welt-des-fussballs-verliert-man-das-gefuehl-fuer-die-realitaet-a-46fa9c1a-92ea-4deb-81c1-27c0f934a2e7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ex\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T08:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454734405419687936", "id": "1454734405419687936", "author_id": "2834511", "text": "Lange blieb Taliban-F\u00fchrer Haibatullah Achundsada der \u00d6ffentlichkeit fern und heizte so Spekulationen \u00fcber seinen Tod an. Nun soll er nach Angaben der Taliban wieder aufgetreten sein \u2013 in einer Koranschule. https://t.co/SwEI6icmFF", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/SwEI6icmFF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/taliban-chef-haibatullah-achundsada-erstmals-oeffentlich-in-afghanistan-aufgetreten-a-d668731b-abcc-46e9-9735-571ba3bf1457?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/taliba\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T08:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454723706857529353", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "id": "1454723706857529353", "author_id": "2834511", "text": "Von Paparazzi verfolgt stoppte Alec Baldwin seinen Wagen und nahm erstmals Stellung zu den Sch\u00fcssen auf Halyna Hutchins: \u00bbSie war meine Freundin.\u00ab Und er glaube nicht an eine Fortsetzung des Drehs. https://t.co/4wKHxTBwoK", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/4wKHxTBwoK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-spricht-mit-paparazzi-erstmals-ueber-getoetete-kamerafrau-bei-rust-filmdreh-a-88362a67-1426-4a63-a1d5-0714c633c38a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/alec-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T07:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 98, "like_count": 160, "quote_count": 21}, "conversation_id": "1454707233124614151", "id": "1454707233124614151", "author_id": "2834511", "text": "Damit der reiche Norden \u00f6kologisch korrekt leben kann, wird der arme S\u00fcden ausgebeutet: Konzerne zerst\u00f6ren ganze Landstriche, um Rohstoffe f\u00fcr Windr\u00e4der und Solarzellen zu f\u00f6rdern. Welche Alternativen gibt es? https://t.co/PtXonZOpcE", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/PtXonZOpcE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiewende-wie-bodenschaetze-fuer-gruene-technologien-ausgebeutet-werden-a-7c0a3f1e-26f6-4ed1-b936-a4082f09886e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ene\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-31T06:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454702819966025729", "id": "1454702819966025729", "author_id": "2834511", "text": "Seit Sonntagmorgen gilt in Deutschland wieder die Normalzeit; die Uhren wurden um eine Stunde zur\u00fcckgestellt. Ein Ende der Zeitumstellung ist nicht in Sicht \u2013 zu unterschiedlich sind die Interessen https://t.co/EmvHkdPyNS", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/EmvHkdPyNS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/zeitumstellung-die-sommerzeit-ist-zu-ende-uhren-auf-winterzeit-umgestellt-a-556b7af2-dff8-40c0-bd25-0d9ebf54227b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/zeitu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454702830258831363/Yb-wAiwm?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454702830258831363/Yb-wAiwm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Zeitumstellung: Die Sommerzeit ist zu Ende", "description": "Seit Sonntagmorgen gilt in Deutschland wieder die Normalzeit; die Uhren wurden um eine Stunde zur\u00fcckgestellt. Ein Ende der Zeitumstellung ist nicht in Sicht \u2013 zu unterschiedlich sind die Interessen", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/zeitumstellung-die-sommerzeit-ist-zu-ende-uhren-auf-winterzeit-umgestellt-a-556b7af2-dff8-40c0-bd25-0d9ebf54227b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454564908809396226", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10055565241", "name": "Das Boot"}}], "id": "1454564908809396226", "author_id": "2834511", "text": "Zahlreiche Menschen sind bei einem Schiffsungl\u00fcck in der Karibik ums Leben gekommen. Laut Zeugen war das Boot mit Menschen und Fracht \u00fcberladen. Selbst an den f\u00fcr die Rettung notwendigen Dingen fehlt es in dem Land. https://t.co/09n3ay3gcz", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/09n3ay3gcz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/haiti-schiff-vor-der-kueste-gesunken-mindestens-19-tote-a-62a2a37c-bcb5-44d1-890e-69a3542dff45?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/haiti\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 34, "like_count": 138, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454552449901944833", "id": "1454552449901944833", "author_id": "2834511", "text": "Zeitweise gab es in Deutschland mehr als 400 Impfzentren. Dann vereinbarten Bund und L\u00e4nder die Schlie\u00dfung der allermeisten. Jetzt br\u00e4uchte man sie wieder, sagt der SPD-Politiker Karl Lauterbach. https://t.co/0o2QJ2IY43", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0o2QJ2IY43", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-will-corona-impfzentren-wiedereroeffnen-a-1ad3eae3-f667-4ace-b730-d9437fc8869f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T20:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 13, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454549192374820866", "id": "1454549192374820866", "author_id": "2834511", "text": "Amerikas Ex-Pr\u00e4sident blockiert die Aufkl\u00e4rung der Kapitol-Erst\u00fcrmung: Zahlreiche Akten will er dem Untersuchungsausschuss vorenthalten. Jetzt wurde bekannt, um welche es sich handelt. https://t.co/ub1aHjfKcx", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ub1aHjfKcx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-welche-dokumente-zum-sturm-auf-das-kapitol-er-unter-verschluss-halten-will-a-afed815a-0045-4c24-a1bc-331c59b7ef7e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/donald\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T20:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454549184166563841", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226216531824640", "name": "Holstein Kiel"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243169800192", "name": "Hamburger SV"}}], "id": "1454549184166563841", "author_id": "2834511", "text": "Aus Moritz Heyer wurde Heya: Der Hamburger SV hat mit falschen Spielernamen ein Zeichen gegen Legasthenie gesetzt. Gegen Holstein Kiel zeigte der HSV eine starke erste H\u00e4lfte \u2013 und musste doch die Punkte teilen. https://t.co/29VYZntC9x", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/29VYZntC9x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-hamburger-sv-spielt-gegen-holstein-kiel-remis-a-83838cdb-906c-4c9f-964f-5174def4eb82?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T19:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454536080519094273", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1454536080519094273", "author_id": "2834511", "text": "In Russland rollt die vierte Coronawelle, Pr\u00e4sident Putin schickt das Land in die Ferien. Die Misserfolge der bisherigen Pandemiebek\u00e4mpfung sind blo\u00dfgelegt. (S+) https://t.co/fFSrwmxo7w", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/fFSrwmxo7w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putins-corona-pandemie-bekaempfung-russland-macht-covid-ferien-a-bb1a5a43-261a-483a-a454-d5a6a2dff150", "display_url": "spiegel.de/ausland/wladim\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T18:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454521498467667968", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339423582584834", "name": "Eintracht Frankfurt vs RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1454521498467667968", "author_id": "2834511", "text": "RB Leipzig ist eines der ausw\u00e4rtsschw\u00e4chsten Teams der Liga. In Frankfurt traf dann wieder ein Gegenspieler, zun\u00e4chst ins eigene Tor \u2013 zum ersten Sieg reichte es f\u00fcr RB dennoch nicht. https://t.co/dTKTkYqKPt", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/dTKTkYqKPt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-rb-leipzig-nur-remis-bei-eintracht-frankfurt-a-c05ac47f-d622-4ed0-a665-28ac30fa8759?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454515949554462721", "id": "1454515949554462721", "author_id": "2834511", "text": "Willy Karembeu wurde 1931 in Hamburg als \u00bbKannibale\u00ab ausgestellt. Sein Urenkel Christian, Fu\u00dfballweltmeister von 1998, fordert den Tierpark nun auf, sich seiner Vergangenheit zu stellen. (S+)\nhttps://t.co/vibQxglLtp", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/vibQxglLtp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/fussballer-christian-karembeu-tierpark-hagenbeck-soll-voelkerschau-aufarbeiten-a-8c958343-3e02-453e-862e-9a63a854b80c", "display_url": "spiegel.de/geschichte/fus\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T18:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454508403234062336", "id": "1454508403234062336", "author_id": "2834511", "text": "Der Betrug verbirgt sich hinter vermeintlichen Spielen, Video- oder Kamera-Tools \u2013 und ist nur schwer zu erkennen. Wer die falsche Anwendung l\u00e4dt, zahlt SMS-Geb\u00fchren von mehr als 30 Euro pro Woche. (S+) https://t.co/P2WyTj1GkF", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/P2WyTj1GkF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/zehn-millionen-downloads-abzock-apps-locken-nutzer-in-die-abo-falle-a-1a14cf6a-1cb8-4b65-9ba2-e977df1d294c", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/apps/\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454507915520315396", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1454507915520315396", "author_id": "2834511", "text": "Am Rande des G20-Gipfels riefen die USA, Frankreich, Deutschland und Gro\u00dfbritannien Iran zur R\u00fcckkehr zum Wiener Atomabkommen auf. Kanzlerin Angela Merkel zeigt sich von der Ausweitung des Atomprogramms \u00bbsehr beunruhigt\u00ab. https://t.co/OL8qw0kR9T", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OL8qw0kR9T", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-usa-und-europaeer-warnen-wegen-irans-atomprogramm-vor-eskalation-a-db89a038-6d39-4cae-bb67-449c88c1f42a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/g20-gi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454507907949551616", "id": "1454507907949551616", "author_id": "2834511", "text": "Gute M\u00fctter basteln, backen und putzen. Ihre Arbeit wird zwar nicht gesehen, aber vorausgesetzt. Evke Rulffes' \u00bbDie Erfindung der Hausfrau\u00ab zeigt, wie dieses Stereotyp entstand \u2013 und warum es so wirkm\u00e4chtig ist. https://t.co/QV5oT1ZdCP", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/QV5oT1ZdCP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/die-erfindung-der-hausfrau-von-evke-rulffes-unsichtbar-unbezahlt-ungeliebt-a-73425b96-f2d4-4fe7-a65a-9eb69d53cdb2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1454502008249982990", "id": "1454502008249982990", "author_id": "2834511", "text": "Kommen und Gehen: Im Pornogewerbe setzt eine kreative neue Generation auf \u00c4sthetik und Diversit\u00e4t statt Sexismus. Darstellerinnen wie Candy Flip finden, dass die Branche perspektivisch auf die Berlinale geh\u00f6rt. https://t.co/WlKDdN9mJO", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/WlKDdN9mJO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/alternative-sexfilme-pornobewegung-kaempft-fuer-ein-neues-sexfilmverstaendnis-a-b692fb7b-a7e1-4715-93e1-647862aaecb8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/partnerschaft/\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454501999777488897", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}], "id": "1454501999777488897", "author_id": "2834511", "text": "Tausende Schaufensterpuppen hat die Britin Roz Edwards gesammelt und aufgestapelt, dazu lose Arme, Beine, K\u00f6pfe. Zu Halloween l\u00e4dt sie zur Gruselsafari in ihr Reich \u2013 f\u00fcr Kinder ist die weniger geeignet. https://t.co/ZTSQoyexH0", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ZTSQoyexH0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/halloween-in-lincolnshire-ruempfe-dienen-als-blumentoepfe-zersaegte-koepfe-als-buchstaender-a-66d1f8ce-1178-46fd-a21d-7c9fd68626aa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/europa/h\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454501100334170114", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1454501100334170114", "author_id": "2834511", "text": "Die #CDU-Kreischefs analysieren mit Armin #Laschet das Wahldesaster, f\u00fcr den scheidenden Parteichef ein bitterer Termin. Nun soll die Parteibasis \u00fcber seine Nachfolge entscheiden \u2013 ein Duell deutet sich an. (S+)\nhttps://t.co/VfIhaAsYSX", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VfIhaAsYSX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-parteibasis-soll-armin-laschets-nachfolge-klaeren-a-a80e562e-725a-4a43-ad45-01796fa82046", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Laschet"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454499484688257026", "id": "1454499484688257026", "author_id": "2834511", "text": "Die Taliban-Herrschaft hat f\u00fcr eine Gruppe besonders dramatische Folgen: die Hazara \u2013 eine schiitische Minderheit, die seit Jahrhunderten verfolgt, unterdr\u00fcckt, get\u00f6tet wird. Auch ich bin eine Hazara. Ich wei\u00df, wovon ich spreche. https://t.co/Ke7wx7bbkO", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Ke7wx7bbkO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/hazara-in-afghanistan-eine-geschichte-des-grauens-die-kolumne-von-sima-samar-a-d3b3a220-4224-4d2e-85dd-64daedd8ef0e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/hazara\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454493303500587010", "id": "1454493303500587010", "author_id": "2834511", "text": "Luxemburgs Regierungschef Xavier Bitter hat als Student abgeschrieben. Auch bei seiner Antrittsrede als Premierminister lie\u00df er sich \u00fcberm\u00e4\u00dfig anregen \u2013 von Gerhard Schr\u00f6ders erster Regierungserkl\u00e4rung. (S+) https://t.co/827Q6rTNS9", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/827Q6rTNS9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/plagiatsaffaere-um-luxemburgs-premier-xavier-bettel-a-dd7c7ef2-25eb-4190-b6bb-76a09cbc38f9", "display_url": "spiegel.de/ausland/plagia\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T16:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454491808789000199", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339421409861637", "name": "Union Berlin vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339426698952709", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach vs VfL Bochum"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "id": "1454491808789000199", "author_id": "2834511", "text": "Spiel eins nach der 0:5-Demontage in Gladbach zeigte einen FC Bayern in Torlaune. Aber auch einen anf\u00e4lligen Rekordmeister, der sich in Berlin einige schwache Phasen leistete. F\u00fcr Union endete eine herausragende Heimserie. https://t.co/WylbPR1Y6x", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/WylbPR1Y6x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-fc-bayern-muenchen-siegt-bei-union-berlin-a-4e370e57-541e-4470-bad0-5cb4cc7efe22?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T16:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454485761739296771", "id": "1454485761739296771", "author_id": "2834511", "text": "M\u00e4nner f\u00fchlen sich oft als Elternteil zweiter Klasse. Woran das liegen k\u00f6nnte und wie es sich \u00e4ndern l\u00e4sst, erkl\u00e4rt V\u00e4tercoach Carsten Vonnoh. https://t.co/6OkDNEXzxU", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6OkDNEXzxU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/vaeter-wie-maenner-in-die-vaterrolle-finden-und-sie-auch-annehmen-a-ace4a032-45f5-46c7-a265-45c7782c1ce9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/vaeter\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T16:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454481320919375875", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "id": "1454481320919375875", "author_id": "2834511", "text": "Sie sind Kinder t\u00fcrkischer Einwanderer und heute in Spitzenpositionen: Gr\u00fcnenpolitiker Cem \u00d6zdemir und G\u00f6kay Sofuo\u011flu, Chef der T\u00fcrkischen Gemeinde, sprechen \u00fcber Deutschland, Rassismus \u2013 und ihre Familiengeschichte. #Anwerbeabkommen (S+) https://t.co/rIBGKIGfY0", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rIBGKIGfY0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/politiker-cem-oezdemir-und-funktionaer-gokay-sofuoglu-ueber-deutschland-land-der-unbegrenzten-moeglichkeiten-land-der-unbegrenzten-schwierigkeiten-a-a9352121-6042-455c-bb57-60cb66b7adbd", "display_url": "spiegel.de/panorama/polit\u2026"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 233, "tag": "Anwerbeabkommen"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T16:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454479139751223301", "id": "1454479139751223301", "author_id": "2834511", "text": "Sie kamen, malochten und bereicherten das Land. Heute vor genau 60 Jahren schloss die Bundesrepublik mit der T\u00fcrkei ein Abkommen zur Anwerbung von Arbeitskr\u00e4ften. Einer der ersten \u00bbGastarbeiter\u00ab war Sami \u00d6zberk. Seine Geschichte: (S+)\nhttps://t.co/cZ4dpyAvyh https://t.co/evFosKqcAw", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cZ4dpyAvyh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/gastarbeiter-bei-ford-familie-oezberk-drei-generationen-bei-ford-a-43c3f992-52ab-4873-b912-716c2e1b51aa", "display_url": "spiegel.de/geschichte/gas\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/evFosKqcAw", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454479139751223301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evFosKqcAw"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1454478927603322882"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T16:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vmedick", "id": "474839914"}]}, "conversation_id": "1454478890936766468", "id": "1454478890936766468", "author_id": "2834511", "text": "RT @vmedick: Was hinter den Kulissen heute bei der CDU passierte - und warum sich nun ein durchaus reizvolles Duell um die Laschet-Nachfolg\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454477444891693061"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T16:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alex_Neubacher", "id": "266579669"}]}, "conversation_id": "1454478874771869697", "id": "1454478874771869697", "author_id": "2834511", "text": "RT @Alex_Neubacher: Wer \u00bbLauterbach warnt\u00ab googelt, hat mehr Fundstellen als bei \u00bbMerkel reist\u00ab, \u00bbPapst segnet\u00ab oder \u00bbLewandowski trifft\u00ab.\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454477771703570438"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454476201863512067", "id": "1454476201863512067", "author_id": "2834511", "text": "Der Fu\u00dfballverband Fifa nutzte ihr Produkt, ohne zu zahlen: Die Erfinder des Freisto\u00dfsprays haben vor einem brasilianischen Gericht eine Entsch\u00e4digung erstritten \u2013 und wollen auch in Deutschland klagen. https://t.co/B1UV1qXAvO", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/B1UV1qXAvO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/freistossspray-gericht-verurteilt-fifa-wegen-patentverletzung-a-65f3d427-cc72-419b-b5a0-037521b39ba8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/fre\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454474057999532040", "id": "1454474057999532040", "author_id": "2834511", "text": "In der Coronakrise war er das Gesicht und die Stimme der Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler in Deutschland: Dario Schramm. Jetzt gibt er sein Amt als Generalsekret\u00e4r der Bundessch\u00fclerkonferenz ab \u2013 und zieht Bilanz. https://t.co/sLsYc94OZc", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sLsYc94OZc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/dario-schramm-die-politik-war-nur-gut-wenn-es-um-schaufenstersprueche-ging-a-4d6f63b1-db9a-446f-b8e9-c74bfa7f3a4b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454472193992114180", "id": "1454472193992114180", "author_id": "2834511", "text": "Auf einen Fechter folgt eine Beachvolleyballerin: Karla Borger ist neue Pr\u00e4sidentin des Vereins Athleten Deutschland. Sie tritt die Nachfolge von Gr\u00fcnder Max Hartung an. https://t.co/9diFyu5TVw", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/9diFyu5TVw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/karla-borger-beachvolleyballerin-ist-neue-praesidentin-von-athleten-deutschland-a-4d084c32-43c3-413d-84e1-9491230c2cbe?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/karla-bo\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 238, "like_count": 190, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1454472186148769793", "id": "1454472186148769793", "author_id": "2834511", "text": "Wer \u00bbLauterbach warnt\u00ab googelt, hat mehr Fundstellen als bei \u00bbMerkel reist\u00ab, \u00bbPapst segnet\u00ab oder \u00bbLewandowski trifft\u00ab. Kann so ein Mann Gesundheitsminister werden? https://t.co/uCtfULG8fA", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uCtfULG8fA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-neues-von-professor-schreck-kolumne-a-d8c66411-6d5f-4ad0-9174-9958d8bfc447?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454470073482203149", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454470073482203149", "author_id": "2834511", "text": "Bei der vierten Staffel der Unterhaltungsshow #MaskedSinger wird am Samstagabend ein Verkleideter weniger auftreten als geplant. Der Teddy musste in Quarant\u00e4ne.\nhttps://t.co/ffnEeABNr9", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ffnEeABNr9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/the-masked-singer-der-teddy-faellt-mit-corona-aus-a-b987bb73-9611-49a4-9d3d-8b3054cb431c", "display_url": "spiegel.de/kultur/the-mas\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "MaskedSinger"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511", "created_at": "2021-10-30T15:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}, {"start": 185, "end": 201, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gUbK6Q6SGw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/tuerkiye-ile-imzalanin-isguecue-anlasmasinin-60-yili-tesekkuerler-a-d1e316e2-f079-4c7b-afbd-86b18111e9c1", "display_url": "spiegel.de/panorama/tuerk\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/55A1hnAEOy", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454469526876262407/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55A1hnAEOy"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 217, "tag": "60JahreAlmanya"}]}, "conversation_id": "1454469119592615938", "id": "1454469526876262407", "author_id": "2834511", "text": "@Maximilian_Popp Bu Cumartesi T\u00fcrkiye ile imzalanan i\u015fg\u00fcc\u00fc anla\u015fmas\u0131n\u0131n 60. Y\u0131l\u0131. \u0130lk nesil g\u00f6\u00e7menlerin ya\u015famlar\u0131 boyunca elde etti\u011fi ba\u015far\u0131lar\u0131 takdir etmenin zaman\u0131. Te\u015fekk\u00fcr ederiz! @Maximilian_Popp #60JahreAlmanya  https://t.co/gUbK6Q6SGw https://t.co/55A1hnAEOy", "lang": "tr", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1454469401391009793"]}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454469119592615938"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Z4EzppoFOH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/anwerbeabkommen-mit-der-tuerkei-wird-60-zeit-danke-zu-sagen-a-3d58efe7-b203-4949-93dc-434a1c411e60", "display_url": "spiegel.de/panorama/anwer\u2026"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/L4yWm4L73T", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454469119592615938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4yWm4L73T"}]}, "conversation_id": "1454469119592615938", "id": "1454469119592615938", "author_id": "2834511", "text": "An diesem Samstag j\u00e4hrt sich das Anwerbeabkommen mit der T\u00fcrkei zum 60. Mal. Zeit, die Lebensleistung der ersten Einwanderergeneration zu w\u00fcrdigen, findet SPIEGEL-Redakteur @Maximilian_Popp. \nhttps://t.co/Z4EzppoFOH https://t.co/L4yWm4L73T", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1454468856697790476"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "conversation_id": "1454466090180939781", "id": "1454466090180939781", "author_id": "2834511", "text": "RT @Maximilian_Popp: Bu Cumartesi T\u00fcrkiye ile imzalanan i\u015fg\u00fcc\u00fc anla\u015fmas\u0131n\u0131n 60. Y\u0131l\u0131. \u0130lk nesil g\u00f6\u00e7menlerin ya\u015famlar\u0131 boyunca elde etti\u011fi b\u2026", "lang": "tr", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454462859480637446"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "conversation_id": "1454466080433393673", "id": "1454466080433393673", "author_id": "2834511", "text": "RT @Maximilian_Popp: An diesem Samstag j\u00e4hrt sich das Anwerbeabkommen mit der T\u00fcrkei zum 60. Mal. Zeit, die Lebensleistung der ersten Einwa\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454462614428397579"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454465750182338563", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "id": "1454465750182338563", "author_id": "2834511", "text": "Chinas Pr\u00e4sident Xi Jinping hat die WTO dazu aufgefordert, bald \u00fcber Ausnahmen bei den Patenten f\u00fcr Impfstoffe zu entscheiden. Sein Land produziere schon gemeinsam mit 16 weiteren L\u00e4ndern Vakzinen. #G20Rome\nhttps://t.co/ltTZzFowM8", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ltTZzFowM8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-praesident-xi-jinping-wirbt-wegen-corona-pandemie-fuer-aussetzung-von-impfpatenten-a-6250a6dd-7074-4de6-8c2a-99eb60b382c2", "display_url": "spiegel.de/ausland/chinas\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454456585976094723/SR_NtNVy?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454456585976094723/SR_NtNVy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Chinas Pr\u00e4sident Xi Jinping wirbt wegen Corona-Pandemie f\u00fcr Aussetzung von Impfpatenten", "description": "Chinas Pr\u00e4sident Xi Jinping hat die WTO dazu aufgefordert, bald \u00fcber Ausnahmen bei den Patenten f\u00fcr Impfstoffen zu entscheiden. Sein Land produziere schon gemeinsam mit 16 weiteren L\u00e4ndern Vakzine.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-praesident-xi-jinping-wirbt-wegen-corona-pandemie-fuer-aussetzung-von-impfpatenten-a-6250a6dd-7074-4de6-8c2a-99eb60b382c2"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "G20Rome"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T15:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454465625980497920", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454465625980497920", "author_id": "2834511", "text": "Bei der vierten Staffel der Unterhaltungsshow \u00bbThe Masked Singer\u00ab wird am Samstagabend ein Verkleideter weniger auftreten als geplant. Der Teddy musste in Quarant\u00e4ne. https://t.co/WVtjWjBDWP", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WVtjWjBDWP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/the-masked-singer-der-teddy-faellt-mit-corona-aus-a-b987bb73-9611-49a4-9d3d-8b3054cb431c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/the-mas\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454447258028544015", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226166136832", "name": "Hannover 96"}}], "id": "1454447258028544015", "author_id": "2834511", "text": "F\u00fcr die Partie gegen den Tabellenf\u00fchrer haben kriselnde Bremer einiges ausprobiert, durchaus mit Erfolg. In der Nachspielzeit wurde es dramatisch. Und Hannover 96 und Dynamo Dresden rutschen in die Krise. https://t.co/lH7iMj6KrW", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/lH7iMj6KrW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-werder-bremen-zittert-sich-zu-remis-gegen-fc-st-pauli-a-2abf674d-12ea-4353-8b41-f5a4ac8ef81a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454445413445128206", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454445413445128206", "author_id": "2834511", "text": "Die Empfehlung f\u00fcr eine Corona-#Booster-Impfung gibt es aktuell nur f\u00fcr manche Bev\u00f6lkerungsgruppen. Das Gesundheitsministerium betont trotzdem den allgemeinen Anspruch auf die weitere Spritze. https://t.co/EkpG2EKXSs", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/EkpG2EKXSs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-booster-alle-haben-anspruch-betont-das-bundesgesundheitsministerium-a-b5373497-97da-4238-a4b9-a87d2965da20", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "Booster"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vmedick", "id": "474839914"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "ArminLaschet", "id": "835541664"}]}, "conversation_id": "1454445175682523140", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1454445175682523140", "author_id": "2834511", "text": "RT @vmedick: NEWS: @ArminLaschet hat bei der Kreisvorsitzendenkonferenz eben ein Stimmungsbild per Handzeichen eingeholt. Klares Votum der\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454421065648721934"}]}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511", "created_at": "2021-10-30T13:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454441483944308740", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1454441820193234948", "author_id": "2834511", "text": "M\u00f6glicherweise will Putin mit seiner Kritik von der katastrophalen Corona-Lage in seinem Land ablenken. Lesen Sie hier eine Analyse dazu: (S+) https://t.co/fFSrwmOZw6", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fFSrwmOZw6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putins-corona-pandemie-bekaempfung-russland-macht-covid-ferien-a-bb1a5a43-261a-483a-a454-d5a6a2dff150", "display_url": "spiegel.de/ausland/wladim\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454441483944308740"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454441483944308740", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454441483944308740", "author_id": "2834511", "text": "Viele L\u00e4nder haben zu wenig Impfstoff gegen das Coronavirus. Russlands Pr\u00e4sident fordert \u00bbschnellstm\u00f6glich\u00ab eine gegenseitige Anerkennung der Vakzinen \u2013 und d\u00fcrfte damit vor allem Sputnik V meinen. #G20Rome\nhttps://t.co/QNf7tz5xEk", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QNf7tz5xEk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putin-wirft-anderen-staaten-behinderung-der-impfkampagne-gegen-corona-vor-a-a8ba96ac-ee21-468d-b7e3-78bea0cbba5c", "display_url": "spiegel.de/ausland/wladim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "G20Rome"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454439801298501639", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1454439801298501639", "author_id": "2834511", "text": "Wie soll die #CDU bestimmen, wer auf Armin Laschet an der Parteispitze folgt? Wenn es nach den Kreisvorsitzenden der Partei geht: die Basis. Auf einer Konferenz in Berlin gaben sie nach SPIEGEL-Informationen ein deutliches Votum ab.\nhttps://t.co/zJXiF3Qmep", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/zJXiF3Qmep", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/armin-laschet-nachfolge-cdu-basis-fuer-mitgliederentscheid-ueber-parteivorsitz-a-02ecf9fc-4f10-4143-a07d-9f81ce5d662d", "display_url": "spiegel.de/politik/armin-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 17, "tag": "CDU"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511", "created_at": "2021-10-30T13:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454435147663777795", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}], "id": "1454436921711726598", "author_id": "2834511", "text": "J\u00f6rg #Meuthen inszeniert sich gern als K\u00e4mpfer gegen rechte Extremisten in den eigenen Reihen. Nun muss der scheidende #AfD-Chef erkl\u00e4ren, warum er bei einer rechten Auto-Gewerkschaft zun\u00e4chst Milde walten lie\u00df. (S+) https://t.co/m62c4eoMB6", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/m62c4eoMB6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-joerg-meuthen-und-sein-letzter-kampf-a-d2b055df-9657-4ddc-b11b-b7fc1a39251a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Meuthen"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "AfD"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454435147663777795"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454435147663777795", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}], "id": "1454435147663777795", "author_id": "2834511", "text": "Im innerparteilichen Machtkampf unterlegen, zieht sich J\u00f6rg #Meuthen als #AfD-Chef zur\u00fcck. Vor seinem Abschied fordert er einen kompletten personellen Neuanfang an der Parteispitze \u2013 statt der \u00bbimmer gleichen Gesichter\u00ab.\nhttps://t.co/5VhJFV04fQ", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/5VhJFV04fQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-joerg-meuthen-fordert-austausch-der-gesamten-parteispitze-a-4449e5cd-b545-48d6-8c2b-aa65a1689021", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Meuthen"}, {"start": 73, "end": 77, "tag": "AfD"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T13:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454433166865752072", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118103785014849537", "name": "Prof. Dr. J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1118103785014849537", "name": "Prof. Dr. J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}], "id": "1454433166865752072", "author_id": "2834511", "text": "Im innerparteilichen Machtkampf unterlegen, zieht sich J\u00f6rg Meuthen als AfD-Chef zur\u00fcck. Vor seinem Abschied fordert er einen kompletten personellen Neuanfang an der Parteispitze \u2013 statt der \u00bbimmer gleichen Gesichter\u00ab. https://t.co/Aw7ycznUYO", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Aw7ycznUYO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-joerg-meuthen-fordert-austausch-der-gesamten-parteispitze-a-4449e5cd-b545-48d6-8c2b-aa65a1689021?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T12:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454429514218414087", "id": "1454429514218414087", "author_id": "2834511", "text": "Wie kann die Erderw\u00e4rmung auf 1,5 Grad begrenzt werden? Mit dieser Frage besch\u00e4ftigt sich die Uno-Klimakonferenz in Glasgow. Kurz vor Beginn w\u00e4chst die Sorge vor einem Misserfolg. https://t.co/wBGsVTOLlM", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wBGsVTOLlM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltklimakonferenz-in-glasgow-politik-und-wirtschaft-warnt-vor-scheitern-a-0fcf00f7-1765-48bd-a59d-a6e487622820?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T12:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 85, "like_count": 160, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1454418357302743053", "id": "1454418357302743053", "author_id": "2834511", "text": "Der #Spritpreis steigt, die #Pendlerpauschale soll weichen \u2013 werden Autofahrer zur Melkkuh der Nation? Tats\u00e4chlich ist es genau umgekehrt, sagt \u00d6konom Matthias Runkel: \u00bbKein Verkehrsmittel wird so stark subventioniert wie das Auto.\u00ab (S+) https://t.co/x1pEtSNOR4", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/x1pEtSNOR4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/spritpreise-kein-verkehrsmittel-wird-so-stark-subventioniert-wie-das-auto-a-5aa0328b-b352-4cb3-b3dc-397f8a502b92", "display_url": "spiegel.de/auto/spritprei\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Spritpreis"}, {"start": 28, "end": 45, "tag": "Pendlerpauschale"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T11:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454411995688677376", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1454411995688677376", "author_id": "2834511", "text": "Die Geheimdienste der USA haben eine neue, detaillierte Untersuchung zum Ursprung des Coronavirus ver\u00f6ffentlicht. Ob es aus einem Labor stammt, bleibt darin weiter unklar.\nhttps://t.co/TPaLpmP89P", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/TPaLpmP89P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/odni-coronavirus-wurde-laut-us-geheimdienst-nicht-als-biowaffe-entwickelt-a-47ab34af-d746-4d1a-9f32-422ef45e2096", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T11:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454406505688539136", "id": "1454406505688539136", "author_id": "2834511", "text": "Die 20 wichtigsten Wirtschaftsm\u00e4chte unterst\u00fctzen die Idee einer globalen Mindeststeuer f\u00fcr Konzerne \u2013 so sieht es ein Entwurf f\u00fcr den G20-Gipfel in Rom vor. Zwei weitere Gro\u00dfthemen stehen auf der Agenda. https://t.co/PZrS96Vk1C", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PZrS96Vk1C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/g20-gipfel-in-rom-staats-und-regierungschefs-billigen-globale-mindeststeuer-a-a1dda522-bb62-43f8-9f9d-44457008db2a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/g20\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T11:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454405593880485895", "id": "1454405593880485895", "author_id": "2834511", "text": "Klimaaktivisten haben in Rom f\u00fcr mehr Klimaschutz demonstriert \u2013 und eine Stra\u00dfe blockiert, die zum Austragungsort des G20-Gipfels f\u00fchrt. Die Polizei schritt ein. #g20rome \nhttps://t.co/JQZpBS3148", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JQZpBS3148", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-in-rom-polizei-raeumt-blockade-von-klima-aktivisten-a-2b9e6bf0-1c32-4a8a-8e3d-ded5601d21ff", "display_url": "spiegel.de/ausland/g20-gi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 171, "tag": "g20rome"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T11:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1454404831477653505", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1454404831477653505", "author_id": "2834511", "text": "In Russland rollt die vierte Corona-Welle, Pr\u00e4sident Putin schickt das Land in die Ferien. Die Misserfolge der bisherigen Pandemie-Bek\u00e4mpfung sind blo\u00dfgelegt. (S+)\nhttps://t.co/fFSrwmOZw6", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/fFSrwmOZw6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putins-corona-pandemie-bekaempfung-russland-macht-covid-ferien-a-bb1a5a43-261a-483a-a454-d5a6a2dff150", "display_url": "spiegel.de/ausland/wladim\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511", "created_at": "2021-10-30T10:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frau_Horchert", "id": "56143790"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/WQBnc9u4TW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/facebook-und-das-metaverse-mark-zuckerberg-und-seine-gefaehrliche-neue-parallelwelt-a-26632915-4d1f-4e2d-845c-032bc9b60c2c", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454133828272885764/_A2gEipt?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454133828272885764/_A2gEipt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Facebook und das Metaverse: Zuckerbergs Flucht in die Parallelwelt", "description": "Facebook wird zu Meta, Mark Zuckerberg fabuliert vom \u00bbverk\u00f6rperten Internet\u00ab. Statt das als Spinnerei abzutun, sollten Politik und Gesellschaft genau hinsehen \u2013 bevor es wieder zu sp\u00e4t ist.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/facebook-und-das-metaverse-mark-zuckerberg-und-seine-gefaehrliche-neue-parallelwelt-a-26632915-4d1f-4e2d-845c-032bc9b60c2c"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Facebook"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "Meta"}]}, "conversation_id": "1454397468595130368", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "id": "1454397880555511808", "author_id": "2834511", "text": "@Frau_Horchert Den vollst\u00e4ndigen Leitartikel zu #Facebook und #Meta lesen Sie hier mit SPIEGEL+:\nhttps://t.co/WQBnc9u4TW", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454397468595130368"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T10:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 23, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 185, "username": "Frau_Horchert", "id": "56143790"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/DWs3besDXa", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454397468595130368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWs3besDXa"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "Meta"}]}, "conversation_id": "1454397468595130368", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "id": "1454397468595130368", "author_id": "2834511", "text": "Facebook wird zu #Meta, Mark Zuckerberg fabuliert vom \u00bbverk\u00f6rperten Internet\u00ab. \u00bbStatt das als Spinnerei abzutun, sollten Politik und Gesellschaft genau hinsehen\u00ab, fordert @Frau_Horchert im SPIEGEL-Leitartikel. https://t.co/DWs3besDXa", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1454396855895433216"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T10:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 19, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454391861183983625", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "id": "1454391861183983625", "author_id": "2834511", "text": "Mehr Klinikaufenthalte, mehr Todesf\u00e4lle durch Corona: Das sollte \u00bbuns allen Sorge bereiten\u00ab, sagt die scheidende Kanzlerin Angela #Merkel. In einem Interview \u00e4u\u00dfert sie sich auch \u00fcber Fu\u00dfballprofi Joshua #Kimmich.\nhttps://t.co/NniCEa7001", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/NniCEa7001", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-in-deutschland-angela-merkel-warnt-vor-leichtfertigkeit-a-f0921528-eb76-4c20-a313-aa4a6a255734", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "Merkel"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Kimmich"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T10:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "conversation_id": "1454391304088064003", "id": "1454391304088064003", "author_id": "2834511", "text": "RT @joleffers: \"Gastarbeiter\" gesucht: Heute vor 60 Jahren schlossen Deutschland und die T\u00fcrkei das erste Anwerbeabkommen  https://t.co/fKa\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454387350507868161"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T10:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454391260765204484", "id": "1454391260765204484", "author_id": "2834511", "text": "Kann man ein Fu\u00dfballspiel und die #Klimakrise miteinander vergleichen? Der britische Premier Johnson findet: passt. Vor der Uno-Klimakonferenz #cop26 fordert er mehr Tempo.\nhttps://t.co/mv6uFeQXne", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mv6uFeQXne", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/uno-klimakonferenz-boris-johnson-forderte-tempo-beim-klima-mit-fussball-vergleich-a-f47b38b7-2982-4e45-99fe-13eda47068c7", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/u\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "Klimakrise"}, {"start": 143, "end": 149, "tag": "cop26"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T10:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "asiemens", "id": "23426684"}]}, "conversation_id": "1454390955415592961", "id": "1454390955415592961", "author_id": "2834511", "text": "RT @asiemens: In Pflegezentren h\u00e4ufen sich wieder t\u00f6dliche Coronaausbr\u00fcche. Was kann man dagegen tun? MV-Sozialministerin Stefanie Drese fo\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454390680466436097"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T09:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1454375019312676865", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "id": "1454375019312676865", "author_id": "2834511", "text": "In den USA d\u00fcrfen sich zuk\u00fcnftig auch Kinder ab f\u00fcnf Jahren mit dem Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. In Europa soll eine Entscheidung dar\u00fcber ebenfalls noch vor Weihnachten fallen. https://t.co/YJMYqL6C6p", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/YJMYqL6C6p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/usa-impfstoff-von-biontech-pfizer-erhaelt-notfallzulassung-fuer-fuenf-bis-elfjaehrige-a-0e8cada4-64a9-4e05-a571-7982144927b8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T09:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454372815734558726", "id": "1454372815734558726", "author_id": "2834511", "text": "Sie sind nach der Macht\u00fcbernahme durch die #Taliban besonders gef\u00e4hrdet: afghanische #LGBTQ-Aktivisten. Der britischen Regierung ist es gelungen, 29 von ihnen aus dem Land zu bringen.\nhttps://t.co/fmsZXiDPXP", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/fmsZXiDPXP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-nimmt-afghanen-der-lgbtq-bewegung-auf-a-b4db606f-c861-4717-8bc9-bdddf3161a2f", "display_url": "spiegel.de/ausland/grossb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Taliban"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "LGBTQ"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BenjaminBidder", "id": "511882767"}]}, "conversation_id": "1454372311885361157", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026490686", "name": "BMW"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045544291", "name": "BMW - i"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}], "id": "1454372311885361157", "author_id": "2834511", "text": "RT @BenjaminBidder: Und immer wieder mitten drin: Das BMWI und CDU-Mann Joachim Pfeiffer\u2026.\n\nFrecher als Cum-Ex: Die Milliarden-Abzocke beim\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454184804396765190"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1454370489430798337", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}], "id": "1454370489430798337", "author_id": "2834511", "text": "Ein Sturm vom Atlantik verhindert, dass der deutsche Astronaut Matthias Maurer mit einer #SpaceX-Rakte zur Internationalen Raumstation startet. Aber es gibt schon einen Ausweichtermin. https://t.co/sTYek1poWE", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sTYek1poWE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/nasa-verschiebt-flug-zur-iss-mit-matthias-maurer-a-12872d4f-bc5a-44f1-b7aa-dfc4262e8f26", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 96, "tag": "SpaceX"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "martin_k", "id": "306428731"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "derStandardat", "id": "23085695"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "conversation_id": "1454367165302312963", "id": "1454367165302312963", "author_id": "2834511", "text": "RT @martin_k: In Teil 3 von \"Inside Austria\": die Macht\u00fcbernahme. @derStandardat &amp; @derspiegel rekonstuieren gemeinsam Aufstieg von Fall vo\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454328787009740800"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454366982266966018", "id": "1454366982266966018", "author_id": "2834511", "text": "In einer H\u00f6hle hat das h\u00f6lzerne Boot wohl mehr als tausend Jahre \u00fcberdauert. Auf der Halbinsel Yucat\u00e1n haben Arch\u00e4ologen ein vollst\u00e4ndig erhaltenes Kanu der Maya gefunden. https://t.co/vommjkhwV7", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/vommjkhwV7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/mexiko-kanu-aus-der-maya-zeit-entdeckt-a-f04a9974-fc27-48af-80d8-5b586e773de6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1454366350038773761", "id": "1454366350038773761", "author_id": "2834511", "text": "Laut Gesundheitsminister Spahn ist eine #BoosterImpfung jetzt grunds\u00e4tzlich f\u00fcr jeden m\u00f6glich. \u00c4rztevertreter f\u00fcrchten mehr Diskussionsbedarf in den Praxen: \u00bbWir sind ver\u00e4rgert, dass Jens Spahn Erwartungen sch\u00fcrt.\u00ab https://t.co/LE46XUzt9l", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LE46XUzt9l", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfung-aerztevertreter-kritisieren-jens-spahn-wegen-booster-impfung-a-6277a1e2-9eaa-416d-8e3b-7ce8e9d996fd", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 55, "tag": "BoosterImpfung"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}], "meta": {"oldest_id": "1454366350038773761", "newest_id": "1454896593719607307", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vo0d8wus6eei7h91izq30w6r5", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec3k82lqjpxgj3zhy23kjkvinr"}}