{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/bLB8pMnV6J", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-spielt-haengt-ihn-rufe-gegen-mike-pence-herunter-a-e4c98fde-7ae9-49d6-b4a6-af215123bc3b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/donald\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10045247245", "name": "Mike Pence", "description": "US Vice President Mike Pence"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10045247245", "name": "Mike Pence", "description": "US Vice President Mike Pence"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459185871366733824", "source": "dlvr.it", "id": "1459185871366733824", "lang": "de", "text": "Der Mob kam US-Vizepr\u00e4sident Mike Pence beim Sturm auf das Kapitol gef\u00e4hrlich nahe, Teilnehmer riefen Todesdrohungen. Sein Ex-Vorgesetzter Donald Trump verteidigt nun die T\u00e4ter. https://t.co/bLB8pMnV6J"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 10, "like_count": 122, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/pnhqPDFj1X", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-janine-wissler-nennt-finanzminister-schirmherr-der-steueroasen-a-fc03e996-640d-4017-94a7-9f4ca066cd99?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1441131356168196101", "name": "Janine Wissler"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1441131356168196101", "name": "Janine Wissler"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459185863741476866", "source": "dlvr.it", "id": "1459185863741476866", "lang": "de", "text": "Als Finanzminister blockierte Olaf Scholz Steuertransparenz in der EU. Linkenchefin Janine Wissler wirft dem designierten Kanzler vor, im Kampf gegen Steuerflucht \u00bbvollkommen unglaubw\u00fcrdig\u00ab zu sein. https://t.co/pnhqPDFj1X"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alex_Neubacher", "id": "266579669"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Hom\u00f6opathie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459181579352346662"}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459185348995649543", "source": "TweetDeck", "id": "1459185348995649543", "lang": "de", "text": "RT @Alex_Neubacher: Sch\u00f6ner querdenken mit der AOK: Wer von seiner Krankenkasse Geld f\u00fcr #Hom\u00f6opathie bekommt, glaubt wom\u00f6glich auch, dass\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:44:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459181716044714006"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459185322726551557", "source": "TweetDeck", "id": "1459185322726551557", "lang": "de", "text": "RT @mathieuvonrohr: Die Schweiz hat eine der niedrigsten Impfquoten Europas, vor allem in den deutschsprachigen Bergregionen ist die Skepsi\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/mXWyenEQxm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-und-3g-am-arbeitsplatz-es-weiss-ja-kein-mensch-mehr-was-gilt-mit-den-vielen-gs-a-4359b63f-52f0-4781-b88e-ad7291d669c8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 28, "tag": "3G"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459182838310449152", "source": "TweetDeck", "id": "1459182838310449152", "lang": "de", "text": "Die Ampelparteien wollen #3G in Betrieben. Wie die das umsetzen sollen, welche Folgen Verst\u00f6\u00dfe haben? Noch nicht klar. Dieses Video zeigt, wie Arbeitgeber an den Coronavorschriften verzweifeln. https://t.co/mXWyenEQxm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/gZuV8HvVQT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-besorgt-ueber-bericht-von-russischen-truppenbewegungen-grenze-zur-ukraine-a-3dc0a431-a70e-4f06-81e5-6cb1d90af1b5", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-bes\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459181572733734940", "source": "TweetDeck", "id": "1459181572733734940", "lang": "de", "text": "Was geht an der ukrainischen Grenze vor sich? Nach den USA will auch die EU die Lage genau beobachten. Bisherige Informationen \u00fcber die Aktivit\u00e4t der russischen Armee seien \u00bbeher beunruhigend\u00ab. https://t.co/gZuV8HvVQT"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/iUzsSYrNK5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/hilmar-kopper-ist-tot-der-fruehere-deutsche-bank-chef-wollte-nie-ein-langeweiler-sein-a-1860c481-4c89-4e19-b9b8-dbca14e7072c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/hil\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459179949173051400", "source": "dlvr.it", "id": "1459179949173051400", "lang": "de", "text": "Er trank mit Hemingway, globalisierte die Deutsche Bank, lie\u00df sich auf einem Haufen Erdn\u00fcsse fotografieren. Hilmar Kopper hat die deutsche Finanzszene jahrzehntelang gepr\u00e4gt \u2013 positiv wie negativ. https://t.co/iUzsSYrNK5"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T15:01:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459174427820806146"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459174586378080259", "source": "TweetDeck", "id": "1459174586378080259", "lang": "de", "text": "RT @beimwort: News von den Gr\u00fcnen: Bisher wurden Ricarda Lang und Omid Nouripour f\u00fcr den Parteivorsitz gehandelt. Nach @derspiegel-Informat\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UyZt0NGuhi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/franziska-brantner-will-als-gruenen-chefin-kandidieren-a-e234ea17-ff2b-42fe-a88a-b532514b5faa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459173784984834049", "source": "dlvr.it", "id": "1459173784984834049", "lang": "de", "text": "Robert Habeck und Annalena Baerbock treten als Gr\u00fcnenvorsitzende ab. Bisher wurden f\u00fcr ihre Nachfolge vor allem zwei Namen gehandelt. Nun kommt nach SPIEGEL-Informationen eine dritte Bewerberin dazu. https://t.co/UyZt0NGuhi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1459139429033934849"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 27, "like_count": 58, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/GyJPY2FNA7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-so-wurde-die-linken-politikerin-zur-heldin-der-ungeimpften-a-2f1f112e-7e2a-4125-b1ad-f62b163d497f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459164903932149771/i743b6D9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459164903932149771/i743b6D9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Heldin der Ungeimpften: Sahra Wagenknecht fasziniert Linke, Rechte und Desorientierte (S+)", "description": "Mit ihren \u00c4u\u00dferungen zu Corona treibt die Linkenpolitikerin Sahra Wagenknecht ihre Partei in die Verzweiflung, zugleich ist sie ihr gr\u00f6\u00dfter Star. Fans hat sie in allen Ecken der Gesellschaft.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-so-wurde-die-linken-politikerin-zur-heldin-der-ungeimpften-a-2f1f112e-7e2a-4125-b1ad-f62b163d497f"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459139429033934849", "source": "TweetDeck", "id": "1459172671833444354", "lang": "de", "text": "Mit ihren \u00c4u\u00dferungen zu Corona treibt die Linkenpolitikerin Sahra Wagenknecht ihre Partei in die Verzweiflung, zugleich ist sie ihr gr\u00f6\u00dfter Star. Fans hat sie in allen Ecken der Gesellschaft. (S+) https://t.co/GyJPY2FNA7", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:42:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "m_hoppenstedt", "id": "50692584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459148678627835904"}], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459169628647837697", "source": "TweetDeck", "id": "1459169628647837697", "lang": "de", "text": "RT @m_hoppenstedt: Neues zur Querdenkerin in der Berliner Generalstaatsanwaltschaft: Wir konnten alte Telegram-Posts eines inzwischen gel\u00f6s\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Uf5WJz1eYd", "expanded_url": "http://www.spiegel.de/einestages/kalenderblatt-12-11-1918-frauenwahlrecht-in-deutschland-a-948833.html", "display_url": "spiegel.de/einestages/kal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459150989253095425"}], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459169578714599435", "source": "TweetDeck", "id": "1459169578714599435", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Das Frauenwahlrecht wurde heute vor 103 Jahren in Deutschland gesetzlich verankert https://t.co/Uf5WJz1eYd (aus dem @SPIEGEL\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:33:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MartinUMueller", "id": "270197911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459161075660820496"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459167538667995137", "source": "Twitter Web App", "id": "1459167538667995137", "lang": "de", "text": "RT @MartinUMueller: Der ehemalige Deutsche-Bank-Chef Hilmar Kopper ist tot. \u00dcber Jahrzehnte zog er die Strippen an wichtigen Schaltstellen\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anothercopycat", "id": "2192879899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459135808112373763"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459167503779876867", "source": "Twitter Web App", "id": "1459167503779876867", "lang": "de", "text": "RT @anothercopycat: Ich habe in der vergangenen Woche mit einem Dutzend ungeimpfter Personen gesprochen. Ein kleiner Teil der Gespr\u00e4che ste\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T14:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Dz909UlUCp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bank-ex-chef-hilmar-kopper-ist-verstorben-a-38632f71-eb1c-404c-af8b-a240bdd7401b", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/deu\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459167281070624769", "source": "TweetDeck", "id": "1459167281070624769", "lang": "de", "text": "Unter seiner \u00c4gide als Vorstandschef baute die Deutsche Bank ihr Investmentbanking aus, das sp\u00e4ter zum Problem wurde. Nun ist Hilmar Kopper gestorben. https://t.co/Dz909UlUCp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T13:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8vQfrIJcls", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-aus-berlin-ueber-dating-sitten-sex-on-ice-a-47d4f190-e0f8-4060-8b3f-3702f9f62277?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459156044731486213", "source": "dlvr.it", "id": "1459156044731486213", "lang": "de", "text": "Rubin und Karow teilen sich die gleiche Geschlechtskrankheit. Eine Studentin liegt nach einem Sexdate an einem vereisten Gew\u00e4sser: Der Hauptstadt-\u00bbTatort\u00ab ist ein weiterer K\u00e4lteschock-Krimi geworden. https://t.co/8vQfrIJcls"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T13:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/oP6MUzQVXN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fast-ganz-oesterreich-und-tschechien-werden-hochrisikogebiete-a-67c90c1e-625a-4551-9ba7-f9d8b0f12d0a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459152048398774272", "source": "Twitter Web App", "id": "1459152048398774272", "lang": "de", "text": "Das Robert Koch-Institut hat seine Liste mit Hochrisikogebieten aktualisiert \u2013 und Warnungen f\u00fcr gro\u00dfe Teile \u00d6sterreichs sowie f\u00fcr Tschechien, Ungarn ausgesprochen. Die USA wurden von der Liste genommen.\nhttps://t.co/oP6MUzQVXN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T13:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/aRz0lq8vnY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/paris-frau-beschuldigt-soldaten-der-vergewaltigung-im-elysee-palast-a-c20b514b-f677-4d07-b786-799a03f3dfdb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459147986710122497", "source": "dlvr.it", "id": "1459147986710122497", "lang": "de", "text": "In Frankreich wirft eine Soldatin einem Kameraden laut Medienberichten vor, sie nach einer Party im Amtssitz von Pr\u00e4sident Emmanuel Macron vergewaltigt zu haben. Der \u00c9lys\u00e9e-Palast hat demnach reagiert. https://t.co/aRz0lq8vnY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T13:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/NX9azJu7JB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/belarus-heiko-maas-kuendigt-im-migrationsstreit-neue-sanktionen-an-a-41f40309-f73d-49a6-ac76-f76e7a691ec7", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459147677757804545", "source": "TweetDeck", "id": "1459147677757804545", "lang": "de", "text": "Tausende Migranten sitzen an der Grenze zwischen Belarus und Polen fest \u2013 auf den Weg geschickt vom belarussischen Machthaber Lukaschenko. Nun will ihm die EU laut Au\u00dfenminister Maas neue Strafen auferlegen.\nhttps://t.co/NX9azJu7JB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/idIxg6GKWY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-update-patientenschuetzer-lehnen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-a-6b2107eb-5983-40d3-86b7-2946f74f096d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459143671836774400", "source": "TweetDeck", "id": "1459143671836774400", "lang": "de", "text": "In \u00d6sterreich m\u00fcssen Ungeimpfte im ganzen Land in den Lockdown. Angesichts der steil ansteigenden Infektionszahlen sei es nicht mehr vern\u00fcnftig, noch abzuwarten, so Bundeskanzler Schallenberg. Der #Corona-News-\u00dcberblick: https://t.co/idIxg6GKWY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2mnDDjiDgs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/hongkong-daenischer-kuenstler-fordert-immunitaet-zum-abtransport-seines-tiananmen-mahnmals-a-ea4302f2-92ad-4ac2-8306-61fd1a16d4f5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/hongkon\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459143583886295046", "source": "dlvr.it", "id": "1459143583886295046", "lang": "de", "text": "In Hongkong unerw\u00fcnscht: Jens Galschi\u00f8ts Kunstwerk \u00bbS\u00e4ule der Schande\u00ab, ein Tiananmen-Mahnmal, soll verschwinden. Der d\u00e4nische K\u00fcnstler sagt nun den Abtransport zu, f\u00fcrchtet aber um seine Sicherheit. https://t.co/2mnDDjiDgs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/idIxg6GKWY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-update-patientenschuetzer-lehnen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-a-6b2107eb-5983-40d3-86b7-2946f74f096d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596144668673", "name": "Airline"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043811491", "name": "Lufthansa"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076200261603328", "name": "Air travel", "description": "Air travel"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459139852809785348", "source": "TweetDeck", "id": "1459139852809785348", "lang": "de", "text": "In \u00d6sterreich m\u00fcssen Ungeimpfte im ganzen Land in den Lockdown. Und: Die Lufthansa zahlt ihre deutschen Corona-Hilfen komplett zur\u00fcck. Der #Corona-News-\u00dcberblick: https://t.co/idIxg6GKWY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 201, "like_count": 1065, "quote_count": 54}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TxH70Qi0IZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-linke-vorstand-maximilian-becker-legt-wagenknecht-afd-eintritt-nahe-a-a62b4c61-2404-43f5-abf5-62214fd7a231?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596715024385", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1275933975664418816", "name": "Lojas Renner"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459139429033934849", "source": "dlvr.it", "id": "1459139429033934849", "lang": "de", "text": "In der Linken brodelt der Streit \u00fcber Sahra Wagenknechts ablehnende Haltung zum Impfen. Vorstandsmitglied Maximilian Becker r\u00e4t ihr, der AfD beizutreten. Parteivize Martina Renner unterst\u00fctzt den Vorschlag \u00bbvoll und ganz\u00ab. https://t.co/TxH70Qi0IZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/dQrrtYNsoA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/paris-hilton-und-carter-reum-haben-geheiratet-meine-ewigkeit-beginnt-heute-a-d50a7605-2d3e-47a9-a3bb-caa45f66d71a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808720282332450816", "name": "Paris Hilton", "description": "Paris Hilton"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "808720282332450816", "name": "Paris Hilton", "description": "Paris Hilton"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459137416741068801", "source": "dlvr.it", "id": "1459137416741068801", "lang": "de", "text": "Paris Hilton ist mittlerweile 40 Jahre alt \u2013 und nun verheiratet. Wie die Hochzeit des Realitystars mit dem Unternehmer Carter Reum ablief, k\u00f6nnen Fans bald im TV verfolgen \u2013 viele Kleider vermutlich inklusive. https://t.co/dQrrtYNsoA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:31:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DerMestermann", "id": "709304225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459132468536258562"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459136845900562484", "source": "Twitter Web App", "id": "1459136845900562484", "lang": "de", "text": "RT @DerMestermann: L\u00e4sst sich mit 2G-Regeln die Impfquote erh\u00f6hen? Was bringen kostenlose Tests? Inzwischen scheinen ja auch (partielle) Lo\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 65, "like_count": 226, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KWtgocAdoC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-46.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/QHh7HNLMj6", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1459136047112151040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHh7HNLMj6"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459136047112151040", "attachments": {"media_keys": ["3_1459135465676853248"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1459136047112151040", "lang": "de", "text": "Geimpft. Genesen. Gefrustet. Trotz Warnungen der Wissenschaft hat die Politik das Land nicht auf den Coronaherbst vorbereitet. Das und die Impfverweigerer k\u00f6nnte zur Katastrophe f\u00fchren. Den neuen SPIEGEL k\u00f6nnen Sie bereits jetzt mit S+ lesen: https://t.co/KWtgocAdoC https://t.co/QHh7HNLMj6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/7J4GVcYNmQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-nationalmannschaft-dfb-team-ohne-manuel-neuer-und-marco-reus-nach-armenien-a-9fe0653f-ab20-4973-a2d9-0c4156f498b4", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774250591453184", "name": "Julian Draxler"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774320472707072", "name": "Leon Goretzka"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774718554144771", "name": "Antonio Rudiger"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774250591453184", "name": "Julian Draxler"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774320472707072", "name": "Leon Goretzka"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774718554144771", "name": "Antonio Rudiger"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459134096798539777", "source": "TweetDeck", "id": "1459134096798539777", "lang": "de", "text": "Wegen des Corona-Falls im Team hatte Bundestrainer Flick einige Spieler streichen m\u00fcssen, nun kommen f\u00fcnf hinzu, wenn auch aus anderen Gr\u00fcnden: Ohne Reus, Goretzka, Neuer, Draxler und R\u00fcdiger geht es zum Jahresabschluss. \nhttps://t.co/7J4GVcYNmQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T12:12:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MFeldenkirchen", "id": "1543165405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459130948650418184"}], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459131909070536730", "source": "Twitter Web App", "id": "1459131909070536730", "lang": "de", "text": "RT @MFeldenkirchen: Ein erneutes Versagen der deutschen Politik. Wie miserabel Deutschland auf den 2. Corona-Herbst vorbereitet war, zeigt\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/pY627L4Hu1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/3g-regel-am-arbeitsplatz-arbeitsministerium-will-gesetzesaenderung-a-bf1be74f-2798-40b4-8b03-e38e5ce8a39e", "display_url": "spiegel.de/karriere/3g-re\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 182, "tag": "3G"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459127979569729537", "source": "TweetDeck", "id": "1459127979569729537", "lang": "de", "text": "Geimpft, getestet oder genesen. Anders soll es schon bald nicht mehr ins B\u00fcro gehen, fordert das Bundesarbeitsministerium. Wichtige Details der Gesetzes\u00e4nderung sind noch unklar. #3G https://t.co/pY627L4Hu1"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/bmSckftTSq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-glasgow-so-steht-es-um-den-abschluss-deal-a-b027b1f2-910b-485a-85f0-572d0310c299?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459125088096116739", "source": "dlvr.it", "id": "1459125088096116739", "lang": "de", "text": "Die Uno-Klimakonferenz soll planm\u00e4\u00dfig in wenigen Stunden schlie\u00dfen. Ein neuer Entwurf f\u00fcr den Abschlusstext enth\u00e4lt Fortschritte an der einen, R\u00fcckschritte an anderer Stelle. Eine Einigung ist weiter offen. https://t.co/bmSckftTSq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 39, "like_count": 168, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/PacnHWFREd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/christian-drosten-deutschland-ist-vom-ende-der-pandemie-noch-meilenweit-entfernt-a-598ea5b5-d385-46bb-a1fd-af767db33655", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Drosten"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459124500927234078", "source": "TweetDeck", "id": "1459124500927234078", "lang": "de", "text": "Um die Viruswelle einzud\u00e4mmen, empfiehlt Christian #Drosten drei konkrete Ma\u00dfnahmen. Damit es nicht zu Todeszahlen wie in Gro\u00dfbritannien komme, sei es wichtig, \u00bbso schnell wie m\u00f6glich\u00ab zu reagieren, so der Virologe zum SPIEGEL.\nhttps://t.co/PacnHWFREd"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 134, "like_count": 90, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Tp3jrxfZyr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-in-deutschland-wenn-impfverweigerer-auf-ein-land-ohne-politische-fuehrung-treffen-a-d598256a-0140-44b2-ad51-146dfdb821e4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459122837017415683", "source": "dlvr.it", "id": "1459122837017415683", "lang": "de", "text": "Virologen und Epidemiologen haben fr\u00fch vor dem Delta-Winter gewarnt. Doch sie wurden ignoriert. Nun treffen Millionen Impfverweigerer auf ein Land ohne politische F\u00fchrung. Was jetzt auf uns zukommt. Die SPIEGEL-Titelstory. https://t.co/Tp3jrxfZyr"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KvV8EBi4Pr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bueren-in-nrw-siebenjaehriges-kind-wird-beim-spielen-unter-steinkreuz-eingeklemmt-und-stirbt-a-5429b373-5878-441a-97b0-780ebf4e66d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/buere\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459122829744435202", "source": "dlvr.it", "id": "1459122829744435202", "lang": "de", "text": "In Nordrhein-Westfalen ist ein Steinkreuz auf ein Kind gest\u00fcrzt. Not\u00e4rzte und Rettungssanit\u00e4ter versuchten, den Jungen zu reanimieren. Doch der Siebenj\u00e4hrige starb noch am Ungl\u00fccksort. https://t.co/KvV8EBi4Pr"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YwPmWJtnFd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-aktivistin-karen-imas-kaempft-gegen-new-yorks-untergang-a-b729f796-5082-40e2-8e7e-88287f3d07cc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1004028337289814016", "name": "THE IDOLM@STER", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459121311410647051", "source": "dlvr.it", "id": "1459121311410647051", "lang": "de", "text": "St\u00fcrme, Fluten, Hitzewellen: New York steht an der Front des Klimawandels. Doch die Aktivistin Karen Imas sieht die 840 Kilometer Ufer und K\u00fcsten der gr\u00f6\u00dften US-Stadt auch als Chance. Was ist ihr Plan? https://t.co/YwPmWJtnFd"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T11:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 26, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/L7NFKyrm1o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampelkoalition-robert-habeck-warnt-vor-scheitern-der-gespraeche-a-5a75952e-591f-4232-b6e1-4891d9c80766?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459119052002004998", "source": "dlvr.it", "id": "1459119052002004998", "lang": "de", "text": "Eigentlich sind SPD, FDP und Gr\u00fcne im selbst gesteckten Zeitplan, SPD-Generalsekret\u00e4r Klingbeil rechnet mit der Einigung auf den Koalitionsvertrag vor Nikolaus. Doch nun \u00e4u\u00dfert Gr\u00fcnenchef Habeck Bedenken. https://t.co/L7NFKyrm1o"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oliverdasgupta", "id": "247222032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459107271905058817"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459112472032460819", "source": "Twitter Web App", "id": "1459112472032460819", "lang": "de", "text": "RT @oliverdasgupta: Steueroasen kosten Deutschland Milliarden. Vertrauliche Dokumente zeigen erstmals, wie die EU im Kampf gegen den sch\u00e4dl\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:54:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "a_evelt", "id": "1222090674"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "COP26"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459104756878688256"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459112424339132419", "source": "Twitter Web App", "id": "1459112424339132419", "lang": "de", "text": "RT @a_evelt: Wir haben uns auf der #COP26\nmal die Green Zone genauer angesehen. Dort pr\u00e4sentieren sich kleine Klimaprojekte und gro\u00dfe Unter\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "Poland"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459112165328232448"}], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "following", "conversation_id": "1459112352868184074", "source": "Twitter Web App", "id": "1459112352868184074", "lang": "en", "text": "RT @mathieuvonrohr: .@derspiegel is looking for a producer in Poland on a long term basis \u2013 excellent journalistic background needed \u2013 appl\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1pp6OLEhJJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimapionier-joseph-fourier-der-entdecker-des-treibhauseffektes-a-7314047d-43de-4c80-abe6-f187c330137d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/k\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459110723997487107", "source": "TweetDeck", "id": "1459110723997487107", "lang": "de", "text": "Der Physiker Joseph Fourier beschrieb schon Anfang des 19. Jahrhunderts, wie sich W\u00e4rme in der Atmosph\u00e4re staut. (S+) \nhttps://t.co/1pp6OLEhJJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanitaHaem", "id": "555166193"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "COP26"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "GreenZone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459108698807226370"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459108892105973819", "source": "Twitter Web App", "id": "1459108892105973819", "lang": "de", "text": "RT @JanitaHaem: Zum Abschluss von #COP26: Wie viel Greenwashing steckt in der #GreenZone? \nHier pr\u00e4sentieren sich Gro\u00dfunternehmen wie #Hita\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/7JQqndgtBP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-update-patientenschuetzer-lehnen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-a-6b2107eb-5983-40d3-86b7-2946f74f096d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461741950462152708/bRvFzhC8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461741950462152708/bRvFzhC8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-News am 12.11.: Ausschreitungen in Den Haag \u2013 Niederl\u00e4nder protestieren gegen Teil-Lockdown", "description": "In den Niederlanden formiert sich Protest gegen die sch\u00e4rfere Corona-Politik der Regierung. Und: Arbeitgebernahes Institut regt Sanktionen f\u00fcr Impfverweigerer an. Der \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-update-patientenschuetzer-lehnen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-a-6b2107eb-5983-40d3-86b7-2946f74f096d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459105704862633988", "source": "dlvr.it", "id": "1459105704862633988", "lang": "de", "text": "Nicht Geimpfte und nicht Genesene m\u00fcssen bei der Einreise von \u00d6sterreich nach Deutschland bald in Quarant\u00e4ne. Hierzulande grassiert das Virus in Sachsen am st\u00e4rksten, auch in Th\u00fcringen und Bayern ist die Lage dramatisch. Der \u00dcberblick. https://t.co/7JQqndgtBP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 19, "like_count": 179, "quote_count": 40}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/zrOoUUouhc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-die-dunkle-seite-des-digitalkonzerns-a-bb2a621a-825c-44ee-be90-e6e74ceeea2d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459103688279138310", "source": "Twitter Web App", "id": "1459103688279138310", "lang": "de", "text": "Das wertvollste Unternehmen des Landes hat sich auf Kosten von Wettbewerbern an die Weltspitze getrickst, wom\u00f6glich mit unsauberen Mitteln. Das zeigen interne Dokumente, die dem SPIEGEL vorliegen. Sie belasten den Vorzeigekonzern und seine Spitze. (S+) https://t.co/zrOoUUouhc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T10:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 49, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/HYP3faSx3N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-die-dunkle-seite-des-digitalkonzerns-a-bb2a621a-825c-44ee-be90-e6e74ceeea2d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459099794090065925", "source": "dlvr.it", "id": "1459099794090065925", "lang": "de", "text": "Das wertvollste Unternehmen des Landes hat sich auf Kosten von Wettbewerbern an die Weltspitze getrickst, wom\u00f6glich mit unsauberen Mitteln. Das zeigen interne Dokumente, die dem SPIEGEL vorliegen. Sie belasten den Vorzeigekonzern und seine Spitze. https://t.co/HYP3faSx3N"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 37, "like_count": 45, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/jWafXrpgwI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-jens-spahn-will-zugang-zu-veranstaltungen-nur-noch-nach-2g-plus-regel-a-0f6306a3-6d2e-44ff-b2d2-1e2f0c6db918?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459097664826449920", "source": "dlvr.it", "id": "1459097664826449920", "lang": "de", "text": "Noch-Gesundheitsminister Spahn warnt vor einem \u00bbbitteren Dezember\u00ab, falls nicht strenger agiert wird. Um die vierte Welle zu brechen, schl\u00e4gt er neue Einschr\u00e4nkungen vor \u2013 auch f\u00fcr Geimpfte. https://t.co/jWafXrpgwI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/nbPPD2pJja", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-grosshandelspreise-steigen-so-stark-wie-seit-47-jahren-nicht-a-99c1f775-ff66-4c7b-8e28-5e563c76b150?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459097657343836162", "source": "dlvr.it", "id": "1459097657343836162", "lang": "de", "text": "\u00d6l, Erze, selbst Altmaterialien und Reststoffe kosten immer mehr. Das d\u00fcrfte Folgen f\u00fcr die Inflation haben \u2013 und damit die Endverbraucher. https://t.co/nbPPD2pJja"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 231, "username": "MalteMueMi", "id": "467598348"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/uyEJHRyiAm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/tom-schwarz-profiboxer-bricht-ex-freundin-den-kiefer-verfahren-wird-eingestellt-a-7c081989-aede-4da0-a637-d576ad2a62c4", "display_url": "spiegel.de/panorama/tom-s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459095876136161281", "source": "TweetDeck", "id": "1459095876136161281", "lang": "de", "text": "\u00bbIm Streit mit seiner Ex-Freundin schl\u00e4gt der Profiboxer Tom Schwarz zu und verletzt sie schwer. Verurteilt wird er nicht. Der Richter sagt, auch das Opfer habe sich \u203anicht mit Ruhm bekleckert\u2039. Wie bitte?\u00ab, kommentiert @MalteMueMi bei SPIEGEL+. https://t.co/uyEJHRyiAm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hQTxCtBrbd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/cop26-weltklimakonferenz-in-glasgow-die-green-zone-ist-das-gruen-hier-echt-a-470bdf86-d3f6-42a7-8f1c-1de10a045cca?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459093888916852740", "source": "dlvr.it", "id": "1459093888916852740", "lang": "de", "text": "Sie pr\u00e4sentieren sich als Sponsoren der Klimakonferenz und zeigen sich von ihrer gr\u00fcnsten Seite: Gro\u00dfunternehmen stehen in der sogenannten Green Zone neben idealistischen Kleinprojekten. Was bringt das? https://t.co/hQTxCtBrbd"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:08:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rafanelli", "id": "26626697"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "MarkusBecker", "id": "19759617"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "MichaelSauga", "id": "3341466898"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "EICnetwork", "id": "848864867553619972"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "thecode"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "tax"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "offshore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459083754522267650"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459085767188389888", "source": "Twitter Web App", "id": "1459085767188389888", "lang": "de", "text": "RT @Rafanelli: Starke Recherche von @MarkusBecker @MichaelSauga Nicola Naber und unserem famosen @EICnetwork! #thecode #tax #offshore @ders\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:03:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1459082151861923840"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NB0RsryjWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/akm0803/status/1459082151861923840", "display_url": "twitter.com/akm0803/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Mockridge"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459084542699048963", "source": "TweetDeck", "id": "1459084542699048963", "lang": "en", "text": "Thread: \n#Mockridge https://t.co/NB0RsryjWQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Xdfd1dlkxW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/israel-sorgerechtsstreit-nach-seilbahnunglueck-sechsjaehriger-eitan-soll-zurueck-nach-italien-a-cd515cd6-38d1-4cd7-b2b1-374f49f9e87e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459083566978002946", "source": "dlvr.it", "id": "1459083566978002946", "lang": "de", "text": "Der sechs Jahre alte Eitan verlor beim Seilbahnabsturz am Lago Maggiore seine Eltern. Seitdem streiten Verwandte um den Jungen. Nun hat ein Gericht in Israel entschieden: Er soll zur\u00fcck nach Italien. https://t.co/Xdfd1dlkxW"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T09:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sn1R2MXv2u", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/coronavirus-warum-fachleute-auf-schnelleres-impfen-und-boostern-draengen-a-c1f65e06-acfd-4bf6-8685-8c6e58d55479", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459083558308429826", "source": "TweetDeck", "id": "1459083558308429826", "lang": "de", "text": "Noch nie gab es in Deutschland so viele Neuinfektionen mit dem Coronavirus wie derzeit. Kliniken kommen an ihre Belastungsgrenze. Wie kommen wir da raus? Fachleute haben ein Strategiepapier vorgelegt. (S+) https://t.co/sn1R2MXv2u"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:51:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarkusBecker", "id": "19759617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459079464986591254"}], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459081517121126402", "source": "Twitter Web App", "id": "1459081517121126402", "lang": "de", "text": "RT @MarkusBecker: EU-Kommission l\u00f6scht massenhaft Mails, SMS und Chats werden gar nicht erst archiviert - weil \"kurzlebig\". In dem Schlupfl\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:51:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "Garbe", "id": "18528084"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "ValerieHoehne", "id": "1140579902"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "schultchristoph", "id": "2463366986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459079336007548958"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459081488985694219", "source": "Twitter Web App", "id": "1459081488985694219", "lang": "de", "text": "RT @SeverinWeiland: Mit @Garbe,@FlorianGathmann, @ValerieHoehne, @schultchristoph unser Text \u00fcber das Z\u00f6gern beim Fl\u00fcchtlingsdrama an EU-Gr\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JAKNvDdvlj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rene-benko-anklage-gegen-immobilienunternehmer-in-wien-a-2935a7e7-7344-4819-ac5d-d6ea5844a28d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459080776763555882", "source": "TweetDeck", "id": "1459080776763555882", "lang": "de", "text": "Warenhausunternehmer Ren\u00e9 Benko muss wohl vor Gericht. Wegen einer Spende seiner Signa-Gruppe an einen Verein wirft die Korruptionsstaatsanwaltschaft Wien ihm sowie mehreren anderen Unternehmern Bestechung vor. (S+) https://t.co/JAKNvDdvlj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/YILi0WaLKp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-norbert-roettgen-will-fuer-cdu-vorsitz-kandidieren-a-0b92edd7-ae36-45cb-b98d-c34f34a2f122", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "R\u00f6ttgen"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "CDU"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459075154949161016", "source": "Twitter Web App", "id": "1459075154949161016", "lang": "de", "text": "Er will die CDU \u00bbwieder stark machen\u00ab: Norbert #R\u00f6ttgen hat in Berlin seine Kandidatur f\u00fcr #CDU-Vorsitz angek\u00fcndigt. An seiner Seite soll Franziska Hoppermann Generalsekret\u00e4rin werden.\nhttps://t.co/YILi0WaLKp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/4JA7xPcbLy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ursula-von-der-leyen-droht-aerger-eu-kommission-loescht-massenhaft-mails-und-archiviert-chats-erst-gar-nicht-a-f3ad30fc-4ea4-43d7-a2d0-7767126d8a1d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1151432219002454016", "name": "Ursula von der Leyen", "description": "President of European Commission"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1151432219002454016", "name": "Ursula von der Leyen", "description": "President of European Commission"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459072220295315491", "source": "TweetDeck", "id": "1459072220295315491", "lang": "de", "text": "\u00bbRechtlich mehr als bedenklich\u00ab: Der Umgang mit Korrespondenzen und Nachrichten bringt die EU-Kommission in Erkl\u00e4rungsnot. F\u00fcr Pr\u00e4sidentin Ursula von der Leyen ist es ein bitteres D\u00e9j\u00e0-vu. (S+) https://t.co/4JA7xPcbLy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 30, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/c8c1vMiBkc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/so-funktioniert-alexander-lukaschenkos-perfider-menschenschmuggel-a-e4c3da0b-28dc-4d39-8b3e-36d1fbb2680e", "display_url": "spiegel.de/ausland/so-fun\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459071465416843264", "source": "TweetDeck", "id": "1459071465416843264", "lang": "de", "text": "Insider enth\u00fcllen das menschenfeindliche Schleusersystem des belarussischen Diktators: Tarnfirmen in Damaskus und Erbil, geheime Geldtransfers und Soldaten als Schlepper. Die Lage an der Grenze wird t\u00e4glich prek\u00e4rer. (S+) https://t.co/c8c1vMiBkc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:09:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarkusBecker", "id": "19759617"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459070308879642625"}], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459070776540381215", "source": "Twitter Web App", "id": "1459070776540381215", "lang": "de", "text": "RT @MarkusBecker: Wie @OlafScholz die Steuertransparenz in der EU blockierte: @DerSpiegel hat Tausende vertrauliche EU-Dokumente mit dem @e\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Cy7vcYybnq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/steuerschaetzung-bringt-der-ampel-mehr-geld-180-milliarden-mehr-und-trotzdem-wird-es-eng-a-17ea5c7b-5848-46df-a03c-60e5e3959fcb", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ste\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459070206991605762", "source": "TweetDeck", "id": "1459070206991605762", "lang": "de", "text": "Die Steuereinnahmen sprudeln wieder kr\u00e4ftiger, der neue Finanzminister kann sich \u00fcber etliche Milliarden Euro zus\u00e4tzlich freuen. Sein Problem: Es reicht nicht, um die Finanzl\u00fccken zu stopfen. (S+) \nhttps://t.co/Cy7vcYybnq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:05:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HoffmannSpiegel", "id": "1303124689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459067177269706779"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459069926233321472", "source": "Twitter Web App", "id": "1459069926233321472", "lang": "de", "text": "RT @HoffmannSpiegel: In Memoriam: SPIEGEL-Gespr\u00e4ch der Kollegin Claudia Voigt mit meiner gro\u00dfen, unvergessenen Russisch-Lehrerin Swetlana G\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T08:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ZfI7jepnTU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-spd-wie-der-designierte-bundeskanzler-steuertransparenz-in-der-eu-blockierte-a-a6ff926c-806b-463c-9ffc-965dff1b4b44", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459069680451297286", "source": "Twitter Web App", "id": "1459069680451297286", "lang": "de", "text": "Steueroasen kosten Deutschland Milliarden Euro. Vertrauliche Dokumente zeigen erstmals, wie die EU im Kampf gegen den sch\u00e4dlichen Wettbewerb versagt \u2013 und welche Rolle der Bundesfinanzminister dabei spielt.\n(S+) https://t.co/ZfI7jepnTU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nglX5oABst", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/cdu-norbert-roettgen-aeussert-sich-ueber-cdu-vorsitz-livestream-a-e48de20e-4780-4fae-bf88-70314024e52b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/cdu-no\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459067956613169156", "source": "dlvr.it", "id": "1459067956613169156", "lang": "de", "text": "Neben Helge Braun und Friedrich Merz will offenbar auch Norbert R\u00f6ttgen offiziell an die Spitze der CDU. Sehen Sie die Pressekonferenz des Au\u00dfenexperten jetzt live. https://t.co/nglX5oABst"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/UJgHslC8YJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-wie-umweltschuetzerinnen-recep-tayyip-erdogan-herausfordern-a-fac73097-edbe-4215-9907-16ef809a970d", "display_url": "spiegel.de/ausland/tuerke\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Erdo\u011fan"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459065652887658497", "source": "Twitter Web App", "id": "1459065652887658497", "lang": "de", "text": "In der T\u00fcrkei sind die Folgen des Klimawandels bereits sichtbar. Pr\u00e4sident #Erdo\u011fan stellt wirtschaftliche Interessen trotzdem \u00fcber Umweltbedenken \u2013 und zieht damit zunehmend den \u00c4rger der Bev\u00f6lkerung auf sich.\n(S+) https://t.co/UJgHslC8YJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:48:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/257VHhdVfC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-erfolg-ueber-liechtenstein-war-thomas-mueller-jemals-weg-a-eede566f-d6c2-47e3-a45b-68f7177958bd?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459062246068428800/V1Xi6JFc?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459062246068428800/V1Xi6JFc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DFB-Erfolg \u00fcber Liechtenstein: War Thomas M\u00fcller jemals weg?", "description": "Thomas M\u00fcller schie\u00dft beim Kantersieg \u00fcber Liechtenstein zwei Tore f\u00fcr die DFB-Elf \u2013 erstmals seit f\u00fcnf Jahren wieder. Ohnehin agiert er nach seiner R\u00fcckkehr ins Team mittlerweile wie der Chef auf dem Platz.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-erfolg-ueber-liechtenstein-war-thomas-mueller-jemals-weg-a-eede566f-d6c2-47e3-a45b-68f7177958bd?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459062245640617988"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459065462365597697", "source": "Twitter Web App", "id": "1459065462365597697", "lang": "de", "text": "RT @Peter_Ahrens: TM Trademark M\u00fcller. Mein Text dazu. https://t.co/257VHhdVfC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:48:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459064134352322560"}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459065452332789763", "source": "Twitter Web App", "id": "1459065452332789763", "lang": "de", "text": "RT @stluedke: Tarnfirmen, geheime Geldtransfers und Soldaten als Schlepper: Insider enth\u00fcllen das menschenfeindliche Schleusersystem des be\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MZfo9UgmlG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/warum-der-fall-suele-entscheidender-ist-als-der-fall-kimmich-a-c812f6ff-617a-4fd9-ac6b-3269dcd1304a", "display_url": "spiegel.de/sport/warum-de\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459064670573129733", "source": "TweetDeck", "id": "1459064670573129733", "lang": "de", "text": "Ungeimpfte Sportler stehen derzeit im Fokus der \u00d6ffentlichkeit. Doch der Corona-Fall bei der Nationalmannschaft zeigt, dass sich die Verb\u00e4nde und Vereine auch mit Impfdurchbr\u00fcchen besch\u00e4ftigen m\u00fcssen.\n(S+) https://t.co/MZfo9UgmlG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/hvlll4v4Nm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/irak-drohnenangriff-auf-ministerpraesident-kadhimi-kann-der-regierungschef-das-steuer-herumreissen-a-e8463f78-5f28-4183-8faf-92f26f452e12", "display_url": "spiegel.de/ausland/irak-d\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459061902433308677", "source": "TweetDeck", "id": "1459061902433308677", "lang": "de", "text": "Im Irak haben Milizen das Sagen. Ein Attentatsversuch auf Ministerpr\u00e4sident Kadhimi weckt nun \u00c4ngste vor einer gef\u00e4hrlichen Eskalation der Machtk\u00e4mpfe. Vielleicht bietet sich aber sogar die M\u00f6glichkeit einer Regierungsbildung. (S+) \nhttps://t.co/hvlll4v4Nm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2njhCLwyxE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/berlin-vater-darf-nicht-wegen-eines-umzugs-die-urne-seines-verstorbenen-sohnes-umbetten-a-84e9b904-78a5-43a8-8860-3d963d4c4767?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459060168931483648", "source": "dlvr.it", "id": "1459060168931483648", "lang": "de", "text": "In Berlin stirbt ein Sohn und wird beigesetzt. Als der Vater in einen anderen Bezirk umzieht, will er die Urne des Kindes mitnehmen. Ein Gericht hat solch eine Umbettung nun abgelehnt \u2013 wegen St\u00f6rung der Totenruhe. https://t.co/2njhCLwyxE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 32, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/l0gbflEje8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutschland-ampel-parteien-wollen-mehr-ostdeutsche-in-fuehrungspositionen-bringen-a-b4cf73f7-7e49-4ae1-afa2-fe3db731f569?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459057892292657164", "source": "dlvr.it", "id": "1459057892292657164", "lang": "de", "text": "Jeder f\u00fcnfte Deutsche kommt aus dem Osten. Aber nur jeder zehnte bekommt einen Topjob in Justiz oder Verwaltung. SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen das \u00e4ndern \u2013 f\u00fcr erste Ideen haben sie sich einen engen Zeitrahmen gesteckt. https://t.co/l0gbflEje8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 48, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/5gy4kPTHLP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fluechtlingsdrama-zwischen-polen-und-belarus-ampelparteien-spd-und-fdp-und-gruene-im-politischen-niemandsland-a-a9a3dff0-9554-41e0-bab1-448a614b1ff1", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459057120914001920", "source": "TweetDeck", "id": "1459057120914001920", "lang": "de", "text": "Die Lage an der polnisch-belarussischen Grenze ist dramatisch. Die ungel\u00f6ste Krise zeigt, wie gel\u00e4hmt Berlin durch den Regierungswechsel ist. Wie soll Deutschland sich jetzt verhalten? (S+) \nhttps://t.co/5gy4kPTHLP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Odpf5HBj3O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/lucky-luke-schneller-als-sein-schatten-seit-75-jahren-a-9619ca05-1db5-4047-824e-4079675a53a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459056005455568899", "source": "dlvr.it", "id": "1459056005455568899", "lang": "de", "text": "Vor 75 Jahren schuf der belgische Zeichner Morris den \u00bbeinsamen Cowboy\u00ab Lucky Luke. Dieser hat seitdem viele Abenteuer erlebt \u2013 mit seinem Pferd Jolly Jumper und den Dalton-Br\u00fcdern. Das soll nun gefeiert werden. https://t.co/Odpf5HBj3O"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ZHKawuaT4V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-erfolg-ueber-liechtenstein-war-thomas-mueller-jemals-weg-a-eede566f-d6c2-47e3-a45b-68f7177958bd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459053863042908160", "source": "dlvr.it", "id": "1459053863042908160", "lang": "de", "text": "Thomas M\u00fcller schie\u00dft beim Kantersieg \u00fcber Liechtenstein zwei Tore f\u00fcr die DFB-Elf \u2013 erstmals seit f\u00fcnf Jahren wieder. Ohnehin agiert er nach seiner R\u00fcckkehr ins Team mittlerweile wie der Chef auf dem Platz. https://t.co/ZHKawuaT4V"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JTYaA5GiT7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/volle-kinder-intensivstationen-wir-sind-an-der-kapazitaetsgrenze-a-661e0481-4b4a-4bfe-90ca-bef1db547782", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459053345990234114", "source": "TweetDeck", "id": "1459053345990234114", "lang": "de", "text": "Nicht wegen Corona, sondern wegen RSV-Infektionen m\u00fcssen derzeit viele Kinder ins Krankenhaus. Jan J\u00fcrgensen, Vorstand des Olgahospitals in Stuttgart, berichtet von den Folgen dieser Atemwegserkrankungen.\n(S+) https://t.co/JTYaA5GiT7"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Qh6Rawp7gD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virologin-isabella-eckerle-die-vierte-welle-kam-wirklich-mit-ansage-a-d130e678-bf2a-499e-9bd1-d9422ffe3b14", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459052087669510146", "source": "TweetDeck", "id": "1459052087669510146", "lang": "de", "text": "\u00bbDie vierte Welle kam wirklich mit Ansage\u00ab: Die Infektionszahlen sind so hoch wie nie, die Intensivstationen kurz vor der \u00dcberf\u00fcllung. An welcher Stelle ist Deutschland falsch abgebogen? Virologin Isabella Eckerle im Interview. (S+) https://t.co/Qh6Rawp7gD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/5j7dNK3rZc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-deutscher-astronaut-an-der-internationalen-raumstation-iss-angekommen-a-22df8bba-a617-4e28-af2a-9f07bfcaf6d6", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458960008897466388/DoE1iw0t?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458960008897466388/DoE1iw0t?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nach rund 20 Flugstunden: Deutscher Astronaut Matthias Maurer an der ISS angekommen", "description": "Der Flug ins All lief reibungslos, nun ist Astronaut Matthias Maurer mit seinen Kollegen an der Internationalen Raumstation angekommen. Dort erwartet sie nun eine Willkommensfeier.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-deutscher-astronaut-an-der-internationalen-raumstation-iss-angekommen-a-22df8bba-a617-4e28-af2a-9f07bfcaf6d6"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459051982644301833", "source": "Twitter Web App", "id": "1459051982644301833", "lang": "de", "text": "Der Flug ins All lief reibungslos, nun ist Astronaut Matthias Maurer mit seinen Kollegen an der Internationalen Raumstation angekommen. Empfangen wurden sie mit Jubel, Umarmungen und Selfies.\nhttps://t.co/5j7dNK3rZc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VPmKHxWbpt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/so-funktioniert-alexander-lukaschenkos-perfider-menschenschmuggel-a-e4c3da0b-28dc-4d39-8b3e-36d1fbb2680e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/so-fun\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459051853916766208", "source": "dlvr.it", "id": "1459051853916766208", "lang": "de", "text": "Insider enth\u00fcllen das menschenfeindliche Schleusersystem des belarussischen Diktators: Tarnfirmen in Damaskus und Erbil, geheime Geldtransfers und Soldaten als Schlepper. Die Lage an der Grenze wird t\u00e4glich prek\u00e4rer. https://t.co/VPmKHxWbpt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459050200190836760"}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459050392424177674", "source": "Twitter Web App", "id": "1459050392424177674", "lang": "de", "text": "RT @mathieuvonrohr: Exklusiv: So funktioniert Lukaschenkos perfider Menschenschmuggel an die EU-Grenze - mit Tarnfirmen in Damaskus, Beirut\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/2AjKdfXZmb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-achim-steiner-wir-duerfen-den-druck-nicht-herausnehmen-a-79b1daf2-d488-4c40-83ea-e3446ff11763", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459048815953076243", "source": "TweetDeck", "id": "1459048815953076243", "lang": "de", "text": "Der deutsch-brasilianische Umwelt- und Entwicklungspolitiker Achim Steiner spricht \u00fcber die Ergebnisse des Klimagipfels und die wichtigsten Aufgaben der neuen Bundesregierung.\n(S+) https://t.co/2AjKdfXZmb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/AI1k3QcTwF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joachim-loew-er-war-der-beste-fuer-seine-zeit-a-1dbbd199-b81f-446c-b6d6-2867d678410d", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "L\u00f6w"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459047653518499938", "source": "Twitter Web App", "id": "1459047653518499938", "lang": "de", "text": "Mit Versp\u00e4tung verabschiedet der DFB Joachim #L\u00f6w. Es ist die Gelegenheit, das Wirken des Ex-Bundestrainers mit Abstand zu betrachten. Und zu w\u00fcrdigen, wie viel er in 15 Jahren f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball getan hat. (S+) https://t.co/AI1k3QcTwF"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3t9E4QmUyS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-journalist-fenster-in-myanmar-zu-elf-jahren-haft-verurteilt-a-7d343a58-408d-45f5-b8ea-9f7927eac544?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/us-jou\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459047332687745025", "source": "dlvr.it", "id": "1459047332687745025", "lang": "de", "text": "Mehr als sechs Monaten sa\u00df US-Journalist Danny Fenster in Myanmar im ber\u00fcchtigten Foltergef\u00e4ngnis Insein \u2013 nun hat ihn ein Gericht zu mehreren Jahren Gef\u00e4ngnis verurteilt. Beobachtende halten den Fall f\u00fcr eine Farce. https://t.co/3t9E4QmUyS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Zp6CZpHz7G", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/koeln-mehr-als-hundert-anzeigen-zum-karnevalsauftakt-a-b8839bb0-959b-4479-8c69-05e918f1b705?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/koeln\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459047324655620098", "source": "dlvr.it", "id": "1459047324655620098", "lang": "de", "text": "K\u00f6rperverletzung, Taschendiebst\u00e4hle, Sachbesch\u00e4digung und Sexualdelikte: Die K\u00f6lner Polizei hat zum Karnevalsauftakt etwa 110 Strafanzeigen gez\u00e4hlt. Tausende Menschen feierten den 11.11. in der Stadt. https://t.co/Zp6CZpHz7G"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Cw4LHa9gqx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/karnevalsauftakt-in-koeln-wo-vernunft-auf-enthemmung-trifft-a-552c26e8-9790-46d6-b44a-a1d854767dc0", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 164, "tag": "Karneval"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459045178262577177", "source": "Twitter Web App", "id": "1459045178262577177", "lang": "de", "text": "In K\u00f6ln lie\u00dfen sich die Jecken nicht bremsen. \u00bbMit jedem Schluck schwinden die Vorbehalte\u00ab, sagte einer von sehr, sehr vielen Menschen, die endlich wieder #Karneval feiern wollten. (S+) \nhttps://t.co/Cw4LHa9gqx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/XpUiBWIXaP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-sicherheitsrat-russland-und-westliche-staaten-streiten-ueber-umgang-mit-belarus-a-76036274-6277-45ca-a5c8-7d44c1e52226?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-si\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459043544350425089", "source": "dlvr.it", "id": "1459043544350425089", "lang": "de", "text": "Belarus setzt Schutzsuchende als Druckmittel gegen die EU ein, an den Grenzen spitzt sich die Lage zu. Im Uno-Sicherheitsrat verh\u00f6hnte nun Russland den Westen. Vor Ort packen derweil Hilfsorganisationen an. https://t.co/XpUiBWIXaP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 117, "like_count": 29, "quote_count": 21}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ztxanNZwjv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/jens-spahn-cdu-zur-corona-lage-eine-impfpflicht-wuerde-unser-land-zerreissen-a-f1aad520-ed67-4ca1-be47-40a85946399d", "display_url": "spiegel.de/politik/jens-s\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459043018489618460", "source": "Twitter Web App", "id": "1459043018489618460", "lang": "de", "text": "\u00bbEine Impfpflicht w\u00fcrde unser Land zerrei\u00dfen\u00ab: Auf vielen Intensivstationen herrscht Notstand, die Inzidenzen steigen rasant \u2013 zugleich wollen die Ampelkoalition\u00e4re die epidemische Notlage beenden. Kann das gut gehen, Herr Spahn? Jetzt bei SPIEGEL+.\nhttps://t.co/ztxanNZwjv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/7Wp6a7y5pA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-deutschland-gegen-liechtenstein-ein-tritt-ein-abschied-und-ein-verschobener-aufbruch-a-db36b14f-3100-43ac-ad38-92ea7a999560", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "DFB"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459041210954309650", "source": "Twitter Web App", "id": "1459041210954309650", "lang": "de", "text": "Beim 9:0 \u00fcber Liechtenstein lie\u00df ein Foul die Partie fr\u00fch in Richtung Kantersieg kippen. Auf dem Platz stand die \u00e4lteste deutsche Startelf seit 20 Jahren, der #DFB-Twitteraccount zeigte schlechten Stil. (S+) \nhttps://t.co/7Wp6a7y5pA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/W0VYneNiWG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-in-oesterreich-zahl-der-impfungen-steigt-deutlich-a-f75b6627-37e8-489a-b716-6721b9f9cdbc", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459040268200599566", "source": "Twitter Web App", "id": "1459040268200599566", "lang": "de", "text": "2G in der \u00d6ffentlichkeit, 3G am Arbeitsplatz: #\u00d6sterreich hat den Druck auf Ungeimpfte zuletzt massiv erh\u00f6ht. Die Impfungen im Land nehmen sp\u00fcrbar zu.\nhttps://t.co/W0VYneNiWG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "SusanneBeyer_", "id": "857503275880517637"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/t1QwASloaX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-krise-jens-spahn-stephan-harbarth-uno-klimakonferenz-a-ef0652b4-cadf-4274-9481-4b0519d6fbbf", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Spahn"}, {"start": 152, "end": 167, "tag": "Klimakonferenz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459039895511519240", "source": "Twitter Web App", "id": "1459039895511519240", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab von @SusanneBeyer_ geht es heute um Jens #Spahn als Dienstleister der Ampelkoalition, um neue Verb\u00fcndete und Gegner bei der Uno-#Klimakonferenz und einen Papst auf Wallfahrt. https://t.co/t1QwASloaX"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xiLG5rdvTb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/suvs-warum-sind-die-schweren-stadtgelaendewagen-in-deutschland-so-beliebt-podcast-a-c04a750f-8343-42d7-a655-262a53a0f582", "display_url": "spiegel.de/auto/suvs-waru\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 145, "tag": "SUVs"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529204530921472", "name": "SUVs", "description": "SUVs"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459039685532082200", "source": "Twitter Web App", "id": "1459039685532082200", "lang": "de", "text": "Es gibt vielleicht kein anderes Auto, das so stark polarisiert. Zumindest ist kein anderes Fahrzeugmodell so beliebt auf deutschen Stra\u00dfen. #SUVs f\u00fchren regelm\u00e4\u00dfig die monatliche Liste der Neuzulassungen an. Warum ist das so? (A+) https://t.co/xiLG5rdvTb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T06:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/w0GO8PWOAc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-rki-meldet-48-640-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-bei-263-7-a-d86168fe-2fbd-4ef0-9632-31c647784aa6", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459038979853017095", "source": "Twitter Web App", "id": "1459038979853017095", "lang": "de", "text": "Das Robert Koch-Institut hat binnen 24 Stunden 191 neue Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Coronavirus registriert. Und: Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt jetzt bei 263,7.\nhttps://t.co/w0GO8PWOAc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T05:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MIrYmjq4Yq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/mats-hummels-und-sein-mantel-bei-joachim-loew-abschied-lukas-podolski-spottet-thomas-mueller-verteidigt-a-c7c198f5-826f-4945-879b-64a2ddb123c0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/mats-hum\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1093805812764487681", "name": "Lukas Podolski (\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9\u30dd\u30c9\u30eb\u30b9\u30ad)"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1093805812764487681", "name": "Lukas Podolski (\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9\u30dd\u30c9\u30eb\u30b9\u30ad)"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774139018727424", "name": "Lukas Podolski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774139018727424", "name": "Lukas Podolski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459030840613109769", "source": "dlvr.it", "id": "1459030840613109769", "lang": "de", "text": "Zum L\u00f6w-Abschied stand auch Mats Hummels Spalier \u2013 in auff\u00e4lliger Winterbekleidung. Lukas Podolski machte sich lustig, auch Lothar Matth\u00e4us konnte dem Outfit nichts abgewinnen. Thomas M\u00fcller kam zur Verteidigung. https://t.co/MIrYmjq4Yq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T05:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OQNWq2UX5m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-rki-meldet-48-640-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-bei-263-7-a-d86168fe-2fbd-4ef0-9632-31c647784aa6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459023937271001090", "source": "dlvr.it", "id": "1459023937271001090", "lang": "de", "text": "Das Robert Koch-Institut hat binnen 24 Stunden 191 neue Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Coronavirus registriert. Und: Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt jetzt bei 263,7. https://t.co/OQNWq2UX5m"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T05:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/A6zLVS2Apj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/matthias-maurer-deutscher-astronaut-an-der-internationalen-raumstation-iss-angekommen-a-22df8bba-a617-4e28-af2a-9f07bfcaf6d6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459023926005153795", "source": "dlvr.it", "id": "1459023926005153795", "lang": "de", "text": "Der Flug ins All lief reibungslos, nun ist Astronaut Matthias Maurer mit seinen Kollegen an der Internationalen Raumstation angekommen. Empfangen wurden sie mit Jubel, Umarmungen und Selfies. https://t.co/A6zLVS2Apj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-12T05:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 28, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Aq5xqUQdO3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/verbrennermotoren-es-ist-aus-kolumne-a-5aca119c-0002-0001-0000-000179752804?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/verbrenne\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1459023913153822720", "source": "dlvr.it", "id": "1459023913153822720", "lang": "de", "text": "Das Verfeuern fossiler Brennstoffe in Motoren hat keine Zukunft, wenn wir eine haben wollen. Trotzdem geht mit diesen faszinierenden Maschinen etwas verloren: Sinnlichkeit. https://t.co/Aq5xqUQdO3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T22:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/u9QHy0RiVh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-qualifikation-deutschland-gegen-liechtenstein-ein-tritt-ein-abschied-und-ein-verschobener-aufbruch-a-db36b14f-3100-43ac-ad38-92ea7a999560?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458926796825452549", "source": "dlvr.it", "id": "1458926796825452549", "lang": "de", "text": "Beim 9:0 \u00fcber Liechtenstein lie\u00df ein Foul die Partie fr\u00fch in Richtung Kantersieg kippen. Auf dem Platz stand die \u00e4lteste deutsche Startelf seit 20 Jahren, der DFB-Twitteraccount zeigte schlechten Stil. https://t.co/u9QHy0RiVh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T22:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/gytbXHo9VL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-erwirkt-aufschub-im-streit-um-freigabe-von-dokumenten-zum-kapitol-sturm-a-a903093b-7aa1-491b-baca-2ddad88edfdc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/donald\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458926788357156865", "source": "dlvr.it", "id": "1458926788357156865", "lang": "de", "text": "Donald Trump hat im Rechtsstreit um die Freigabe von Dokumenten zur Kapitol-Attacke Zeit gewonnen: Der Ex-US-Pr\u00e4sident erwirkte vor Gericht einen Aufschub \u2013 der Fall soll nun Ende des Monats verhandelt werden. https://t.co/gytbXHo9VL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T22:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/2Slc8W30N0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalitionsverhandlungen-christian-lindner-fdp-haelt-am-zeitplan-zur-regierungsbildung-fest-a-15893386-9818-4ab7-8ab1-6dc1cd571f9e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458923003685662720", "source": "dlvr.it", "id": "1458923003685662720", "lang": "de", "text": "\u00bbDie FDP kann ihren Beitrag zur rechtzeitigen Kl\u00e4rung aller strittigen Punkte leisten\u00ab, erkl\u00e4rt der Chef der Liberalen in einem Interview. Auch SPD-Kanzlerkandidat Scholz sieht keine \u00bbun\u00fcberwindbaren Probleme\u00ab. https://t.co/2Slc8W30N0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T21:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/1JaHMUBgMs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-nationalmannschaft-deutschland-besiegt-liechtenstein-deutlich-a-3e6514af-4ae0-44e9-8c26-d0a8423c4791?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774320472707072", "name": "Leon Goretzka"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774320472707072", "name": "Leon Goretzka"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458915711917559809", "source": "dlvr.it", "id": "1458915711917559809", "lang": "de", "text": "Deutschland hat den h\u00f6chsten Sieg unter Bundestrainer Hansi Flick errungen. Gegen Liechtenstein gab es Applaus f\u00fcr Joachim L\u00f6w, ein \u00fcbles Foulspiel an Leon Goretzka \u2013 und drei Treffer innerhalb von vier Minuten. https://t.co/1JaHMUBgMs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T21:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qL9V5Q48BL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/houston-rapper-travis-scott-bietet-opferfamilien-hilfe-an-a-a5eabfaa-7b15-41a6-9633-56aed4c7e275?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "870277822790619136", "name": "Travis Scott", "description": "Travis Scott"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "870277822790619136", "name": "Travis Scott", "description": "Travis Scott"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "114", "name": "Concert", "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert"}, "entity": {"id": "1046845153908940800", "name": "Travis Scott at Austin City Limits", "description": "Travis Scott at Austin City Limits is happening! Explore the latest news, must-see highlights and the can\u2019t-miss moments right here.\n\nPhoto via @GettyImages"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458915704443322372", "source": "dlvr.it", "id": "1458915704443322372", "lang": "de", "text": "Nach dem Festival-Ungl\u00fcck in Houston ist die Zahl der Toten auf neun gestiegen, eine 22-J\u00e4hrige erlag am Donnerstag ihren Verletzungen. Rapper Travis Scott wandte sich jetzt an die Opferfamilien. https://t.co/qL9V5Q48BL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 554, "like_count": 400, "quote_count": 71}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/9naMLxmJO4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-und-die-afd-zwei-von-drei-ungeimpften-waehlen-rechte-parteien-a-da3157d2-c123-4796-898a-9f6bb35ee918", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458891026966401035", "source": "TweetDeck", "id": "1458891026966401035", "lang": "de", "text": "Rund 15 Millionen Erwachsene in Deutschland sind nicht gegen Covid-19 immunisiert. Die meisten von ihnen neigen laut einer Forsa-Erhebung offenbar dem politisch rechten Spektrum zu. (S+) https://t.co/9naMLxmJO4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-11T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/04Yk8BCdBJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-aerztin-warnt-vor-gefahren-fuer-schwangere-durch-verschaerftes-abtreibungsrecht-a-95f8d784-198e-4c94-b0a7-0ee71e760326", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458887251375517700", "source": "TweetDeck", "id": "1458887251375517700", "lang": "de", "text": "Selbst wenn das Leben der Mutter auf dem Spiel steht, z\u00f6gern polnische Mediziner mit einem Abbruch. Die regierenden Rechtskonservativen h\u00e4tten ein Klima der Angst geschaffen, kritisiert Expertin Kaja Filaczy\u0144ska.\n(S+) https://t.co/04Yk8BCdBJ"}], "meta": {"oldest_id": "1458887251375517700", "newest_id": "1459185871366733824", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vwkrvf13sjakloahrc4yo0374", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoece5r8r31u03g8z0etj229ekvo"}}