{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 99, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j77VIVsEZY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kontroverse-debatte-im-wdr-rundfunkrat-ueber-el-hassan-a-7ebe01c2-c4be-4e91-8782-45baa88d6590", "display_url": "spiegel.de/kultur/kontrov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "Antisemitismus"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454365317564620801", "source": "TweetDeck", "id": "1454365317564620801", "lang": "de", "text": "Eigentlich sollte Nemi El-Hassan die Wissenschaftssendung \u00bbQuarks\u00ab moderieren. Nach #Antisemitismus-Vorw\u00fcrfen ist der Rundfunkrat uneins, wie es f\u00fcr die Moderatorin beim WDR weitergehen soll. https://t.co/j77VIVsEZY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/7D5a9Rwh8f", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/vg-berlin-hygienevorschriften-gelten-auch-fuer-lebensmittelretter-a-d7c3988b-be60-4f5c-965d-ba8fff6bae53", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 198, "tag": "Containern"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454364699622002691", "source": "TweetDeck", "id": "1454364699622002691", "lang": "de", "text": "Wer aussortierte Lebensmittel an Bed\u00fcrftige weitergeben will, muss sich an strenge Hygieneregeln halten. Die Vorgaben gelten auch f\u00fcr soziale Initiativen, urteilte ein Gericht in Berlin. #Containern https://t.co/7D5a9Rwh8f"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T08:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gHup0k1KwR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/nasa-verschiebt-flug-zur-iss-mit-matthias-maurer-a-12872d4f-bc5a-44f1-b7aa-dfc4262e8f26?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454363206961360901", "source": "dlvr.it", "id": "1454363206961360901", "lang": "de", "text": "Ein Sturm vom Atlantik verhindert, dass der deutsche Astronaut Matthias Maurer mit einer SpaceX-Rakte zur Internationalen Raumstation startet. Aber es gibt schon einen Ausweichtermin. https://t.co/gHup0k1KwR"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T06:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 20, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/iggZksitkl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-evonik-und-daimler-umgingen-eeg-umlage-die-milliarden-abzocke-a-5aba20ea-0b94-41a9-9725-6386706887f8", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454342051923779586", "source": "TweetDeck", "id": "1454342051923779586", "lang": "de", "text": "Mit dubiosen Tricks umgingen Konzerne wie Bayer, Evonik und Daimler jahrelang die \u00d6kostrom-Umlage. SPIEGEL-Recherchen zeigen: Statt die Summen zur\u00fcckzuzahlen, setzte die Industrie eine Amnestie durch. (S+) https://t.co/iggZksitkl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T06:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/GeTt4tTAM3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-klima-facebook-a-9ac9b80e-9963-48b7-97b8-d5584343804a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454332757425881091", "source": "dlvr.it", "id": "1454332757425881091", "lang": "de", "text": "Erst der G20-Gipfel, dann die Klimakonferenz - f\u00fcr ein paar Tage wird es so wirken, als sei die Welt ein gemeinsam regiertes Gemeinwesen. Aber wie sieht es wirklich aus? https://t.co/GeTt4tTAM3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-30T06:03:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatChappatte", "id": "125349299"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/L1aKtals89", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454327959326760960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1aKtals89"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "COP26"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454327959326760960", "attachments": {"media_keys": ["3_1454066324339105794"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1454327959326760960", "lang": "de", "text": "@PatChappatte f\u00fcr den. neuen SPIEGEL. #COP26 https://t.co/L1aKtals89", "in_reply_to_user_id": "125349299"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T21:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vbjpMgLWNc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/alec-baldwin-hannah-gutierrez-reed-weist-verantwortung-von-sich-a-96b5f728-cfb7-48d6-be4a-b54f1a559f3e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454198744673501191", "source": "dlvr.it", "id": "1454198744673501191", "lang": "de", "text": "Nach dem t\u00f6dlichen Schuss von Alec Baldwin r\u00fcckte die Waffenmeisterin in den Fokus der Ermittlungen. Sie bestreitet nun, f\u00fcr die scharfe Munition verantwortlich gewesen zu sein und sieht die Schuld bei anderen. https://t.co/vbjpMgLWNc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T20:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IYCsLwVPGG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/caceres-in-spanien-diebe-stehlen-45-weinflaschen-aus-hotel-atrio-a-b1c6186d-0966-47af-8414-6b49f5004a7c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454381091733733378/l9AelzLq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454381091733733378/l9AelzLq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "S\u00fcdwestens Spanien: \u00bbG\u00e4ste\u00ab stehlen 45 Weinflaschen aus Hotel", "description": "Um an die Weinsammlung eines gehobenen Hotels zu gelangen, gaben sich zwei Diebe offenbar als P\u00e4rchen aus. Unter der Beute befand sich auch ein 215 Jahre alter Wein im Wert von 350.000 Euro.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/spanien-diebe-stehlen-45-weinflaschen-aus-hotel-atrio-a-b1c6186d-0966-47af-8414-6b49f5004a7c?utm_medium=twitter&utm_source=dlvr.it"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454190319222747140", "source": "dlvr.it", "id": "1454190319222747140", "lang": "de", "text": "Um an die Weinsammlung eines gehobenen Hotels zu gelangen, gaben sich zwei Diebe offenbar als P\u00e4rchen aus. Unter der Beute befand sich auch ein 215 Jahre alter Wein im Wert von 350.000 Euro. https://t.co/IYCsLwVPGG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T20:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 31, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/hfQhugbIzC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/diversitaet-im-bundestag-die-herrschaft-von-michael-und-stefan-a-2ef7c590-f202-45e8-9f94-7b825845e154?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454176220665372677", "source": "dlvr.it", "id": "1454176220665372677", "lang": "de", "text": "Auf den ersten Blick ist der neue Bundestag j\u00fcnger und vielseitiger \u2013 doch stimmt das wirklich? Der SPIEGEL hat Daten \u00fcber Geschlecht, Herkunft und Beruf ausgewertet. https://t.co/hfQhugbIzC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/neMTPDyr0H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/besteht-fuer-jugendliche-bei-tiktok-konsum-wirklich-tourette-gefahr-a-c9f0798c-ef1e-47cc-9231-47462e0cf8bb", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/apps/\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454168660394668034", "source": "TweetDeck", "id": "1454168660394668034", "lang": "de", "text": "Das Ph\u00e4nomen hei\u00dft \u00bbTiktok-Tics\u00ab und wird gerade lebhaft diskutiert: K\u00f6nnen Videos \u00fcber Ticst\u00f6rungen zu gesundheitlichen Sch\u00e4den f\u00fchren? Ja, sagen \u00c4rzte. Was man dar\u00fcber wissen sollte. (S+) https://t.co/neMTPDyr0H"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T19:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/gS6e20g8Vi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/queen-elizabeth-ii-aerzte-empfehlen-britischer-koenigin-zwei-wochen-ruhe-a-8c891b6b-c876-445b-a874-8bbd4c7dad10?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454162133936005124", "source": "dlvr.it", "id": "1454162133936005124", "lang": "de", "text": "Sie soll sich schonen: Auf Anraten der \u00c4rzte wird Queen Elizabeth 14 Tage lang nur leichte Aufgaben verrichten, reisen darf sie nicht. Zu einem der wichtigsten Termine des Jahres will sie wieder fit sein. https://t.co/gS6e20g8Vi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/iggZksitkl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-evonik-und-daimler-umgingen-eeg-umlage-die-milliarden-abzocke-a-5aba20ea-0b94-41a9-9725-6386706887f8", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454161112472047620", "source": "TweetDeck", "id": "1454161112472047620", "lang": "de", "text": "Mit dubiosen Tricks umgingen Konzerne wie Bayer, Evonik und Daimler jahrelang die \u00d6kostrom-Umlage. SPIEGEL-Recherchen zeigen: Statt die Summen zur\u00fcckzuzahlen, setzte die Industrie eine Amnestie durch. (S+)\nhttps://t.co/iggZksitkl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/b3iSrJKE9R", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiewende-wie-bodenschaetze-fuer-gruene-technologien-ausgebeutet-werden-a-7c0a3f1e-26f6-4ed1-b936-a4082f09886e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ene\u2026"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "Klimakrise"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "COP26"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454153561667821570", "source": "TweetDeck", "id": "1454153561667821570", "lang": "de", "text": "Damit der reiche Norden \u00f6kologisch korrekt leben kann, wird der arme S\u00fcden ausgebeutet: Konzerne zerst\u00f6ren ganze Landstriche, um Rohstoffe f\u00fcr Windr\u00e4der und Solarzellen zu f\u00f6rdern. Welche Alternativen gibt es? #Klimakrise #COP26 (S+)\nhttps://t.co/b3iSrJKE9R"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T18:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kwo0Nz7tUb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/nrw-streit-ueber-aufklaerung-der-hochwasserkatastrophe-ich-frage-mich-wer-da-auf-der-bremse-steht-a-5c54501b-0cdf-4938-a4cf-bb8c98aa02d0", "display_url": "spiegel.de/panorama/nrw-s\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454150791787253761", "source": "TweetDeck", "id": "1454150791787253761", "lang": "de", "text": "Beim Hochwasser starben in NRW 49 Menschen. Ein Untersuchungsausschuss befasst sich mit m\u00f6glichen Vers\u00e4umnissen der Regierung, doch es fehlt offenbar an Akten und Sitzungsterminen. Wie gro\u00df ist das Aufkl\u00e4rungsinteresse? (S+) https://t.co/kwo0Nz7tUb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T18:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/92OGhU8Iph", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-nennt-u-boot-pakt-mit-australien-ungeschickt-eingefaedelt-a-ce4ca4f4-a5f3-4ee9-a25c-5c475b2747d4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/joe-bi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454150427105107968", "source": "dlvr.it", "id": "1454150427105107968", "lang": "de", "text": "US-Pr\u00e4sident Biden und Frankreichs Staatschef Macron haben sich zum ersten Mal seit ihrem Streit um einen U-Boot-Deal getroffen. Biden erkl\u00e4rte, er habe nicht gewusst, dass Frankreich nicht \u00fcber den Deal informiert war. https://t.co/92OGhU8Iph"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/R2UPRQbbuf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/queen-elizabeth-ii-aerzte-empfehlen-britischer-koenigin-zwei-wochen-ruhe-a-8c891b6b-c876-445b-a874-8bbd4c7dad10", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454145083729661968", "source": "TweetDeck", "id": "1454145083729661968", "lang": "de", "text": "Die britische K\u00f6nigin Elizabeth II. wird sich auf Rat ihrer \u00c4rzte zwei weitere Wochen schonen und keine Reisen unternehmen. Das teilte der Buckingham-Palast mit. https://t.co/R2UPRQbbuf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/m62c4eoMB6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-joerg-meuthen-und-sein-letzter-kampf-a-d2b055df-9657-4ddc-b11b-b7fc1a39251a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118103785014849537", "name": "Prof. Dr. J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1118103785014849537", "name": "Prof. Dr. J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454142897373208578", "source": "TweetDeck", "id": "1454142897373208578", "lang": "de", "text": "J\u00f6rg Meuthen inszeniert sich gern als K\u00e4mpfer gegen rechte Extremisten in den eigenen Reihen. Nun muss der scheidende AfD-Chef erkl\u00e4ren, warum er bei einer rechten Auto-Gewerkschaft zun\u00e4chst Milde walten lie\u00df. (S+) https://t.co/m62c4eoMB6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:47:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "akm0803", "id": "47665937"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "Querdenker"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Neonazi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454140215182991368"}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454142809930354692", "source": "TweetDeck", "id": "1454142809930354692", "lang": "de", "text": "RT @akm0803: Facebook h\u00e4lt sich oft nicht mal an die eigenen Standards, l\u00f6scht z.B. willk\u00fcrlich #Querdenker- oder #Neonazi-Inhalte, wie uns\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:44:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "Frau_Horchert", "id": "56143790"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WQBnc9u4TW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/facebook-und-das-metaverse-mark-zuckerberg-und-seine-gefaehrliche-neue-parallelwelt-a-26632915-4d1f-4e2d-845c-032bc9b60c2c", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454142124576935950", "source": "TweetDeck", "id": "1454142124576935950", "lang": "de", "text": "Facebook wird zu Meta, Mark Zuckerberg fabuliert vom \u00bbverk\u00f6rperten Internet\u00ab. Statt das als Spinnerei abzutun, sollten Politik und Gesellschaft genau hinsehen \u2013 bevor es wieder zu sp\u00e4t ist. Der SPIEGEL-Leitartikel von @Frau_Horchert: (S+) https://t.co/WQBnc9u4TW"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/2BA1UX3bzK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/haeufige-infektionen-in-oberbayern-bei-ungeimpften-familien-liegt-die-ansteckungsrate-bei-100-prozent-a-07aca151-86af-458e-9754-cd1b1a48ddf7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454138230102626306", "source": "dlvr.it", "id": "1454138230102626306", "lang": "de", "text": "Feiern Jugendliche in Miesbach Coronapartys, um sich bewusst mit dem Virus zu infizieren? Diese These vertritt ein lokaler Mediziner. Der betroffene Landkreis sieht andere Ursachen f\u00fcr die hohen Fallzahlen. https://t.co/2BA1UX3bzK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/7pCRr4FtG0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/korruptionsaffaere-in-oesterreich-mitbeschuldigte-meinungsforscherin-packt-gegen-sebastian-kurz-aus-a-b37d3ef1-a94a-40dd-b543-496e7cbf391c", "display_url": "spiegel.de/ausland/korrup\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "Kurz"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454137387995521039", "source": "TweetDeck", "id": "1454137387995521039", "lang": "de", "text": "Sie soll Umfragen f\u00fcr Sebastian #Kurz manipuliert haben, nun k\u00f6nnte Sabine Beinschab zur Kronzeugin gegen \u00d6sterreichs Ex-Kanzler werden. (S+) https://t.co/7pCRr4FtG0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:14:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/i4exjJFWpE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-suche-nach-neuem-vorsitzenden-planlos-ratlos-mutlos-a-49d31eb6-ac85-44fd-8376-ffe3a0aa9eb9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454134473285685252", "source": "TweetDeck", "id": "1454134473285685252", "lang": "de", "text": "Die mehr als 300 CDU-Kreisvorsitzenden sollen am Wochenende eine Vorentscheidung treffen, der Parteivorstand dann den Fahrplan beschlie\u00dfen. @FlorianGathmann \u00fcber die Suche der CDU nach einem neuen Vorsitzenden. (S+) https://t.co/i4exjJFWpE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T17:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/cHugWMTpjL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norbert-walter-borjans-zieht-sich-zurueck-wer-wird-neuer-spd-chef-a-017c0cc4-89a8-416c-aaf7-b3343eb03f56?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454132570539450373/lMp6-vZO?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454132570539450373/lMp6-vZO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Norbert Walter-Borjans zieht sich zur\u00fcck: Wer wird SPD-Chef unter Scholz?", "description": "Norbert Walter-Borjans kandidiert nicht wieder f\u00fcr den Parteivorsitz. F\u00fcr den mutma\u00dflich n\u00e4chsten Kanzler Olaf Scholz ist das eine gute Nachricht. Nun gibt es einen Posten mehr zu vergeben.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norbert-walter-borjans-zieht-sich-zurueck-wer-wird-neuer-spd-chef-a-017c0cc4-89a8-416c-aaf7-b3343eb03f56?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454132560573829123", "source": "dlvr.it", "id": "1454132560573829123", "lang": "de", "text": "Norbert Walter-Borjans kandidiert nicht wieder f\u00fcr den Parteivorsitz. F\u00fcr den mutma\u00dflich n\u00e4chsten Kanzler Olaf Scholz ist das eine gute Nachricht. Nun gibt es einen Posten mehr zu vergeben. https://t.co/cHugWMTpjL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T16:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/LYm5DVkLwW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/streit-um-christian-lindner-was-ein-guter-finanzminister-heute-braucht-kolumne-a-1db3c178-b090-4b71-8d13-25aa45ffa265", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454127215600406531", "source": "TweetDeck", "id": "1454127215600406531", "lang": "de", "text": "Machen einen ein paar knackige Leits\u00e4tze schon zu einem guten Finanzminister? Nein, sagt unser Autor. Worauf es seiner Meinung nach wirklich ankommt: https://t.co/LYm5DVkLwW"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T16:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2BA1UWLAIc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/haeufige-infektionen-in-oberbayern-bei-ungeimpften-familien-liegt-die-ansteckungsrate-bei-100-prozent-a-07aca151-86af-458e-9754-cd1b1a48ddf7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454123162342412302", "source": "TweetDeck", "id": "1454123162342412302", "lang": "de", "text": "Ein Infizierter stecke \u00bbim Schnitt etwa zwei Drittel der Familien-/Haushaltsmitglieder\u00ab an. \u00bbBei ungeimpften Familien liegt die Ansteckungsrate bei 100 Prozent.\u00ab So erkl\u00e4rt ein Landkreis in Oberbayern die hohen Corona-Inzidenzen. (S+) https://t.co/2BA1UWLAIc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T16:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hQlZJcuBAG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-und-emmanuel-macron-ueber-den-g20-gipfel-a-a6f4310e-d9e3-4829-83cf-85c423f22dfa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/joe-bi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454115828991856644", "source": "dlvr.it", "id": "1454115828991856644", "lang": "de", "text": "Beim G20-Gipfel in Rom treffen die Pr\u00e4sidenten der USA und Frankreichs aufeinander \u2013 zum ersten Mal seit dem Konflikt um einen U-Boot-Deal. Was haben Sie sich zu sagen? Das Gespr\u00e4ch in voller L\u00e4nge. https://t.co/hQlZJcuBAG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T15:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cP5pwzJb08", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/witzenhausen-auto-faehrt-in-gruppe-von-kindern-drei-schwerverletzte-a-ad32d3ce-bf46-4f88-ab32-72ec545da239", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454107373359009803", "source": "TweetDeck", "id": "1454107373359009803", "lang": "de", "text": "Ein Autofahrer geriet in Nordhessen mit seinem Wagen aus bislang unbekannter Ursache in eine Gruppe von Kindern. Es gibt mehrere Schwerverletzte, eine Sch\u00fclerin ist an den Folgen ihrer Verletzungen gestorben. https://t.co/cP5pwzJb08"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T14:49:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jepziegler", "id": "2284839876"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 93, "tag": "Ofarim"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Leipzig"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454093729153929222"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454098116509044747", "source": "TweetDeck", "id": "1454098116509044747", "lang": "de", "text": "RT @jepziegler: Wie auch immer diese Sache ausgeht, klar ist: Der Hass im Fall um Gil #Ofarim und das Westin #Leipzig ist gro\u00df.\nhttps://t.c\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T14:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/aoTRT3fHM2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/deutscher-eishockey-bund-wie-franz-reindl-mit-aller-haerte-um-das-praesidentenamt-kaempft-a-cba23751-99f3-481e-8328-a1fb78816368?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/eishocke\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454095203996823554", "source": "dlvr.it", "id": "1454095203996823554", "lang": "de", "text": "Die Wahl zum Eishockey-Weltpr\u00e4sidenten hat Franz Reindl verloren, wom\u00f6glich auch wegen eines Untreue-Verdachts. Jetzt scheint er auf Rache zu sinnen, im Verband sprechen sie von einem \u00bbtoxischen Arbeitsklima\u00ab. https://t.co/aoTRT3fHM2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T14:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/bsntjbHYZC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/wetterkatastrophen-versicherer-wollen-nur-noch-policen-mit-elementarschutz-anbieten-a-59eb8e82-83a2-473b-bb12-789d4794bfd8", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454093852390866948", "source": "TweetDeck", "id": "1454093852390866948", "lang": "de", "text": "Viele Sch\u00e4den in den Flutgebieten entlang der Ahr waren nicht versichert. Das soll sich \u00e4ndern: Die Versicherer wollen diesen Schutz zur Regel machen. Die Pr\u00e4mien d\u00fcrften kr\u00e4ftig steigen. https://t.co/bsntjbHYZC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T14:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 90, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jPWPr1RHBp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/belarus-wird-zum-haertetest-fuer-die-ampel-koalitionsgespraeche-a-5e7350df-0bb1-46bb-a574-34592babbfaf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454092941014679560", "source": "dlvr.it", "id": "1454092941014679560", "lang": "de", "text": "FDP und Gr\u00fcne streiten \u00fcber die Fl\u00fcchtlingspolitik, w\u00e4hrend der belarussische Diktator Lukaschenko Tausende Menschen an die EU-Grenze schaffen l\u00e4sst. Was wollen die Parteien \u2013 und wie k\u00f6nnte eine L\u00f6sung aussehen? https://t.co/jPWPr1RHBp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/8gHEc7oRgC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-schickt-aerzte-und-ausruestung-wegen-corona-notlage-nach-rumaenien-a-fd9c5099-39f7-4b9d-a9a3-c5830b31086e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/eu-sch\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454090670822416384", "source": "dlvr.it", "id": "1454090670822416384", "lang": "de", "text": "\u00dcberf\u00fcllte Intensivstationen, fehlende Sauerstoffger\u00e4te, kaum Ungeimpfte: Die Coronalage in Rum\u00e4nien hat sich extrem versch\u00e4rft. Die Regierung reagiert mit drastischen Ma\u00dfnahmen. https://t.co/8gHEc7oRgC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T14:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dOMbLQLsZz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-evonik-und-daimler-umgingen-eeg-umlage-die-milliarden-abzocke-a-5aba20ea-0b94-41a9-9725-6386706887f8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454088520126005256", "source": "dlvr.it", "id": "1454088520126005256", "lang": "de", "text": "Mit dubiosen Tricks umgingen Konzerne wie Bayer, Evonik oder Daimler jahrelang die \u00d6kostrom-Umlage. SPIEGEL-Recherchen zeigen: Statt die Summen zur\u00fcckzuzahlen, setzte die Industrie eine Amnestie durch. https://t.co/dOMbLQLsZz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T13:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/fEPOycrqpz", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454079921274359810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fEPOycrqpz"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "meta"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "spam"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454079921274359810", "attachments": {"media_keys": ["3_1454079843486863368"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1454079921274359810", "lang": "lt", "text": "Metaspam. \n#meta #spam https://t.co/fEPOycrqpz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T13:27:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Subkulturelles", "id": "2531698048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454075526310776832"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454077388804005899", "source": "TweetDeck", "id": "1454077388804005899", "lang": "de", "text": "RT @Subkulturelles: \"Tiktok-Tics\" hei\u00dft es, wenn Jugendliche nach Konsum von Videos, in denen Menschen mit Tourette auftreten, selbst Tics\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T13:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/L3unlES7uA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/unliebsamer-antrag-a-61b7d1de-13a9-4ac0-bd67-57955e771e0d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454073306416488452", "source": "dlvr.it", "id": "1454073306416488452", "lang": "de", "text": "Horst Seehofer soll Ehrenb\u00fcrger Ingolstadts werden. Das k\u00f6nnte sich verz\u00f6gern \u2013 erst muss die Stadt den Umgang mit NS-Gr\u00f6\u00dfen kl\u00e4ren, denen einst diese W\u00fcrdigung zuteilwurde. https://t.co/L3unlES7uA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T13:04:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454069757943058439"}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454071582050197505", "source": "TweetDeck", "id": "1454071582050197505", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Heute vor 89 Jahren wurde Charlotte Knobloch geboren. Die Shoa \u00fcberlebte sie versteckt auf einem Bauernhof. https://t.co/OmK\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T13:01:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "chs42", "id": "56967595"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "astro_matthias", "id": "744236169374932996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454070534313029641"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454070989386665992", "source": "TweetDeck", "id": "1454070989386665992", "lang": "de", "text": "RT @chs42: Gleich beginnt eine virtuelle Pressekonferenz mit @astro_matthias, die letzte vor seinem geplanten Start zur Internationalen Rau\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zZJhbMeFmS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/gas-krise-moldaus-premierministerin-warnt-vor-sozialen-unruhen-a-b2bcd29f-af2c-41f7-a59d-f162f199d66f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/gas-kr\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454069143888556036", "source": "dlvr.it", "id": "1454069143888556036", "lang": "de", "text": "Der Gaspreis f\u00fcr das arme Land Moldau am Rand der EU soll um das Dreifache steigen: Die EU-Kommission kritisiert einen russischen Erpressungsversuch. Ministerpr\u00e4sidentin Natalia Gavrili\u021ba sagt: Die Folgen f\u00fcr ihr Land k\u00f6nnten gravierend sein. https://t.co/zZJhbMeFmS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/j3DSVND6YJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/ed-sheeran-tori-amos-kuoko-the-war-on-drugs-tristan-brusch-abgehoert-album-der-woche-a-e2c0c08d-b5dd-4b58-ad6b-cd61534545f6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/e\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1362862424286658560", "name": "Tori Amos"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1362862424286658560", "name": "Tori Amos"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1293247559670968320", "name": "Alternative pop"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806574853163618304", "name": "Ed Sheeran", "description": "Ed Sheeran"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806574853163618304", "name": "Ed Sheeran", "description": "Ed Sheeran"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454066891278848003", "source": "dlvr.it", "id": "1454066891278848003", "lang": "de", "text": "Freuen Sie sich auch schon auf Weihnachten, wenn diese kitschig-komischen Romantik-Kom\u00f6dien wieder im Fernsehen laufen? Ed Sheeran hat jetzt eine eigene vertont. \u00bb=\u00ab ist unser Album der Woche. Und: Neues von Tori Amos. https://t.co/j3DSVND6YJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/rqDp1R2ddq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-aus-frankfurt-luna-frisst-oder-stirbt-mit-janneke-und-brix-a-29eee68c-430a-45e9-a5de-101b29510c77?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454066883720663044", "source": "dlvr.it", "id": "1454066883720663044", "lang": "de", "text": "\u00bbEs pisst aus meinem Gesicht\u00ab: Der neue Frankfurt-\u00bbTatort\u00ab erz\u00e4hlt von einer Schriftstellerin, die Elend in Literatur verwandelt. Ein sch\u00f6nes doppelb\u00f6diges Spiel mit der Identit\u00e4tspolitik. https://t.co/rqDp1R2ddq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/tIQieZQ4VO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/harrison-ford-was-passiert-wenn-man-die-kreditkarte-eines-super-promis-findet-a-9d87ef67-6f7f-4044-8a00-e9003926cf98?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/harri\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "876906125668392960", "name": "Harrison Ford", "description": "Harrison Ford"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "876906125668392960", "name": "Harrison Ford", "description": "Harrison Ford"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454066875847962628", "source": "dlvr.it", "id": "1454066875847962628", "lang": "de", "text": "\u00bbIch ging am Wasser spazieren, und pl\u00f6tzlich sah ich im Sand eine Kreditkarte\u00ab: Simon Milewski hat auf ungew\u00f6hnliche Art Bekanntschaft mit Harrison Ford gemacht. Hier erz\u00e4hlt er, wie der Promi reagiert hat. https://t.co/tIQieZQ4VO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rwAmt8BGQP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-cdu-erinnert-an-zumutungen-fuer-griechen-in-euro-schuldenkrise-a-bc084d6d-01c8-4c0c-beed-4a18bdbd6906", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Merkel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454063769525657612", "source": "TweetDeck", "id": "1454063769525657612", "lang": "de", "text": "Bundeskanzlerin Angela #Merkel hat bei ihrem Abschiedsbesuch in Athen einger\u00e4umt, dass sie den Menschen in Griechenland w\u00e4hrend der Eurokrise einiges abverlangt hat. Ihr Ziel sei es immer gewesen, dass das Land Teil des Euro bleibe.\nhttps://t.co/rwAmt8BGQP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/12OHS8dcdE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-jeder-vierte-bundeswehr-soldat-ist-noch-nicht-geimpft-a-a01d4bb1-19ab-4ae3-807c-d3771858baa5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454062347669041163", "source": "dlvr.it", "id": "1454062347669041163", "lang": "de", "text": "Wegen des hohen Infektionsrisikos strebt die Bundeswehr eine vollst\u00e4ndige Immunisierung aller Soldaten gegen das Coronavirus an. Nach SPIEGEL-Informationen ist die Truppe davon aber noch ein ganzes St\u00fcck entfernt. https://t.co/12OHS8dcdE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:26:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gebauerspon", "id": "255187660"}, {"start": 58, "end": 62, "username": "akk", "id": "47620601"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "BundeswehrGI", "id": "1189182652017852417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454062108551823362"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454062148351578116", "source": "TweetDeck", "id": "1454062148351578116", "lang": "de", "text": "RT @gebauerspon: Seit l\u00e4ngerer Zeit r\u00fchren VertMinusterin @akk und @BundeswehrGI Zorn kr\u00e4ftig die Werbetrommel, damit sich alle SoldatInnen\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/kciSAOK5FQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/frances-haugen-kommt-nach-berlin-ein-date-mit-dem-whistleblower-popstar-a-410fde53-2cc6-42a5-ab92-39db166ab37f", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "Facebook"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454057081984720898", "source": "TweetDeck", "id": "1454057081984720898", "lang": "de", "text": "Auf der einen Seite ein Megakonzern, auf der anderen eine Ex-Mitarbeiterin: Mit ihren Enth\u00fcllungen greift Frances Haugen das System #Facebook an. Warum trifft sie sich jetzt mit den Ampelparteien? (S+) https://t.co/kciSAOK5FQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 67, "like_count": 95, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OfxEUYj7Oh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-jeder-vierte-bundeswehr-soldat-ist-noch-nicht-geimpft-a-a01d4bb1-19ab-4ae3-807c-d3771858baa5", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454056468647399426", "source": "TweetDeck", "id": "1454056468647399426", "lang": "de", "text": "Die Bundeswehr k\u00e4mpft nach SPIEGEL-Informationen mit einer erheblichen Zahl von Corona-Impfverweigerern. (S+) https://t.co/OfxEUYj7Oh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T12:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LBj7WEuRLk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/malaysia-das-kondom-fuer-maenner-und-frauen-a-69e687dd-9d9e-415e-97e6-6cdec5ddfeec?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454056435906580483", "source": "dlvr.it", "id": "1454056435906580483", "lang": "de", "text": "Eine neue Art von Pr\u00e4servativen soll beiden Geschlechtern zur Verh\u00fctung dienen. Eine malaysische Firma will es bald auf den Markt bringen \u2013 und damit vor allem Frauen in dem muslimisch gepr\u00e4gten Land helfen. https://t.co/LBj7WEuRLk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T11:50:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454051264539549699"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454051264539549699", "source": "TweetDeck", "id": "1454052989786894337", "lang": "de", "text": "SPIEGEL Nr 44 ua mit:\n\ud83d\udccc Raubbau f\u00fcr die Rettung des Planeten: Damit der reiche Norden \u00f6kologisch leben kann, wird der S\u00fcden ausgebeutet\n\ud83d\udccc Europas brutale Abschottung \u2013 und wie es besser ginge\n\ud83d\udcccAlec Baldwins Todesschuss: In Hollywood sprechen sie von einem \u00bbUnfall mit Ansage\u00ab", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T11:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 55, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AUQDs5LDLR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-44.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xoi07hKjXM", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454051264539549699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoi07hKjXM"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "COP26"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454051264539549699", "attachments": {"media_keys": ["3_1454050818936692736"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1454051264539549699", "lang": "de", "text": "Was wir jetzt tun m\u00fcssen, um die Erde zu retten: Der gro\u00dfe Klimaschwerpunkt auf 30+ Seiten  vor #COP26, jetzt digital auf S+ und ab Samstag am Kiosk. https://t.co/AUQDs5LDLR https://t.co/xoi07hKjXM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T11:40:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "KristinaVogel", "id": "173266292"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/4EsufrdlY7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/kristina-vogel-ueber-corona-und-impfungen-ich-weiss-wie-es-sich-anfuehlt-kuenstlich-beatmet-zu-werden-a-f369d0f7-c238-4f1f-8e57-d607f44dd4b0", "display_url": "spiegel.de/sport/kristina\u2026"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/qK9fckBPz6", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1454050490208198665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qK9fckBPz6"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 189, "tag": "Kimmich"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Impfung"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 27, "like_count": 274, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454050490208198665", "attachments": {"media_keys": ["3_1454050023595982853"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1454050490208198665", "lang": "de", "text": "Bis ein Unfall ihre Karriere beendete, war @KristinaVogel eine der erfolgreichsten Bahnradsportlerinnen der Welt. Hier spricht sie \u00fcber die Vorbildfunktion von Sportlern \u2013 der Fall #Kimmich habe sie erschreckt. (S+) #Impfung https://t.co/4EsufrdlY7 https://t.co/qK9fckBPz6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T11:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/NN6CvQg5s8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/joe-lonsdale-attackiert-vaeter-in-elternzeit-als-loser-und-erntet-shitstorm-a-8948ccdf-5fa5-41c2-9b58-46e0464a071d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/joe\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1095429457962127360", "name": "Pete Buttigieg", "description": "US Mayor of South Bend, Indiana, Pete Buttigieg"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1095429457962127360", "name": "Pete Buttigieg", "description": "US Mayor of South Bend, Indiana, Pete Buttigieg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454049888623161348", "source": "dlvr.it", "id": "1454049888623161348", "lang": "de", "text": "Der umstrittene Tech-Investor Joe Lonsdale hat via Twitter mit H\u00e4me auf die Elternzeit von US-Verkehrsminister Pete Buttigieg reagiert. Die Reaktionen folgten prompt. https://t.co/NN6CvQg5s8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T11:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 29, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y7tKelpAqE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-sachsen-erwaegt-ausweitung-des-2g-modells-a-6887da4a-b0a4-4777-9e29-554bdb0d9f0b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Sachsen"}, {"start": 179, "end": 182, "tag": "2G"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454044604932759559", "source": "TweetDeck", "id": "1454044604932759559", "lang": "de", "text": "In #Sachsen steigt die Zahl der Corona-Infektionen massiv. Deshalb m\u00fcssen Ungeimpfte mit h\u00e4rteren Ma\u00dfnahmen rechnen. \u00dcber eine neue Verordnung soll schon Dienstag beraten werden. #2G \nhttps://t.co/y7tKelpAqE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T10:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/up9AeQ9MkA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/witzenhausen-auto-faehrt-in-gruppe-von-kindern-drei-schwerverletzte-a-ad32d3ce-bf46-4f88-ab32-72ec545da239?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454032781957160960", "source": "dlvr.it", "id": "1454032781957160960", "lang": "de", "text": "Ein Autofahrer geriet mit seinem Wagen aus bislang unbekannter Ursache in eine Gruppe von Kindern. Die Polizei geht von einem Unfall aus. Zwei Rettungshubschrauber waren im Einsatz. https://t.co/up9AeQ9MkA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T09:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Bsv2cIdP2B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/matthias-schweighoefer-bei-jimmy-fallon-timberlake-vergleich-und-tanzeinlage-a-46527922-f056-43e7-b3ab-75f86ed32caa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806228610449166336", "name": "Justin Timberlake", "description": "Justin Timberlake"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806228610449166336", "name": "Justin Timberlake", "description": "Justin Timberlake"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806573039584354304", "name": "Jimmy Fallon", "description": "Jimmy Fallon"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "806573039584354304", "name": "Jimmy Fallon", "description": "Jimmy Fallon"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454015422370516996", "source": "dlvr.it", "id": "1454015422370516996", "lang": "de", "text": "Schauspieler Matthias Schweigh\u00f6fer ist in der bekannten US-Talkshow von Jimmy Fallon aufgetreten \u2013 und reagierte mit einer Tanzeinlage, als es um einen Vergleich mit Justin Timberlake ging. https://t.co/Bsv2cIdP2B"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T09:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "slawoid", "id": "1312652681404731398"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BoFCVveTHY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/einfuehrung-der-gurtpflicht-a-946925.html", "display_url": "spiegel.de/geschichte/ein\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454010151350980611"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454009878230577152", "source": "TweetDeck", "id": "1454011072709636102", "lang": "de", "text": "@slawoid Diskussionen um \"freiheitsberaubende Einschr\u00e4nkungen\" gab es schon einmal: Selten reagierten die Westdeutschen so hysterisch wie bei der Einf\u00fchrung der Gurtpflicht. 1975 verweigerten sich Millionen Menschen dem Lebensretter Sicherheitsgurt. https://t.co/BoFCVveTHY", "in_reply_to_user_id": "1312652681404731398"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T08:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/05F6Kb7pUa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/maskenpflicht-soll-im-nahverkehr-bis-ostern-gelten-a-222d3d5a-9f0a-4778-b83d-bf9c6af98e70", "display_url": "spiegel.de/auto/maskenpfl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Maskenpflicht"}, {"start": 18, "end": 23, "tag": "\u00d6PNV"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1372917575357591554", "name": "Easter", "description": "this entity for all conversations for Easter all year "}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454009878230577152", "source": "TweetDeck", "id": "1454009878230577152", "lang": "de", "text": "#Maskenpflicht im #\u00d6PNV bis Ostern? Der Chef der DB Regio AG hat sich daf\u00fcr ausgesprochen, die Maskenpflicht in Bahnen und Bussen beizubehalten. Die Akzeptanz f\u00fcr die Regelung sei mittlerweile sehr hoch.\nhttps://t.co/05F6Kb7pUa"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T08:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sC1I3RGw1Q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norbert-walter-borjans-will-amt-als-spd-chef-abgeben-a-b53d05f1-5141-4c06-8eb5-63e0fd695951", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454008256335073281", "source": "TweetDeck", "id": "1454008256335073281", "lang": "de", "text": "Er war zwei Jahre im Amt, jetzt soll schon Schluss sein: SPD-Chef Norbert Walter-Borjans tritt beim Parteitag im Dezember nicht erneut f\u00fcr den Vorsitz an \u2013 und hat einen Rat f\u00fcr die k\u00fcnftige Parteif\u00fchrung.\nhttps://t.co/sC1I3RGw1Q"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T08:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/muHrfBLixE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bundesbildungsministerin-anja-karliczek-cdu-fordert-aus-fuer-konfuzius-institute-a-45070371-daef-44fa-924d-b8d81424aaea?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454007127421325313", "source": "dlvr.it", "id": "1454007127421325313", "lang": "de", "text": "\u00bbDie richtigen Schl\u00fcsse ziehen\u00ab: In einem Brief an die Hochschulrektorenkonferenz zum Umgang mit den umstrittenen Konfuzius-Instituten findet die Bundesbildungsministerin deutliche Worte. https://t.co/muHrfBLixE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T08:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/AshKorspff", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-wirtschaft-waechst-um-1-8-prozent-a-bd73720d-90f8-4123-a7c7-5aee174567ff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/deu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1454007117329813507", "source": "dlvr.it", "id": "1454007117329813507", "lang": "de", "text": "Die deutsche Wirtschaft hat im dritten Quartal deutlich zugelegt. Die Erwartungen der Experten wurden trotzdem nicht erf\u00fcllt. https://t.co/AshKorspff"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T08:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/3j3XgShg4A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/alexander-schallenberg-im-interview-warum-ist-oesterreichs-politik-so-anfaellig-fuer-skandale-a-925f02fa-a011-4f8f-8d82-6ce896e2f4cd", "display_url": "spiegel.de/ausland/alexan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Kurz"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "Schallenberg"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453999837167374339", "source": "TweetDeck", "id": "1453999837167374339", "lang": "de", "text": "Als Sebastian #Kurz zur\u00fccktrat, sprang Alexander #Schallenberg ein. Mit dem SPIEGEL spricht er \u00fcber die m\u00f6gliche R\u00fcckkehr seines Vorg\u00e4ngers, die Ermittlungen in dessen Umfeld \u2013 und verr\u00e4t, wie oft er sich mit ihm abstimmen muss. (S+) https://t.co/3j3XgShg4A"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T08:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ebRubIRN9S", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norbert-walter-borjans-will-amt-als-spd-chef-abgeben-a-b53d05f1-5141-4c06-8eb5-63e0fd695951?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453998427277185030", "source": "dlvr.it", "id": "1453998427277185030", "lang": "de", "text": "\u00bbJetzt sollen mal J\u00fcngere ran\u00ab: Der SPD-Vorsitzende Norbert Walter-Borjans, der seit 2019 mit Saskia Esken in einer Doppelspitze die Partei f\u00fchrt, will sich beim Parteitag am 11. Dezember nicht erneut um den Parteivorsitz bewerben. https://t.co/ebRubIRN9S"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T07:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/bcIw3IcbmD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/uno-klimakonferenz-in-glasgow-die-klimakanzlerin-angela-merkel-wird-noch-mal-gebraucht-a-3a033969-3aba-4326-b7eb-9055688792d3", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/u\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "COP26"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "Merkel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453992154242633729", "source": "TweetDeck", "id": "1453992154242633729", "lang": "de", "text": "Auf der Uno-Klimakonferenz #COP26 geht es um die Zukunft der Menschheit. \u00dcber welche Ziele die Verhandler streiten, was China und die USA wollen \u2013 und warum es wom\u00f6glich ein letztes Mal auf Angela #Merkel ankommt: (S+) https://t.co/bcIw3IcbmD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T07:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1ATfiZqy2F", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/seniorenhandys-im-test-gross-und-laut-sollen-sie-sein-a-dbd0be5d-435b-420f-a194-4674ff0cc945?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453992021010501633", "source": "dlvr.it", "id": "1453992021010501633", "lang": "de", "text": "Wenn die Augen schlechter werden und das H\u00f6ren schwerf\u00e4llt, wird es Zeit f\u00fcr ein besonderes Handy. Markus Bautsch von der Stiftung Warentest erkl\u00e4rt, was Handys f\u00fcr \u00e4ltere Menschen von normalen Smartphones unterscheidet. https://t.co/1ATfiZqy2F"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T07:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 70, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MhaiLPp1en", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-und-die-gruene-jugend-timon-dzienus-fordert-nachbesserungen-a-158fc7c5-1536-49fa-b7f7-c497268e082c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "Ampel"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453987661580996610", "source": "TweetDeck", "id": "1453987661580996610", "lang": "de", "text": "Kann sich die traditionell linke Gr\u00fcne Jugend mit der #Ampel anfreunden? Bundeschef Timon Dzienus warnt vor Zugest\u00e4ndnissen in der Klimapolitik \u2013 und sagt, warum die Gr\u00fcnen das Finanzministerium beanspruchen sollten. (S+)\nhttps://t.co/MhaiLPp1en"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T07:29:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1453975450133401600"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/deY6GFpvWj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/subventionen-wo-deutschland-mehr-als-200-milliarden-euro-an-zweifelhaften-ausgaben-einsparen-koennte-a-1c87b301-75fd-429b-a01d-2589bae56d9f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/sub\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Ampel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453975450133401600", "source": "TweetDeck", "id": "1453987240435142658", "lang": "de", "text": "Jedes Jahr flie\u00dfen enorme Summen in fragw\u00fcrdige Subventionen \u2013 darunter die Pendlerpauschale. Trauen sich die #Ampel-Parteien an das Thema ran, h\u00e4tten sie genug Geld f\u00fcr Investitionen. (S+) https://t.co/deY6GFpvWj", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T06:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/XX3rgq8R0P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-christian-lindner-haelt-an-pendlerpauschale-fest-a-f61cde96-537a-4a3e-bfa7-bdd4d4c3b40d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "Ampel"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Lindner"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453975450133401600", "source": "TweetDeck", "id": "1453975450133401600", "lang": "de", "text": "Der Abbau von Subventionen soll Geld in die Kassen der #Ampel sp\u00fclen. Doch welche Bundesgelder sind verzichtbar? FDP-Chef #Lindner will die \u00bbarbeitende Mitte\u00ab nicht zus\u00e4tzlich belasten. https://t.co/XX3rgq8R0P"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T06:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Ld07PG2KDQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/facebook-connect-zuckerbergs-wilde-traeume-vom-naechsten-grossen-ding-a-ac2c0fc8-2400-4950-9977-f7144ea277eb", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 201, "tag": "Meta"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453970693561880582", "source": "TweetDeck", "id": "1453970693561880582", "lang": "de", "text": "Das Metaverse ist eine Idee aus Romanen, die in kaputten Welten spielen. Nun will ausgerechnet Mark Zuckerberg sie Wirklichkeit werden lassen. Was hat der Mann vor, der jetzt sogar seine Firma in #Meta umbenennt? (S+)\nhttps://t.co/Ld07PG2KDQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T06:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CYSMTy1wSm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-christian-lindner-haelt-an-pendlerpauschale-fest-a-f61cde96-537a-4a3e-bfa7-bdd4d4c3b40d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453970621751197710", "source": "dlvr.it", "id": "1453970621751197710", "lang": "de", "text": "Der Abbau von Subventionen soll Geld in die Kassen der Ampelparteien sp\u00fclen. Streit gibt es in der Frage, welche Bundesgelder verzichtbar sind. FDP-Chef Lindner will die \u00bbarbeitende Mitte\u00ab nicht zus\u00e4tzlich belasten. https://t.co/CYSMTy1wSm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T05:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/rQcTAW7xag", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/finanzprofessor-andreas-peichl-die-steuertricks-der-reichen-a-aea66797-0002-0001-0000-000177879116?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/fin\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453963697047543814", "source": "dlvr.it", "id": "1453963697047543814", "lang": "de", "text": "Sie stecken ihr Geld in Aktien und zahlen kaum etwas ans Finanzamt. Ifo-Experte Andreas Peichl erkl\u00e4rt, wie Verm\u00f6gende in Deutschland den Fiskus umgehen. https://t.co/rQcTAW7xag"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T05:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gKwgrIvXbq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/corona-talk-bei-maybrit-illner-boris-palmer-und-peter-tschentscher-streiten-ueber-impfung-und-freedom-day-a-0134cc72-8bd1-4a8b-831a-6fd42f58c0a6", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/coro\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "illner"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "FreedomDay"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453961469356240901", "source": "TweetDeck", "id": "1453961469356240901", "lang": "de", "text": "Gibt es eine moralische Impfpflicht? Das war eine der Fragen bei #illner. Au\u00dferdem ging es um das Ende der epidemischen Notlage \u2013 und warum das noch lange keinen #FreedomDay bedeutet. (S+)\nhttps://t.co/gKwgrIvXbq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T05:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/tjFYWGNXdA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-emmanuel-macron-joe-biden-g20-gipfel-angela-merkel-griechenland-a-371667d3-9130-4725-9a8d-ae500b9906db", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Biden"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "Macron"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Merkel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453960602968199170", "source": "TweetDeck", "id": "1453960602968199170", "lang": "de", "text": "In der heutigen Lage am Morgen geht es um ein Treffen von #Biden und #Macron, die Abschiedstournee von Angela #Merkel, um ewige Koalitionsverhandlungen und um Familie Hildebrandt. \nhttps://t.co/tjFYWGNXdA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T05:39:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453957968706240519"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453959632523653127", "source": "TweetDeck", "id": "1453959632523653127", "lang": "de", "text": "RT @k_stukenberg: R\u00e4umen die Ampel-Parteien hier gerade wichtige Steuerinstrumente im Klimaschutzgesetz ab, um sp\u00e4ter negative PR zu vermei\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T05:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/NURlJLf1bs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-basis-will-ihren-chef-selbst-waehlen-a-7f54a482-c1d8-4b20-a008-181986504859?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453956899754287109", "source": "dlvr.it", "id": "1453956899754287109", "lang": "de", "text": "Die Wahl des CDU-Chefs war bislang allein Sache von Parteitagen. Das soll sich nun \u00e4ndern, findet die Parteibasis. Trotz l\u00e4ngerer Prozedur k\u00f6nnte die Entscheidung \u00fcber Laschets Nachfolger noch in diesem Jahr fallen. https://t.co/NURlJLf1bs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T05:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 82, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/J89N2wURwK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/angela-merkels-abschiedsbesuch-in-griechenland-sie-wird-nicht-vermisst-werden-a-1c8920c9-ce6a-47fd-9959-b9d27a8c17d4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/angela\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453950738745335816", "source": "dlvr.it", "id": "1453950738745335816", "lang": "de", "text": "Angela Merkel reist f\u00fcr einen Abschiedsbesuch nach Griechenland \u2013 ein Staat, der sie stark mitgepr\u00e4gt hat. Wird sie sich bei den Griechen entschuldigen, die in der Eurokrise ihre Arbeit verloren haben? https://t.co/J89N2wURwK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T04:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/f0s6tOTJGi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/american-airlines-meldet-einen-der-schlimmsten-angriffe-auf-flugbegleiterin-a-6a50ba0f-ac78-48d8-b90e-c157ed7b4a6b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/ameri\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596144668673", "name": "Airline"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026787832", "name": "American Airlines"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076200261603328", "name": "Air travel", "description": "Air travel"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "937710668706299904", "name": "Federal Bureau of Investigation", "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453935663494041606", "source": "dlvr.it", "id": "1453935663494041606", "lang": "de", "text": "Nie zuvor in der Geschichte von American Airlines habe man eine derartige Attacke auf eine Flugbegleiterin erlebt: Die Fluggesellschaft erteilte dem Mann lebenslanges Flugverbot. Das FBI ermittelt. https://t.co/f0s6tOTJGi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T04:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/T7IvEqAnWC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/todesstrafe-in-den-usa-oklahoma-richtet-verurteilten-moerder-john-grant-hin-a-e2665ed6-2ee9-463c-b311-7656b6ba38e5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453935646666477579", "source": "dlvr.it", "id": "1453935646666477579", "lang": "de", "text": "Es war die erste Hinrichtung im US-Bundesstaat Oklahoma seit sechs Jahren: Per Giftspritze wurde John Grant get\u00f6tet. Er hatte im Jahr 1998 eine K\u00fcchenhilfe ermordet. https://t.co/T7IvEqAnWC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-29T04:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RkZbJNjANj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/eine-woche-im-frankfurter-bahnhofsviertel-freitag-die-nischen-fuer-aussenseiter-werden-weniger-a-09527da1-c69d-4bd8-9540-1238935e2333?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453935639141834757", "source": "dlvr.it", "id": "1453935639141834757", "lang": "de", "text": "Die einen gehen im Frankfurter Bahnhofsviertel zur Suppenk\u00fcche, nebenan im Sternerestaurant kostet das kleine Men\u00fc fast 100 Euro. Eindr\u00fccke aus einem Viertel der Gegens\u00e4tze. https://t.co/RkZbJNjANj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T20:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/eYFVFMVd2c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-frauen-bei-der-em-gegen-daenemark-spanien-und-finnland-a-d14d29f6-676b-4a72-9502-fb0a0290dea0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453826417423110147", "source": "dlvr.it", "id": "1453826417423110147", "lang": "de", "text": "Bei der Europameisterschaft 2022 in England geht es f\u00fcr die deutschen Fu\u00dfballerinnen in der Vorrunde gegen D\u00e4nemark, Spanien und Finnland. Die Bundestrainerin spricht von \u00bbtollen Herausforderungen\u00ab. https://t.co/eYFVFMVd2c"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T20:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zVIaTCeVbk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/facebook-connect-zuckerbergs-wilde-traeume-vom-naechsten-grossen-ding-a-ac2c0fc8-2400-4950-9977-f7144ea277eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/f\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453824280681091073", "source": "dlvr.it", "id": "1453824280681091073", "lang": "de", "text": "Das Metaverse ist eine Idee aus Romanen, die in kaputten Welten spielen. Nun will ausgerechnet Mark Zuckerberg sie Wirklichkeit werden lassen. Was hat der Mann vor, der jetzt sogar seine Firma in Meta umbenennt? https://t.co/zVIaTCeVbk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T20:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/fbxjKTQeRx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/michael-malloy-new-york-1933-der-mann-der-sieben-mal-ermordet-wurde-a-d8faf3ba-df32-4deb-8d82-c55d17be2606", "display_url": "spiegel.de/geschichte/mic\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453815331542102036", "source": "TweetDeck", "id": "1453815331542102036", "lang": "de", "text": "Im New York der Prohibitionszeit plante eine Verbrecherbande, einen mittellosen Trinker zu t\u00f6ten und Versicherungspr\u00e4mien zu kassieren. Doch Michael Malloy erwies sich als z\u00e4h. (S+) https://t.co/fbxjKTQeRx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T20:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/cVeb6pQbIo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/inscryption-im-test-psychospielchen-am-computer-a-2a562876-4924-4159-b9e5-2986318e7320", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453813828983173149", "source": "TweetDeck", "id": "1453813828983173149", "lang": "de", "text": "In manchen Games steckt mehr, als man auf den ersten Blick erwartet. Das jetzt erschienene Kartenspiel \u00bbInscryption\u00ab ist in dieser Hinsicht faszinierend \u2013 und ziemlich verst\u00f6rend. (S+) https://t.co/cVeb6pQbIo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T19:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZUE8KuLI1U", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/daenemark-regierungschefin-wegen-geloeschter-sms-zu-nerz-keulungen-unter-druck-a-1e99cf2b-314b-43e0-ae43-25e185b7dd30?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/daenem\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453811698876379145", "source": "dlvr.it", "id": "1453811698876379145", "lang": "de", "text": "Auf dem Handy der d\u00e4nischen Regierungschefin finden sich keine Informationen zur umstrittenen Massent\u00f6tung von Zuchtnerzen vor rund einem Jahr: SMS werden nach 30 Tagen automatisch gel\u00f6scht. Das sorgt nun f\u00fcr \u00c4rger. https://t.co/ZUE8KuLI1U"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/vibQxglLtp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/fussballer-christian-karembeu-tierpark-hagenbeck-soll-voelkerschau-aufarbeiten-a-8c958343-3e02-453e-862e-9a63a854b80c", "display_url": "spiegel.de/geschichte/fus\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453810046572261376", "source": "TweetDeck", "id": "1453810046572261376", "lang": "de", "text": "Willy Karembeu wurde 1931 in Hamburg als \u00bbKannibale\u00ab ausgestellt. Sein Urenkel Christian, Fu\u00dfballweltmeister von 1998, fordert den Tierpark nun auf, sich seiner Vergangenheit zu stellen. (S+) \nhttps://t.co/vibQxglLtp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T19:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RL6lKZrgKf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/genetik-der-mensch-hat-ein-selbstzerstoerungsprogramm-a-200754e4-8e7c-4192-8e08-e4e84cc1ae9d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453807530165997569", "source": "TweetDeck", "id": "1453807530165997569", "lang": "de", "text": "Jahrtausende lebte der Mensch friedlich und nachhaltig \u2013 dann pr\u00e4gte eine genetische Mutation sein Schicksal. Der Arch\u00e4ogenetiker Johannes Krause erforscht das Erbgut des Homo sapiens und seine gef\u00e4hrliche Wandlung. (S+) https://t.co/RL6lKZrgKf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T19:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fhIk1G2czO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/multiple-sklerose-morbus-crohn-colitis-ulcerosa-neue-kot-therapie-weckt-hoffnung-a-eb312b46-56df-49e9-bdd0-c68d32dc526f", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453804006891941891", "source": "TweetDeck", "id": "1453804006891941891", "lang": "de", "text": "Eine neuartige Therapie soll das Leiden von Menschen mit Autoimmunerkrankungen und chronischen Entz\u00fcndungen linden. Das Ungew\u00f6hnliche: Das Medikament besteht aus menschlichen F\u00e4kalien. (S+) https://t.co/fhIk1G2czO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T19:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/TBZfy5ivyH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/10-jahre-nsu-marc-sinan-taeter-haben-eine-unglaubliche-macht-ueber-ihre-opfer-a-096cf097-3b72-458d-a9f2-d53126373ca6", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/1\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453802497097752576", "source": "TweetDeck", "id": "1453802497097752576", "lang": "de", "text": "Der Komponist Marc Sinan hat ein Oratorium geschaffen, das den Opfern des NSU gewidmet ist. Bei SPIEGEL+ erkl\u00e4rt er, warum Vers\u00f6hnung nur gelingen kann, wenn M\u00f6rder Verantwortung \u00fcbernehmen. https://t.co/TBZfy5ivyH"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/uqMXz935Ea", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/software-entwicklerin-werden-aufs-geld-habe-ich-nicht-geschaut-a-802edf15-0668-4994-a89f-b0fce6ecdce9", "display_url": "spiegel.de/start/software\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460225694546509825/ORbwiARI?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460225694546509825/ORbwiARI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Berufseinstieg als Softwareentwicklerin: \u00bbAufs Geld habe ich nicht geschaut\u00ab", "description": "In der Schule entdeckte Silke Meinschien ihre Leidenschaft f\u00fcrs Programmieren, jetzt arbeitet sie in der Gamingbranche. F\u00fcr sie der perfekte Job \u2013 auch wenn sie anderswo viel mehr verdienen k\u00f6nnte.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/start/software-entwicklerin-werden-aufs-geld-habe-ich-nicht-geschaut-a-802edf15-0668-4994-a89f-b0fce6ecdce9"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453798721825562624", "source": "TweetDeck", "id": "1453798721825562624", "lang": "de", "text": "In der Schule entdeckte Silke Meinschien ihre Leidenschaft f\u00fcrs Programmieren, jetzt arbeitet sie in der Gamingbranche. F\u00fcr sie der perfekte Job \u2013 auch wenn sie anderswo viel mehr verdienen k\u00f6nnte. (S+) https://t.co/uqMXz935Ea"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T18:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/deY6GFpvWj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/subventionen-wo-deutschland-mehr-als-200-milliarden-euro-an-zweifelhaften-ausgaben-einsparen-koennte-a-1c87b301-75fd-429b-a01d-2589bae56d9f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/sub\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453794947610652673", "source": "TweetDeck", "id": "1453794947610652673", "lang": "de", "text": "Jedes Jahr flie\u00dfen enorme Summen in fragw\u00fcrdige Subventionen \u2013 darunter die Pendlerpauschale. Trauen sich die Ampelparteien an das Thema ran, h\u00e4tten sie genug Geld f\u00fcr Investitionen. (S+)\nhttps://t.co/deY6GFpvWj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 31, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/2hf8b807rv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kampf-um-hinrichtungen-in-den-usa-oklahoma-plant-sieben-toetungen-a-01240af1-7fc6-4adc-9994-6f857e6325ac", "display_url": "spiegel.de/ausland/kampf-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453791172040609792", "source": "TweetDeck", "id": "1453791172040609792", "lang": "de", "text": "In Oklahoma starben zwei H\u00e4ftlinge qualvoll bei Hinrichtungen mit der Giftspritze. Menschenrechtsaktivisten sind emp\u00f6rt, doch die Republikaner wollen das umstrittene Verfahren erneut anwenden \u2013 und planen eine Serient\u00f6tung.\n(S+) https://t.co/2hf8b807rv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T18:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTlQ7CnF76", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/vulkan-auf-la-palma-wie-vulkanausbrueche-bei-der-kuehlung-der-erde-helfen-a-8d890873-5680-404b-aad0-1ac038cfac0b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453789913925619719", "source": "TweetDeck", "id": "1453789913925619719", "lang": "de", "text": "Neben dem Cumbre Vieja waren zuletzt mehrere Vulkane auf der Erde aktiv, sie schleudern gigantische Aschewolken in die Atmosph\u00e4re. Welchen Einfluss hat das aufs globale Klima? (S+)\nhttps://t.co/aTlQ7CnF76"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T18:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/T7Gy6ggqv9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/klima-forscher-gerald-haug-es-geht-um-die-bewohnbarkeit-des-planeten-a-eeebbcbf-3f16-4050-9c43-72a40155d45a", "display_url": "spiegel.de/politik/klima-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453787397288706051", "source": "TweetDeck", "id": "1453787397288706051", "lang": "de", "text": "Das 1,5-Grad-Ziel ist wohl nicht mehr zu erreichen, sagt Gerald Haug, der Pr\u00e4sident der Leopoldina. Trotzdem sieht er die Klimapolitik der Ampelparteien vorsichtig optimistisch. Bei SPIEGEL+ empfiehlt er, was nun zu tun ist. https://t.co/T7Gy6ggqv9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T18:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2Lqkv01as4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/korruptionsaffaere-in-oesterreich-ein-kurz-artiges-regime-in-deutschland-waere-der-anfang-vom-ende-der-eu-a-e5eed5cb-5a1a-4fca-8ebd-0932232eb5dd", "display_url": "spiegel.de/ausland/korrup\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453783626630328324", "source": "TweetDeck", "id": "1453783626630328324", "lang": "de", "text": "Der fr\u00fchere Gr\u00fcnenpolitiker Peter Pilz f\u00fcrchtet, dass sich CDU und CSU Sebastian Kurz zum Vorbild nehmen k\u00f6nnten. (S+) https://t.co/2Lqkv01as4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T17:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/g00yzmv0Oc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/vulkan-auf-la-palma-wie-vulkanausbrueche-bei-der-kuehlung-der-erde-helfen-a-8d890873-5680-404b-aad0-1ac038cfac0b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453782631703736320", "source": "dlvr.it", "id": "1453782631703736320", "lang": "de", "text": "Neben dem Cumbre Vieja waren zuletzt mehrere Vulkane auf der Erde aktiv, sie schleudern gigantische Aschewolken in die Atmosph\u00e4re. Welchen Einfluss hat das aufs globale Klima? https://t.co/g00yzmv0Oc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T17:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gZzETT76TG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/was-wird-aus-wunderkindern-wenn-sie-erwachsen-sind-a-83b5571d-fb97-4d07-a0c8-870293ce697a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/was-w\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453774332874739712", "source": "dlvr.it", "id": "1453774332874739712", "lang": "de", "text": "Minu Tizabi machte mit 14 Jahren Abitur, studierte direkt danach Medizin, ging in die Forschung. Heute, mit knapp 30, schreibt sie Romane, die kaum einer liest. Was ist passiert? https://t.co/gZzETT76TG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T17:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Pmz4QM9aP3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/kinder-narzisstischer-eltern-auf-der-suche-nach-ein-klein-wenig-liebe-a-00000000-0002-0001-0000-000173732125?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ki\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453774324922392579", "source": "dlvr.it", "id": "1453774324922392579", "lang": "de", "text": "Kinder narzisstischer M\u00fctter und V\u00e4ter bekommen keine Chance, ihre eigene Pers\u00f6nlichkeit zu entfalten \u2013 die seelischen Folgen sind oft verheerend. Eine Verhaltenstherapeutin erz\u00e4hlt aus ihrer Praxis. https://t.co/Pmz4QM9aP3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T17:21:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JensRadue", "id": "47339855"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "HasnainKazim", "id": "21583645"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "nicolediekmann", "id": "1282898804"}, {"start": 131, "end": 137, "username": "ChElm", "id": "16310263"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "StoryDay21"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453771180427595777"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453773853142962179", "source": "Twitter Web App", "id": "1453773853142962179", "lang": "de", "text": "RT @JensRadue: Morgen geht\u2019s los mit dem #StoryDay21, full house, zumindest virtuell. Mit dabei u.a. @HasnainKazim @nicolediekmann @ChElm #\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T17:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453766763057930246"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453768606660108289", "source": "Twitter Web App", "id": "1453768606660108289", "lang": "de", "text": "RT @stluedke: Die libysche K\u00fcstenwache besteht nach Erkenntnissen der deutschen Regierung zum Teil aus libyschen Milizen, das geht aus eine\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T16:21:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453758419211534336"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453758717233664015", "source": "Twitter Web App", "id": "1453758717233664015", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: Der Mann, der sieben Mal ermordet wurde: Im New York der Prohibitionszeit plante eine Verbrecherbande, einen mittellosen Tri\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-28T16:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vNwSx4h5sC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-subventionen-gefluechtete-fc-bayern-a-edfe142b-1fdc-425f-85f4-28aa23608081", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "FCBarcelona"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "FCBayern"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339419044331522", "name": "Rayo Vallecano vs FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1453757147972575247", "source": "Twitter Web App", "id": "1453757147972575247", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von Wolfgang H\u00f6bel geht es heute um die K\u00fcrzung fragw\u00fcrdiger Subventionen, die Abriegelung der EU-Grenzen und die Freude dar\u00fcber, wenn Erfolgsklubs wie der #FCBarcelona oder der #FCBayern verlieren: https://t.co/vNwSx4h5sC"}], "meta": {"oldest_id": "1453757147972575247", "newest_id": "1454365317564620801", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vlwu7rzdjiimpljjrvv7thyyf", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec3ipzws3hdrnpzbvvgqdo075d"}}