{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T07:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/pDcer5Ahqf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/joko-winterscheidt-und-klaas-heufer-umlauf-zeigen-bei-pro7-bilder-aus-dem-magen-a-d6ffc7ad-df84-493f-9273-12e31edd9c0b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463767166684065800", "source": "dlvr.it", "id": "1463767166684065800", "lang": "de", "text": "Was macht man mit 15 Minuten Sendezeit? Joko und Klaas hatten da schon die unterschiedlichsten Ideen \u2013 dieses Mal schluckten sie Kameras. Eine Botschaft wollten sie ihren Zuschauern dann aber doch noch mitgeben. https://t.co/pDcer5Ahqf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T06:19:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 95, "username": "RicardoLange4", "id": "1318072127959040000"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/AYOo6h8pMn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ricardo-lange-der-berliner-intensivpfleger-ueber-das-sterben-in-der-corona-pandemie-a-a89ddb25-cedf-43f1-9fe7-9abaeab1fa82", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/ric\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463754300933517313", "source": "TweetDeck", "id": "1463754300933517313", "lang": "de", "text": "Er ist der wohl bekannteste Intensivpfleger Deutschlands: In der Coronakrise hat @RicardoLange4 so viele Menschen sterben sehen wie selten zuvor. Hier spricht er \u00fcber besonders schmerzhafte Abschiede. (S+) https://t.co/AYOo6h8pMn"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T06:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/xxxzWCnPoe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ricardo-lange-der-berliner-intensivpfleger-ueber-das-sterben-in-der-corona-pandemie-a-a89ddb25-cedf-43f1-9fe7-9abaeab1fa82?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/ric\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463749935635963905", "source": "dlvr.it", "id": "1463749935635963905", "lang": "de", "text": "Er ist der wohl bekannteste Intensivpfleger Deutschlands: In der Coronakrise hat Ricardo Lange so viele Menschen sterben sehen wie selten zuvor. Hier spricht er \u00fcber besonders schmerzhafte Abschiede. https://t.co/xxxzWCnPoe"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T06:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 30, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/u3jsijfe13", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/100-000-corona-tote-in-deutschland-die-wir-verloren-haben-a-b33fcebc-28a4-4f28-912f-88abfba2be22?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463749928132300803", "source": "dlvr.it", "id": "1463749928132300803", "lang": "de", "text": "Ein 78-J\u00e4hriger aus Heinsberg und eine 89-J\u00e4hrige aus Essen gelten als die ersten Coronatoten Deutschlands. Jetzt meldet das Robert Koch-Institut: Mehr als 100.000 sind an oder mit einer Covid-19-Infektion gestorben. Was macht das mit dem Land? https://t.co/u3jsijfe13"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-25T05:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/UxSyaC2HRb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/sieben-tage-inzidenz-steigt-rapide-mehr-als-100-000-todesopfer-gemeldet-a-df127ebb-e412-4a71-aa9a-df5fced0f0ee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463734969801445377", "source": "dlvr.it", "id": "1463734969801445377", "lang": "de", "text": "Seit Ausbruch der Pandemie sind in Deutschland laut Robert Koch-Institut mehr als 100.000 Menschen an Covid-19 gestorben. Aktuell schnellen Inzidenz und die Zahl der Ansteckungen in die H\u00f6he. https://t.co/UxSyaC2HRb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T22:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5BM1N8qiim", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norbert-roettgen-im-kampf-um-cdu-vorsitz-jetzt-ist-die-zeit-der-stabilitaet-angesagt-a-d161ffff-eae2-4153-8b34-15d92a9d42ef?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463636688568160257", "source": "dlvr.it", "id": "1463636688568160257", "lang": "de", "text": "Nach Friedrich Merz hat sich auch Norbert R\u00f6ttgen in einer digitalen Diskussionsrunde der CDU als Kandidat f\u00fcr den Parteivorsitz pr\u00e4sentiert. Als Vorentscheid f\u00fcr die Kanzlerkandidatur 2025 sieht er die jetzige Wahl nicht. https://t.co/5BM1N8qiim"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T20:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 195, "username": "vmedick", "id": "474839914"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/LpV26qM6yv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-praesentiert-ampelvertrag-jetzt-muss-er-sich-neu-erfinden-kommentar-a-1cef8531-ebba-4c3e-bac0-048c31b616ef", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463605845376200705", "source": "TweetDeck", "id": "1463605845376200705", "lang": "de", "text": "\u00bb\u203aDie Ampel steht\u2039 \u2013 f\u00fcr den designierten Kanzler ist das ein spektakul\u00e4rer Erfolg. Doch wenn seine Koalition wirklich mehr Fortschritt wagen will, muss er bei sich anfangen\u00ab, kommentert @vmedick. https://t.co/LpV26qM6yv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1Rq4Cy3Kjj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-randale-wieso-die-gewalt-in-den-niederlanden-eskaliert-a-ca8f8281-4673-4ab3-a885-a72131c94589", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463602068724326402", "source": "TweetDeck", "id": "1463602068724326402", "lang": "de", "text": "Brennende Autos und Sch\u00fcsse der Polizei: Seit Tagen eskalieren Proteste gegen sch\u00e4rfere Corona-Regeln in den Niederlanden. Der Experte Friso Wielenga erkl\u00e4rt, wer die Randalierer sind, die der Premier als \u00bbIdioten\u00ab bezeichnet. (S+) https://t.co/1Rq4Cy3Kjj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T20:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5At093aC7v", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-fc-st-pauli-holt-sich-tabellenfuehrung-zurueck-a-7c79509f-8b47-4cfb-bf7e-83e94ef8f6f5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463598686915624962", "source": "dlvr.it", "id": "1463598686915624962", "lang": "de", "text": "Ein Traumtor und phasenweise 80 Prozent Ballbesitz: Der FC St. Pauli trat im Nachholspiel gegen Sandhausen teilweise auf wie eine Spitzenmannschaft. In Topform zeigte sich Spielmacher Daniel-Kofi Kyereh. https://t.co/5At093aC7v"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T20:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JhlIK1q3r0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/psychiater-marc-walter-ueber-narzissten-lieblingshaltung-von-oben-herab-a-95e7f338-0002-0001-0000-000179750311", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ps\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463598300943187972", "source": "TweetDeck", "id": "1463598300943187972", "lang": "de", "text": "\u00bbIhre Lieblingsposition ist die von oben herab\u00ab: Der Psychiater Marc Walter erkl\u00e4rt, wie man selbstverliebte Menschen erkennt, wie ihre Opfer oft jahrelang leiden \u2013 und welche Form von Narzissmus gesund ist. (S+) https://t.co/JhlIK1q3r0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/dfEq4yMTk0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nachhaltigkeit-in-der-wirtschaft-wie-aktivisten-konzerne-vor-sich-hertreiben-a-87f5c8af-082f-48bf-bfdf-47c5451b748e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/nac\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463594518889091074", "source": "TweetDeck", "id": "1463594518889091074", "lang": "de", "text": "Das Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnis in der Wirtschaft verschiebt sich: Demonstranten, Mitarbeiter und Gerichte verlangen mehr Nachhaltigkeit. Sie haben so viel Einfluss wie nie.  S+) https://t.co/dfEq4yMTk0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/bhsgyOeBhg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afghanistan-ortskraefte-tausende-sitzen-noch-fest-a-30cab61d-99b7-4e85-9368-e91b8d44398d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463592289519898627", "source": "dlvr.it", "id": "1463592289519898627", "lang": "de", "text": "Nach der Macht\u00fcbernahme der Taliban versprach die Bundesregierung, die nun bedrohten Ortskr\u00e4fte der Bundeswehr und anderer Ministerien schnell zu retten. Interne Zahlen belegen: Die Mission geht nur schleppend voran. https://t.co/bhsgyOeBhg"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/j0TXuKoQF0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/muenchhausen-stellvertreter-syndrom-wenn-eine-mutter-ihre-kinder-absichtlich-krank-macht-spiegel-tv-a-238920ac-24e9-4a8d-ae57-052374818d24?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463592281949175810", "source": "dlvr.it", "id": "1463592281949175810", "lang": "de", "text": "Filiz Erfurt wirkt nach au\u00dfen wie eine Mutter, die sich hingebungsvoll um ihre Kinder k\u00fcmmert. Erst als junge Erwachsene begreifen ihre drei S\u00f6hne, dass sie systematisch von ihr missbraucht und manipuliert wurden. https://t.co/j0TXuKoQF0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 48, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kIMVWNn74t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/fachkraeftemangel-so-wichtig-sind-migranten-und-gefluechtete-fuer-den-deutschen-arbeitsmarkt-a-84b83ab7-6fe9-4661-904b-2a74ac6f37b9", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463590745424769032", "source": "TweetDeck", "id": "1463590745424769032", "lang": "de", "text": "Ohne Migranten und Gefl\u00fcchtete ginge auf dem deutschen Arbeitsmarkt in weiten Teilen nichts mehr. Eine umfangreiche Studie zeigt, wo sie als Fachkr\u00e4fte besonders gebraucht werden \u2013 und was das f\u00fcr die Zukunft hei\u00dft. (S+) https://t.co/kIMVWNn74t"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VpOYV2NCes", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/aufarbeitung-der-hochwasserkatastrophe-in-nrw-helge-braun-vergraetzt-parlamentarier-a-65a7c730-acf5-40e1-81ad-f9829250761d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463590391119114245", "source": "dlvr.it", "id": "1463590391119114245", "lang": "de", "text": "Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Kanzleramtschef, Helge Braun, hat eine Einladung des NRW-Untersuchungsausschusses ausgeschlagen. Wie ernst nimmt die Bundesregierung die Aufarbeitung der Flutkatastrophe? https://t.co/VpOYV2NCes"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Nvw74S1bCq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gattico-am-lago-maggiore-20-jahre-nach-verschwinden-knochenreste-identifiziert-a-9e30c5f3-d231-46e0-87b3-3b9a7590222a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463590383883993091", "source": "dlvr.it", "id": "1463590383883993091", "lang": "de", "text": "Am 16. Mai 2001 verschwand ein Mann in Norditalien spurlos. Nun wurden die \u00dcberreste des Vermissten gefunden. Offenbar starb er an den Folgen schwerer Kopfverletzungen. https://t.co/Nvw74S1bCq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/u2xnPJ40OS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polnische-richter-erklaeren-eu-menschenrechtskonvention-teils-fuer-verfassungswidrig-a-8d7ceffa-6c6e-4e49-be98-2a6c7e49b0cc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polnis\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463588244847616000", "source": "dlvr.it", "id": "1463588244847616000", "lang": "de", "text": "Das polnische Verfassungsgericht hat einen Artikel der Menschenrechtskonvention der EU f\u00fcr unvereinbar mit nationalem Recht erkl\u00e4rt. Der Europarat beschrieb das Urteil als \u00bbbeispiellos\u00ab. https://t.co/u2xnPJ40OS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Rn0g2qgm2Z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-in-biberach-landrat-heiko-schmid-spricht-ueber-die-ausgangssperre-fuer-ungeimpfte-a-d1821a27-4eab-49fc-9f22-d84395e05806", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Biberach"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463586969104048138", "source": "TweetDeck", "id": "1463586969104048138", "lang": "de", "text": "Der Landkreis #Biberach hat die h\u00f6chste Inzidenz in Baden-W\u00fcrttemberg. 40 Prozent der Menschen dort sind ungeimpft \u2013 f\u00fcr sie herrscht abends Ausgangssperre. Landrat Heiko Schmid \u00fcber die Probleme mit der Regel. (S+)\nhttps://t.co/Rn0g2qgm2Z"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/SRk9xGTQuv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/traumberuf-hafenlotse-millimeterarbeit-mit-riesigen-schiffen-dein-spiegel-podcast-a-81383b1f-545b-471e-adcc-5f224dc1e0fb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/traumb\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463584231091621889", "source": "dlvr.it", "id": "1463584231091621889", "lang": "de", "text": "Donatus Kulisch bringt riesige Schiffe sicher in den Hafen. Als Lotse \u00fcbernimmt er das Kommando und sagt dem Schiffsf\u00fchrer, wohin er steuern muss. https://t.co/SRk9xGTQuv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/H7vmOSWkMc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tick-tick-boom-mit-andrew-garfield-bei-netflix-wenn-die-innere-uhr-zur-zeitbombe-wird-a-5eb178ac-7cd0-41c1-9941-49f1ab14e24f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tick\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1260590464379400192", "name": "Hamilton The Musical", "description": "Releases on July 3rd, 2020 on Disney +. Anticipated because of covid19"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1035186638777802752", "name": "Musicals", "description": "Musical"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "824613606935273473", "name": "Andrew Garfield", "description": "Andrew Garfield"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "880462013410844672", "name": "Lin-Manuel Miranda\u200f", "description": "Lin-Manuel Miranda\u200f"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "824613606935273473", "name": "Andrew Garfield", "description": "Andrew Garfield"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463584223030235141", "source": "dlvr.it", "id": "1463584223030235141", "lang": "de", "text": "Ein Musical f\u00fcr Musical-Hasser: Andrew Garfield singt sich als fast gescheiterter K\u00fcnstler direkt ins Herz. Das Netflix-Musical von \u00bbHamilton\u00ab-Sch\u00f6pfer Lin-Manuel Miranda ist grandios feinf\u00fchlig - aber nicht kitschig. https://t.co/H7vmOSWkMc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T19:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/g3hwQqvcHM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/bruised-mit-halle-berry-ein-scheitern-wie-es-im-buche-steht-a-401cd425-0ee1-41cd-b59a-056a61f26314?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/brui\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1458038324887572491", "name": "Bruised", "description": "Release on Novemeber 24,2021. Netflix"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "889896542248685568", "name": "Halle Berry", "description": "Halle Berry"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "889896542248685568", "name": "Halle Berry", "description": "Halle Berry"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463584214897479680", "source": "dlvr.it", "id": "1463584214897479680", "lang": "de", "text": "Als Schauspielerin wurde Halle Berry nie so richtig ernst genommen, trotz eines Oscars. Nun zeigt Netflix \u00bbBruised\u00ab, Berrys Deb\u00fct als Regisseurin \u2013 h\u00e4tte sie sich doch blo\u00df f\u00fcr ein anderes Drehbuch entschieden. https://t.co/g3hwQqvcHM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T18:58:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "AhmaudArbery"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463582797843607555"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463582838545125377", "source": "Twitter Web App", "id": "1463582838545125377", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Drei wei\u00dfe M\u00e4nner standen wegen der t\u00f6dlichen Sch\u00fcsse auf den schwarzen Jogger #AhmaudArbery im US-Bundesstaat Georgia vor\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T18:50:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "traufetter", "id": "17899804"}, {"start": 118, "end": 124, "username": "spdbt", "id": "347792540"}, {"start": 125, "end": 131, "username": "fdpbt", "id": "905516414257258497"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 75, "tag": "Ampelkoalition"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463579692032835584"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463580815397470222", "source": "Twitter Web App", "id": "1463580815397470222", "lang": "de", "text": "RT @traufetter: Analyse des Koalitionsvertrags: Wer bei der #Ampelkoalition wo nachgeben musste \u2013 und was jetzt kommt @spdbt @fdpbt @Gruene\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T18:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 28, "like_count": 59, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/74J3V6aARW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/braunschweig-mann-attackiert-und-verletzt-impfbus-arzt-a-35dd5ba5-c2f7-4436-958e-291440c6b87d", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "Braunschweig"}, {"start": 192, "end": 200, "tag": "Dresden"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463570886070611976", "source": "Twitter Web App", "id": "1463570886070611976", "lang": "de", "text": "Er soll Menschen in der Warteschlange mit impfkritischen Aussagen bel\u00e4stigt und anschlie\u00dfend einen Arzt verletzt haben: Die Polizei in #Braunschweig ermittelt gegen einen 52-J\u00e4hrigen. Auch in #Dresden kam es zu einer Attacke.\nhttps://t.co/74J3V6aARW"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T18:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Tpy3Nu8F2k", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-schliesst-nach-geplatztem-u-boot-deal-abkommen-mit-indonesien-a-a66770b3-e15b-46d5-b232-bb9641b83138?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/frankr\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463569241207033858", "source": "dlvr.it", "id": "1463569241207033858", "lang": "de", "text": "Aus einer Zusammenarbeit mit Australien wurde nichts, jetzt macht Frankreich offenbar woanders Gesch\u00e4fte: Die Regierung von Pr\u00e4sident Macron hat mit Indonesien eine \u00bbverst\u00e4rkte Partnerschaft\u00ab vereinbart. https://t.co/Tpy3Nu8F2k"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T18:00:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463568064029634565"}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463568133592076289", "source": "Twitter Web App", "id": "1463568133592076289", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Mit seinen Aussagen \u00fcber Impfungen sorgte Joshua Kimmich f\u00fcr Aufsehen. Als ungeimpfter Spieler musste er in Quarant\u00e4ne und\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Gb2xQsUMCg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-und-der-koalitionsvertrag-wer-wo-nachgeben-musste-und-was-jetzt-kommt-a-33804e35-31c4-4d04-8b29-960c98444fc5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463565639138828294/rNoa5gU4?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463565639138828294/rNoa5gU4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ampel-Parteien und der Koalitionsvertrag: Wer wo nachgeben musste \u2013 und was jetzt kommt (S+)", "description": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen das Land von Grund auf modernisieren: Es soll gerechter, klimafreundlicher und produktiver werden. Wer hat sich durchgesetzt, auf was m\u00fcssen sich die B\u00fcrger einstellen? Die SPIEGEL-Analyse.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-und-der-koalitionsvertrag-wer-wo-nachgeben-musste-und-was-jetzt-kommt-a-33804e35-31c4-4d04-8b29-960c98444fc5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463567360137199616", "source": "dlvr.it", "id": "1463567360137199616", "lang": "de", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen das Land von Grund auf modernisieren: Es soll gerechter, klimafreundlicher und produktiver werden. Wer hat sich durchgesetzt, auf was m\u00fcssen sich die B\u00fcrger einstellen? Die SPIEGEL-Analyse. https://t.co/Gb2xQsUMCg"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/SGogh4Cjod", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-und-der-koalitionsvertrag-wer-wo-nachgeben-musste-und-was-jetzt-kommt-a-33804e35-31c4-4d04-8b29-960c98444fc5", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 159, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463565634869121025", "source": "Twitter Web App", "id": "1463565634869121025", "lang": "de", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen das Land von Grund auf modernisieren: Es soll gerechter, klimafreundlicher und produktiver werden. Wer hat sich im #Koalitionsvertrag durchgesetzt, worauf m\u00fcssen sich die B\u00fcrger einstellen? Die SPIEGEL-Analyse. (S+)\nhttps://t.co/SGogh4Cjod"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/BWlbMntF2a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/hebamme-zum-roses-revolution-day-wenn-frauen-waehrend-der-geburt-gewalt-widerfaehrt-a-838d5a4b-7025-49e8-9cef-9312186a1bf8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/hebamm\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463565097368834051", "source": "dlvr.it", "id": "1463565097368834051", "lang": "de", "text": "Die Geburt eines Kindes gilt als feierlicher Moment. Weil das nicht immer so ist, gibt es seit zehn Jahren einen Gedenktag. Unsere Kolumnistin hadert mit den Zust\u00e4nden, die in der Geburtshilfe teilweise herrschen. https://t.co/BWlbMntF2a"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/2yTQ8VCLYs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/nasa-raumsonde-soll-in-test-kollision-mit-asteroiden-verhindern-a-4083ba18-db3b-4397-8038-2cd1578b9e0f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463563327615815684", "source": "dlvr.it", "id": "1463563327615815684", "lang": "de", "text": "Lie\u00dfe sich die Erde retten, falls ein Asteroid\u202fauf Kollisionskurs w\u00e4re?\u202fEine Raumsonde der Nasa ist jetzt f\u00fcr eine Testmission abgehoben, um einen Asteroiden-Mond aus seiner Bahn werfen.\u202f https://t.co/2yTQ8VCLYs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:39:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "saschalobo", "id": "5876652"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/8Ztfei7W0a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/corona-und-luftfilter-an-den-schulen-zeigt-sich-das-grosse-pandemie-versagen-der-regierung-kolumne-a-b8bef8ff-a556-426e-9aeb-4906c16b1787", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/c\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 22, "like_count": 229, "quote_count": 18}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463562984526163972", "source": "Twitter Web App", "id": "1463562984526163972", "lang": "de", "text": "\u00bbViele Ungeimpfte m\u00fcssen in gro\u00dfen Gruppen in geschlossenen R\u00e4umen zusammensitzen. Die einzigen Konzepte f\u00fcr sie basieren auf dem Prinzip L\u00fcften. Das k\u00f6nnte l\u00e4ngst anders sein\u00ab, schreibt @saschalobo in seiner Kolumne. https://t.co/8Ztfei7W0a"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/G4S7iHYC24", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-koalitionsvertrag-niederlande-boris-johnson-a-79196a55-9f5e-4b43-973c-7fe42f71431a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463555995297267715", "source": "Twitter Web App", "id": "1463555995297267715", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von Wolfgang H\u00f6bel geht es um die Pl\u00e4ne der Ampel, Krawalle in den Niederlanden und Boris Johnsons schr\u00e4ge Auftritte: https://t.co/G4S7iHYC24"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/cBrlCG6foK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-koalitionsvertrag-niederlande-boris-johnson-a-79196a55-9f5e-4b43-973c-7fe42f71431a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463555650881871878", "source": "dlvr.it", "id": "1463555650881871878", "lang": "de", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP stellen ihre Pl\u00e4ne f\u00fcrs Regieren und zur Pandemiebek\u00e4mpfung vor. Gegner der Coronama\u00dfnahmen randalieren in den Niederlanden. Und Boris Johnsons Redekunst am\u00fcsiert und besorgt die Briten. Das ist die Lage am Mittwochabend. https://t.co/cBrlCG6foK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/5rS4rc4Dev", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-neue-regierungschefin-magdalena-andersson-tritt-nur-stunden-nach-ihrer-wahl-zurueck-a-789bc2be-537b-4047-818a-2475ea2e2533?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwed\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463554015841509376", "source": "dlvr.it", "id": "1463554015841509376", "lang": "de", "text": "Sie war Schwedens erste Regierungschefin \u2013 aber nur kurz: Die Amtszeit der Sozialdemokratin Magdalena Andersson ist schon am Tag ihrer Wahl wieder beendet. Hintergrund ist offenbar ein Streit mit den Gr\u00fcnen. https://t.co/5rS4rc4Dev"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T17:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 128, "tag": "MagdalenaAndersson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463553271285624839"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463553315770404868", "source": "Twitter Web App", "id": "1463553315770404868", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Sie war Schwedens erste Regierungschefin \u2013 aber nur kurz: Die Amtszeit der Sozialdemokratin #MagdalenaAndersson ist schon\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T16:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 41, "like_count": 270, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/wQd1eIcJY0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bjoern-hoecke-justizausschuss-von-thueringen-hebt-immunitaet-auf-a-ba746d81-3cea-4e2b-b6c5-ef2b39553e2f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "H\u00f6cke"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463548639297650696", "source": "Twitter Web App", "id": "1463548639297650696", "lang": "de", "text": "Th\u00fcringens Justizausschuss hat den Weg f\u00fcr Ermittlungen gegen Bj\u00f6rn #H\u00f6cke frei gemacht. In einer Wahlkampfrede hatte der AfD-Landeschef eine Nazilosung verwendet.\nhttps://t.co/wQd1eIcJY0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T15:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nfZwVoigDV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-praesentiert-ampelvertrag-jetzt-muss-er-sich-neu-erfinden-kommentar-a-1cef8531-ebba-4c3e-bac0-048c31b616ef?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463536778711732224", "source": "dlvr.it", "id": "1463536778711732224", "lang": "de", "text": "\u00bbDie Ampel steht\u00ab \u2013 f\u00fcr den designierten Kanzler ist das ein spektakul\u00e4rer Erfolg. Doch wenn seine Koalition wirklich mehr Fortschritt wagen will, muss er bei sich anfangen. https://t.co/nfZwVoigDV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T15:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/rtuwxuUcED", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-der-ampel-parteien-das-sind-die-wichtigsten-punkte-a-19022d29-faad-407a-a839-841ca7d0f728", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463535266975596545", "source": "TweetDeck", "id": "1463535266975596545", "lang": "de", "text": "Sichere Rente, mehr Klimaschutz, h\u00f6herer Mindestlohn und kontrollierte Abgabe von Cannabis: Worauf sich SPD, Gr\u00fcne und FDP geeinigt haben \u2013 der \u00dcberblick. https://t.co/rtuwxuUcED"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:28:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/t5ZaG6li2T", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampelkoalition-fdp-bekommt-ministerien-fuer-finanzen-justiz-verkehr-und-bildung-a-69df204d-41b8-4167-91a2-41c3f211b2a9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463514822100799488"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463514870410883075", "source": "TweetDeck", "id": "1463514870410883075", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Krisenstab, Pflegebonus, 2G- und 3G-Regeln \u2013 Scholz k\u00fcndigt neue Corona-Ma\u00dfnahmen an https://t.co/t5ZaG6li2T"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 102, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/DDo7MLBDL8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ex-werder-trainer-anfang-muss-in-quarantaene-a-fdde0e91-718a-44c9-a4d7-f1cb42fba2d4", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463512879433490441", "source": "TweetDeck", "id": "1463512879433490441", "lang": "de", "text": "Werder Bremens Ex-Trainer Markus Anfang muss nach SPIEGEL-Informationen in Quarant\u00e4ne. Er wurde von dem positiv auf Corona getesteten Interimscoach Danijel Zenkovic als Kontaktperson benannt. https://t.co/DDo7MLBDL8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Uyi4vvhLSo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-gruene-und-fdp-ampelparteien-praesentieren-koalitionsvertrag-livestream-a-3b1af95d-c78d-401f-a86c-6cfaacaab256", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463510064338288646", "source": "TweetDeck", "id": "1463510064338288646", "lang": "de", "text": "Das sagen die Ampelpartner zum neuen #Koalitionsvertrag - hier geht\u00b4s zum Livestream der Pressekonferenz: https://t.co/Uyi4vvhLSo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/5msVSXct5O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-gruene-und-fdp-ampelparteien-praesentieren-koalitionsvertrag-livestream-a-3b1af95d-c78d-401f-a86c-6cfaacaab256?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463509490452471808", "source": "dlvr.it", "id": "1463509490452471808", "lang": "de", "text": "Wer bekommt welchen Posten, wie geht es im Kampf gegen Corona weiter \u2013 und worauf muss sich Deutschland sonst einstellen? SPD, Gr\u00fcne und FDP pr\u00e4sentieren ihren Koalitionsvertrag. Sehen Sie die Pressekonferenz live. https://t.co/5msVSXct5O"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/mz4ljj54MV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/gender-marketing-drogeriekette-dm-bekommt-negativpreis-goldener-zaunpfahl-a-b34940f1-1c82-4450-a63b-96a42765bea6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463509482940428290", "source": "dlvr.it", "id": "1463509482940428290", "lang": "de", "text": "Muss die Schaumbadflasche zum Geschlecht der Badenden passen? Mit dem \u00bbGoldenen Zaunpfahl\u00ab werden Unternehmen geschm\u00e4ht, die auf Genderklischees setzen \u2013 diesmal: dm. https://t.co/mz4ljj54MV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qQIO3idSRZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-krise-eu-will-fluglinie-belavia-und-firmen-in-der-tuerkei-und-syrien-sanktionieren-a-d315ec3b-ed51-4cf8-8a8d-a351d4c2ba72?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463509472056283138", "source": "dlvr.it", "id": "1463509472056283138", "lang": "de", "text": "Die Europ\u00e4ische Union will die belarussische Fluglinie Belavia und mehrere Beamte sanktionieren \u2013 wegen des Transports von Migranten zur EU-Au\u00dfengrenze. Nach SPIEGEL-Informationen stehen auch Firmen in Syrien und der T\u00fcrkei auf der Liste. https://t.co/qQIO3idSRZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T14:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Uyi4vvhLSo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-gruene-und-fdp-ampelparteien-praesentieren-koalitionsvertrag-livestream-a-3b1af95d-c78d-401f-a86c-6cfaacaab256", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463508210468462600", "source": "TweetDeck", "id": "1463508210468462600", "lang": "de", "text": "Wer bekommt welchen Posten, wie geht es im Kampf gegen Corona weiter \u2013 und worauf muss sich Deutschland sonst einstellen? SPD, Gr\u00fcne und FDP pr\u00e4sentieren ihren Koalitionsvertrag. Sehen Sie die Pressekonferenz live. https://t.co/Uyi4vvhLSo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T13:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/qLcDOfnL2T", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/der-absurd-schoene-humor-der-kaenguru-chroniken-schoener-schreiben-die-deutschkolumne-a-2c36ed16-b659-485c-833e-f1ef6c04ea14?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/der-abs\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463505449760608261", "source": "dlvr.it", "id": "1463505449760608261", "lang": "de", "text": "Unser Kolumnist zeigt an Beispielen aus der Literatur, wie kraftvoll die deutsche Sprache sein kann. Folge 65: Marc-Uwe Klings \u00bbK\u00e4nguru-Chroniken\u00ab. https://t.co/qLcDOfnL2T"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T13:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AOMDrdPVNH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/sorge-vor-chinas-hyperschallwaffe-es-fuehrt-ins-unglueck-die-ruestungsspirale-immer-weiterzudrehen-a-fe69a2d5-3bc6-4963-8256-55bcc2868e43?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/t\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463505442194092040", "source": "dlvr.it", "id": "1463505442194092040", "lang": "de", "text": "Seit einem chinesischen Waffentest im Sommer f\u00fcrchtet die Welt ein neues Wettr\u00fcsten. Sicherheitsexperte Torben Sch\u00fctz \u00fcber die Gefahr der neuen Systeme \u2013 und eine technische Meisterleistung, die erst jetzt bekannt wurde. https://t.co/AOMDrdPVNH"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T13:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZS8WR5qtA5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/koalitionsvertrag-der-ampel-parteien-im-wortlaut-darauf-haben-sich-spd-gruene-und-fdp-geeinigt-a-3e25c4da-088a-4971-8a4d-4797a4ecf089", "display_url": "spiegel.de/politik/koalit\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 112, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 167, "end": 173, "tag": "Ampel"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463505202296897539", "source": "TweetDeck", "id": "1463505202296897539", "lang": "de", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP stellen am Nachmittag die Ergebnisse ihrer Verhandlungen vor. Hier ist der #Koalitionsvertrag, wie er kurz vor der offiziellen Pr\u00e4sentation vorlag. #Ampel https://t.co/ZS8WR5qtA5"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T13:14:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1463484045329940491"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4kLjoCJyI7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampelkoalition-fdp-bekommt-ministerien-fuer-finanzen-justiz-verkehr-und-bildung-a-69df204d-41b8-4167-91a2-41c3f211b2a9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463484045329940491", "source": "TweetDeck", "id": "1463496369004556297", "lang": "de", "text": "Offiziell gibt es noch keine Kabinettsliste, doch bei einigen Posten ist klar, wer sie bekommt. Mehr im Newsblog: https://t.co/4kLjoCJyI7", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T12:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4kLjoCJyI7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampelkoalition-fdp-bekommt-ministerien-fuer-finanzen-justiz-verkehr-und-bildung-a-69df204d-41b8-4167-91a2-41c3f211b2a9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "Koalitionsvertrag"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463484045329940491", "source": "Twitter Web App", "id": "1463484045329940491", "lang": "de", "text": "Am Nachmittag stellen SPD, Gr\u00fcne und FDP ihren #Koalitionsvertrag vor \u2013 die Ministerien haben die Parteien schon aufgeteilt. Auch erste inhaltliche Punkte sickern durch. Der \u00dcberblick im Newsblog.\nhttps://t.co/4kLjoCJyI7"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T12:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/AzD6mdfnQq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fragen-an-boris-johnson-im-britischen-parlament-a-5afca82b-9856-48cc-9c0a-a2adf99d407d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/fragen\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463480528724578310", "source": "dlvr.it", "id": "1463480528724578310", "lang": "de", "text": "Nach seiner seltsamen Rede vor Wirtschaftsvertretern am Montag stellt sich der britische Premier heute den Fragen der Abgeordneten im Unterhaus. Hier der Livestream. https://t.co/AzD6mdfnQq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T12:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/wxmfGBjb6q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fragen-an-boris-johnson-im-britischen-parlament-a-5afca82b-9856-48cc-9c0a-a2adf99d407d", "display_url": "spiegel.de/ausland/fragen\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463477868458090503", "source": "TweetDeck", "id": "1463477868458090503", "lang": "de", "text": "Nach seiner seltsamen Rede vor Wirtschaftsvertretern am Montag stellt sich der britische Premier heute den Fragen der Abgeordneten im Unterhaus. Hier der Livestream. https://t.co/wxmfGBjb6q"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T11:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/E6KPphA3uc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-johnson-bei-den-tories-rumort-es-nach-seltsamer-rede-vor-wirtschaftsvertretern-a-2b3be56e-ffd7-4d8b-9578-d0abb6b2b954", "display_url": "spiegel.de/ausland/boris-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463466630520975365", "source": "TweetDeck", "id": "1463466630520975365", "lang": "de", "text": "Nach Boris Johnsons wirr anmutendem Vortrag vor Wirtschaftsvertretern rumort es in seiner Partei. W\u00e4hrend sein Stellvertreter ihm beispringt, wachsen offenbar bei einigen Tories die Zweifel am Regierungschef. https://t.co/E6KPphA3uc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T11:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/szSBFbvpkf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-096bbf8f-a113-490b-8f48-f0c98e85e5dd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463465689105113091", "source": "dlvr.it", "id": "1463465689105113091", "lang": "de", "text": "Baden-W\u00fcrttembergs Ministerpr\u00e4sident Winfried Kretschmann hat die Impfbereitschaft der Bev\u00f6lkerung \u00fcbersch\u00e4tzt. Und: Staatsanwaltschaft stellt Ermittlungen um Corona-Hotspot Ischgl ein. Der \u00dcberblick. https://t.co/szSBFbvpkf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T11:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 62, "like_count": 80, "quote_count": 29}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4kLjoCJyI7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampelkoalition-fdp-bekommt-ministerien-fuer-finanzen-justiz-verkehr-und-bildung-a-69df204d-41b8-4167-91a2-41c3f211b2a9", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "FDP"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463464741129572352", "source": "TweetDeck", "id": "1463464741129572352", "lang": "de", "text": "Nach SPIEGEL-Informationen wird die #FDP vier Ressorts \u00fcbernehmen: Finanzen, Justiz, Bildung, Verkehr. Mehr zu den Ampel-Verhandlungen in unserem Newsblog: https://t.co/4kLjoCJyI7"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T10:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vpQlC8Heyc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-096bbf8f-a113-490b-8f48-f0c98e85e5dd", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463385159944732679/3bm3u8U5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463385159944732679/3bm3u8U5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-News am Mittwoch: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Viele Menschen in Deutschland warten auf die Impfempfehlung der Stiko zur Corona-Impfung f\u00fcr Kinder \u2013 das Gremium hat sich jetzt zum Zeitplan ge\u00e4u\u00dfert. Und: Neuseelands Grenzen bleiben f\u00fcr Ausl\u00e4nder weiter geschlossen. Der \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-096bbf8f-a113-490b-8f48-f0c98e85e5dd"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "Kretschmann"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463456639269453828", "source": "TweetDeck", "id": "1463456639269453828", "lang": "de", "text": "Baden-W\u00fcrttembergs Ministerpr\u00e4sident Winfried #Kretschmann hat die Impfbereitschaft der Bev\u00f6lkerung \u00fcbersch\u00e4tzt. Und: Staatsanwaltschaft stellt Ermittlungen um #Corona-Hotspot Ischgl ein. Der \u00dcberblick. https://t.co/vpQlC8Heyc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T10:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/43FpQ7WKTa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-randale-wieso-die-gewalt-in-den-niederlanden-eskaliert-a-ca8f8281-4673-4ab3-a885-a72131c94589?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463453860538634253", "source": "dlvr.it", "id": "1463453860538634253", "lang": "de", "text": "Brennende Autos und Sch\u00fcsse der Polizei: Seit Tagen eskalieren Proteste gegen sch\u00e4rfere Corona-Regeln in den Niederlanden. Der Experte Friso Wielenga erkl\u00e4rt, wer die Randalierer sind, die der Premier als \u00bbIdioten\u00ab bezeichnet. https://t.co/43FpQ7WKTa"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T10:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ISDLmtSvQI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/karim-benzema-fussballstar-in-sexvideo-affaere-zu-bewaehrungsstrafe-verurteilt-a-cda06bef-2c04-46e4-9c51-2533cf11424a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774405948448768", "name": "Karim Benzema"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774405948448768", "name": "Karim Benzema"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463448068209086464", "source": "dlvr.it", "id": "1463448068209086464", "lang": "de", "text": "Der franz\u00f6sische Kicker Karim Benzema ist wegen Beteiligung an einem Erpressungsversuch zu einem Jahr Haft auf Bew\u00e4hrung verurteilt worden. Sein Anwalt will in Berufung gehen. https://t.co/ISDLmtSvQI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Un2FSLIBoI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/charlottesville-organisatoren-von-neonazi-demo-muessen-hohen-schadensersatz-zahlen-a-80d5ea15-b8a0-404a-a21f-763beeff3c23?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/charlo\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463445812633948161", "source": "dlvr.it", "id": "1463445812633948161", "lang": "de", "text": "Bei gewaltt\u00e4tigen Demonstrationen von US-Neonazis im Bundesstaat Virginia starb eine Gegendemonstrantin, als ein Mann in die Menschenmenge fuhr. Nun m\u00fcssen die Veranstalter Millionen zahlen. https://t.co/Un2FSLIBoI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/pIo2pQY37x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-strafmass-fuer-toetung-von-rettungskraeften-soll-erhoeht-werden-a-2053a7c5-f025-4d2a-8116-8cfc210d349e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463445805054844931", "source": "dlvr.it", "id": "1463445805054844931", "lang": "de", "text": "Wer Rettungskr\u00e4fte t\u00f6tet, muss in Gro\u00dfbritannien k\u00fcnftig mit lebenslanger Haft rechnen. Die Witwe eines ermordeten Polizisten k\u00e4mpft seit Jahren f\u00fcr h\u00f6here Strafen. https://t.co/pIo2pQY37x"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463444530443788288"}], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "871828130607923200", "name": "Freddie Mercury", "description": "Freddy Mercury"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "871828130607923200", "name": "Freddie Mercury", "description": "Freddy Mercury"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463444603433062404", "source": "TweetDeck", "id": "1463444603433062404", "lang": "de", "text": "RT @joleffers: \"Er spr\u00fchte wie eine Wunderkerze\": Queen-S\u00e4nger Freddie Mercury starb heute vor 30 Jahren an Aids. Musikvideo-Pionier Hannes\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/oQ9naIAq9f", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/missouri-wegen-dreifachmordes-inhaftierter-schwarzer-nach-mehr-als-40-jahren-frei-a-5572b0fd-46e2-49b9-ba77-51b6daa73633?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463443807337279492", "source": "dlvr.it", "id": "1463443807337279492", "lang": "de", "text": "Fast 43 Jahre lang sa\u00df Kevin Strickland im Gef\u00e4ngnis. Jetzt hat ein Richter im US-Bundesstaat Missouri seine Freilassung angeordnet \u2013 die einzige Zeugin war von der Polizei offenbar zu einer Aussage gedr\u00e4ngt worden. https://t.co/oQ9naIAq9f"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/y0H274cPUv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/england-laesst-zusammenhang-zwischen-demenz-und-sport-untersuchen-a-34aa8ab4-c385-49c1-b0e2-8db183b8e7e7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/england-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463443799779078146", "source": "dlvr.it", "id": "1463443799779078146", "lang": "de", "text": "F\u00fcnf Weltmeister von 1966 sind im Alter an Alzheimer erkrankt \u2013 das hat in England die \u00d6ffentlichkeit alarmiert. Jetzt soll das Ph\u00e4nomen breit untersucht werden. https://t.co/y0H274cPUv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 48, "like_count": 239, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/LHRaGJacwu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bjoern-hoecke-afd-thueringer-landtag-soll-immunitaet-aufheben-a-0be962bb-b25e-456f-91ad-b5a0ccf1a204", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463442213443186690", "source": "TweetDeck", "id": "1463442213443186690", "lang": "de", "text": "In einer Wahlkampfrede in Sachsen-Anhalt nutzte der Th\u00fcringer AfD-Landeschef Bj\u00f6rn H\u00f6cke eine Nazi-Losung und wurde angezeigt. Nach SPIEGEL-Informationen soll der Landtag nun seine Immunit\u00e4t aufheben. https://t.co/LHRaGJacwu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i3JnFLGdD6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-magdalena-andersson-ist-erste-regierungschefin-a-64ecd294-8558-49e0-8c8d-961e07b49fe0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwed\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463439640015228929", "source": "dlvr.it", "id": "1463439640015228929", "lang": "de", "text": "Die rot-rot-gr\u00fcne Minderheitsregierung in Schweden h\u00e4lt nur ein Drittel der Parlamentssitze. Bis zuletzt musste die Sozialdemokratin Andersson um die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung bangen. Nun wurde sie mit 175 Stimmen gew\u00e4hlt. https://t.co/i3JnFLGdD6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/KQ3nKM9bLM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-magdalena-andersson-ist-erste-regierungschefin-a-64ecd294-8558-49e0-8c8d-961e07b49fe0", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwed\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465973000059064322/HSiuejGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465973000059064322/HSiuejGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Magdalena Andersson ist erste schwedische Regierungschefin", "description": "Die rot-gr\u00fcne Minderheitsregierung in Schweden h\u00e4lt nur ein Drittel der Parlamentssitze. Bis zuletzt musste die Sozialdemokratin Andersson um die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung bangen. Nun wurde sie mit 116 Stimmen gew\u00e4hlt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-magdalena-andersson-ist-erste-regierungschefin-a-64ecd294-8558-49e0-8c8d-961e07b49fe0"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463436166074712064", "source": "TweetDeck", "id": "1463436166074712064", "lang": "de", "text": "Schweden: Bei einer Wahl am Mittwochmorgen erhielt Magdalena Andersson genug Stimmen f\u00fcr die Wahl als neue Chefin der rot-rot-gr\u00fcnen Minderheitsregierung. Sie ist die erste Frau im h\u00f6chsten politischen Amt des Landes. https://t.co/KQ3nKM9bLM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T09:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 49, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pMCKOKCFIN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/jetzt-doch-geimpft-umdenken-bei-gnabry-und-musiala-a-212b9cbc-2833-41e0-9217-b6a83c6ddca0", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751589945345", "name": "FC Dynamo Kiev vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463433153608134656", "source": "TweetDeck", "id": "1463433153608134656", "lang": "de", "text": "Beim Fu\u00dfball-Rekordmeister Bayern M\u00fcnchen sollen nach Medienberichten zwei der f\u00fcnf zuletzt noch ungeimpften Profis inzwischen Corona-Impfungen erhalten haben. https://t.co/pMCKOKCFIN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T08:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ynmKBaDARh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/asteroiden-mission-nasa-startet-dart-erfolgreich-a-7c708f3e-5871-44b4-8d2b-d3b08715da68?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463431332487331843", "source": "dlvr.it", "id": "1463431332487331843", "lang": "de", "text": "Wie sch\u00fctzt man die Erde vor dem Einschlag eines gro\u00dfen Asteroiden? Das will die Nasa mit der \u00bbDart\u00ab-Sonde herausfinden \u2013 und steuert sie gezielt in einen kosmischen Brocken. https://t.co/ynmKBaDARh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T08:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 51, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/PWINGHFi7P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kenosha-kyle-rittenhouse-hat-donald-trump-besucht-a-46a9d42c-3663-4e1f-bfa1-7a12c81bc784?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kenosh\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463429446623367170", "source": "dlvr.it", "id": "1463429446623367170", "lang": "de", "text": "Er sei ein \u00bbFan\u00ab und \u00bbnetter junger Mann\u00ab. Donald Trump hat nach eigenen Angaben Kyle Rittenhouse nach dessen Freispruch in Mar-a-Lago empfangen \u2013 und danach in einem Interview die US-Justiz attackiert. https://t.co/PWINGHFi7P"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T08:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 63, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5Pm8GCkEcI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-parteien-wollen-koalitionsvertrag-um-15-uhr-vorstellen-a-6ed15ac3-566a-4343-8fa0-0e106058a5fc", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 209, "tag": "Ampel"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463423155599466496", "source": "TweetDeck", "id": "1463423155599466496", "lang": "de", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen am Mittwoch ihren Koalitionsvertrag f\u00fcr eine gemeinsame Bundesregierung vorstellen. Die drei Parteien luden \u00fcbereinstimmend zu einer Pressekonferenz um 15.00 Uhr in Berlin ein. #Ampel https://t.co/5Pm8GCkEcI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T08:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/oUOPIryNFt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/winnetou-star-marie-versini-ist-tot-a-fafde5a5-d81b-4b07-8e11-f3dd642e99ad", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/winn\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463422847255257088", "source": "TweetDeck", "id": "1463422847255257088", "lang": "de", "text": "Ein Film gen\u00fcgte, um sie f\u00fcr Millionen Karl-May-Fans zur Legende zu machen: Vor fast 60 Jahren spielte Marie Versini die H\u00e4uptlingstochter Nscho-tschi. Nun ist die Franz\u00f6sin im Alter von 81 Jahren gestorben. https://t.co/oUOPIryNFt"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T08:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AHimmelrath", "id": "457384105"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "Sachsen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1463407143160328195"}], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463419905802489856", "source": "TweetDeck", "id": "1463419905802489856", "lang": "de", "text": "RT @AHimmelrath: Bl\u00f6d, dass sich das Virus nicht an KMK-Beschl\u00fcsse h\u00e4lt: In #Sachsen zB sind heute knapp 300 Schulen ganz oder teilweise ge\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T07:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mlQngOC5h2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-pandemie-in-deutschland-economist-autor-tom-nuttall-ueber-die-vierte-welle-a-6acc61f0-f1b5-4c0e-b6ee-845da1e6715b", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463412947242434562", "source": "TweetDeck", "id": "1463412947242434562", "lang": "de", "text": "Die Bundesrepublik war im Kampf gegen Corona nie herausragend \u2013 aber auch nie so schlecht wie oft behauptet wird. Jetzt muss sich das Land damit abfinden, eine ganz normale europ\u00e4ische Erfahrung zu machen, sagt unser Gastautor. (S+) https://t.co/mlQngOC5h2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T07:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/DuCzBOKN4V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/opioid-krise-bei-walmart-cvs-und-walgreens-jury-in-ohio-spricht-us-apotheken-mitschuld-zu-a-e655762a-4cec-4023-89c9-7a76a46b84bb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463409308428042240", "source": "dlvr.it", "id": "1463409308428042240", "lang": "de", "text": "Die USA leiden unter einer Opioidkrise mit Hunderttausenden Toten. Nun sind erstmals Apotheken wegen eines zu laxen Umgangs bei der Abgabe schuldig gesprochen worden. https://t.co/DuCzBOKN4V"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T07:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/GwNiWVeP0n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/corona-hotspots-wie-geht-s-weiter-an-den-schulen-a-8942b91c-b6e5-41bc-a009-db2474ced492?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463407175041122304", "source": "dlvr.it", "id": "1463407175041122304", "lang": "de", "text": "Die Schulen sollen in der Pandemie ge\u00f6ffnet bleiben, so will es die Politik. Aber in Corona-Hotspots kam es bereits zu einzelnen Schlie\u00dfungen, und die ersten Bundesl\u00e4nder verl\u00e4ngern die Weihnachtsferien. https://t.co/GwNiWVeP0n"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T07:10:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 238, "username": "SusanneBeyer_", "id": "857503275880517637"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vnLCdp4pRu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-angela-merkel-corona-virus-impfgegner-ampel-parteien-cem-oezdemir-a-6d60e9bd-2e6b-45ba-99d2-34d6fb0cb3b2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463404538183012356", "source": "TweetDeck", "id": "1463404538183012356", "lang": "de", "text": "Ist es der Rechtsruck? Sind die Anthros schuld? Ein Land versucht sich zu verstehen. Au\u00dferdem: Die Kanzlerin bestellt ihre Nachfolger ein. Und: die neuen Coronaregeln am Arbeitsplatz. Das ist die Lage am Mittwoch, heute von @SusanneBeyer_.  https://t.co/vnLCdp4pRu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T06:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nlDuQc2rn1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/francesco-paolo-figliuolo-der-italienische-general-der-italiens-impfkampagne-zum-erfolg-machte-a-b06cf4eb-8d6b-4019-a62f-a90de8796087", "display_url": "spiegel.de/ausland/france\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463401497044135938", "source": "TweetDeck", "id": "1463401497044135938", "lang": "de", "text": "Francesco Paolo Figliuolo diente im Kosovo und in Afghanistan. Dann machte ihn Ministerpr\u00e4sident Draghi zum Corona-Krisenmanager. Wer ist der Mann, der Italiens Impfkampagne derart erfolgreich machte? (S+) https://t.co/nlDuQc2rn1"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T06:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/wAzIJA6whH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gesundheitsministerium-das-ressort-das-keiner-will-a-5b7dcd22-c2e5-4743-9898-61b728140dc0", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463394078184325121", "source": "TweetDeck", "id": "1463394078184325121", "lang": "de", "text": "Kaum ein Ressort ist in der Coronakrise wichtiger als das Gesundheitsministerium. Doch die drei Ampelparteien haben ganz andere Dinge im Kopf. Sie versuchen, sich vor der Verantwortung zu dr\u00fccken. (S+) https://t.co/wAzIJA6whH"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T06:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/vpQlC8Heyc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-096bbf8f-a113-490b-8f48-f0c98e85e5dd", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463385159944732679/3bm3u8U5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463385159944732679/3bm3u8U5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona-News am Mittwoch: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Viele Menschen in Deutschland warten auf die Impfempfehlung der Stiko zur Corona-Impfung f\u00fcr Kinder \u2013 das Gremium hat sich jetzt zum Zeitplan ge\u00e4u\u00dfert. Und: Neuseelands Grenzen bleiben f\u00fcr Ausl\u00e4nder weiter geschlossen. Der \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-096bbf8f-a113-490b-8f48-f0c98e85e5dd"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463393661434187776", "source": "TweetDeck", "id": "1463393661434187776", "lang": "de", "text": "Viele Menschen in Deutschland warten auf die Impfempfehlung der Stiko zur Corona-Impfung f\u00fcr Kinder \u2013 das Gremium hat sich jetzt zum Zeitplan ge\u00e4u\u00dfert. Weitere Corona-Nachrichten im \u00dcberblick: https://t.co/vpQlC8Heyc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T06:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 43, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/R4gb7ze3ZV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/jens-spahn-an-ungeimpfte-was-muss-eigentlich-noch-passieren-damit-ihr-es-kapiert-a-9d037ff3-da82-4aa5-a834-efb4857685c0", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Spahn"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "Merz"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463392248721293316", "source": "TweetDeck", "id": "1463392248721293316", "lang": "de", "text": "Angesichts steigender Coronazahlen wird Gesundheitsminister Jens #Spahn gegen\u00fcber Impfverweigerern deutlich. Sein CDU-Kollege Friedrich #Merz bringt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte ins Spiel. https://t.co/R4gb7ze3ZV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T06:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 18, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/nvg4nwVfr8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/robert-koch-institut-sieben-tage-inzidenz-steigt-ueber-400-fast-67-000-neuinfektionen-a-24c61099-680b-4796-9e02-6fd191911ee0", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463389722198294528", "source": "TweetDeck", "id": "1463389722198294528", "lang": "de", "text": "Keine Entspannung in der Corona-Lage \u2013 im Gegenteil: Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Neuinfektionen ist erstmals \u00fcber den Wert von 400 gestiegen. https://t.co/nvg4nwVfr8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-24T06:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/TlQsMrv4Mz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sturm-auf-us-kapitol-untersuchungsausschuss-laedt-rechte-milizfuehrer-vor-a-2a49681e-0b87-4692-8c83-d3b5f32a2450?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sturm-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463389690908667914", "source": "dlvr.it", "id": "1463389690908667914", "lang": "de", "text": "Sie sollen mit \u00bbparamilit\u00e4rischer Ausr\u00fcstung\u00ab nach Washington gereist sein: Der Ermittlungsausschuss zum Sturm auf das US-Kapitol fordert rechte Milizen zur Freigabe von Dokumenten auf. Ihre Anf\u00fchrer sollen aussagen. https://t.co/TlQsMrv4Mz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T21:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Nz6TucFkAb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ampel-gespraeche-diesen-fehler-darf-der-neue-finanzminister-auf-keinen-fall-machen-a-ec2d3a9c-0614-46f2-9fc7-e088cdc18820", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/amp\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463254780755820554", "source": "TweetDeck", "id": "1463254780755820554", "lang": "de", "text": "K\u00fcrzen, sparen, Schulden tilgen? FDP-Chef Lindner will als Finanzminister f\u00fcr Stabilit\u00e4t sorgen. Er muss nur aufpassen, dass er die richtige Bilanz ausgleicht, sagt unser Kolumnist. (S+) https://t.co/Nz6TucFkAb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T20:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/xxgxo566z7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-siegt-dank-fallrueckzieher-von-robert-lewandowski-a-1a20e90c-7afd-4521-ae31-8ba4a783168a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751589945345", "name": "FC Dynamo Kiev vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463250012016545797", "source": "dlvr.it", "id": "1463250012016545797", "lang": "de", "text": "Gef\u00e4hrden f\u00fcnf ungeimpfte Profis den sportlichen Erfolg des FC Bayern? In der Champions League vorerst nicht, bei Dynamo Kiew reichten 14 Feldspieler. Robert Lewandowski erzielte ein Traumtor. https://t.co/xxgxo566z7"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Ojj0fl0ZOq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ocado-wie-sich-tim-steiner-mit-amazon-anlegt-a-8cab6d2d-ebbb-4e2b-bb6f-97caf943a6eb", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157251584", "name": "Grocery/Convenience"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "947524294376005633", "name": "Ocado", "description": "Ocado"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463247230505152515", "source": "TweetDeck", "id": "1463247230505152515", "lang": "de", "text": "Amazon wollte Tim Steiners Lebensmittellieferdienst Ocado in die Knie zwingen \u2013 doch der wuchs zum hochprofitablen Milliardenkonzern. Jetzt holt der Brite zum Gegenschlag aus. (S+) https://t.co/Ojj0fl0ZOq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 33, "like_count": 125, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/UgF860AZo9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/coronavirus-personalrat-draengt-horst-seehofer-zur-impfpflicht-fuer-bundespolizisten-a-cefc83ab-39ab-4033-aa68-7a0b7967378a", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463243457275699210", "source": "TweetDeck", "id": "1463243457275699210", "lang": "de", "text": "Tausende Bundespolizisten sind noch nicht geimpft. Nach SPIEGEL-Informationen hat nun der Hauptpersonalrat reagiert \u2013 mit deutlichen Worten. (S+) https://t.co/UgF860AZo9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vmN7lUvH6d", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/geschichtspolitik-in-china-die-partei-inszeniert-xi-als-philosophenkoenig-a-57bf049b-b31f-48a2-b98c-6b139cbec4c9", "display_url": "spiegel.de/geschichte/ges\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463239681395466242", "source": "TweetDeck", "id": "1463239681395466242", "lang": "de", "text": "Der Sinologe Daniel Leese erkl\u00e4rt, wie Chinas Staatschef Xi Jinping die Vergangenheit umdeutet, um die Macht der Kommunistischen Partei zu sichern. (S+) https://t.co/vmN7lUvH6d"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T20:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/u74W5nJJUE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fenstersturz-aus-russischem-botschaftskomplex-deutsche-behoerden-halten-mord-fuer-unwahrscheinlich-a-f3b6cf0d-2ade-4a23-b4b9-2bcbe4cae4e9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465774901533585423/CAfgkNM4?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465774901533585423/CAfgkNM4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fenstersturz aus russischem Botschaftskomplex: Deutsche Beh\u00f6rden halten Mord im Geheimdienstmilieu f\u00fcr unwahrscheinlich", "description": "Im Oktober starb ein mutma\u00dflicher russischer Geheimdienstmitarbeiter bei einem Sturz aus einem Wohngeb\u00e4ude der Botschaft. Nach SPIEGEL-Informationen gehen die deutschen Ermittler nicht von einem T\u00f6tungsdelikt aus.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fenstersturz-aus-russischem-botschaftskomplex-deutsche-behoerden-halten-mord-fuer-unwahrscheinlich-a-f3b6cf0d-2ade-4a23-b4b9-2bcbe4cae4e9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463237683325534213", "source": "dlvr.it", "id": "1463237683325534213", "lang": "de", "text": "Im Oktober starb ein mutma\u00dflicher russischer Geheimdienstmitarbeiter bei einem Sturz aus einem Wohngeb\u00e4ude der Botschaft. Nach SPIEGEL-Informationen gehen die deutschen Ermittler nicht von einem T\u00f6tungsdelikt aus. https://t.co/u74W5nJJUE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T20:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W32BsOR9uS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/volker-lechtenbrink-ein-nachruf-auf-den-saenger-und-schauspieler-der-davongekommene-a-b5ab09be-f782-4260-995c-7beb4c9d2a26", "display_url": "spiegel.de/kultur/volker-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "Lechtenbrink"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463235909948567557", "source": "TweetDeck", "id": "1463235909948567557", "lang": "de", "text": "Bis zuletzt trug er die Tugenden der Sechzigerjahre zur Schau. Jederzeit schnodderig und gelassen machte Volker #Lechtenbrink als Schauspieler wie als S\u00e4nger eine gute Figur. Ein Nachruf auf einen Davongekommenen. (S+)\nhttps://t.co/W32BsOR9uS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/d3neFzKu4t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mediziner-als-querdenker-praxen-suchen-ungeimpfte-aerzte-ueber-jobportal-a-a49a3791-835e-4def-b817-bc448b5fda67", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/med\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466155597041221637/hIvgrQH6?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466155597041221637/hIvgrQH6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "(S+) Mediziner als \u00bbQuerdenker\u00ab: Praxen suchen ungeimpfte \u00c4rzte \u00fcber Jobportal", "description": "W\u00e4hrend die Politik eine Impfpflicht f\u00fcr medizinisches Personal plant, werden auf der impfkritischen Stellenb\u00f6rse Impffrei.work ungeimpfte \u00c4rzte gesucht. Ein Inserat stammt sogar von einer Rehaklinik. Wie kann das sein?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mediziner-als-querdenker-praxen-suchen-ungeimpfte-aerzte-ueber-jobportal-a-a49a3791-835e-4def-b817-bc448b5fda67"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463232131069624322", "source": "TweetDeck", "id": "1463232131069624322", "lang": "de", "text": "W\u00e4hrend die Politik eine Impfpflicht f\u00fcr medizinisches Personal plant, werden auf einer impfkritischen Stellenb\u00f6rse ungeimpfte \u00c4rzte gesucht. Ein Inserat stammt sogar von einer Rehaklinik. Wie kann das sein? (S+) https://t.co/d3neFzKu4t"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 46, "like_count": 98, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1Evwh9MfCF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gesundheitsministerium-das-ressort-das-keiner-will-a-5b7dcd22-c2e5-4743-9898-61b728140dc0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463231651161391106", "source": "dlvr.it", "id": "1463231651161391106", "lang": "de", "text": "Kaum ein Ressort ist in der Coronakrise wichtiger als das Gesundheitsministerium. Doch die drei Ampelparteien haben ganz andere Dinge im Kopf. Und versuchen, sich vor der Verantwortung zu dr\u00fccken. https://t.co/1Evwh9MfCF"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/k8KNpUkpsN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apple-verklagt-hersteller-von-spitzelprogramm-pegasus-a-505f6eba-a294-46a3-a502-52bd61a97bfe?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/apple\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463231643443888131", "source": "dlvr.it", "id": "1463231643443888131", "lang": "de", "text": "Autorit\u00e4re Regime in aller Welt haben israelische \u00dcberwachungssoftware genutzt, um Dissidenten und Journalisten auszuspionieren. Nun geht der Apple-Konzern gegen den Hersteller vor. https://t.co/k8KNpUkpsN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 167, "username": "stluedke", "id": "59639249"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Auib8H40J0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/asylverfahren-europa-ist-im-begriff-den-fluechtlingsschutz-abzuschaffen-a-3589780f-4689-4f93-9d81-735661d1f5d6", "display_url": "spiegel.de/ausland/asylve\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 42, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463228356850184192", "source": "TweetDeck", "id": "1463228356850184192", "lang": "de", "text": "\u00bbEU-Staaten gehen nicht mehr nur brutal gegen Schutzsuchende vor \u2013 die Aktionen werden sogar legalisiert. Das zeigt: die Rechtsnormen erodieren\u00ab, kommentiert @stluedke. https://t.co/Auib8H40J0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WTT3SMklx2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/vulkan-auf-la-palma-ausgangssperre-wegen-giftiger-gase-a-cafa92ef-4b7b-4559-8395-06e5f1131149?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/vulka\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463228130089332737/puVDLHBg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463228130089332737/puVDLHBg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vulkan auf La Palma: Ausgangssperre wegen giftiger Gase", "description": "Eine Gaswolke zieht auf La Palma von der K\u00fcste landeinw\u00e4rts. 3000 Bewohner einer Gemeinde m\u00fcssen zu Hause bleiben \u2013 und die Beh\u00f6rden gehen konsequent gegen Schaulustige vor.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/vulkan-auf-la-palma-ausgangssperre-wegen-giftiger-gase-a-cafa92ef-4b7b-4559-8395-06e5f1131149?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463228123571392517", "source": "dlvr.it", "id": "1463228123571392517", "lang": "de", "text": "Eine Gaswolke zieht auf La Palma von der K\u00fcste landeinw\u00e4rts. 3000 Bewohner einer Gemeinde m\u00fcssen zu Hause bleiben \u2013 und die Beh\u00f6rden gehen konsequent gegen Schaulustige vor. https://t.co/WTT3SMklx2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mco6abbhiu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/malcolm-x-tochter-malikah-shabazz-tot-in-new-yorker-wohnung-gefunden-a-dec12b08-0dc5-47d0-899f-39ce78e635a5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/malco\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1098627191485521921", "name": "Malcolm x", "description": "Malcolm X was an American Muslim minister and human rights activist. "}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463228116126474248", "source": "dlvr.it", "id": "1463228116126474248", "lang": "de", "text": "Laut New Yorker Polizei starb sie eines nat\u00fcrlichen Todes: Malikah Shabazz, eine Tochter des B\u00fcrgerrechtlers Malcolm X, ist tot. Sie wurde 56 Jahre alt. https://t.co/mco6abbhiu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/GHLbzEdsbU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-druck-auf-ungeimpfte-wie-sich-2g-regeln-impfpflicht-und-co-auf-die-impfquote-auswirken-a-3cf70bc1-4c01-408b-a573-c2d1930d68c4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463224581326393349", "source": "TweetDeck", "id": "1463224581326393349", "lang": "de", "text": "Impfpflicht, Ausgangssperren, 2G-Regeln: So versucht die deutsche Politik, die Impfquote zu steigern. Daten zeigen, wie es andere europ\u00e4ische L\u00e4nder geschafft haben \u2013 und was Deutschland daraus lernen kann. (S+) https://t.co/GHLbzEdsbU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DiY31rQ5nk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-wie-eine-impfpflicht-die-groesste-wirkung-zeigt-a-c41a60d1-5d7f-456c-9440-a06529f26d21", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463222064995778573", "source": "TweetDeck", "id": "1463222064995778573", "lang": "de", "text": "\u00d6sterreich will seine B\u00fcrger zur Coronaimpfung verpflichten, Deutschland diskutiert dar\u00fcber. Tats\u00e4chlich w\u00e4re der Zwang am Ende wohl weicher, als viele denken. (S+) https://t.co/DiY31rQ5nk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T19:00:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 145, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/csmrThlj1L", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/corona-politik-revolution-statt-resilienz-kolumne-von-margarete-stokowski-a-790dfc38-860b-4f1b-9d64-cd4575106eb2", "display_url": "spiegel.de/kultur/corona-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 151, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "903303816698671104", "name": "Wellness and health", "description": "Wellness & Health"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "918221131684835328", "name": "Self-care", "description": "Self-care"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463220812626882561", "source": "TweetDeck", "id": "1463220812626882561", "lang": "de", "text": "\u00bbWir brauchen in der vierten Welle keine Selfcare-Tipps mehr. Wir brauchen nur einfach endlich eine bessere Coronapolitik\u00ab, schreibt @marga_owski in ihrer Kolumne. https://t.co/csmrThlj1L"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T18:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qCsxPCMYOP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/gas-aus-russland-gruene-stellen-sich-gegen-nord-stream-sanktionen-der-usa-a-4f2b5d01-ea81-4523-8780-3c91793fd95c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463220563862700033", "source": "dlvr.it", "id": "1463220563862700033", "lang": "de", "text": "Die Gr\u00fcnen waren immer gegen Nord Stream 2 \u2013 doch die US-Sanktionen gehen ihnen auch zu weit. Auf der anderen Seite sind der Partei aber auch die Aktivit\u00e4ten einer deutschen Tarnstiftung ein Dorn im Auge. https://t.co/qCsxPCMYOP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-23T18:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/RK00FHWZcl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/spannungen-mit-russland-usa-liefern-zwei-patrouillenboote-an-ukrainisches-militaer-a-bbaa1bca-1594-4615-ac07-26ad5f70a931?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/spannu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1463216422289428482", "source": "dlvr.it", "id": "1463216422289428482", "lang": "de", "text": "Der Westen schaut misstrauisch auf auff\u00e4llige russische Truppenbewegungen \u2013 und hilft der Ukraine mit R\u00fcstungslieferungen. Deutschlands Noch-Au\u00dfenminister Heiko Maas bezeichnet die Lage als beunruhigend. https://t.co/RK00FHWZcl"}], "meta": {"oldest_id": "1463216422289428482", "newest_id": "1463767166684065800", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3arha0men1yb6srr05rsqoi7ua", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer714xcqre55n3fy1dq5evdx68"}}