{"data": [{"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 226, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TEuha2D9Ze", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-beratungen-unions-laender-fordern-deutschlandweit-deutlich-schaerfere-massnahmen-a-e2d3af6c-07ec-40b2-9f24-0f958b6eae02", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465668851958534144", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T13:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465668851958534144", "text": "Ein Beschluss soll bei den Corona-Beratungen mit Merkel nicht gefasst werden. Die Unions-L\u00e4nder stellen dennoch versch\u00e4rfende Ma\u00dfnahmen vor. Darin bitten sie die Bundesregierung, die Vorbereitung einer allgemeinen #Impfpflicht z\u00fcgig einzuleiten.\nhttps://t.co/TEuha2D9Ze"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465668699197607936", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T13:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465668699197607936", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/JwzHeOPSY7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/access-broker-wo-kriminelle-gehackte-firmenzugaenge-fuer-zehn-dollar-verkaufen-a-64156fbf-844e-451a-bddd-382eefc55849?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/a\u2026"}]}, "text": "Erpresser und andere Kriminelle m\u00fcssen keine Sicherheitsl\u00fccken finden, um in Netzwerke einzudringen. Sogenannte Access Broker verkaufen ihnen Zugangsdaten. Ein Experte hat sich im Untergrund umgesehen. https://t.co/JwzHeOPSY7"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465667061569363975", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465667061569363975", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ByWvkkT6iB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/adam-sucht-eva-auf-rtl-2-zeigefreudig-und-ziemlich-zugeknoepft-a-aff9b831-6c5b-4400-9386-e4df6660c90b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/adam\u2026"}]}, "text": "Selten sah man nackte Menschen verklemmter vor Fernsehkameras herumspringen: \u00bbAdam sucht Eva\u00ab l\u00e4sst Menschen wieder sinnlos blankziehen. Und Gisele Oppermann n\u00f6lt auch h\u00fcllenlos so wie immer. https://t.co/ByWvkkT6iB"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465665177395757058", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T12:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465665177395757058", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/K50gON9EiV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/kurzarbeit-urlaubskuerzung-bei-voller-kurzarbeit-ist-rechtens-a-6a44139a-ea38-4a4b-a6c1-b1b130682321?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/kurza\u2026"}]}, "text": "Wer in vollem Umfang in Kurzarbeit geschickt wird, dem steht fortan auch weniger Urlaub zu. Das entschied das Bundesarbeitsgericht in Erfurt. https://t.co/K50gON9EiV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465656278374625285", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T12:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465652832321904641"}], "id": "1465656278374625285", "text": "RT @joleffers: Vom Sitzenbleiber zum Nobelpreistr\u00e4ger: Heute vor 147 Jahren wurde Winston Churchill geboren. Die Schule war f\u00fcr ihn ein \"fi\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "KlimaKon21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "staedtetag", "id": "1229615683"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "BCG_Germany", "id": "899610267579015168"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465652700784336900", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T12:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465646471844352000"}], "id": "1465652700784336900", "text": "RT @staedtetag: \ud83d\udccdUm 14 Uhr geht\u2019s los: die #KlimaKon21 von @derspiegel &amp; @BCG_Germany. Experten/innen aus Politik, Wirtschaft &amp; Gesellschaf\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sefi99", "id": "156922747"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "gebauerspon", "id": "255187660"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/IqvV9lnuds", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/carsten-breuer-general-corona-soll-es-richten-a-c9e2b7a6-9827-4b41-be37-dd02e66cbbac?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465652355265961985", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T12:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465644592666136579"}], "id": "1465652355265961985", "text": "RT @sefi99: Dieser General soll es nun richten. \u2066@gebauerspon\u2069 \u2066@derspiegel\u2069  https://t.co/IqvV9lnuds"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465649322263863306", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T11:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465649322263863306", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/scvFe5vXLU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/arlene-dahl-hollywood-diva-mit-96-jahren-gestorben-a-2b6ba359-f995-474e-bb34-efecdf3d08ed?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/ar\u2026"}]}, "text": "Mit ihren markanten roten Haaren wurde sie in den F\u00fcnfzigern zum Star, spielte in \u00bbDie Reise zum Mittelpunkt der Erde\u00ab, sang und tanzte in \u00bbDrei kleine Worte\u00ab: Arlene Dahl ist gestorben, sie wurde 96 Jahre alt. https://t.co/scvFe5vXLU"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465636870017015808", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T11:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465636870017015808", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/crwIkAWoXA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/carsten-breuer-general-corona-soll-es-richten-a-c9e2b7a6-9827-4b41-be37-dd02e66cbbac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "\u00dcberraschend besetzt der designierte Kanzler den Chefposten des neuen Corona-Krisenstabs mit einem Bundeswehr-General. Carsten Breuer gilt als beherzter Anpacker \u2013 davon w\u00fcrde auch Olaf Scholz gern profitieren. https://t.co/crwIkAWoXA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Omikron"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Sachsen"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/WLBW4JfVqw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/coronavirus-mann-in-leipzig-mit-omikron-variante-infiziert-ohne-vorherige-auslandsreise-a-613f5423-aeaf-4a22-898e-6a5f2eedaee8", "display_url": "spiegel.de/panorama/coron\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465635629958631427", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T10:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 33, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465635629958631427", "text": "Die neue Variante des Coronavirus, #Omikron, wurde das erste Mal in S\u00fcdafrika entdeckt. Doch immer wieder haben Infektionen keinen direkten Bezug zu dem Land \u2013 nun gibt es einen derartigen Fall in #Sachsen. https://t.co/WLBW4JfVqw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 242, "username": "LeoKlimm", "id": "482007603"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/hQWpaYQEpB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fluechtlingsdrama-von-calais-die-grossen-heuchler-kommentar-a-eb65bb6b-86f6-4bb1-93cc-1ad7cdc26810", "display_url": "spiegel.de/ausland/fluech\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465634963831894018", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T10:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465634963831894018", "text": "\u00bbNach dem Fl\u00fcchtlingsdrama von Calais sind Gro\u00dfbritannien und Frankreich zerstritten \u2013 und in Scheinheiligkeit geeint. Sie haben gemeinsam den Markt f\u00fcr Schlepper geschaffen. Und beide haben ein Interesse am Status quo\u00ab, kommentiert @LeoKlimm. https://t.co/hQWpaYQEpB"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465630617421365253", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T10:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 13, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465630617421365253", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/HKdMygo3Ww", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/islamischer-staat-lebenslange-haft-in-prozess-um-verdurstetes-jesidisches-maedchen-a-6e725008-cca7-4e49-bcbe-97ecdfd76e4e", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Das Frankfurter Oberlandesgericht hat einen Anh\u00e4nger der IS-Miliz wegen V\u00f6lkermords und Verbrechen gegen die Menschlichkeit zu lebenslanger Haft verurteilt. Er hatte ein jesidisches M\u00e4dchen im Irak verdursten lassen. https://t.co/HKdMygo3Ww"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465623822716002305", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T10:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465623387732996099"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "id": "1465623822716002305", "text": "RT @joleffers: Die RAF ermordete heute vor 32 Jahren den Deutsche-Bank-Chef Alfred Herrhausen. Versteckt war die Bombe auf einem Kinderrad.\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465623153439244290", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T10:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465623153439244290", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/A49MbA0ZQh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/peking-2022-nada-warnt-vor-olympischen-spielen-vor-unabsichtlichem-doping-durch-fleisch-a-82818266-056d-4ef4-a94b-da3beac19b4d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia/\u2026"}]}, "text": "Die Nationale Anti Doping Agentur warnt Athleten vor unabsichtlichem Doping durch belastetes Fleisch in China. Das IOC versichert zwar, das Problem im Griff zu haben \u2013 die Nada gibt dennoch Ern\u00e4hrungstipps aus. https://t.co/A49MbA0ZQh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 93, "end": 107, "tag": "Geisterspiele"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/gsgxcSa1h0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ankuendigung-von-markus-soeder-fc-bayern-spielt-kuenftig-wieder-vor-leeren-raengen-a-7c586ca8-a38f-44aa-a4e6-add9e59b3c3a", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465621440284307457", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "id": "1465621440284307457", "text": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident #S\u00f6der ist schon vorgeprescht: Bayern M\u00fcnchen wird sich wieder auf #Geisterspiele einstellen m\u00fcssen. Es scheint zudem sicher, dass die anderen Bundesl\u00e4nder nachziehen. https://t.co/gsgxcSa1h0"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465617617209610242", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465617617209610242", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Gw5hZEXeVp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/paarberater-ueber-krisen-beziehung-ist-etwas-fuer-mutige-a-af4eb356-4c7c-46dc-8798-5dc222005446?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/partnerschaft/\u2026"}]}, "text": "Die Beziehungs-Coaches Eva-Maria und Wolfram Zurhorst beraten seit 20 Jahren Paare. Hier sprechen sie dar\u00fcber, ob man einen One-Night-Stand beichten sollte und ob man mehrere Menschen gleichzeitig lieben kann. https://t.co/Gw5hZEXeVp"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465617609664040962", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465617609664040962", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/AvrjZecVIM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/hochbegabung-wenn-das-eigene-kind-schlauer-ist-als-man-selbst-a-aca8bbc5-b07c-4abc-966c-859fbe8d1e3a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/hochbe\u2026"}]}, "text": "Mit zwei Jahren redete Margret Thiems Tochter wie eine Erwachsene, mit neun zitiert sie Goethe. Hier berichtet die Mutter von ihrem Leben mit einem hochbegabten Kind \u2013 das bei vielen als seltsam gilt. https://t.co/AvrjZecVIM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465615657941319684", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465615657941319684", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/32evLdg4QN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/europaeischer-rechnungshof-hat-europas-chefkontrolleur-falsch-abgerechnet-a-92b9818b-ace1-4f79-8a24-606fcc4a96d9", "display_url": "spiegel.de/politik/europa\u2026"}]}, "text": "Der deutsche Pr\u00e4sident des Europ\u00e4ischen Rechnungshofs, Klaus-Heiner Lehne, steht in Verdacht, zu hohe Mietkosten angegeben zu haben. M\u00fcssen die Haushaltskontrolleure besser kontrolliert werden? (S+) https://t.co/32evLdg4QN"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465613963954049026", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465613963954049026", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/CmAcfMQzfw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/arbeitsmarkt-in-vierter-corona-welle-zahl-der-arbeitslosen-sinkt-im-november-erneut-a-de6ee349-2d00-4430-9b55-61ea4c6cc67a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "text": "Noch profitiert der Arbeitsmarkt von der Erholung der vergangenen Monate: Die Zahl der Arbeitslosen ist im November erneut zur\u00fcckgegangen. Die Quote sank um 0,1 Punkte auf 5,1 Prozent. https://t.co/CmAcfMQzfw"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "die_gabe", "id": "1050417068573642753"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465608821003505669", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465604551248162820"}], "id": "1465608821003505669", "text": "RT @die_gabe: Die Bundesnotbremse war laut Bundesverfassungsgericht rechtens. Dahinter k\u00f6nnen sich die Ampelparteien in der Debatte um h\u00e4rt\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465606538488258561", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T09:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465606538488258561", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ZeIOQznEzC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/offene-stellen-wegen-corona-warum-den-usa-die-arbeitskraefte-ausgehen-a-2510ca4a-da61-46e9-ad87-8ab34a59f42a", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "text": "Wird der US-Aufschwung abgew\u00fcrgt? Millionen Menschen haben sich w\u00e4hrend der Pandemie in den Ruhestand verabschiedet. Die Babyboomer haben jetzt anderes vor. (S+) https://t.co/ZeIOQznEzC"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465602767267852293", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T08:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 25, "like_count": 87, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465602767267852293", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Z89J1TlHzv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesverfassungsgericht-zu-corona-massnahmen-bundesnotbremse-war-verfassungskonform-a-1bb09ca0-3696-488e-901e-a9c426d96d37?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Mehrere Verfassungsbeschwerden gegen Ausgangs- und Kontaktbeschr\u00e4nkungen in der Coronapandemie sind gescheitert. Das Bundesverfassungsgericht hat wesentliche Teile der Bundesnotbremse gebilligt. https://t.co/Z89J1TlHzv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465601240012886016", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T08:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465601203212271621"}], "id": "1465601240012886016", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Mehrere Verfassungsbeschwerden gegen Ausgangs- und Kontaktbeschr\u00e4nkungen in der Coronapandemie sind gescheitert. Das #Bund\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sefi99", "id": "156922747"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/54cac3r9bT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/katharina-droege-will-gruenen-fraktionschefin-werden-a-141aecb2-37ff-4cdb-8a44-9c1baeaffdc3", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465600236076867586", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T08:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465596460506955781"}], "id": "1465600236076867586", "text": "RT @sefi99: Linke Gr\u00fcnen-Wirtschaftspolitikerin Katharina Dr\u00f6ge bewirbt sich um Fraktionsvorsitz. @derspiegel \nhttps://t.co/54cac3r9bT"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465598976686628865", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T08:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 37, "like_count": 46, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465598976686628865", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/oe14JxWnXN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/in-der-booster-boa-a-79252f20-0e4e-4952-8564-e1d95610d0c6", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/in-\u2026"}]}, "text": "Impfen rettet Leben, nichts anderes stoppt die vierte Welle \u2013 das sagen Politiker st\u00e4ndig. Also wollte sich Christina Pohl ihre Auffrischung holen. Vier Stunden stand sie in Hamburg daf\u00fcr an. Eine Odyssee ohne happy End. (S+) \nhttps://t.co/oe14JxWnXN"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465591431406383104", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T08:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465591431406383104", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2i0uzS5al4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/wer-zerstoerte-norwegens-horchposten-im-meer-raetsel-um-beschaedigte-forschungsanlage-a-5e80f32b-b141-42dc-9a43-86f172926249", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/t\u2026"}]}, "text": "Ein Observatorium vor der norwegischen K\u00fcste lauschte nach Ger\u00e4uschen im Ozean \u2013 wohl auch nach russischen U-Booten. Dann wurde die Anlage von Unbekannten schwer besch\u00e4digt. Nun wurden die \u00dcberbleibsel gefunden. (S+) https://t.co/2i0uzS5al4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Sachsen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hdambeck", "id": "50295182"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465586673346134020", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T07:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465582901551108101"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465586673346134020", "text": "RT @hdambeck: Heute 21 Uhr: Corona in #Sachsen - warum ist die Lage so eskaliert? Eine Diskussion auf twitter spaces mit @arietzschel (SZ),\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Moderna"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "Omikron"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/0zOEAJ8VKY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/corona-impfstoff-moderna-chef-rechnet-mit-geringerer-wirksamkeit-gegen-omikron-a-b663b9cf-2dfd-474e-bb36-c1dbb61ebc47", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465586259418660866", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T07:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 29, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}], "id": "1465586259418660866", "text": "\u00bbEs wird ein erheblicher R\u00fcckgang sein\u00ab: Die aktuellen Impfstoffe d\u00fcrften nach Ansicht von #Moderna-Chef Stephane Bancel weniger wirksam gegen die neue Mutante #Omikron sein. Die Produktion geeigneter Vakzine werde Monate dauern. https://t.co/0zOEAJ8VKY"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "HoffHeiner", "id": "407696844"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465583880518385669", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T07:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465582459517644801"}], "id": "1465583880518385669", "text": "RT @stluedke: Erst kam kein Impfstoff, dann nur solcher, der bald ablief. Dazu die Skepsis in Teilen der Bev\u00f6lkerung. \u2066@HoffHeiner\u2069 \u00fcber de\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Habeck"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "Hajduk"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/w2r6LQWaTr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-besetzt-wichtigen-staatssekretaersposten-mit-anja-hajduk-a-a42d1e4d-f7fb-4a8e-835d-14f6230696a3", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465581959900454912/ttY3HXV8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465581959900454912/ttY3HXV8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ampelkoalition: Habeck besetzt wichtigen Staatssekret\u00e4rsposten mit Ex-Senatorin Hajduk", "description": "Der designierte Vizekanzler hat eine weitere wichtige Personalentscheidung getroffen: Nach SPIEGEL-Informationen soll die fr\u00fchere Hamburger Senatorin Anja Hajduk Habecks Regierungsarbeit koordinieren.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-besetzt-wichtigen-staatssekretaersposten-mit-anja-hajduk-a-a42d1e4d-f7fb-4a8e-835d-14f6230696a3"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465582178469822464", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T07:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465582178469822464", "text": "Der designierte Vizekanzler #Habeck hat eine weitere wichtige Personalentscheidung getroffen: Nach SPIEGEL-Informationen soll die fr\u00fchere Hamburger Senatorin Anja #Hajduk Habecks Regierungsarbeit koordinieren. https://t.co/w2r6LQWaTr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Omikron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465578721704910848", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T07:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465573747704934404"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465578721704910848", "text": "RT @ClausHecking: Ist #Omikron resistent gegen die Corona-Impfstoffe? Selbst wenn dieser worst case eintreten sollte, gibt es Hoffnung: @Bi\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Gie\u00dfen"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xDfFCpiCGF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/afghanische-ortskraefte-warum-der-landkreis-giessen-nicht-so-vielen-gefluechteten-helfen-darf-wie-er-moechte-a-5a1d276d-b2ed-4b06-a6c2-12e2d4caa345", "display_url": "spiegel.de/panorama/afgha\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465576329018064897", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465576329018064897", "text": "Der Landkreis #Gie\u00dfen hat 20 afghanische Ortskr\u00e4fte und ihre Familienangeh\u00f6rigen bei sich einquartiert \u2013 und w\u00fcrde gerne noch mehr Menschen helfen. Doch das Bundesinnenministerium stellt sich quer. (S+) \nhttps://t.co/xDfFCpiCGF"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "Omikron"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ahgQ44RP1H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/neue-corona-variante-wann-kennen-wir-die-gefahr-von-omikron-a-47f1b75a-8874-4df2-849f-e7d7866a2ddc", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465575787118137348", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T06:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465575787118137348", "text": "Forscher und Forscherinnen arbeiten mit Hochdruck daran, die Bedrohung durch die #Omikron-Variante einzusch\u00e4tzen. Einen wichtigen Faktor kennen sie wom\u00f6glich schon bald \u2013 den anderen vielleicht erst, wenn es zu sp\u00e4t ist. (S+)\nhttps://t.co/ahgQ44RP1H"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465573075852750859", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T06:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465573075852750859", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/L4k7VKplq3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-dutzende-ehemalige-sicherheitskraefte-laut-hrw-getoetet-oder-verschwunden-a-52811a7c-c489-4420-8932-16ba9732c559?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026"}]}, "text": "Die Taliban-F\u00fchrung hatte fr\u00fcheren Sicherheitskr\u00e4ften eine Generalamnestie zugesagt. Ein Bericht dokumentiert nun Dutzende F\u00e4lle, in denen lokale Kommandeure der Islamisten dagegen versto\u00dfen haben sollen. https://t.co/L4k7VKplq3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "philwitt", "id": "19703962"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0HDmUl49bL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-bundesnotbremse-ampel-olaf-scholz-karl-lauterbach-barbados-a-e0dd6375-76a3-4bb0-a59c-5f107789dc9d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465566586157387776", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T06:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465566586157387776", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab besch\u00e4ftigt sich @philwitt mit diesen Fragen: Welchen Spielraum gibt das Bundesverfassungsgericht der Politik? Wie reagieren Noch- und Bald-Regierung darauf? Und warum wissen wir noch nicht, wer Gesundheitsminister:in wird? https://t.co/0HDmUl49bL"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465563380853485569", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T06:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465563380853485569", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/l4gkLj9hZe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-und-angela-merkel-warum-die-politik-im-kampf-gegen-corona-abwartet-statt-zu-handeln-a-9af7eb82-58ee-4fea-9b20-ec98c9290f27", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Die vierte Welle w\u00e4chst und w\u00e4chst \u2013 und die Regierung wirkt seltsam erstarrt, ja verhakt. Union gegen Ampelparteien, L\u00e4nder gegen den Bund. Doch das Abwarten ist fatal. (S+)\nhttps://t.co/l4gkLj9hZe"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465561972699770882", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T06:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465561972699770882", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/B68PVJvFqL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-dienstag-gruenen-experte-fordert-teil-lockdown-in-vielen-regionen-a-39e657b4-c307-4cbd-8bc1-816c3c9b396e", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "text": "Angesichts der angespannten Corona-Lage dr\u00e4ngt Gr\u00fcnen-Gesundheitsexperte Dahmen darauf, das \u00f6ffentliche Leben herunterzufahren. Noch-Kanzleramtschef Braun pocht auf eine \u00bbNotbremse\u00ab: \u00bbNun z\u00e4hlt jeder Tag.\u00ab Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/B68PVJvFqL"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "meynj", "id": "313250134"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4NAa4yii4I", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/tayfun-korkut-bei-hertha-bsc-ein-chamaeleon-wird-fuer-bobic-zum-risiko-a-9603143a-a320-4d5d-9a6e-7e06b36cdb1e?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465559928207290374", "lang": "de", "created_at": "2021-11-30T05:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465422437219287041"}], "id": "1465559928207290374", "text": "RT @meynj: Sind sie bei Hertha jetzt endg\u00fcltig verr\u00fcckt geworden? Unser Text dazu \u2066@derspiegel\u2069  https://t.co/4NAa4yii4I"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465440824829743106", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T22:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465440824829743106", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/i0Sc2VDTow", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/warum-erfolgreiche-und-starke-menschen-sich-oft-unsicher-fuehlen-a-00000000-0002-0001-0000-000160489410?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "text": "Wissenschaftler untersuchen das Geheimnis von Menschen, die allen Widerst\u00e4nden des Lebens zu trotzen scheinen. Hier erkl\u00e4rt die US-Psychologin Meg Jay, warum starke Menschen oft Hilfe brauchen. https://t.co/i0Sc2VDTow"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 218, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "rgr"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/k2fF3huDIq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-was-der-koalitionsvertrag-fuer-das-bundesland-bedeutet-a-f7816b2d-7c7c-4d0e-a1c9-195bee08fa71", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465426591148908559", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T21:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465426591148908559", "text": "Metropole mit Bullerb\u00fc-Charme: Franziska Giffey hat mit Gr\u00fcnen und Linken f\u00fcr die Hauptstadt so ehrgeizige wie teure Pl\u00e4ne. Der Erfolg des B\u00fcndnisses d\u00fcrfte sich vor allem an einer Frage entscheiden. #Koalitionsvertrag #rgr (S+) https://t.co/k2fF3huDIq"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465422061237518339", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T20:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465422061237518339", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9tnBmSCVw0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ehrenamtliche-fluechtlingsarbeit-frauen-haben-besonders-profitiert-a-ab627ff5-eeca-4963-8bb6-fd1728f0cf55", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "text": "Millionen Deutsche haben 2015 Asylbewerbern geholfen. Wirtschaftswissenschaftler Paul Berb\u00e9e hat analysiert, wie nachhaltig das Engagement war \u2013 und ob es \u00fcberhaupt etwas bewirkt hat. (S+) https://t.co/9tnBmSCVw0"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465416035624841221", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T20:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465416035624841221", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QuNt6fH65s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fluechtlinge-am-aermelkanal-im-ueberfuellten-schlauchboot-auf-hoher-see-a-d5e28aba-3e8b-4c58-84aa-afc903e97551?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/fluech\u2026"}]}, "text": "Viele Menschen aus Afghanistan oder dem Irak wagen trotz des j\u00fcngsten Ungl\u00fccks die gef\u00e4hrliche \u00dcberfahrt nach Gro\u00dfbritannien. Wer aus Angst in Frankreich bleibt, friert in den provisorischen Camps \u2013 es fehlt an allem. https://t.co/QuNt6fH65s"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "Omikron"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/9KQy8oGQ3w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/omikron-suedafrikas-praesident-cyril-ramaphosa-kritisiert-reisebeschraenkungen-a-99116b9b-a0e0-4844-9a76-f265f76ce1e8", "display_url": "spiegel.de/ausland/omikro\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465410239822536711", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T20:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465410239822536711", "text": "Weltweit schotten sich L\u00e4nder gegen Reisende aus Virusvariantengebieten ab. S\u00fcdafrikas Pr\u00e4sident hat daf\u00fcr kein Verst\u00e4ndnis. Und auch die WHO warnt vor vorschnellen Ma\u00dfnahmen. Die Reaktionen auf #Omikron im Video: https://t.co/9KQy8oGQ3w"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465407968053182467", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T19:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465407968053182467", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/FIhU9DPOQl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-kampf-gegen-kritische-journalisten-der-staat-will-angst-verbreiten-a-3335c919-d119-4770-b360-51a8572c2e16", "display_url": "spiegel.de/ausland/russla\u2026"}]}, "text": "Ein journalistischer Kommentar oder eine Recherche reichen in Russland mittlerweile aus, um in Haft zu landen. Laufend werden Medien als \u00bbausl\u00e4ndische Agenten\u00ab eingestuft. \u00dcber die neue H\u00e4rte Putins gegen Medienschaffende. (S+) https://t.co/FIhU9DPOQl"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465403202124271618", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T19:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}], "id": "1465403202124271618", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ufb8fRGHTc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/tayfun-korkut-bei-hertha-bsc-ein-chamaeleon-wird-fuer-bobic-zum-risiko-a-9603143a-a320-4d5d-9a6e-7e06b36cdb1e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Hertha will ein Gro\u00dfklub werden, nun hat sich Sportchef Fredi Bobic nach dem Rauswurf von P\u00e1l D\u00e1rdai f\u00fcr eine sehr kleine L\u00f6sung entschieden: den nie lange erfolgreichen und zuletzt arbeitslosen Tayfun Korkut. Warum? https://t.co/ufb8fRGHTc"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zbcgIcgPSD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/muenchen-probleme-mit-coronatest-auswertungen-an-schulen-a-0d774fbf-7b10-4672-8049-a16ea6e424b8", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465401173322571779", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T19:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465401173322571779", "text": "Das #Corona-Konzept f\u00fcr sichere Schulen ger\u00e4t in M\u00fcnchen ins Wanken. Einer der Gr\u00fcnde: Kapazit\u00e4tsengp\u00e4sse in den Untersuchungslaboren. Lehrer und Eltern sind aufgebracht. (S+) https://t.co/zbcgIcgPSD"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465399177173635074", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T19:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465399177173635074", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ge7KMNYxZz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/eingeschneite-im-tan-hill-inn-pub-in-yorkshire-wirtin-beschraenkt-alkoholausschank-a-5596b56f-5320-4051-8162-294965dee4cc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465398937490272266/KXT_29f9?format=jpg&name=orig", "width": 1242, "height": 702}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465398937490272266/KXT_29f9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dutzende Eingeschneite im Tan Hill Inn \u2013 Wirtin beschr\u00e4nkt Alkoholausschank", "description": "Dutzende G\u00e4ste m\u00fcssen wegen eines Schneesturms seit drei N\u00e4chten in einem Pub in England ausharren \u2013 darunter eine Oasis-Coverband. Die Wirtin ist erleichtert, dass sie nicht die echten Rockstars beherbergen muss.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/eingeschneite-im-tan-hill-inn-pub-in-yorkshire-wirtin-beschraenkt-alkoholausschank-a-5596b56f-5320-4051-8162-294965dee4cc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "text": "Dutzende G\u00e4ste m\u00fcssen wegen eines Schneesturms seit drei N\u00e4chten in einem Pub in England ausharren \u2013 darunter eine Oasis-Coverband. Die Wirtin ist erleichtert, dass sie nicht die echten Rockstars beherbergen muss. https://t.co/ge7KMNYxZz"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465395134720188421", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465395134720188421", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/HWJPId2Nph", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilienkauf-so-lange-muessen-sie-fuer-die-grunderwerbsteuer-arbeiten-a-aaecaedf-db95-475d-ae27-c1d9aff1a67d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/imm\u2026"}]}, "text": "Der Staat kassiert beim Immobilienerwerb kr\u00e4ftig Steuern. In manchen Regionen trifft dies K\u00e4ufer und Hausbauer besonders hart. Eine interaktive Karte zeigt, wo Durchschnittsverdiener am l\u00e4ngsten sparen m\u00fcssen. (S+)  https://t.co/HWJPId2Nph"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465393888345030658", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465393888345030658", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iyi8BX8BhB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/la-palma-noch-mehr-lava-neue-schlote-am-vulkan-a-df6857b6-f590-4eab-a7ad-c9c94737028f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "text": "Auch zehn Wochen nach seinem ersten Ausbruch gibt der Vulkan auf der Kanareninsel keine Ruhe. Am Wochenende brach sich das Magma neue Wege. Jetzt spritzt, zischt und brodelt es auch am Fu\u00df der Cumbre Vieja. https://t.co/iyi8BX8BhB"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465391876345716740", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465391876345716740", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/dUP1dxfdxp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/staatsanwaltschaft-beantragt-strafbefehl-gegen-ehemaligen-schwimm-bundestrainer-lurz-a-ad20786a-1f11-4d92-8c53-b56aa7513721?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/staatsan\u2026"}]}, "text": "F\u00fcnf Sportlerinnen hatten Stefan Lurz sexualisierte Gewalt vorgeworfen. Nun hat die Staatsanwaltschaft W\u00fcrzburg ihre Ermittlungen gegen den fr\u00fcheren Schwimm-Bundestrainer abgeschlossen. https://t.co/dUP1dxfdxp"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AHimmelrath", "id": "457384105"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465390383463075843", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465347821545177088"}], "id": "1465390383463075843", "text": "RT @AHimmelrath: 14 Pooltests abgegeben, 4 Ergebnisse bis zum n\u00e4chsten Morgen zur\u00fcckbekommen: Warum das Versprechen von Tests als Sicherhei\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465390149135704071", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465390149135704071", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/y2o69HDILD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/staatsanwaltschaft-beantragt-strafbefehl-gegen-ehemaligen-schwimm-bundestrainer-lurz-a-ad20786a-1f11-4d92-8c53-b56aa7513721", "display_url": "spiegel.de/sport/staatsan\u2026"}]}, "text": "Nach SPIEGEL-Recherche: F\u00fcnf Sportlerinnen hatten Stefan Lurz sexualisierte Gewalt vorgeworfen. Nun hat die Staatsanwaltschaft W\u00fcrzburg ihre Ermittlungen gegen den fr\u00fcheren Schwimm-Bundestrainer abgeschlossen. https://t.co/y2o69HDILD"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "Norwegen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "chs42", "id": "56967595"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465389935238815747", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465389639561363456"}], "id": "1465389935238815747", "text": "RT @chs42: Ein Observatorium vor der K\u00fcste von #Norwegen lauschte nach Ger\u00e4uschen im Ozean \u2013 wohl auch nach russischen U-Booten. Dann wurde\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465388227313893383", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465388227313893383", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3aP6p8E6j7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/piesteritz-was-eine-chemiefabrik-mit-steigenden-lebensmittelpreisen-zu-tun-hat-a-1ff5d831-355b-491b-abca-97a416b7bba8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/pie\u2026"}]}, "text": "Die SKW Stickstoffwerke Priesteritz stecken in einer Zwangslage, weil der Gaspreis in die H\u00f6he geschossen ist. Die Folgen sind gravierend \u2013 und reichen weit \u00fcber den Produktionsstandort in Sachsen-Anhalt hinaus. https://t.co/3aP6p8E6j7"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465386074042089477", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465386074042089477", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0AxaYbW9Am", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-in-deutschland-diese-reglen-gelten-in-ihrem-bundesland-a-9c3442e3-d9de-4c81-8994-4f17e5ef6a6b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Das Saarland plant harte Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, auch einige andere Bundesl\u00e4nder versch\u00e4rfen die Ma\u00dfnahmen. Wo jetzt welche Test- und Kontaktregeln gelten \u2013 der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/0AxaYbW9Am"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465384337868668934", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1088514520308342784", "name": "Triathlon", "description": "Triathlon"}}], "id": "1465384337868668934", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/BLD0Bs43xQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/jonas-deichmann-schafft-triathlon-um-die-welt-a-df6b0534-659c-4830-b327-2528082ed81d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/jonas-de\u2026"}]}, "text": "Nach einer Strecke von insgesamt 120 Ironmen und 430 Tagen ist Jonas Deichmann wieder in M\u00fcnchen angekommen. Der Abenteurer hat geschafft, was vor ihm noch keinem gelang: einen Triathlon um die Welt. https://t.co/BLD0Bs43xQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 203, "tag": "Ampelkoalition"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/YboZv5iQXM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-aus-hartz-wird-herz-kolumne-a-18c76ad4-1eff-456a-8a50-6f097e862ebe", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465362700058378244/CGNXf2tF?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465362700058378244/CGNXf2tF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Die Ampelkoalition macht aus Hartz ein Herz, meint Nikolaus Blome", "description": "Die Sozialdemokraten beenden ihre Traumatherapie: Fast alles, was an Hartz IV weh tat, wird abgeschafft. Das ist nett, aber bl\u00f6d.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-aus-hartz-wird-herz-kolumne-a-18c76ad4-1eff-456a-8a50-6f097e862ebe"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465383301737238529", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465383301737238529", "text": "\u00bbDie Sozialdemokraten beenden ihre Traumatherapie: Fast alles, was an Hartz IV weh tat, wird abgeschafft. Das ist nett, aber bl\u00f6d.\u00ab Unser Kolumnist @NikolausBlome kritisiert die Pl\u00e4ne der #Ampelkoalition. https://t.co/YboZv5iQXM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Omikron"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/2hZYt51QBA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/omikron-wie-schnell-koennen-die-varianten-impfstoffe-auf-den-markt-kommen-a-c99609f0-c156-474a-9eda-562fa9d4c4ca", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465380567546056709", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T18:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465380567546056709", "text": "Die neue Virusvariante #Omikron ist wom\u00f6glich resistent gegen bestehende Impfstoffe. Aber es gibt Hoffnung: Die Hersteller arbeiten bereits an neuen Vakzinen. (S+) https://t.co/2hZYt51QBA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AiI8WZn1Ep", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-sieben-tage-inzidenz-in-deutschland-erreicht-wert-von-452-4-a-e5a6794e-cc79-4e92-8dc9-3ef3fc92454d?fbclid=IwAR2Dhs_xKwVFiVmzlMKYI2UPC506hEcLLCBL6458xZn2RadFpzIJax79Iv4", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465378489364844547", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 34, "like_count": 49, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465378489364844547", "text": "Im Bundestag k\u00f6nnte der Fraktionszwang aufgehoben werden, falls die Abgeordneten \u00fcber eine #Impfpflicht entscheiden, schl\u00e4gt der designierte FDP-Justizminister vor. Und: Der Bundesliga drohen neue Geisterspiele. Der #Corona-News-\u00dcberblick. https://t.co/AiI8WZn1Ep"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465373253262721025", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465373253262721025", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/theBAn9jRx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-was-der-koalitionsvertrag-fuer-das-bundesland-bedeutet-a-f7816b2d-7c7c-4d0e-a1c9-195bee08fa71?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Metropole mit Bullerb\u00fc-Charme: Franziska Giffey hat mit Gr\u00fcnen und Linken f\u00fcr die Hauptstadt so ehrgeizige wie teure Pl\u00e4ne. Der Erfolg des B\u00fcndnisses d\u00fcrfte sich vor allem an einer Frage entscheiden. https://t.co/theBAn9jRx"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 123, "tag": "Stiko"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/JIvlnNr5wL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-laender-gesundheitsminister-wollen-schnell-kinderimpfungen-a-2c7943f1-6cb3-4e96-a118-165caf9e5999", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465369996402429954/I5FLtqls?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465369996402429954/I5FLtqls?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "L\u00e4nder-Gesundheitsminister wollen schnell Corona-Kinderimpfungen", "description": "Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde hat die Biontech-Vakzine f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren zur Zulassung empfohlen, doch Stiko-Chef Mertens bleibt noch verhalten. Nun macht die Politik Druck.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-laender-gesundheitsminister-wollen-schnell-kinderimpfungen-a-2c7943f1-6cb3-4e96-a118-165caf9e5999"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465372626096992267", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 14, "like_count": 49, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465372626096992267", "text": "Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde hat die Biontech-Vakzine f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren zur Zulassung empfohlen, doch #Stiko-Chef Mertens bleibt noch verhalten. Nun macht die Politik Druck. https://t.co/JIvlnNr5wL"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "HartzIV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465372286706491398", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465362760817168390"}], "id": "1465372286706491398", "text": "RT @NikolausBlome: #HartzIV ist tot: K\u00fcnftig hat die Unterbringung in Ma\u00dfnahmen der gern gewerkschaftsnahen Weiterbildungsindustrie Vorrang\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465372241995223044", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465371395202985990"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1465372241995223044", "text": "RT @otrenkamp: Worauf wartet Olaf Scholz? Wann kommt der Omikron-Impfstoff? Und is there a secret plan to fight inflation? \nTake zum Tag fe\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465372172327833604", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465370413853204487"}], "id": "1465372172327833604", "text": "RT @mathieuvonrohr: Ausgerechnet die Anw\u00e4lte des Ex-Spindoctors von Sebastian Kurz waren involviert, als es gegen die Wiener Korruptionserm\u2026"}, {"in_reply_to_user_id": "581978005", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MKreutzfeldt", "id": "581978005"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdoeschner", "id": "1004227364"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/9m29gNYb3M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/abgesagte-verkehrswende-neuer-verkehrsminister-wissing-sieht-sich-als-anwalt-der-autofahrer-a-1e24d3bc-6d55-4c7c-8c72-43d6e579702f", "display_url": "spiegel.de/auto/abgesagte\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1464984272910041088", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1464987423629357060"}], "id": "1465368541641723904", "text": "@MKreutzfeldt @jdoeschner Wir haben die \u00dcberschrift mittlerweile angepasst, da sie tats\u00e4chlich missverst\u00e4ndlich war. Zudem finden Sie eine Anmerkung am Ende des Textes. https://t.co/9m29gNYb3M"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zbcgIcyrhd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/muenchen-probleme-mit-coronatest-auswertungen-an-schulen-a-0d774fbf-7b10-4672-8049-a16ea6e424b8", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465365993165934596", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T17:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465365993165934596", "text": "Das #Corona-Konzept f\u00fcr sichere Schulen ger\u00e4t in M\u00fcnchen ins Wanken. Einer der Gr\u00fcnde: Kapazit\u00e4tsengp\u00e4sse in den Untersuchungslaboren. Lehrer und Eltern sind aufgebracht. (S+) https://t.co/zbcgIcyrhd"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465363687959511040", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T16:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465363687959511040", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/y8HqibA5Au", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-fifa-testet-halb-automatische-abseitserkennung-bei-arab-cup-a-21b2e258-6c01-4d29-85a6-cbe6e493b4d4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "text": "Erst die Torlinientechnik, dann die Videoassistenten \u2013 und nun eine halb automatische Abseitserkennung getestet. Der Fu\u00dfball-Weltverband verspricht sich viel davon \u2013 wom\u00f6glich schon zur WM 2022. https://t.co/y8HqibA5Au"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "Kurz"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1deIQ73wC0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wer-steckt-hinter-den-angriffen-auf-die-sebastian-kurz-ermittler-a-986d61f3-5361-4c79-93ac-68d08f16db3e", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465358774974427136", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T16:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465358774974427136", "text": "Ausgerechnet die Anw\u00e4lte des Ex-Spindoctors von Sebastian #Kurz waren involviert, als es gegen die Wiener Korruptionsermittler ging. Das zeigen Recherchen von SPIEGEL und STANDARD. Die Opposition wittert Parteilichkeit. (S+)\nhttps://t.co/1deIQ73wC0"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465357948616589318", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T16:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "id": "1465357948616589318", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/f8IQwsvmb4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/twitter-chef-jack-dorsey-tritt-offenbar-zurueck-a-348b6c90-1bd0-4ad0-8753-81bc443fc9b1", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/apps/\u2026"}]}, "text": "Der Twitter-Mitgr\u00fcnder Jack Dorsey zieht sich vom CEO-Posten zur\u00fcck. Aktuell f\u00fchrt er auch ein weiteres Unternehmen, was Investoren kritisierten. Der Nachfolger steht schon fest.\nhttps://t.co/f8IQwsvmb4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Tesla"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Silscb0yS3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-produziert-in-testphase-erste-autos-in-deutscher-gigafactory-a-51280595-d383-4a9f-a9ad-ad29fbc87b84", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465354817610604553", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T16:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "id": "1465354817610604553", "text": "Bei #Tesla in Brandenburg rollen die ersten Testfahrtzeuge vom Band. Allerdings l\u00e4sst sich die Landesregierung weiter Zeit mit der Gesamtgenehmigung f\u00fcr die Fabrik. https://t.co/Silscb0yS3"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Omikron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/MQWPFx2wPY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/omikron-was-ueber-die-entstehung-der-neuen-corona-variante-bekannt-ist-a-17bd627e-18c1-42b1-a461-c602280bc296", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465354225882443778", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T16:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465354225882443778", "text": "Wegen der vielen Mutationen unterscheidet sich #Omikron von allen bislang bekannten Varianten des Coronavirus. Wie kann es passieren, dass pl\u00f6tzlich ein derart ver\u00e4nderter Erreger auftaucht? Es gibt vor allem zwei Theorien. (S+)\nhttps://t.co/MQWPFx2wPY"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dreyerpat", "id": "588376209"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465354138133401602", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T16:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465353633869045762"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465354138133401602", "text": "RT @dreyerpat: \u00bb\u2018Omikron scheint keine Tochter von Delta oder kein Enkel von Beta zu sein, sondern eine neue Linie von Sars-CoV-2\u2019, schreib\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465348847836614659", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465348847836614659", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fhVuwlslx3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/omikron-was-ueber-die-entstehung-der-neuen-corona-variante-bekannt-ist-a-17bd627e-18c1-42b1-a461-c602280bc296?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "text": "Wegen der vielen Mutationen unterscheidet sich Omikron von allen bislang bekannten Varianten des Coronavirus. Wie kann es passieren, dass pl\u00f6tzlich ein derart ver\u00e4nderter Erreger auftaucht? Es gibt vor allem zwei Theorien. https://t.co/fhVuwlslx3"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465348840148516864", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "id": "1465348840148516864", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qwPcwDZJox", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-produziert-in-testphase-erste-autos-in-deutscher-gigafactory-a-51280595-d383-4a9f-a9ad-ad29fbc87b84?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "text": "Tesla bereitet seine Fabrik in Brandenburg auf den Start vor, die ersten Testfahrtzeuge rollen vom Band. Allerdings l\u00e4sst sich die Landesregierung weiter Zeit mit der Gesamtgenehmigung f\u00fcr die Fabrik. https://t.co/qwPcwDZJox"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465348556580175873", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465348556580175873", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/6oPbbS2UQH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/luebeck-vier-maenner-wegen-mutmasslich-illegaler-corona-spritzen-unter-verdacht-a-fe6b4ccb-5dd9-428e-8a43-7f4a5e4a78c9", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "text": "Nach einer mutma\u00dflich illegalen Impfaktion am Flughafen L\u00fcbeck ermittelt die Staatsanwaltschaft gegen vier M\u00e4nner \u2013 darunter auch gegen einen umstrittenen Arzt und Forscher. https://t.co/6oPbbS2UQH"}, {"in_reply_to_user_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oQ6W1QeFhV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-in-der-corona-krise-einmal-fuehrung-bitte-kommentar-a-d11461f1-4dc8-499d-bee2-e00cb223e491", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465340009146368002", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1465340009146368002"}], "id": "1465340364341002244", "text": "@MartinKnobbe Den ganze Kommentar lesen Sie hier (S+): https://t.co/oQ6W1QeFhV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "Scholz"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 235, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yYjGDq1rOF", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1465340009146368002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYjGDq1rOF"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1465339605323034632"]}, "conversation_id": "1465340009146368002", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 59, "like_count": 212, "quote_count": 12}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465340009146368002", "text": "\u00bbOlaf #Scholz hat sich in seiner Karriere immer wieder als f\u00fchrungsstark inszeniert. Ausgerechnet in der schlimmsten Phase der Pandemie zeigt er sich aber f\u00fchrungsschwach \u2013 und riskiert den Vertrauensverlust\u00ab, kommentiert @MartinKnobbe. Er fordert: \u00bbEinmal F\u00fchrung, bitte!\u00ab https://t.co/yYjGDq1rOF"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465337136970825728", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465337136970825728", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/1myxyTaC2I", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wer-steckt-hinter-den-angriffen-auf-die-sebastian-kurz-ermittler-a-986d61f3-5361-4c79-93ac-68d08f16db3e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "text": "Ausgerechnet die Anw\u00e4lte des Ex-Spindoctors von Sebastian Kurz waren involviert, als es gegen die Wiener Korruptionsermittler ging. Das zeigen Recherchen von SPIEGEL und STANDARD. Die Opposition wittert Parteilichkeit. https://t.co/1myxyTaC2I"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 73, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 184, "end": 188, "tag": "RGR"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/U2gu4NdBvd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-rot-rot-gruener-koalitionsvertrag-vorgestellt-a-95233df0-9081-4fa4-9ef7-a6cace9a565f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465336079255486470", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465336079255486470", "text": "Kulturszene st\u00e4rken, die Stadt klimaneutral machen: Im #Koalitionsvertrag haben sich SPD, Gr\u00fcne und Linke f\u00fcr die Hauptstadt viel vorgenommen. Personalien sind noch nicht entschieden. #RGR\nhttps://t.co/U2gu4NdBvd"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465335254546194437", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T15:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465335254546194437", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UrVNNhF2yS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/faking-hitler-rtl-serie-ueber-gefaelschte-hitler-tagebuecher-a-3426d6bf-3ebd-47f7-a987-dd7695ac70d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/faki\u2026"}]}, "text": "Die RTL-Serie \u00bbFaking Hitler\u00ab mit Lars Eidinger und Moritz Bleibtreu macht aus dem F\u00fchrer-Tageb\u00fccher-Skandal des \u00bbStern\u00ab einen heiteren Krimi \u2013 und will zugleich ein zeitkritisches Lehrst\u00fcck sein. https://t.co/UrVNNhF2yS"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465327977126772736", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T14:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465327977126772736", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GMsdA43nAb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/trucker-mangel-nicht-behoben-britische-tankstellen-werden-weiter-von-der-armee-versorgt-a-68da21a7-dd98-4ecd-9642-94ca99ee93ff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "text": "Vor zwei Monaten sprang das britische Milit\u00e4r ein, um Tankstellen mit Sprit zu beliefern. Doch was als provisorische Nothilfe gedacht war, w\u00e4chst sich immer mehr zum Dauereinsatz aus. https://t.co/GMsdA43nAb"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465327968369008646", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T14:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465327968369008646", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DnWPi7fTqq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/faking-hitler-rtl-serie-ueber-gefaelschte-hitler-tagebuecher-a-3426d6bf-3ebd-47f7-a987-dd7695ac70d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/faking-\u2026"}]}, "text": "Die RTL-Serie \u00bbFaking Hitler\u00ab mit Lars Eidinger und Moritz Bleibtreu macht aus dem F\u00fchrer-Tageb\u00fccher-Skandal des \u00bbStern\u00ab einen heiteren Krimi \u2013 und will zugleich ein zeitkritisches Lehrst\u00fcck sein. https://t.co/DnWPi7fTqq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465325370861924356", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T14:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465325331053785095"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1465325370861924356", "text": "RT @MartinKnobbe: \u00bbWer bei mir F\u00fchrung bestellt, muss wissen, dass er sie dann auch bekommt.\u00ab Das ist der Leitsatz von Olaf Scholz seit meh\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "ZhangZhan"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ctIyfjqXrU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/china-twitter-aktion-zur-unterstuetzung-von-inhaftierter-bloggerin-zhang-zhan-a-cd015fe7-9951-46ed-9384-4c9f111c7c59", "display_url": "spiegel.de/kultur/china-t\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465318921775448064/_oMaRY4u?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465318921775448064/_oMaRY4u?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "China: Twitter-Aktion zur Unterst\u00fctzung von inhaftierter Bloggerin Zhang Zhan", "description": "Kritische Berichte \u00fcber Chinas Covid-19-Politik brachten die Journalistin Zhang Zhan in Haft. Sie protestiert dagegen mit einem Hungerstreik. Nun soll die deutsche Regierung eingreifen, fordert eine Kampagne.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/china-twitter-aktion-zur-unterstuetzung-von-inhaftierter-bloggerin-zhang-zhan-a-cd015fe7-9951-46ed-9384-4c9f111c7c59"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465325078703394823", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T14:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465325078703394823", "text": "Kritische Berichte \u00fcber Chinas Covid-19-Politik brachten die Journalistin #ZhangZhan in Haft. Sie protestiert dagegen mit einem Hungerstreik. Nun soll die deutsche Regierung eingreifen, fordert eine Kampagne. https://t.co/ctIyfjqXrU"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465323436876525576", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T14:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465323436876525576", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ldeD5rjBdb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wetter-in-deutschland-schnee-soll-bis-ins-flachland-fallen-a-39fcbe64-5771-4204-a1af-441e1b9e12ed?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "text": "Am ersten Adventswochenende fiel vielerorts Schnee. Wintersportler genossen es, Autofahrer k\u00e4mpften mit Gl\u00e4tte, es gab mehrere Unf\u00e4lle. Mitte der Woche soll es verbreitet bis in tiefe Lagen schneien \u2013 und st\u00fcrmen. https://t.co/ldeD5rjBdb"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465319195533623306", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T13:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465319195533623306", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zbcgIcyrhd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/muenchen-probleme-mit-coronatest-auswertungen-an-schulen-a-0d774fbf-7b10-4672-8049-a16ea6e424b8", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "text": "Das Pandemie-Konzept f\u00fcr sichere Schulen ger\u00e4t in der bayerischen Landeshauptstadt ins Wanken. Einer der Gr\u00fcnde: Kapazit\u00e4tsengp\u00e4sse in den Untersuchungslaboren. Lehrer:innen und Eltern sind aufgebracht. (S+) https://t.co/zbcgIcyrhd"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465316720218935299", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T13:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465316720218935299", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/InjIa2IlEo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-was-ueber-die-gefaehrlichkeit-von-omikron-bekannt-ist-a-a71ca4b0-d2d5-450d-929a-4ec532f22942?utm_source=dlvr.it&utm_medium=%5Bsocial%5D&utm_campaign=%5Bwissen%5D#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "text": "K\u00f6rperschmerzen und extreme M\u00fcdigkeit: Von diesen Symptomen berichten Menschen, die mit Omikron infiziert sind. Was bislang \u00fcber die Gef\u00e4hrlichkeit der Virusvariante bekannt ist: https://t.co/InjIa2IlEo"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465311848719290374", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T13:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 29, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1465311848719290374", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/nrLUYY2Xy5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-krisentreffen-von-angela-merkel-olaf-scholz-und-ministerpraesidenten-am-dienstag-a-2f2f5e7d-f093-48cc-a312-b76e226a20ef?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Wegen der Zuspitzung der Coronakrise wollen Bund und L\u00e4nder am Dienstag miteinander sprechen. An den Beratungen nimmt neben Noch-Kanzlerin Angela Merkel auch ihr designierter Nachfolger Olaf Scholz teil. https://t.co/nrLUYY2Xy5"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465309842352992256", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T13:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465309842352992256", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/kpJuzLbBzy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-rate-erstmals-seit-1992-bei-mehr-als-fuenf-prozent-a-97c4b2f8-3590-4a8b-a32e-4c6f31333851?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "text": "Erstmals seit 1992 ist die deutsche Inflationsrate \u00fcber f\u00fcnf Prozent gestiegen. Das liegt unter anderem an den hohen Energiepreisen. https://t.co/kpJuzLbBzy"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465306691931619338", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T13:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465306655462244353"}], "id": "1465306691931619338", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Erstmals seit 1992 ist die deutsche Inflationsrate \u00fcber f\u00fcnf Prozent gestiegen. Das liegt unter anderem an den hohen Energ\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465304814011748357", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T13:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465304757711646724"}], "id": "1465304814011748357", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Das schwedische Parlament hat Magdalena Andersson erneut zur Ministerpr\u00e4sidentin gew\u00e4hlt. Nur Tage nach dem Blitzr\u00fccktritt\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465301733672955914", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T12:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465301733672955914", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/CnHimBKuyG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gera-in-thueringen-vierjaehrige-stirbt-bei-rodelausflug-angeklagter-bittet-um-verzeihung-a-0f7cf5a5-ca27-4265-a0fb-88d7465c20ff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gera-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465300788004081664/8CFcL7Eg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465300788004081664/8CFcL7Eg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vierj\u00e4hrige stirbt bei Rodelausflug in Gera \u2013 Angeklagter bittet um Verzeihung", "description": "In Gera ist ein M\u00e4dchen beim Schlittenfahren zwischen zwei Autos zerquetscht worden, das Kind starb. Der Unfallverursacher steht nun vor Gericht.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gera-in-thueringen-vierjaehrige-stirbt-bei-rodelausflug-angeklagter-bittet-um-verzeihung-a-0f7cf5a5-ca27-4265-a0fb-88d7465c20ff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "text": "In Gera ist ein M\u00e4dchen beim Schlittenfahren zwischen zwei Autos zerquetscht worden, das Kind starb. Der Unfallverursacher steht nun vor Gericht. https://t.co/CnHimBKuyG"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465299503888670723", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T12:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465299503888670723", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/3VzR58yvqD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/strom-und-gas-preise-so-hueten-sie-sich-vor-gaspreis-abzocke-a-abf8164e-136d-4136-acb8-9eff491054dc", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "text": "Hunderte Gasversorger erh\u00f6hen derzeit ihre Endkundenpreise \u2013 teilweise weit \u00fcber die h\u00f6heren Einkaufskosten hinaus. Kunden, die nichts dagegen tun, m\u00fcssen Tausende Euro draufzahlen. (S+)\nhttps://t.co/3VzR58yvqD"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465296743571107842", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T12:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465296743571107842", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/sK5FbH6n08", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/oeffentlicher-dienst-beschaeftigte-der-bundeslaender-bekommen-2-8-prozent-mehr-lohn-a-e01ecd4a-6b8e-470a-97ed-198d1ccd386d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/oef\u2026"}]}, "text": "Gewerkschaft und Arbeitgeber haben sich geeinigt: Rund 800.000 Besch\u00e4ftigte der Bundesl\u00e4nder bekommen mehr Geld. Auch die Zulagen f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte in Krankenh\u00e4usern steigen. https://t.co/sK5FbH6n08"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465293929587355652", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T12:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465238222905225227"}], "id": "1465293929587355652", "text": "RT @Maximilian_Popp: Er galt als Architekt des t\u00fcrkischen Wirtschaftswunders: Ali Babacan war unter Erdogan Minister. Nun sagt er, das Land\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Inflation"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/148OtpAkLt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-ezb-direktorin-isabel-schnabel-erwartet-schnelle-trendwende-a-2aee2222-8255-4fee-a7a4-20dc90a918ce", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/inf\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465291312287166470", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T12:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 6, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465291312287166470", "text": "Zuletzt erreichte die #Inflation den h\u00f6chsten Wert seit 28 Jahren. Kurz vor der Ver\u00f6ffentlichung der neuesten Zahlen mahnt die EZB aber zur Gelassenheit. https://t.co/148OtpAkLt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/HvLmGf9E2e", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-sieben-tage-inzidenz-in-deutschland-erreicht-wert-von-452-4-a-e5a6794e-cc79-4e92-8dc9-3ef3fc92454d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465286643838066692", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T11:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 28, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1465286643838066692", "text": "Die Bundesregierung reagiert mit deutlicher Kritik darauf, dass es am Wochenende noch volle Bundesligastadien gab. SPD-Gesundheitsexperte Lauterbach fordert die Schlie\u00dfung von Clubs und Bars. Der #Corona-News-\u00dcberblick:\nhttps://t.co/HvLmGf9E2e"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465277639543775232", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T11:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465277639543775232", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/l5MrZnV9Ap", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/brasilien-behoerden-brennen-boote-von-goldsuchern-ab-a-1121044f-f8fe-4eee-8ebf-76e49131e37b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/brasi\u2026"}]}, "text": "Ger\u00fcchte \u00fcber neue Goldfunde im Amazonas haben eine Art Rausch ausgel\u00f6st \u2013 und etliche Menschen angelockt. Nun ist die Regierung gegen die illegalen Aktivit\u00e4ten vorgegangen. https://t.co/l5MrZnV9Ap"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465274595439788032", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T11:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1465274595439788032", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rCv6ACVTF2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maike-kohl-richter-witwe-erhaelt-im-streit-ueber-zitate-keine-millionen-entschaedigung-a-ba995234-1d8d-4a39-a303-44b805be0725", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "text": "Niederlage f\u00fcr Maike Kohl-Richter vor dem Bundesgerichtshof: Die Witwe des Altkanzlers habe im Streit mit dem Memoirenschreiber Heribert Schwan um Buch-Zitate keinen Anspruch auf eine Zahlung. https://t.co/rCv6ACVTF2"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1465262770715123717", "lang": "de", "created_at": "2021-11-29T10:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809849106415767552", "name": "Enes Kanter"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809849106415767552", "name": "Enes Kanter"}}], "id": "1465262770715123717", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/nf0c6Yd8S7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/enes-kanter-nba-star-heisst-kuenftig-enes-kanter-freedom-und-ist-us-buerger-a-632bdd5d-eaaf-46c7-8eaa-f9092d19c723?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/basketba\u2026"}]}, "text": "Enes Kanter lebt seit zehn Jahren in den USA. Nun wird der politisch aktive NBA-Profi amerikanischer Staatsb\u00fcrger \u2013 und \u00e4ndert bei der Gelegenheit auch gleich seinen Namen. https://t.co/nf0c6Yd8S7"}], "meta": {"oldest_id": "1465262770715123717", "newest_id": "1465668851958534144", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3avqqiul94maqv746ddy9jpfef", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerbaaflicf1dxnppiq9i3buvxw"}}