{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/2NPq1w6SQZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilien-wege-aus-der-wohnungskrise-talk-mit-vonovia-chef-und-stadtplanerin-a-b5b3ac8b-0850-4bc5-a3b6-4172f897a181", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/imm\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/4Xi6hNWB2z", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1457788804803088395/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Xi6hNWB2z"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "BusinessUnusual"}, {"start": 163, "end": 177, "tag": "Wohnungsmarkt"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "\u00bbIch w\u00fcnsche mir einen Bauminister\u00ab Vonovia-Chef Rolf Buch hat klare Forderungen an die Ampel-Koalition. Den neuen SPIEGEL-Talk #BusinessUnusual zur Krise auf dem #Wohnungsmarkt sehen Sie hier: https://t.co/2NPq1w6SQZ https://t.co/4Xi6hNWB2z", "attachments": {"media_keys": ["7_1457787828415262723"]}, "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457788804803088395", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1457788804803088395", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-08T19:15:10.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/1aS5uV6jfN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilien-wege-aus-der-wohnungskrise-talk-mit-vonovia-chef-und-stadtplanerin-a-b5b3ac8b-0850-4bc5-a3b6-4172f897a181?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/imm\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Steigende Mieten, kaum Leerstand, klimasch\u00e4dliche Bausubstanz: Wie kommen wir da wieder raus? Das diskutieren Vonovia-Chef Rolf Buch und Stadtplanerin Christa Reicher im neuen SPIEGEL-Wirtschaftstalk. https://t.co/1aS5uV6jfN", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457787014909022215", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457787014909022215", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T19:08:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/2NPq1w6SQZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilien-wege-aus-der-wohnungskrise-talk-mit-vonovia-chef-und-stadtplanerin-a-b5b3ac8b-0850-4bc5-a3b6-4172f897a181", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/imm\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457786459222462473/aZtXjSxs?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457786459222462473/aZtXjSxs?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bbBusiness Unusual\u00ab mit Vonovia-Chef und Stadtplanerin: Wie wir aus der Wohnungskrise rauskommen", "description": "Steigende Mieten, kaum Leerstand, klimasch\u00e4dliche Bausubstanz: Wie kommen wir da wieder raus? Das diskutieren Vonovia-Chef Rolf Buch und Stadtplanerin Christa Reicher im neuen SPIEGEL-Wirtschaftstalk.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilien-wege-aus-der-wohnungskrise-talk-mit-vonovia-chef-und-stadtplanerin-a-b5b3ac8b-0850-4bc5-a3b6-4172f897a181"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "BusinessUnusual"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Steigende Mieten, kaum Leerstand, klimasch\u00e4dliche Bausubstanz: Wie kommen wir da wieder raus? Das diskutieren Vonovia-Chef Rolf Buch und Stadtplanerin Christa Reicher jetzt hier im neuen SPIEGEL-Wirtschaftstalk. #BusinessUnusual https://t.co/2NPq1w6SQZ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457786448707346432", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457786448707346432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T19:05:48.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uswSm5QCB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/winfried-kretschmann-kritisiert-annalena-baerbock-wir-sind-krachend-gescheitert-a-e7352469-728d-400b-be68-8d7a8a998ca5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/winfri\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Winfried Kretschmann macht offenbar die gr\u00fcne Kanzlerkandidatin mit daf\u00fcr verantwortlich, dass seine Partei bei der Bundestagswahl \u00bbkrachend gescheitert\u00ab ist. Olaf Scholz h\u00e4tte es mit seiner Zur\u00fcckhaltung besser gemacht. https://t.co/2uswSm5QCB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457785023583588359", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457785023583588359", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 53, "like_count": 61, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-11-08T19:00:08.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tklb0fmQ2S", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/jeder-deutsche-produziert-20-kilo-elektroschrott-pro-jahr-beim-recycling-hapert-es-a-fa4ea343-06a6-4f55-96f1-c6cb7e4a4978?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "20 Kilo Elektroschrott j\u00e4hrlich fallen pro Kopf in Deutschland an. Das Problem: Vor allem kleine Ger\u00e4te landen im Hausm\u00fcll statt auf dem Recyclinghof. https://t.co/tklb0fmQ2S", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457785011839463428", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457785011839463428", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T19:00:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/x4AtRdK3zz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/prosieben-rueckkehr-von-tv-total-mit-sebastian-pufpaff-a-a26a8f1c-5139-4504-82dd-8be98aa91f3c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/pros\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Seine Auftritte sind wie humoristische Bierbong-Druckbetankungen: Sebastian Pufpaff soll die R\u00fcckkehr von \u00bbTV Total\u00ab schultern \u2013 und die stockende Politoffensive bei ProSieben neu anschieben. https://t.co/x4AtRdK3zz", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457782860685873160", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457782860685873160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-08T18:51:32.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4BDfTPbLIi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/koeln-mehr-als-100-e-scooter-aus-dem-rhein-geborgen-a-ad9d7df4-9e45-4851-a73f-5e0931fcd1e6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/koeln\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460527343181705216/LZNro1n9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460527343181705216/LZNro1n9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "K\u00f6ln: Mehr als 100 E-Scooter aus dem Rhein geborgen", "description": "In K\u00f6ln sind 113 Elektro-Roller aus dem Rhein gezogen worden. Die illegale Entsorgung der Fahrzeuge ist auch in anderen Gro\u00dfst\u00e4dten ein ernstes und kostspieliges Problem.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/koeln-mehr-als-100-e-scooter-aus-dem-rhein-geborgen-a-ad9d7df4-9e45-4851-a73f-5e0931fcd1e6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In K\u00f6ln sind 113 Elektro-Roller aus dem Rhein gezogen worden. Die illegale Entsorgung der Fahrzeuge ist auch in anderen Gro\u00dfst\u00e4dten ein ernstes und kostspieliges Problem. https://t.co/4BDfTPbLIi", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457781227847516166", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457781227847516166", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 39, "like_count": 82, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-08T18:45:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YqbqGRQXwD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/catharina-linck-frau-in-maennerkleidern-hingerichtet-wegen-unzucht-mit-einem-weybe-a-f78c32c0-2594-45ad-a27f-ee6584c8d8a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/geschichte/cat\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457778973492932615/nHISQLaF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 678}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457778973492932615/nHISQLaF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Catharina Linck, Frau in M\u00e4nnerkleidern: Hingerichtet \u00bbwegen Unzucht mit einem Weybe\u00ab", "description": "Sie nannte sich Anastasius Rosenstengel, zog als Mann, Prophet und Soldat durchs Land, wusste mit einem Lederdildo umzugehen. Ihr Verh\u00e4ngnis war die Ehe mit einer Frau \u2013 vor genau 300 Jahren wurde Catharina Linck enthauptet.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/catharina-linck-frau-in-maennerkleidern-hingerichtet-wegen-unzucht-mit-einem-weybe-a-f78c32c0-2594-45ad-a27f-ee6584c8d8a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Sie nannte sich Anastasius Rosenstengel, zog als Mann, Prophet und Soldat durchs Land, wusste mit einem Lederdildo umzugehen. Ihr Verh\u00e4ngnis war die Ehe mit einer Frau \u2013 vor genau 300 Jahren wurde Catharina Linck enthauptet. https://t.co/YqbqGRQXwD", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457778973044199425", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457778973044199425", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T18:36:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/9loi57UNIR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-galeria-kaufhof-am-alexanderplatz-nach-brand-evakuiert-a-2eedeefb-e107-47db-8177-04364e2f38cf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/berli\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In einer Galeria-Kaufhof-Filiale im Herzen Berlins hat es zum zweiten Mal innerhalb kurzer Zeit gebrannt. Das Geb\u00e4ude wurde evakuiert. https://t.co/9loi57UNIR", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457776702231244802", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457776702231244802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T18:27:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/5qSqtubkw5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/coronavirus-spd-gruene-und-fdp-einigt-sich-auf-massnahmen-a-4df7df17-f600-491b-9cb0-2cd6168a0678?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP sind sich einig, mit welchen Ma\u00dfnahmen Deutschland das Coronavirus in den Wintermonaten bek\u00e4mpfen soll. Kostenlose Coronatests geh\u00f6ren dazu, auch wenn sie nicht im Gesetzentwurf stehen. https://t.co/5qSqtubkw5", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457768645786955776", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457768645786955776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-08T17:55:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/xG9jMEZ5gL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wert-von-kryptowaehrungen-knackt-marke-von-drei-billionen-dollar-a-73fd723f-1c41-46cd-a501-2492b4287c78?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/wer\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bitcoin, Ethereum, Shiba Inu: Insgesamt gibt es mehr als 10.000 digitale W\u00e4hrungen. Ihr zusammengenommener Marktwert steigt immer weiter. Analysten warnen vor einer Blase. https://t.co/xG9jMEZ5gL", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007361429752594432", "name": "Ethereum cryptocurrency", "description": "Ethereum Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "852262932607926273", "name": "Pets", "description": "Pets"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "853980498816679937", "name": "Dogs", "description": "Dogs"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857601204154638336", "name": "Shiba Inu", "description": "Shiba Inu"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457766894509854723", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457766894509854723", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T17:48:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/JhwnqENnDf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/krise-an-der-polnisch-belarussischen-grenze-die-gefluechteten-rufen-germany-germany-germany-a-4441aaf5-ec4f-491b-b88c-47b177785cff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/krise-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Der belarussische Diktator Alexander Lukaschenko l\u00e4sst die Krise an der Grenze zur EU eskalieren. Hunderte Menschen dr\u00e4ngen in Richtung Polen. Kommt es nun zu noch mehr Toten? https://t.co/JhwnqENnDf", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457766886683250695", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457766886683250695", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 77, "like_count": 38, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-08T17:48:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/FxSJmQM2T8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/michail-saakaschwili-georgiens-ex-praesident-nach-hungerstreik-im-krankenhaus-a-2af6e341-18e4-43c8-b2f7-b754797c5a33?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/michai\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Michail Saakaschwili war acht Jahre im Exil. Nach seiner R\u00fcckkehr nach Georgien wurde der Ex-Pr\u00e4sident verhaftet und trat in den Hungerstreik. Anh\u00e4nger sorgen sich um seinen Gesundheitszustand. https://t.co/FxSJmQM2T8", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457764626221862917", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457764626221862917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T17:39:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Kk79FG38YN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/tamara-trampe-einflussreiche-filmemacherin-ist-tot-a-a30072e2-ec73-46a4-bb64-4148e908ff1d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/ta\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "\u00dcber f\u00fcnf Jahrzehnte geh\u00f6rte Tamara Trampe zu den einflussreichsten Filmemacherinnen Deutschlands. Ihr gelangen herausragende Arbeiten zum Krieg und seinen Verw\u00fcstungen. Kurz vor ihrem 79. Geburtstag ist sie gestorben. https://t.co/Kk79FG38YN", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457762731256258563", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457762731256258563", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T17:31:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/iBPqZmvQ7u", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lina-e-ermittlungen-wegen-ueberfalls-auf-prokuristin-eingestellt-a-a05b45df-2f48-41b3-8826-313ed2c2bcbe", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Generalstaatsanwaltschaft Dresden hat die Ermittlungen gegen die mutma\u00dfliche Linksextremistin Lina E. wegen des \u00dcberfalls auf die Prokuristin einer Leipziger Immobilienfirma eingestellt.\nhttps://t.co/iBPqZmvQ7u", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457759411502567433", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457759411502567433", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 21, "like_count": 100, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-11-08T17:18:22.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}]}, "text": "RT @NikolausBlome: Gesamtgesellschaftlich l\u00e4sst sich sagen: Hier wedelt der Schwanz mit dem Hund. Oder: Die Minderheit der freiwillig Ungei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457681292791779332"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457758314226454535", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457758314226454535", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T17:14:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3afLYMQKn1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ex-wirecard-chef-in-u-haft-markus-braun-erstreitet-dass-versicherung-fuer-seine-pr-kosten-zahlen-muss-a-351ffb58-20b4-4127-bf04-b15ce858b54e", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Wirecard"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Er sitzt als Verd\u00e4chtiger in einem Milliardenbetrugsfall in U-Haft: Nun hat Ex-#Wirecard-Chef Markus Braun vor Gericht erreicht, dass seine Managerhaftpflichtversicherung vorl\u00e4ufig f\u00fcr seine PR-Strategie aufkommen muss.\nhttps://t.co/3afLYMQKn1", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457757136436572169", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457757136436572169", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T17:09:19.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lnupArE9UW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-coronavirus-fuer-ungeimpfte-wird-es-ungemuetlich-lars-klingbeil-verhaltensnoten-a-f19dd7e6-04f4-4e46-ae6e-a7a9c54e05ad", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "Alex_Neubacher", "id": "266579669"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In der \u00bbLage am Abend\u00ab von @Alex_Neubacher geht es um die 2G-Regel, Lars Klingbeil und die Auswirkungen der Verhaltensnoten auf den Bildungserfolg und den Berufseinstieg: https://t.co/lnupArE9UW", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457750148101062663", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1457750148101062663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T16:41:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/a88KvCtdEk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polens-grenze-zu-belarus-migranten-versuchen-grenzdurchbruch-a-652cb85b-0c01-4256-af27-8e9aa73fbb54?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polens\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457748927046828040/Skxi8nbe?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457748927046828040/Skxi8nbe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polens Grenze zu Belarus: Migranten versuchen Grenzdurchbruch", "description": "Unter anderem mit Baumstamm und Spaten haben Fl\u00fcchtlinge am Nachmittag offenbar versucht, von Belarus nach Polen und damit in die EU zu gelangen. Polens Grenzsch\u00fctzer setzten Tr\u00e4nengas ein.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polens-grenze-zu-belarus-migranten-versuchen-grenzdurchbruch-a-652cb85b-0c01-4256-af27-8e9aa73fbb54?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Unter anderem mit Baumstamm und Spaten haben Fl\u00fcchtlinge am Nachmittag offenbar versucht, von Belarus nach Polen und damit in die EU zu gelangen. Polens Grenzsch\u00fctzer setzten Tr\u00e4nengas ein. https://t.co/a88KvCtdEk", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457748635433586689", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457748635433586689", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 72, "like_count": 45, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-08T16:35:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/PCiRKozHPH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saskia-esken-und-lars-klingbeil-das-neue-spd-spitzenduo-verspricht-keinen-aufbruch-a-695092dd-af9e-45ac-bb8c-cedee99556a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Alles bleibt anders: Die SPD tauscht die H\u00e4lfte ihrer Doppelspitze aus: Wird das neue F\u00fchrungsduo aus Saskia Esken und Lars Klingbeil funktionieren? https://t.co/PCiRKozHPH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457742724224860160", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457742724224860160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T16:12:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/gfm8jfA83F", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/stiko-corona-auffrischimpfung-mittelfristig-fuer-alle-sinnvoll-a-0bd985e3-476b-435c-836d-1d1ee031a69c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Stiko"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "Booster"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "#Stiko h\u00e4lt #Booster \u00bbmittelfristig\u00ab f\u00fcr alle f\u00fcr sinnvoll:  Nach uneinheitlichen Empfehlungen vonseiten der Politik und der Stiko, hat sich das Expertengremium jetzt ge\u00e4u\u00dfert. https://t.co/gfm8jfA83F", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457740916261855236", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457740916261855236", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 34, "like_count": 104, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-08T16:04:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/0ma6m2f4Pl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/uno-klimakonferenz-deutschland-gibt-150-millionen-euro-a-ae5d60e8-0f40-48a1-be0b-4a9958629c63", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Deutschland gibt 150 Millionen Euro f\u00fcr Betroffene des Klimawandels: Zum Start der zweiten Woche der #COP26 sendet Deutschland ein Signal: F\u00fcr Anpassungsma\u00dfnahmen an den Klimawandel gibt es Unterst\u00fctzung in Millionenh\u00f6he. https://t.co/0ma6m2f4Pl", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457734125754978313", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457734125754978313", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-08T15:37:53.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/qs0MzV5nIc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ex-wirecard-chef-in-u-haft-markus-braun-erstreitet-dass-versicherung-fuer-seine-pr-kosten-zahlen-muss-a-351ffb58-20b4-4127-bf04-b15ce858b54e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Er sitzt als Verd\u00e4chtiger in einem Milliardenbetrugsfall in U-Haft: Nun hat Ex-Wirecard-Chef Markus Braun vor Gericht erreicht, dass eine Versicherung vorl\u00e4ufig f\u00fcr seine PR-Strategie aufkommen muss. https://t.co/qs0MzV5nIc", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457729006917148698", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457729006917148698", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T15:17:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VtPoKRktZ5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-xie-zhenhua-chinas-mann-fuer-glasgow-a-b1d2ae03-3305-466a-bf3f-321148cc80a2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "China hat Xie Zhenhua als seinen Klimagesandten zur COP26 geschickt. Wer ist dieser ungew\u00f6hnliche Apparatschik, der im Westen manche Freunde hat? Und wie viel Spielraum l\u00e4sst ihm Peking \u00fcberhaupt? https://t.co/VtPoKRktZ5", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457726870347075597", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457726870347075597", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T15:09:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5sCp7jqztC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/xavi-beim-fc-barcelona-vorgestellt-wir-muessen-jedes-spiel-gewinnen-a-f0403421-716f-4d0a-8d3e-f9f6dae5047a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bei seiner Vorstellung als neuer Barcelona-Coach haben Xavi im Camp Nou Tausende Fans zugejubelt. Und er selbst? Sprach schon wieder von Titeln f\u00fcr den hoch verschuldeten Verein und befeuerte die Euphorie. https://t.co/5sCp7jqztC", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457722345968205827", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457722345968205827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T14:51:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0SDHfwLvP5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/mediamarkt-und-saturn-offenbar-von-ransomware-betroffen-a-22695fa6-145a-4470-b774-6de0c61290e8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Elektronikh\u00e4ndler sind \u00bbZiel eines Cyberangriffs geworden\u00ab, so viel ist offiziell best\u00e4tigt. Angeblich hat ein Verschl\u00fcsselungstrojaner mehr als 3000 Server lahmgelegt. Auswirkungen hat das in ganz Deutschland. https://t.co/0SDHfwLvP5", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457722340142288899", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457722340142288899", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T14:51:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XTmZEz4fGr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-hat-bundesweit-hoechsten-covid-anteil-auf-intensivstationen-a-7372242b-fe47-406b-ada3-209fb83859bf", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 152, "tag": "Divi"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Th\u00fcringen hat bundesweit h\u00f6chsten Covid-Anteil auf Intensivstationen: Die Hospitalisierungsrate ist neben der Inzidenz eine neue Corona-Warnmarke. #Divi schl\u00e4gt Alarm \u2013 besonders in Th\u00fcringen, Bayern und Sachsen sieht die Lage schlecht aus.  https://t.co/XTmZEz4fGr", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457720441812885506", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457720441812885506", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-08T14:43:31.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JJtQQYRLE7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/mediamarkt-und-saturn-offenbar-von-ransomware-betroffen-a-22695fa6-145a-4470-b774-6de0c61290e8", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "MediaMarkt"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "Saturn"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Elektronikh\u00e4ndler #MediaMarkt und #Saturn sind \u00bbZiel eines Cyber-Angriffs geworden\u00ab, so viel ist offiziell best\u00e4tigt. Angeblich hat ein Verschl\u00fcsselungstrojaner mehr als 3000 Server lahmgelegt. Auswirkungen hat das in ganz Deutschland.\nhttps://t.co/JJtQQYRLE7", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457719758573424642", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457719758573424642", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-08T14:40:48.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/qledCVfgVB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/uno-klimakonferenz-deutschland-zoegert-beim-stopp-der-finanzierung-fossiler-brennstoffe-a-9e7fad00-667b-444f-8295-5b441e81c4b8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 191, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Ab n\u00e4chstem Jahr soll kein Geld mehr in ausl\u00e4ndische \u00d6l, Gas- und Kohleprojekte flie\u00dfen. Das hatten 25 L\u00e4nder auf der Uno-Klimakonferenz versprochen. Warum ist Deutschland nicht dabei? #COP26\nhttps://t.co/qledCVfgVB", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457713935512219658", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457713935512219658", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T14:17:39.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aOg9K0zCDm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/sebastian-pufpaff-moderiert-das-tv-total-comeback-auf-prosieben-a-aadbaff5-6355-46c2-b679-23897baa0465", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/seba\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "TVTotal"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bereits am Mittwoch kehrt #TVTotal ins Fernsehen zur\u00fcck. Stefan Raab produziert, vor der Kamera steht Sebastian Pufpaff. https://t.co/aOg9K0zCDm", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457713183788048392", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457713183788048392", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 30, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-08T14:14:40.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Xn4YqV8YuA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/petr-fiala-soll-neuer-ministerpraesident-in-tschechien-werden-a-7975abf9-86de-47c6-b225-5aa850a5fa01?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/petr-f\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Ein Mitte-rechts-B\u00fcndnis aus f\u00fcnf Parteien soll k\u00fcnftig Tschechien regieren, Petr Fiala neuer Ministerpr\u00e4sident werden. Sein Vorg\u00e4nger Andrej Babi\u0161 lag bei der Wahl zwar vorne, fand aber keine Partner. https://t.co/Xn4YqV8YuA", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457704978022232066", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457704978022232066", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T13:42:04.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "susannegoetze", "id": "305836619"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "COP26"}]}, "text": "RT @susannegoetze: Afghanistan hat ebenso wie Myanmar keinen Zugang zur #COP26 bekommen. Der ehem. Klimabeauftragte Afghanistans findet das\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457689595454312453"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457699211475050504", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457699211475050504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T13:19:09.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oliverdasgupta", "id": "247222032"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "2GRegel"}]}, "text": "RT @oliverdasgupta: Von heute an gilt die #2GRegel in \u00d6sterreich \ud83c\udde6\ud83c\uddf9, wo das Coronavirus besonders krass grassiert. Wie konnte es - schon wi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457697460336402434"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457699127941287937", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457699127941287937", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T13:18:49.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/pZWe17hiYT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-klimakonferenz-der-klimawandel-treibt-im-nahen-osten-menschen-in-die-flucht-a-039699da-5d52-4706-bdbf-6a12c2be549e", "display_url": "spiegel.de/ausland/uno-kl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 194, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Beschl\u00fcsse des Klimagipfels von Glasgow reichen nicht, um die Sch\u00e4den in Nordafrika und im Nahen Osten abzumildern: Die L\u00e4nder m\u00fcssen nun endlich zusammenarbeiten. Ein Gastbeitrag zur #COP26 von Khaled Sulaiman: (S+) https://t.co/pZWe17hiYT", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457698883858018313", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457698883858018313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T13:17:51.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/A3yjOvbMYu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schule-verhaltensnoten-bringen-nichts-a-3544c559-ca56-4248-aae3-00194ea0b4a1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "F\u00fcr den Bildungserfolg und Berufseinstieg bedeutungslos: Die sogenannten Kopfnoten \u00e4ndern laut einer Ifo-Studie nichts an der Leistung von Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern. https://t.co/A3yjOvbMYu", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457694658989989889", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457694658989989889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-08T13:01:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KEnddb8VhK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/2g-regel-in-oesterreich-das-ende-der-wurschtigkeit-a-ab27d6cf-a0e7-4674-bf14-aa340f615f19?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/2g-reg\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Infektionszahlen in \u00d6sterreich sind dramatisch \u2013 jetzt zieht die Regierung die Notbremse. Im \u00f6ffentlichen Leben gilt nun: Teilnehmen k\u00f6nnen nur Geimpfte oder Genesene. So soll auch die Skisaison gerettet werden. https://t.co/KEnddb8VhK", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457692645011050501", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457692645011050501", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 26, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T12:53:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/NtHTzL1UhN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-in-deutschland-wir-geiseln-der-ungeimpften-kolumne-a-6a9cc690-576a-4090-b8d6-cbe0b2cc6c5f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "NikolausBlome", "id": "587212706"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die \u00bbPandemie der Ungeimpften\u00ab wird zusehends gr\u00f6\u00dfer als gedacht und zieht das ganze Land in Mitleidenschaft. Danke f\u00fcr gar nichts, sagt @NikolausBlome. https://t.co/NtHTzL1UhN", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457682605986439174", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457682605986439174", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 179, "like_count": 442, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-11-08T12:13:10.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tLHap7eUon", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/unweit-des-mount-everest-leichen-franzoesische-profi-bergsteiger-gefunden-a-4a568244-d52b-4941-925c-98265df26367?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/unwei\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Spezialisten haben im Schnee eines Sechstausenders drei Tote gefunden. Die Bergsteiger nahmen an einem franz\u00f6sischen Eliteprogramm teil \u2013 und galten seit Wochen als vermisst. https://t.co/tLHap7eUon", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457671501335855113", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457671501335855113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T11:29:02.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 38, "end": 42, "username": "fdp", "id": "39475170"}]}, "text": "RT @SeverinWeiland: 2009 wurde Solms (@fdp) nicht Finanzminister. Merkel habe ihm gesagt,er solle nicht entt\u00e4uscht sein:\"Ich h\u00e4tte das Fina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457667348240994310"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457669863921569794", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457669863921569794", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T11:22:32.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/r8nzmueRoU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/enver-altayli-wegen-spionage-und-mitgliedschaft-in-guelen-bewegung-zu-23-jahren-haft-verurteilt-a-ebcb85a7-d541-4bdd-9aef-46c6664800da?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/enver-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Er soll Spion und Mitglied in einer Terrororganisation gewesen sein. Enver Altayli wurde in Ankara zu einer langen Haftstrafe verurteilt. Seine Anw\u00e4ltin sprach von einem politisch motiviertem Urteil. https://t.co/r8nzmueRoU", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457669365608812548", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457669365608812548", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T11:20:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/to1P2CmZuv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-praesentiert-kandidatenduo-fuer-den-vorsitz-livestream-a-f4468f0f-d030-44e2-aa0f-8a58c353b0a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Nach der Ank\u00fcndigung von Norbert Walter-Borjans nicht mehr f\u00fcr den Parteivorsitz kandidieren zu wollen, pr\u00e4sentiert die SPD-F\u00fchrung nun ihren Vorschlag f\u00fcr ein neues Kandidatenduo \u2013 jetzt im Livestream. https://t.co/to1P2CmZuv", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457665469050089482", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457665469050089482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T11:05:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/qUTUNvzGZi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/gadgets-zum-kochen-die-besten-kuechenmesser-empfehlungen-a-1272508.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/gadgets-z\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Sind auch Sie ein Messer-Messi? Es braucht nicht mehr als ein paar Klingen im Haus, damit garantiert jedem ambitionierten K\u00fcchenzauberer der goldene Schnitt gelingt. https://t.co/qUTUNvzGZi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457663827219083268", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457663827219083268", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T10:58:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Y3WfvB8Nod", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-moeglicher-verkauf-von-elon-musks-anteilen-aktie-faellt-um-sieben-prozent-a-158f2871-6e2f-40da-8bf3-ecbeb6265c2f", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 10, "tag": "Musk"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Tesla"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Elon #Musk lie\u00df Twitter-Nutzer \u00fcber den Verkauf eines Zehntels seiner #Tesla-Anteile abstimmen. Eine Mehrheit ist daf\u00fcr. Die Aktie des E-Auto-Herstellers fiel danach deutlich.\nhttps://t.co/Y3WfvB8Nod", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457662565446684672", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457662565446684672", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T10:53:32.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xs3da9N8Mz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/beachvolleyball-star-laura-ludwig-zum-klimaschutz-wir-sportler-sind-nicht-die-groessten-vorbilder-a-7eb17d3d-c66e-4142-b63f-fe9f6187d472?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Laura Ludwig gewann Olympiagold im Beachvolleyball. Jetzt hat sie sich an einem Appell von Sportlern an die Weltklimakonferenz beteiligt. Was hat der Sport bislang beim Klimaschutz vers\u00e4umt? https://t.co/xs3da9N8Mz", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457652258007441412", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457652258007441412", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T10:12:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/buZcdmPpIT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/whatsapp-so-laesst-es-sich-auf-bis-zu-fuenf-geraeten-gleichzeitig-nutzen-a-6f511cfd-d950-484f-884b-42bc954dcf4c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/apps/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Parallel zum Smartphone konnte man WhatsApp schon l\u00e4nger auch im Browser bedienen \u2013 allerdings mit Onlinezwang. Den schafft der Chat-Dienst nun ab. Zudem erlaubt es das Koppeln der App mit mehreren Ger\u00e4ten. https://t.co/buZcdmPpIT", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457652250772340737", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457652250772340737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T10:12:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/pYyKJpcaRE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-b608e2b9-f2a8-4955-a925-3ca06cfce51c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In \u00d6sterreich startet die 2G-Pflicht \u2013 am Wochenende dr\u00e4ngten sich neue Impfwillige vor den Zentren. Lehrerverband h\u00e4lt 2G-Regel f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sinnvoll. Und: Geimpfte d\u00fcrfen jetzt in die USA einreisen. Der \u00dcberblick. https://t.co/pYyKJpcaRE", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457649369188950020", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457649369188950020", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T10:01:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6zo8oyQ1bq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/marieke-lucas-rijneveld-diese-autorin-ist-so-unerhoert-sie-selbst-a-d52946df-7c51-43d8-a21a-c028d004ba6b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Als \u00dcbersetzerin eines Gedichts der Schwarzen Amanda Gorman geriet sie in einen Shitstorm, jetzt ist ihr zweiter Roman erschienen. Marieke Lucas Rijneveld schreibt darin \u00fcber die junge Liebe eines alten Mannes. https://t.co/6zo8oyQ1bq", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457649361429561347", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457649361429561347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T10:01:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/osumy3Eml6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-b608e2b9-f2a8-4955-a925-3ca06cfce51c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 167, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Das Inkrafttreten der 2G-Regel in \u00d6sterreich hat zu einem Ansturm auf Impfstationen am Wochenende gef\u00fchrt. Und: Geimpfte d\u00fcrfen jetzt in die USA einreisen. Der #Corona-\u00dcberblick. https://t.co/osumy3Eml6", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457645365784625155", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457645365784625155", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-08T09:45:11.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qLhDgd1C3c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/rezept-fuer-powidltatschkerln-die-oesterreichische-mehlspeise-a-6accba5f-b2a8-4df3-9d27-dac3c8baf0af?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/rezept-fu\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Kann man mit Pflaumenmus etwas Besseres machen, als es in einen Kartoffelteig zu f\u00fcllen? Der Wiener S\u00e4nger Hermann Leopoldi wusste ein Lied davon zu singen. Unsere K\u00f6chin Verena Lugert erz\u00e4hlt seine Geschichte. https://t.co/qLhDgd1C3c", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457641430558466053", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457641430558466053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T09:29:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VnbRICMxZ7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/strompreis-deutsche-zahlen-weltweit-fast-die-hoechsten-preise-a-efd023db-3036-4f02-9948-ed6ae5c5bdfe", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In der Bundesrepublik ist Elektrizit\u00e4t teurer als in den meisten anderen L\u00e4ndern der Welt. H\u00f6here Preise gibt es fast nur in Entwicklungsl\u00e4ndern und gescheiterten Staaten. (S+) https://t.co/VnbRICMxZ7", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457641039792050180", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457641039792050180", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 73, "like_count": 145, "quote_count": 30}, "created_at": "2021-11-08T09:28:00.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LinaVerschwele", "id": "1016628585107509248"}]}, "text": "RT @LinaVerschwele: Anfangs impfte Rum\u00e4nien schneller als viele andere EU-L\u00e4nder. Dann stagnierte die Quote, jetzt k\u00e4mpft Rum\u00e4nien mit der\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457635641932537857"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457636289478598657", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457636289478598657", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T09:09:07.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/wAp04eKYGS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-mexiko-max-verstappen-und-sergio-perez-auf-dem-podium-zeit-fuer-tequila-a-4b0196a1-1165-44c8-b103-1e3860733c6d", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "MexicoGP"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Gleich beim Start lie\u00df Max Verstappen beide Mercedes hinter sich \u2013 und baute seine WM-F\u00fchrung f\u00fcnf Rennen vor Saisonende aus. Doch wie ein Sieger gefeiert wurde ein anderer Pilot. #MexicoGP (S+) https://t.co/wAp04eKYGS", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854709695772217344", "name": "Mercedes AMG F1", "description": "Mercedes AMG F1"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457635940738998272", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457635940738998272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T09:07:44.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 30, "tag": "SPD"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Esken"}]}, "text": "RT @SPIEGEL_EIL: EIL: Das #SPD-Pr\u00e4sidium schl\u00e4gt die bisherige Co-Vorsitzende Saskia #Esken und den bisherigen Generalsekret\u00e4r Lars #Klingb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457633447460147200"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457633470692446210", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457633470692446210", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T08:57:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/gFMo9ZQQvx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-und-ampel-koalition-warum-christian-lindner-das-finanzministerium-will-a-d275959a-7bed-4005-8790-58148a4f302b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Lindner"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "FDP-Chef #Lindner untermauert seinen Anspruch auf das Finanzministerium in einer Ampelkoalition. Der unbedingte Wunsch, das wichtige Amt zu \u00fcbernehmen, r\u00fchrt an ein Trauma der Liberalen. (S+) https://t.co/gFMo9ZQQvx", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457630154398834689", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457630154398834689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-08T08:44:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/P3ArfvxqND", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/steuern-ampel-parteien-koennen-wohl-mit-dutzenden-milliarden-euro-mehr-rechnen-a-3587866a-93aa-44de-801b-7027d078bb24?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Der Spielraum f\u00fcr SPD, FDP und Gr\u00fcne ist doch nicht ganz so eng wie bef\u00fcrchtet. Die Ampelparteien k\u00f6nnten laut Berichten wegen der guten Konjunktur pro Jahr zehn bis 15 Milliarden Euro mehr ausgeben. https://t.co/P3ArfvxqND", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457627590093463552", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457627590093463552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T08:34:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/bw5EGoSHei", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-saskia-esken-kann-sich-lars-klingbeil-als-co-parteichef-sehr-gut-vorstellen-a-29719f08-98a8-4ec2-9889-18131b3e7e4b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "Esken"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Klingbeil"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "An diesem Montag will die SPD ein Kandidatenduo f\u00fcr den Parteivorsitz vorstellen. Co-Parteichefin #Esken lobte im Vorfeld Generalsekret\u00e4r #Klingbeil. Eine Doppelspitze der beiden gilt als wahrscheinlich. https://t.co/bw5EGoSHei", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457618775029817349", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457618775029817349", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T07:59:31.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/glsgiQVlDW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rheinland-pfalz-erster-abschnitt-der-ahrtal-bahn-wird-nach-flut-wiedereroeffnet-a-be92d8c1-e72c-4e90-9185-0021d1593c9b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Der Zugverkehr im Ahrtal startet wieder: Die Bahnstrecke im Ahrtal wurde von der verheerenden Flut schwer getroffen. Zumindest auf einem ersten St\u00fcck sollen von heute an wieder regelm\u00e4\u00dfig Z\u00fcge rollen. https://t.co/glsgiQVlDW", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457606074425503745", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457606074425503745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T07:09:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/JEgaqcJQYC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/anne-will-mit-markus-soeder-der-absolute-ultraquatsch-der-impfgegner-a-219c1737-6332-4ead-8b7d-8debd1447691", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/anne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "AnneWill"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Was hilft gegen die vierte Welle \u2013 und die \u00bbTyrannei der Ungeimpften\u00ab? Bei #AnneWill arbeitete sich CSU-Chef Markus S\u00f6der an Impfverweigerern ab. Und dann war da noch die Frage nach Olaf Scholz.(S+) https://t.co/JEgaqcJQYC", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457599703265259521", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457599703265259521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 32, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T06:43:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kyrrv1ivIQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-spd-duo-klingbeil-und-esken-suche-nach-cdu-chef-gescheiterte-coronapolitik-a-c45d5afb-f436-40ce-8c7e-d00b746e96d2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 176, "username": "sefi99", "id": "156922747"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In der heutigen Lage am Morgen geht es um die rasant steigenden Coronazahlen, die fehlende entschiedene Reaktion der Regierenden und um das k\u00fcnftige Spitzenduo der SPD. @sefi99 \nhttps://t.co/kyrrv1ivIQ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457594053508349953", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457594053508349953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-08T06:21:17.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CLOjYTs0iB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/rituale-im-buero-wie-sage-ich-meinen-kollegen-dass-ich-mit-den-gewohnheiten-brechen-moechte-a-7f47d80e-4288-40bb-8fdd-f52af5f27467?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/ri\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Wieder jeden Tag gemeinsames Mittagessen? Seit der R\u00fcckkehr aus dem Homeoffice mag Lina D. solche festen Gewohnheiten nicht mehr. Konfliktberaterin Ursula Wawrzinek erkl\u00e4rt, wie sie sich entziehen kann. https://t.co/CLOjYTs0iB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457593490427105280", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457593490427105280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-08T06:19:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/BcOuEF0ZPs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-ja-wir-haben-das-geschafft-a-ce041e52-7a2d-4c67-9e9c-c188c4912475", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Merkel"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "\u00bbJa, wir haben das geschafft\u00ab: Noch-Kanzlerin Angela #Merkel l\u00e4sst in einem Interview ihre Amtszeit Revue passieren. Dabei nimmt sie auch Bezug auf ihren legend\u00e4ren Satz aus dem Jahr 2015 \u2013 und verr\u00e4t, was sie k\u00fcnftig zu tun gedenkt. https://t.co/BcOuEF0ZPs", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457592922501701635", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457592922501701635", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 38, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-08T06:16:48.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1HurmZY2BT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-baden-wuerttembergs-verkehrsminister-winfried-hermann-gruene-zu-verhandlungen-a-fb7e42ef-765f-47b7-b57c-80ba0aef6a78?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bis Mittwoch sollen die Positionen f\u00fcr eine Ampelkoalition stehen. Doch bei den Gr\u00fcnen w\u00e4chst der Unmut. Baden-W\u00fcrttembergs Verkehrsminister Hermann warnt vor \u00bbfalschen Kompromissen\u00ab. https://t.co/1HurmZY2BT", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457591222529232898", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457591222529232898", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-08T06:10:02.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eT5bWnRTC3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/rezo-youtuber-hat-sich-trotz-impfung-mit-corona-infiziert-a-26d06892-8214-4d65-a26a-2177363eb6d1", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Rezo"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "\u00bbNoch nie so krank\u00ab: #Rezo hat sich nach eigenen Angaben mit dem Coronavirus angesteckt. Dennoch sei er froh, geimpft zu sein.\nhttps://t.co/eT5bWnRTC3", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457590605308207107", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457590605308207107", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 113, "like_count": 430, "quote_count": 22}, "created_at": "2021-11-08T06:07:35.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/yk3hoTcFYq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-lage-in-deutschland-und-der-welt-was-jetzt-wo-gilt-a-2df5a2f3-ac57-4848-a052-2e939bea85d4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Bayern"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Sachsen, Baden-W\u00fcrttemberg und #Bayern versch\u00e4rfen ihre Coronama\u00dfnahmen \u2013 ebenso wie #\u00d6sterreich. Derweil \u00f6ffnen die USA ihre Grenzen f\u00fcr Geimpfte. Das ist die Lage in Deutschland und der Welt.\nhttps://t.co/yk3hoTcFYq", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457477846088224771", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457477846088224771", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-07T22:39:31.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/R3e54u8HDB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-mexiko-max-verstappen-gewinnt-nach-startdebakel-von-mercedes-a-0ad285e3-14f9-4970-8f5a-d55aac37dfeb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In Mexiko starteten die Mercedes-Piloten Valtteri Bottas und Lewis Hamilton aus der ersten Reihe, aber bereits in Kurve eins zog Max Verstappen im Red Bull vorbei. F\u00fcr Bottas war es ein schwarzer Tag. https://t.co/R3e54u8HDB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1452571986022993922", "name": "Mexico City Grand Prix", "description": "From Autodromo Hermanos Rodriguez in Mexico City."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1453669554358345731", "name": "GP do M\u00e9xico", "description": "Do Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez, na Cidade do M\u00e9xico, M\u00e9xico."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450431594850779136", "name": "Mexican Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez, Mexico City."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854711040990248960", "name": "Red Bull Racing Honda", "description": "Formerly known as Red Bull Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596656304128", "name": "Beverage"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026339573", "name": "Red Bull"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850449183441960960", "name": "Energy Drinks", "description": "Energy Drinks"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854734647745421312", "name": "Valtteri Bottas", "description": "Valtteri Bottas"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854709695772217344", "name": "Mercedes AMG F1", "description": "Mercedes AMG F1"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854734647745421312", "name": "Valtteri Bottas", "description": "Valtteri Bottas"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457453583536836608", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457453583536836608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T21:03:07.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/8sOddySmVB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/afghanistan-unsere-trainingspartner-wurden-bis-zu-ihren-haeusern-verfolgt-a-8002c9a8-77d9-4881-a7c5-238cfab5114b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/afghanis\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Taliban verbieten Frauensport in Afghanistan \u2013 wer trotzdem trainiert, lebt in Gefahr. Yasamin Azizi und ihre Taekwondo-Sch\u00fclerinnen \u00fcben im Verborgenen weiter. https://t.co/8sOddySmVB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1103026158382141440", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics", "description": "Tokyo 2020 Summer Olympics "}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1047520229192912896", "name": "Combat sports", "description": "Fighting"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1161638925879795715", "name": "Taekwondo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1392946428415074304", "name": "Olympic Taekwondo"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457445898145832962", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457445898145832962", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T20:32:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pFnA6vU2og", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/twitter-nutzer-haben-entschieden-elon-musk-soll-zehn-prozent-seiner-tesla-aktien-verkaufen-a-17508852-9e20-4b68-9a21-cf7cb2259390", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Musk"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Tesla-Gr\u00fcnder Elon #Musk lie\u00df Fans \u00fcber einen milliardenschweren Teilverkauf seiner Aktien an dem E-Autokonzern abstimmen. Das Ergebnis ist eindeutig \u2013 angeblich will er sich daran halten. https://t.co/pFnA6vU2og", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457432277076611074", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457432277076611074", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T19:38:27.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qR0jXqctp3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-liverpool-verliert-gegen-west-ham-united-erstmals-in-dieser-saison-a-73e2dc1e-4be3-4bbc-b3a4-f090bd30cc39?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Erstmals seit 25 Pflichtspielen musste der FC Liverpool von J\u00fcrgen Klopp eine Niederlage einstecken. Das \u00dcberraschungsteam West Ham wusste bei Ecken zu \u00fcberraschen. Und Tottenhams Antonio Conte sah zum Deb\u00fct keine Tore. https://t.co/qR0jXqctp3", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750855901186", "name": "West Ham United vs Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774785230987264", "name": "Antonio Conte"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219002265600", "name": "Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226245824815104", "name": "West Ham United"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774785230987264", "name": "Antonio Conte"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457429915859501057", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457429915859501057", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T19:29:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mr3PgBMmtC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/wuppertal-junger-mann-in-polizeigewahrsam-gestorben-a-096fc3d7-c06e-43f2-b68a-ac06ad034386?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/wuppe\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bereits am Montag ist ein junger Mann im Gewahrsam der Wuppertaler Polizei gestorben. Dies haben Polizei und Staatsanwaltschaft nun best\u00e4tigt. Sie nehmen als Todesursache eine Grunderkrankung und Drogen an. https://t.co/mr3PgBMmtC", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457427655389679626", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457427655389679626", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-07T19:20:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/aY9C47vrQ4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/einfach-mal-alles-entspannt-sehen-hilfe-jetzt-bin-ich-auch-ein-mittelalter-weisser-mann-a-c0e31413-8dda-4053-a410-7fb974ed9f9c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/einfach\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Mit 50 bekomme ich Angebote f\u00fcr Mini-H\u00f6rger\u00e4te in mein Postfach \u2013 statt Schwanzverl\u00e4ngerungspillen wie fr\u00fcher. Immerhin wei\u00df ich nun, was mir beim Altern wirklich hilft. https://t.co/aY9C47vrQ4", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457425634221694981", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457425634221694981", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T19:12:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/INDhX6F4Xy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/corona-und-die-ampel-parteien-wir-muessen-dringend-handeln-a-8f8da5dc-41ba-43c4-b9ed-792738ffc114?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Coronalage in Deutschland ger\u00e4t zunehmend au\u00dfer Kontrolle \u2013 die Koalition\u00e4re in spe stehen unter Druck, die vierte Welle zu brechen. Wor\u00fcber SPD, Gr\u00fcne und FDP diskutieren. Und wo sie uneins sind. https://t.co/INDhX6F4Xy", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457415693943508992", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457415693943508992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 52, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-07T18:32:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/PEdLWOLOR2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-muenchen-dreams-im-schnellcheck-a-6fef14d3-c3c7-484e-ba8a-ad3c660d9c3e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Der Schlaf ist auch nicht mehr das, was er mal war: In diesem \u00bbTatort\u00ab arbeiten ehrgeizige Geigerinnen im \u00fcberwachten Schlummerzustand an ihren Spielfertigkeiten. Der Traum wird zum Leistungsterror. https://t.co/PEdLWOLOR2", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457396189502926855", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457396189502926855", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T17:15:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/vfUucYsziT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-bayer-leverkusen-rettet-einen-punkt-bei-hertha-bsc-a-6705d22f-3746-49a2-916b-29b4bc549ae7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457385756087832581/c_Rf_o-W?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457385756087832581/c_Rf_o-W?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Bayer Leverkusen rettet einen Punkt bei Hertha BSC", "description": "Hertha BSC stand nach starken Wochen auch gegen Bayer Leverkusen vor einem Sieg, ehe Bayer alles riskierte und sogar zwei 16-J\u00e4hrige einwechselte. Am Ende reichte es immerhin noch zum Ausgleich.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-bayer-leverkusen-rettet-einen-punkt-bei-hertha-bsc-a-6705d22f-3746-49a2-916b-29b4bc549ae7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Hertha BSC stand nach starken Wochen auch gegen Leverkusen vor einem Sieg \u2013 ehe Bayer alles riskierte und zwei 16-J\u00e4hrige einwechselte. Am Ende reichte es immerhin noch zum Ausgleich. https://t.co/vfUucYsziT", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339368767225857", "name": "Hertha BSC vs Bayer Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457388136586092548", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457388136586092548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T16:43:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zHNSR8un4y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wie-weltmeister-magnus-carlsen-gegen-die-onlinestars-kaempft-a-34920cf2-6780-47e1-b93c-e1529beed9d4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/schach-w\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Eine Partie in der Bahn, in der Mittagspause oder auf dem Klo: Die alte Schachwelt wird von einem Digitalboom \u00fcberrollt. Die WM in Dubai wird zum Gradmesser daf\u00fcr, wie hoch das Renommee der Gro\u00dfmeister noch ist. https://t.co/zHNSR8un4y", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457379579329277957", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457379579329277957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T16:09:03.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schultchristoph", "id": "2463366986"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}]}, "text": "RT @schultchristoph: In den \ud83d\udea6-AGs treffen Politikerinnen und Politiker aufeinander, zwischen denen Welten liegen, zB: @fbrantner + @f_schae\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457376135940083720"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457377758447820801", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457377758447820801", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T16:01:49.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6DIiLLeV26", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/miete-in-muenchen-wie-frau-juenke-ihre-heimat-verlor-a-f1bfc00a-8899-41f9-8470-e759213dd0e3", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 204, "username": "SGarschhammer", "id": "1181829246391640064"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "FabianVonDue", "id": "437471119"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "70 Jahre lebte Karin J\u00fcnke in M\u00fcnchen-Schwabing, bis der neue Hausbesitzer die Miete verdoppelte. Jetzt wohnt sie am Stadtrand und vermisst das Leben. Und sie ist w\u00fctend. Videoreportage von @SGarschhammer und @FabianVonDue. https://t.co/6DIiLLeV26", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457377664004726786", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457377664004726786", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 15, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-07T16:01:26.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/o51ehBtmmy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kenia-und-somalia-streiten-um-den-verlauf-ihrer-seegrenze-mehr-meer-a-d28e92fe-6519-441f-af7c-f8ff5d7a9c16?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kenia-\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die ostafrikanischen Nachbarn Kenia und Somalia streiten um den Verlauf ihre Meeresgrenze. Im strittigen Gebiet werden \u00d6l und Gas vermutet. Der Disput k\u00f6nnte Signalwirkung f\u00fcr ganz Afrika haben. https://t.co/o51ehBtmmy", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457371660898619398", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457371660898619398", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T15:37:35.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/OqZUgzrhQV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/pflege-was-eine-neue-bundesregierung-jetzt-aendern-muss-a-43044212-4108-499e-aac1-76da574c0855?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Aufopferung bis zur Ersch\u00f6pfung, ausbeuterische Arbeitsverh\u00e4ltnisse: Die Beispiele von drei Familien zeigen, was eine neue Bundesregierung dringend \u00e4ndern muss. https://t.co/OqZUgzrhQV", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457371652673585162", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457371652673585162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T15:37:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/NzFYlwuZWn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-mann-attackiert-zehnjaehrigen-jungen-mit-messer-a-04969a9e-67ba-4ecd-bd44-6a8499851213?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "In einem Bekleidungsgesch\u00e4ft in M\u00fcnchen ist ein zehnj\u00e4hriger Junge angegriffen worden. Das Motiv des T\u00e4ters ist unklar. Das Kind befindet sich mit schweren Verletzungen im Krankenhaus. https://t.co/NzFYlwuZWn", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457367755032645635", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457367755032645635", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 51, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-07T15:22:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oqcY6FDzku", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schwedens-regierungschef-loefven-tritt-kommende-woche-zurueck-a-f656b60a-43cf-48a4-9c22-557d961a2d7f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/schwed\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Im August hatte Schwedens sozialdemokratischer Ministerpr\u00e4sident Stefan L\u00f6fven angek\u00fcndigt, sein Amt aufzugeben. Nun soll ihn Finanzministerin Magdalena Andersson beerben. https://t.co/oqcY6FDzku", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907651418672136192", "name": "Stefan L\u00f6fven", "description": "Prime Minister of Sweden, Stefan L\u00f6fven"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907651418672136192", "name": "Stefan L\u00f6fven", "description": "Prime Minister of Sweden, Stefan L\u00f6fven"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457360455391842312", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457360455391842312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T14:53:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/b3mMptTR9o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-schalke-04-stolpert-fc-st-pauli-bleibt-auch-ohne-spiel-erster-a-8d58fb3c-d860-479f-9f4c-a9518260e228?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Wenn Terodde nicht trifft, hat Schalke ein Problem: Auch gegen Darmstadt 98 blieb der Torj\u00e4ger erfolglos. Der FC St. Pauli konnte hingegen ganz entspannt diesem Spieltag zusehen. https://t.co/b3mMptTR9o", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219404890113", "name": "FC Schalke 04"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226241466949632", "name": "SV Darmstadt 98"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457358200227831811", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457358200227831811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T14:44:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/UQYWaVxSLA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-welle-in-rumaenien-wir-waren-so-dumm-schauen-sie-mich-an-a-25b1c75d-3d72-44bb-b31a-672c6c7f3c02", "display_url": "spiegel.de/ausland/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "Rum\u00e4nien"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Kein anderes Land der Welt z\u00e4hlt mehr Coronatote pro Einwohner, die Intensivstationen sind hoffnungslos \u00fcberf\u00fcllt. Im Video erz\u00e4hlen Patienten aus #Rum\u00e4nien, wie sehr sie es bereuen, dass sie sich nicht impfen lie\u00dfen. https://t.co/UQYWaVxSLA", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457357934917259274", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457357934917259274", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 43, "like_count": 441, "quote_count": 9}, "created_at": "2021-11-07T14:43:02.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diehljoerg", "id": "1160077218"}]}, "text": "RT @diehljoerg: Gefl\u00fcchtete leiden besonders unter psychischen Problemen, dennoch finden sie kaum Hilfe in Deutschland. Interview vom @tgkm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457337579536322561"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457357679597428741", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457357679597428741", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T14:42:01.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6qfwj2CMNC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/aerztechef-frank-ulrich-montgomery-und-juristin-frauke-rostalski-streiten-ueber-impfpflicht-a-dc8c1952-79b8-4e4a-973c-0cb18b83c6d0", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Frauke Rostalski ist Juristin, Frank Ulrich Montgomery Chef des Welt\u00e4rztebundes. Hier diskutieren sie \u00fcber einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und die Frage, ob man in der Pandemie den Menschen vor sich selbst sch\u00fctzen muss. (S+) https://t.co/6qfwj2CMNC", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457352893468655625", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457352893468655625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T14:23:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tPLje0HP2R", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/beziehungen-in-der-corona-pandemie-er-ist-geimpft-sie-weigert-sich-a-cb820d4d-931e-4e56-aa4a-70a4e9b75ea4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/partnerschaft/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Fast 36 Jahre verheiratet, Haus gebaut, zwei S\u00f6hne gro\u00dfgezogen, H\u00f6hen und Tiefen einer Ehe miteinander erlebt. Dann kam Corona \u2013 und pl\u00f6tzlich prallen ihre unterschiedlichen Welten aufeinander. https://t.co/tPLje0HP2R", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457343094194536456", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457343094194536456", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T13:44:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VXdIUSWky2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-cdu-sucht-einen-vorsitzenden-die-maer-vom-guten-mitgliederentscheid-a-96011016-1fbf-4c60-9127-4bf3d90bf2fc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die Urwahl gilt als K\u00f6nigsweg innerparteilicher Demokratie. Die Erfahrung zeigt, dass das ein Irrtum ist. Denn was basisdemokratisch daherkommt, ist oft nur Aktivistenherrschaft. https://t.co/VXdIUSWky2", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457341578259820544", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457341578259820544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-07T13:38:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/oB2AysuLo2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/wetten-dass-mit-thomas-gottschalk-zdf-denkt-ueber-fortsetzung-nach-a-9e494b14-6bc9-4b18-9923-362233852313?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/wett\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Fast 14 Millionen Menschen haben am Samstag \u00bbWetten, dass..?\u00ab mit Thomas Gottschalk gesehen. Angesichts des Erfolgs k\u00f6nnte die Wiederauflage der Sendung nicht einmalig bleiben. https://t.co/oB2AysuLo2", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457331635787952145", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457331635787952145", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 43, "like_count": 81, "quote_count": 10}, "created_at": "2021-11-07T12:58:32.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TutN7Iw1uJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/messerattacke-im-ice-angreifer-war-offenbar-nicht-schuldfaehig-a-7a32315e-c2d2-48be-8256-704222a1da15?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bei der Attacke im ICE auf der Fahrt von Passau nach Hamburg wurden nach Angaben der Polizei insgesamt vier M\u00e4nner verletzt. Ermittlern zufolge gibt es Hinweise auf eine psychische Beeintr\u00e4chtigung des Verd\u00e4chtigen. https://t.co/TutN7Iw1uJ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457329128097546241", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457329128097546241", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 104, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-07T12:48:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/SGCYK7I56E", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/messerattacke-im-ice-angreifer-war-offenbar-nicht-schuldfaehig-a-7a32315e-c2d2-48be-8256-704222a1da15", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Bei der Attacke im ICE auf der Fahrt von Passau nach Hamburg wurden nach Angaben der Polizei insgesamt vier M\u00e4nner verletzt. Ermittlern zufolge gibt es Hinweise auf eine psychische Beeintr\u00e4chtigung des Verd\u00e4chtigen. https://t.co/SGCYK7I56E", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457328446737092613", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457328446737092613", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-07T12:45:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yuTG3jXJ9O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/hinter-den-kulissen-eines-recyclinghofes-dein-spiegel-podcast-a-6fb41c44-0814-4299-9c5a-ddd0c76e8b1d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/hinter\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Normaler M\u00fcll kommt in die Tonne, aber wohin mit Sachen, die daf\u00fcr zu gro\u00df sind? Mit alten Matratzen, kaputten Fernsehern oder siffigen Sofas? Ein Besuch auf dem Hamburger Recyclinghof Rondenbarg. https://t.co/yuTG3jXJ9O", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457315152345272320", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457315152345272320", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T11:53:02.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/LCvVobQwOm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-beginnt-militaeruebungen-am-persischen-golf-a-6fadcb50-8213-4ba5-a7b3-65ac67e246c9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/iran-b\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Mit Marine, Luftwaffe und Bodentruppen demonstriert Iran seine milit\u00e4rische Macht. Die Aktion sei keine Bedrohung, hei\u00dft es in Teheran. Der Westen ist skeptisch. https://t.co/LCvVobQwOm", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457303837425864707", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457303837425864707", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T11:08:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/o30lMTjmHt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/spacex-astronauten-muessen-bei-heimflug-windeln-tragen-a-9d3909c8-c699-41b3-ac3a-65e264a5a8bc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Vier Astronauten sollen in K\u00fcrze von der Internationalen Raumstation ISS zur\u00fcck auf die Erde reisen. F\u00fcr ein profanes Problem in der SpaceX-Raumkapsel haben sie bereits eine L\u00f6sung gefunden. https://t.co/o30lMTjmHt", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457299806812917763", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457299806812917763", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T10:52:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/RTIcvX2wBX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-deutet-kandidatur-fuer-den-cdu-vorsitz-an-a-0f4f8eb1-889a-4d01-8f37-6f44957d8052", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "CDU"}, {"start": 80, "end": 85, "tag": "Merz"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Wer f\u00fchrt k\u00fcnftig die #CDU? Bei einem internen Auftritt signalisierte Friedrich #Merz nach SPIEGEL-Informationen Interesse am Chefposten. Sein Rivale Norbert R\u00f6ttgen steht derweil unter Druck. https://t.co/RTIcvX2wBX", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457297548822056963", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457297548822056963", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 33, "like_count": 29, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-11-07T10:43:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JP3cDtyKwc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bundesamt-warnt-vor-sturmflut-an-der-nordsee-und-in-hamburg-a-38cad2d4-01ca-4ca4-a204-72b62616d996?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bunde\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Wechselhaftes Wetter und viel Wind: Ein Tief zieht von der Nordsee nach S\u00fcdskandinavien. Im Hamburger Elbegebiet rechnet man mit Pegelst\u00e4nden bis zu zwei Meter \u00fcber dem mittleren Hochwasser. https://t.co/JP3cDtyKwc", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457296029338902530", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457296029338902530", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T10:37:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IDEjYxa9DZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/oekobilanz-von-elektroautos-saubere-sache-a-89e2a1c3-0002-0001-0000-000179752798?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/oekobilan\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Autokonzerne und Umweltverb\u00e4nde preisen das E-Auto als klimafreundliche Alternative zu Benziner und Diesel. Vor allem \u00e4ltere Studien zweifeln den \u00f6kologischen Nutzen der Stromer an \u2013 doch neue kommen zu einem klaren Ergebnis. https://t.co/IDEjYxa9DZ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457286716859969538", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457286716859969538", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T10:00:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/hKtUZSu0rX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/nachlass-regeln-so-vererben-sie-ihr-vermoegen-a-9266f77a-0002-0001-0000-000179844469?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "J\u00e4hrlich vererben die Deutschen mehrere Hundert Milliarden Euro an ihre Nachkommen. Kaum ein Thema bietet so viel Z\u00fcndstoff f\u00fcr Zerw\u00fcrfnisse und Zwist in der Familie. https://t.co/hKtUZSu0rX", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457282694849581057", "source": "dlvr.it", "conversation_id": "1457282694849581057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-07T09:44:04.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FloPuetz", "id": "2402118630"}]}, "text": "RT @FloPuetz: Die Schachwelt wird von einem Online-Boom \u00fcberrollt. Tradition gegen Spa\u00df \u2013 wie steht es vor der WM im Duell der Denker? Mit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457275813376794625"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457279530301861890", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457279530301861890", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T09:31:29.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "text": "RT @joleffers: Der Sozialist Kurt Eisner rief heute vor 103 Jahren den Freistaat Bayern aus, sich selbst zum provisorischen Ministerpr\u00e4side\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457277142157312009"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457279487205335040", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457279487205335040", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-07T09:31:19.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/PlWg4z0elo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/stablecoin-tether-diese-kryptowaehrung-koennte-nicht-nur-den-bitcoin-ins-wanken-bringen-a-31356b93-2a68-4108-8f13-bc1b7c3dcb23", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Tether"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "Die milliardenschwere Onlinew\u00e4hrung #Tether k\u00f6nnte eine Kernschmelze am Markt f\u00fcr Kryptow\u00e4hrungen ausl\u00f6sen, f\u00fcrchten Kritiker. Gef\u00e4hrdet der sogenannte Stablecoin wom\u00f6glich sogar das Finanzsystem? (S+) https://t.co/PlWg4z0elo", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1139229087682068480", "name": "Tether cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457279438064861189", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457279438064861189", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-07T09:31:07.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/c5MCKLWnKw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/wetten-dass-im-liveticker-kann-es-thomas-gottschalk-noch-a-b0683ccd-f8e0-4274-8ad4-f7199b6867b5", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/wett\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457063840764645377/USfzlxlO?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457063840764645377/USfzlxlO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wetten dass..? im Liveticker: Kann es Gottschalk noch?", "description": "\u00bbWetten, dass..?\u00ab mit Thomas Gottschalk ist zur\u00fcck \u2013 f\u00fcr einen Abend. Muss das sein? Macht das Spass? Verfolgen Sie hier unsere Live-Kritik.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/wetten-dass-im-liveticker-kann-es-thomas-gottschalk-noch-a-b0683ccd-f8e0-4274-8ad4-f7199b6867b5"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Wettendass"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "2834511", "text": "#Wettendass..?\u00ab mit Thomas Gottschalk kam zur\u00fcck \u2013 f\u00fcr einen Abend. War das lustig? Hier unser Livekommentar zum Nachlesen. https://t.co/c5MCKLWnKw", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1457278696507719680", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1457278696507719680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 44, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-07T09:28:10.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1457278696507719680", "newest_id": "1457788804803088395", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vue8y0exmx9gaoafa4hzgc6k0", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec9y3oo1vgcdhfzqieo0b2kyet"}}