{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "cannabis"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hniTciHKJH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/cannabis-legalisierung-kommt-wie-steht-es-um-das-deutsche-gras-a-f52d00cc-b2f3-4cce-93a0-1172f064a5d0", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/can\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462099450688540672/256Vy7L9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462099450688540672/256Vy7L9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cannabis-Legalisierung kommt: Wie steht es um das deutsche Gras?", "description": "Illegaler Anbau, Gefahren auf dem Schwarzmarkt und ein Milliardengesch\u00e4ft: Auf einer Reise durch Deutschland treffen wir auf Kiffer und Dealer, H\u00e4ndler und Forscher \u2013 und ergr\u00fcnden, was eine Freigabe \u00e4ndern w\u00fcrde.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/cannabis-legalisierung-kommt-wie-steht-es-um-das-deutsche-gras-a-f52d00cc-b2f3-4cce-93a0-1172f064a5d0"}]}, "created_at": "2021-11-22T08:17:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462696650875584512", "source": "TweetDeck", "text": "Videoreportage: Illegaler Anbau, Gefahren auf dem Schwarzmarkt und ein Milliardengesch\u00e4ft: Auf einer Reise durch Deutschland treffen wir auf Kiffer und Dealer, H\u00e4ndler und Forscher \u2013 und ergr\u00fcnden, was eine Freigabe \u00e4ndern w\u00fcrde. #cannabis https://t.co/hniTciHKJH", "conversation_id": "1462696650875584512", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3IRGpVt7sd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/anna-luehrmann-die-gruenen-es-gab-nur-eine-option-zurueck-in-den-bundestag-a-8032cb51-3190-45ee-b8a8-3fa9b8c90ec6", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T08:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462692326803853312", "source": "TweetDeck", "text": "Sie war einst die J\u00fcngste im Parlament, setzte sich f\u00fcr Klimaschutz ein, kehrte der Politik den R\u00fccken. Jetzt setzt die Gr\u00fcnen-Abgeordnete Anna L\u00fchrmann ihren Kampf fort. Ausl\u00f6ser war eine Frage ihrer kleinen Tochter. (S+) https://t.co/3IRGpVt7sd", "conversation_id": "1462692326803853312", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Wieler"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5Hq59LknJE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-impfpflicht-fuer-rki-chef-lothar-wieler-das-letzte-mittel-a-85b15863-ffba-4697-ba3e-e028489cd95a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T07:31:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462685026181545985", "source": "TweetDeck", "text": "In der Debatte \u00fcber eine #Impfpflicht prallen die Meinungen aufeinander. Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts #Wieler \u00e4u\u00dferte sich zur\u00fcckhaltend, verwies aber auf \u00dcberlegungen, dar\u00fcber \u00bbals letztes Mittel\u00ab nachzudenken.\nhttps://t.co/5Hq59LknJE", "conversation_id": "1462685026181545985", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "788447816561467392", "name": "LeBron James", "description": "LeBron James"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "788447816561467392", "name": "LeBron James", "description": "LeBron James"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/WSt9JOtUMF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-lebron-james-fliegt-nach-schlag-gegen-isaiah-stewart-vom-platz-lakers-gewinnen-gegen-pistons-a-5bcd3e3c-166f-4781-927d-957a5a343f5f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/basketba\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T07:12:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462680261552836613", "source": "dlvr.it", "text": "Im Gerangel bei einem Freiwurf trifft LeBron James Pistons-Spieler Isaiah Stewart im Gesicht. Der verletzt sich am Auge \u2013 und l\u00e4sst sich weder von Mitspielern noch Betreuern kaum beruhigen. https://t.co/WSt9JOtUMF", "conversation_id": "1462680261552836613", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/j8G4l9ibM9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-niederlaender-erleben-dritte-randale-nacht-in-folge-a-02777c04-4f13-4721-968a-04e679188042", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T07:07:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462678994894139401", "source": "TweetDeck", "text": "In den Niederlanden nehmen die gewaltsamen Proteste von Gegnern der Coronama\u00dfnahmen kein Ende. Und: \u00d6sterreich geht in den Lockdown. Der #Corona-News-\u00dcberblick:\nhttps://t.co/j8G4l9ibM9", "conversation_id": "1462678994894139401", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 37, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NCpOtU5ilM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-impfpflicht-fuer-rki-chef-lothar-wieler-das-letzte-mittel-a-85b15863-ffba-4697-ba3e-e028489cd95a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T06:41:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462672581299818498", "source": "dlvr.it", "text": "In der Debatte \u00fcber eine Impfpflicht prallen die Meinungen aufeinander. Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts hofft, dass die Ma\u00dfnahme nicht n\u00f6tig sein wird. Politiker von FDP und CDU halten sie f\u00fcr \u00bbverfassungswidrig\u00ab. https://t.co/NCpOtU5ilM", "conversation_id": "1462672581299818498", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/KlwpPZn12W", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-angela-merkel-lockdown-in-oesterreich-helge-braun-weihnachtsmaerkte-a-1c929690-db5e-4c63-921b-fe0d723ca734", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "SusanneBeyer_", "id": "857503275880517637"}]}, "created_at": "2021-11-22T06:23:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462668123446943745", "source": "TweetDeck", "text": "In der heutigen Lage am Morgen von @SusanneBeyer_ geht es um die Fragen, warum Merkel sich zum Schluss zu wenig um die Pandemie k\u00fcmmerte und warum die Bewohner der Alpenregionen nach den Ursachen der Impfverweigerung forschen sollten. https://t.co/KlwpPZn12W", "conversation_id": "1462668123446943745", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "Impfpflicht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "Olbi", "id": "472825829"}]}, "created_at": "2021-11-22T06:20:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462531637481246736"}], "id": "1462667172132671489", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Olbi: Seit Tagen geht mir im Kopf herum, was der Intensivpfleger Burkhard Jezierski zum Thema #Impfpflicht gesagt hat. Der Mann hat so\u2026", "conversation_id": "1462667172132671489", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/zlxKkqkeXU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-mehr-als-386-a-58caaa30-9319-420a-86d4-d56529fe97e9", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T06:09:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462664428571217922", "source": "TweetDeck", "text": "Derzeit gibt es keine Anzeichen, dass die vierte #Corona-Welle absehbar nachlassen k\u00f6nnte. Im Gegenteil: Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz hat laut Robert Koch-Institut erneut einen H\u00f6chststand erreicht. https://t.co/zlxKkqkeXU", "conversation_id": "1462664428571217922", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GIUNXBz69v", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gina-lollobrigida-will-in-frieden-sterben-streit-ueber-geisteszustand-a-f5f1c338-8713-423f-9f5e-1da904fd4ba2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T05:59:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462661883735863299", "source": "dlvr.it", "text": "Die italienische Filmdiva Gina Lollobrigida steckt in einem Rechtsstreit \u00fcber ihren Geisteszustand und eine Vormundschaft. In einem TV-Interview wurde die 94-J\u00e4hrige nun emotional \u2013 sie habe kaum noch Kraft zu k\u00e4mpfen. https://t.co/GIUNXBz69v", "conversation_id": "1462661883735863299", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tG8xbgMat1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/us-bundesstaat-wisconsin-auto-rast-in-weihnachtsumzug-mindestens-20-verletzte-a-d46cc7bf-0598-4ddd-b97b-2bed25c50916?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-22T05:02:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462647689149964296", "source": "dlvr.it", "text": "Zeugen berichten von einem Gel\u00e4ndewagen, der mit hohem Tempo in eine Menschengruppe fuhr: Bei einem Zwischenfall nahe Milwaukee hat es mehrere Todesopfer und zahlreiche Verletzte gegeben. https://t.co/tG8xbgMat1", "conversation_id": "1462647689149964296", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/AYYZq6ceEI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/schach-em-in-slowenien-18-jaehriger-alireza-firouzja-bricht-rekord-a-8ee48fb3-95f1-4c6f-89dd-a0ec7652c5db?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/schach-e\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T22:37:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462550659262083077", "source": "dlvr.it", "text": "Alireza Firouzja ist nach der Team-EM in Slowenien der j\u00fcngste Schachspieler, der eine Elozahl \u00fcber 2800 erreicht hat. Nur zwei \u00e4ltere Spieler spielten je ein besseres Turnier als der 18-J\u00e4hrige. https://t.co/AYYZq6ceEI", "conversation_id": "1462550659262083077", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/KLEMk00sLi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/queen-elizabeth-ii-nimmt-an-taufe-von-zwei-urenkeln-teil-a-6d9d9015-deac-4191-b3cb-95251a63e565?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T21:25:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462532536676937730", "source": "dlvr.it", "text": "In den vergangenen Wochen sagte die britische Queen verschiedene Termine ab \u2013 aufgrund ihrer Gesundheit. Nun ist sie bei einer historischen Taufe zweier Urenkel erschienen. https://t.co/KLEMk00sLi", "conversation_id": "1462532536676937730", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "MeToo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/L1iGiZTigD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/metoo-im-job-das-sex-macht-problem-und-wie-wir-es-loesen-a-bde910c9-2a7b-443e-aa39-b34bfa236d89", "display_url": "spiegel.de/kultur/metoo-i\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462369594367119360/6Kb_1fgH?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462369594367119360/6Kb_1fgH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "#MeToo im Job: Das Sex-Macht-Problem \u2013 und wie wir es l\u00f6sen (S+)", "description": "Schlie\u00dfen sich Beziehungen und ein berufliches Machtgef\u00e4lle gegenseitig aus? In den USA lautet die Antwort: Ja. Aber das ist nicht der richtige Weg, um #MeToo-F\u00e4lle am Arbeitsplatz zu verhindern.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/metoo-im-job-das-sex-macht-problem-und-wie-wir-es-loesen-a-bde910c9-2a7b-443e-aa39-b34bfa236d89"}]}, "created_at": "2021-11-21T21:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462526231723712512", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbSchlie\u00dfen sich Beziehungen und ein berufliches Machtgef\u00e4lle gegenseitig aus? In den USA lautet die Antwort: Ja. Aber das ist nicht der richtige Weg, um #MeToo-F\u00e4lle am Arbeitsplatz zu verhindern\u00ab, schreibt Mithu Sanyal in einem Gastbeitrag (S+).\nhttps://t.co/L1iGiZTigD", "conversation_id": "1462526231723712512", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Zq0ci4Oifb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/bataclan-prozess-in-frankreich-paris-attentaeter-salah-abdeslam-und-die-banalitaet-des-terrors-a-7a525996-e92d-418e-8b8e-ee0cd8584a7e", "display_url": "spiegel.de/ausland/batacl\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T20:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462522454753038339", "source": "TweetDeck", "text": "Im Prozess zu den Attentaten vom 13. November 2015 steht auch der einzige \u00dcberlebende des Terrorkommandos vor Gericht. Ein junger Mann, der gern ausging, Joints rauchte und Alkohol trank. Was aber geschah dann?\n(S+) https://t.co/Zq0ci4Oifb", "conversation_id": "1462522454753038339", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/rqJv4icCHm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-will-foerderprogramme-fuer-kommunen-zusammenlegen-a-e81eec52-3ae0-45ab-816c-2398320e7a96", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T20:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462518680936456210", "source": "TweetDeck", "text": "SPD, Gr\u00fcne und FDP regieren k\u00fcnftig im Bund, in den meisten Kommunen hat aber die Union das Sagen. Die neue Koalition legt daher ein millionenschweres Programm auf, um B\u00fcrgermeister und Landr\u00e4te milde zu stimmen. (S+) \nhttps://t.co/rqJv4icCHm", "conversation_id": "1462518680936456210", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/LhGsOgKwo7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/wein-versuchstanninchen-winzer-mit-lust-am-experimentieren-a-cc8a5c49-e408-490f-a2bc-346c9c0d89f9", "display_url": "spiegel.de/stil/wein-vers\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T20:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462516163662028817", "source": "TweetDeck", "text": "Wein muss nicht immer nach Schema F hergestellt werden. Es gibt Winzer, die Lust haben auf Experimente. Andere mussten umdenken, um die Ernte zu retten. Vier Empfehlungen f\u00fcr neu gedachten Weingenuss. (S+)\nhttps://t.co/LhGsOgKwo7", "conversation_id": "1462516163662028817", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/PKZeF3YMUi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/space-oddity-im-endreihenhaus-wie-ich-david-bowie-radiohead-und-herbert-groenemeyer-wiederentdeckte-a-0c8231ee-34a6-4be7-aae1-949cadca5b4c", "display_url": "spiegel.de/psychologie/sp\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T20:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462514905471459342", "source": "TweetDeck", "text": "Nach zwei Jahrzehnten hat unsere Autorin ihre alten CDs vom Dachboden geholt. Es f\u00fchlte sich an wie eine merkw\u00fcrdige Bild-Ton-Schere zwischen Vergangenheit und Gegenwart. (S+)\nhttps://t.co/PKZeF3YMUi", "conversation_id": "1462514905471459342", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/r9j3QIfGAA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/drogerie-unternehmer-christoph-werner-dm-und-raoul-rossmann-ich-fuehre-das-unternehmen-nicht-als-sohn-a-d507ce8d-fa77-4ae8-8704-66d27f7a14dd", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T20:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462511132179001347", "source": "TweetDeck", "text": "Christoph Werner ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von dm, Raoul Ro\u00dfmann steht an der Spitze von Rossmann. Bei SPIEGEL+ sprechen sie \u00fcber dominante V\u00e4ter, ihre Konkurrenz im Drogeriegesch\u00e4ft und die Schlecker-Pleite. https://t.co/r9j3QIfGAA", "conversation_id": "1462511132179001347", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 12, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/tubFLlhvag", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/neuer-solarboom-wie-die-sonnenwende-in-deutschland-doch-noch-gelingen-kann-a-dd763b4c-31cb-460f-93f5-0a8fb585a062", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/t\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462507355258642438", "source": "TweetDeck", "text": "Jede Fassade, jedes Autodach soll k\u00fcnftig Energie produzieren \u2013 die deutsche Solarbranche erlebt einen rasanten Aufschwung. Der gro\u00dfe Vorteil zu fr\u00fcher: Sonnenstrom ist heute konkurrenzlos g\u00fcnstig. (S+) https://t.co/tubFLlhvag", "conversation_id": "1462507355258642438", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Flixbus"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/3eNiRguxuY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/greyhound-bus-kann-der-deutsche-konkurrent-flixbus-das-unternehmen-zu-alter-groesse-fuehren-a-2ba23125-7294-4d68-85fc-ea28bf0965d8", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462503582138126341", "source": "TweetDeck", "text": "Einst machte Hollywood den Greyhound-Bus zu einer Ikone der Popkultur. Doch mittlerweile f\u00e4hrt nur noch mit, wer unbedingt muss. Kann ausgerechnet der deutsche Konkurrent #Flixbus das Unternehmen zu alter Gr\u00f6\u00dfe f\u00fchren? (S+) https://t.co/3eNiRguxuY", "conversation_id": "1462503582138126341", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/l9DoLnAASb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/max-czollek-ueber-juedische-identitaet-maxim-biller-und-ich-sind-uns-so-aehnlich-wie-ein-nackensteak-und-eine-fleischtomate-a-722e1e01-4ae3-4682-a377-81f6e8223dd8", "display_url": "spiegel.de/kultur/max-czo\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "rubenmcloop", "id": "283493982"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462501063798497282", "source": "TweetDeck", "text": "Was macht einen Juden zum Juden? Hier spricht der Berliner Publizist und Aktivist @rubenmcloop erstmals \u00fcber die Vorw\u00fcrfe gegen ihn \u2013 und entwirft die Vision einer pluralen Gesellschaft. (S+) \nhttps://t.co/l9DoLnAASb", "conversation_id": "1462501063798497282", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 79, "like_count": 89, "quote_count": 9}, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Harbarth"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/rrSYyEXcjQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stephan-harbarth-und-die-corona-klagen-ist-der-praesident-des-bundesverfassungsgerichts-wirklich-unparteiisch-a-54f1f8ff-c52f-456d-a9be-cba0eb0963b7", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462499805448622083", "source": "TweetDeck", "text": "Als Pr\u00e4sident des Bundesverfassungsgerichts b\u00fcgelt Stephan #Harbarth viele Corona-Klagen ab. Was haben seine Vergangenheit als Unions-Fraktionsvize und ein Abendessen mit Angela Merkel damit zu tun? (S+) https://t.co/rrSYyEXcjQ", "conversation_id": "1462499805448622083", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/RHeeRXHf8m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nayib-bukele-in-el-salvador-soll-eine-bitcoin-city-entstehen-a-34bc1e78-9fae-4f08-ba32-a7b1d20b7d08?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nayib-\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:08:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462498066385178624", "source": "dlvr.it", "text": "Der Pr\u00e4sident von El Salvador will die weltweit erste Stadt bauen, die mit Einnahmen aus Bitcoin-Bonds finanziert wird. Im besten Fall lasse sich die Kryptow\u00e4hrung mit Vulkan-Energie erzeugen. https://t.co/RHeeRXHf8m", "conversation_id": "1462498066385178624", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tbr7HjhOKm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/tv-aerztin-marianne-koch-ueber-das-alter-man-muss-nicht-alles-an-sich-moegen-a-4d8cc373-c753-4dab-8cd6-b0a2abd0e755", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/tv-\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:07:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462497792450916353", "source": "TweetDeck", "text": "Marianne Koch war Schauspielerin, \u00c4rztin, Moderatorin. Inzwischen ist sie 90 und noch immer aktiv. Bei SPIEGEL+ erz\u00e4hlt sie, wie man gelassen \u00e4lter wird: \u00bbDer Sinn des Lebens ist doch, dass man lebendig ist, oder?\u00ab\nhttps://t.co/tbr7HjhOKm", "conversation_id": "1462497792450916353", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "AboutYou"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6j4Sprea6w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/about-you-was-hinter-dem-unheimlichen-aufstieg-des-online-mondehaendlers-steckt-a-97f2eabe-53e2-448b-9346-9f3f9ebc55dc", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/abo\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T19:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462496033099952134", "source": "TweetDeck", "text": "Der Online-Modeh\u00e4ndler #AboutYou ist in nur sieben Jahren vom Nischen-Start-up zum B\u00f6rsenkonzern aufgestiegen. Was macht Gr\u00fcnder M\u00fcller anders als andere? (S+) https://t.co/6j4Sprea6w", "conversation_id": "1462496033099952134", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LDRvFPIhbG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/familienrichterin-entlarvt-falschen-missbrauchsfall-die-luege-die-immer-monstroeser-wurde-a-fa5b4700-2408-4348-84f6-3dc71c21b1c8", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T18:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462492255919476737", "source": "TweetDeck", "text": "Eine Mutter beschuldigt den Vater, die dreij\u00e4hrige Tochter sexuell misshandelt zu haben. Der Mann kann sein Kind jahrelang nicht sehen. Dann bekommt eine Richterin Zweifel.\n(S+) https://t.co/LDRvFPIhbG", "conversation_id": "1462492255919476737", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TyJfTjZ8wP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/femi-fadugba-physik-ist-wie-poesie-nur-umgekehrt-a-97232908-cdb7-4c99-96e2-c5f69c5f5a8e", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T18:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462488482614583296", "source": "TweetDeck", "text": "Der Brite Femi Fadugba hat einen Thriller f\u00fcr Jugendliche geschrieben, in dem es auch um die Relativit\u00e4tstheorie geht. Bei SPIEGEL+ erl\u00e4utert er, warum. https://t.co/TyJfTjZ8wP", "conversation_id": "1462488482614583296", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/x6c0eR2P2c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wegen-brexit-keine-eichen-fuer-queen-jubilaeum-in-nordirland-a-c5e4be8d-1961-41a1-bc5d-401af7d22899?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/wegen-\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T18:21:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462486356920188928", "source": "dlvr.it", "text": "Der britische Brexit-Minister David Frost sieht eine landesweite Baumpflanzaktion zum 70. Thronjubil\u00e4um von Queen Elizabeth II. in Gefahr. Schuld sei nat\u00fcrlich einmal mehr die EU, die keine Eichen nach Nordirland lasse. https://t.co/x6c0eR2P2c", "conversation_id": "1462486356920188928", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 28, "like_count": 250, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/8w2VeX2aXY", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1462484706155323397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8w2VeX2aXY"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "PatChappatte", "id": "125349299"}]}, "created_at": "2021-11-21T18:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462484706155323397", "source": "TweetDeck", "text": "Der neue @PatChappatte im aktuellen SPIEGEL. https://t.co/8w2VeX2aXY", "conversation_id": "1462484706155323397", "lang": "de", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1461994184601133058"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ncZMlE6Z2O", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/strukturwandel-bei-hofe-in-griessen-a-e524820a-fc4d-49f6-9e4e-5dec5b6b697a", "display_url": "spiegel.de/stil/strukturw\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462436057639620610/i7EsK9xc?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462436057639620610/i7EsK9xc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Strukturwandel: Bei Hofe in Grie\u00dfen", "description": "Der Strukturwandel stellt traditionelle Bauern vor eine Entscheidung: aufgeben oder durchhalten? Fotografin Milena Schilling hat die Entwicklung der H\u00f6fe in ihrem Heimatdorf Grie\u00dfen dokumentiert.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/stil/strukturwandel-bei-hofe-in-griessen-a-e524820a-fc4d-49f6-9e4e-5dec5b6b697a"}]}, "created_at": "2021-11-21T18:05:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462482189778624518", "source": "TweetDeck", "text": "Der Strukturwandel stellt traditionelle Bauern vor eine Entscheidung: aufgeben oder durchhalten? Fotografin Milena Schilling hat die Entwicklung der H\u00f6fe in ihrem Heimatdorf Grie\u00dfen dokumentiert. (S+) https://t.co/ncZMlE6Z2O", "conversation_id": "1462482189778624518", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fwZlo15tTA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/neue-brettspiele-zehn-familienspiele-zu-weihnachten-a-9459d05a-5baf-49c8-a6a7-4ad004bf6a48", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T18:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462480936151527427", "source": "TweetDeck", "text": "Nachschub f\u00fcr Strategen, Wortspieler, Hobby-Detektive und Blackjack-Zocker: Wir stellen zehn spannende Familienspiele vor, die Sie zu Weihnachten verschenken k\u00f6nnen. (S+) \nhttps://t.co/fwZlo15tTA", "conversation_id": "1462480936151527427", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 20, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DDqg3tm1oE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/kommentar-ein-jahr-vor-der-fussball-wm-in-katar-ihr-messis-und-neuers-erhebt-eure-stimme-a-7621f07a-912b-488e-b0c3-0674d862ddbc", "display_url": "spiegel.de/sport/kommenta\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T17:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462477156391415808", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbHeute in einem Jahr beginnt die WM in Katar. Wegen der schlimmen Menschenrechtslage ist es der S\u00fcndenfall des Sports. Doch ein Boykott bringt gar nichts\u00ab, schreiben Udo Ludwig und Andreas Meyhoff. (S+) https://t.co/DDqg3tm1oE", "conversation_id": "1462477156391415808", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/JVUapsoJZQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-gruene-und-fdp-verhandeln-koalition-das-ampelfinale-a-ab78377c-b1a3-4e78-90d1-1856112767d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T17:30:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462473523234889733", "source": "dlvr.it", "text": "Jetzt wird es ernst: In K\u00fcrze wollen SPD, Gr\u00fcne und FDP ihren Koalitionsvertrag pr\u00e4sentieren. Wie ist die Stimmung in der Ampel? Und wer k\u00f6nnte unter Olaf Scholz Minister werden? https://t.co/JVUapsoJZQ", "conversation_id": "1462473523234889733", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "HapeKerkeling"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Gb9irjShA2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/hape-kerkeling-besucht-andorra-liechtenstein-luxemburg-malta-monaco-san-marino-und-den-vatikan-a-e00bb178-12b1-4de7-baee-13606bac3308", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/hape\u2026"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 165, "username": "aruetzel", "id": "14330962"}]}, "created_at": "2021-11-21T17:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462473383585599489", "source": "TweetDeck", "text": "War er wirklich sieben Jahre weg? Der Entzug ist vorbei, #HapeKerkeling ist zur\u00fcck im TV, mit einer Reisesendung f\u00fcr Vox. Spoiler: Er kann's noch, schreibt @aruetzel bei SPIEGEL+. https://t.co/Gb9irjShA2", "conversation_id": "1462473383585599489", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/WUx0Xd4Lv5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wie-eine-ortskraft-aus-afghanistan-mit-der-deutschen-buerokratie-ringt-a-48463322-75da-4a45-9fed-ce1d90576d56", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462381043156062216/70iJmUW1?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462381043156062216/70iJmUW1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wie eine Ortskraft aus Afghanistan mit der deutschen B\u00fcrokratie ringt", "description": "Abdullah Aryan kam mit einem Evakuierungsflug aus Afghanistan nach Deutschland. Er will sein neues Leben beginnen, doch das geht nicht so schnell.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wie-eine-ortskraft-aus-afghanistan-mit-der-deutschen-buerokratie-ringt-a-48463322-75da-4a45-9fed-ce1d90576d56"}]}, "created_at": "2021-11-21T17:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462469606933733376", "source": "TweetDeck", "text": "Abdullah Aryan kam mit einem Evakuierungsflug aus Afghanistan nach Deutschland. Er will sein neues Leben beginnen, doch das geht nicht so schnell. (S+) https://t.co/WUx0Xd4Lv5", "conversation_id": "1462469606933733376", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 28, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/r8Z90CGoyu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-lockdown-und-2g-fuer-haendler-und-gastwirte-kommt-die-existenzangst-zurueck-a-246fe086-e235-41eb-ae24-22151919d4f7", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T16:48:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462462875990118405", "source": "TweetDeck", "text": "Mit 2G und der Absage von Weihnachtsm\u00e4rkten will die Politik die Pandemie eind\u00e4mmen. Experten geht das nicht weit genug \u2013 Wirte und Ladeninhaber hingegen wissen nicht, wie sie \u00fcber den Winter kommen sollen. (S+) \nhttps://t.co/r8Z90CGoyu", "conversation_id": "1462462875990118405", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3Ep1Bk7eAE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/laubblaeser-gepriesen-sei-dein-kraftvoll-konstantes-broeoeoeoeoeoe-glosse-a-bf320aaf-adb6-44fb-bc28-d1b069f20844", "display_url": "spiegel.de/kultur/laubbla\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T16:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462458284724654087", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbWer jemals eine Streuobstwiese allein mit Harkenhilfe und Muskelkraft von feuchten Bl\u00e4ttern befreien musste, kennt die Qualen des Sisyphos. Zum Gl\u00fcck gibt es Laubbl\u00e4ser und ihr kraftvoll konstantes \u203aBr\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00ab\u2039\u00ab, schreibt Arno Frank in einer Glosse. (S+) https://t.co/3Ep1Bk7eAE", "conversation_id": "1462458284724654087", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6Ibsjzo0Xo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/videos-von-peng-shuai-es-bleibt-unklar-ob-sie-frei-ist-a-ca1bcdf4-aeb0-4fe1-9e5a-7f2b7f0765d1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/v\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T16:20:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462455904398286848", "source": "dlvr.it", "text": "Nachdem sie einem Spitzenpolitker sexuellen Missbrauch vorgeworfen hatte, galt die chinesische Tennisspielerin als verschwunden. Videos sollen nun belegen, dass es Peng Shuai gut geht. WTA-Chef Simon fordert weitere Beweise. https://t.co/6Ibsjzo0Xo", "conversation_id": "1462455904398286848", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/KKyOGoaMee", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-und-lobbyismus-warum-die-strippenzieher-es-mit-der-neuen-regierung-so-schwer-haben-a-84688239-4a2b-43dc-ab64-0c4f586a450a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T16:12:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462453752154099717", "source": "TweetDeck", "text": "R\u00fcstungskonzerne, Industriebosse, Umweltsch\u00fctzer: Alle suchen derzeit die N\u00e4he der k\u00fcnftigen Regierungsparteien. Doch diesmal ist es schwerer, das Geh\u00f6r der Politiker zu finden.\n(S+) https://t.co/KKyOGoaMee", "conversation_id": "1462453752154099717", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T15:50:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462444376945274882"}], "id": "1462448256357650433", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ARD_Presseclub: \"Wenn wir Corona in den Griff bekommen wollen, brauchen wir eine Politik, die nicht nur auf das n\u00e4chste Wahlergebnis sc\u2026", "conversation_id": "1462448256357650433", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Maradona"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5BntHAwLN9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/diego-maradona-der-tod-der-fussballlegende-wird-juristisch-aufgearbeitet-a-a7d0be82-405c-408d-a474-8855992964ab", "display_url": "spiegel.de/sport/diego-ma\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:37:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462445153122201614", "source": "TweetDeck", "text": "Vor einem Jahr starb Diego #Maradona. Die r\u00e4tselhaften Umst\u00e4nde besch\u00e4ftigen noch immer ganz Argentinien. Sieben \u00c4rzte und Pfleger m\u00fcssen sich nun wegen fahrl\u00e4ssiger T\u00f6tung vor Gericht verantworten. (S+) https://t.co/5BntHAwLN9", "conversation_id": "1462445153122201614", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 44, "like_count": 56, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dmPqfCai8L", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/tadzio-mueller-wer-klimaschutz-verhindert-schafft-die-gruene-raf-a-5e42de95-eaf2-4bc1-ab23-45dfb0d2db89", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:35:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462444441004740613", "source": "TweetDeck", "text": "Werden die Klimaproteste militant, wenn sie ohne Wirkung bleiben? Ja, aus Notwehr, warnt der langj\u00e4hrige Aktivist Tadzio M\u00fcller. Ob sich daraus eine Untergrundbewegung entwickle, habe die Gesellschaft in der Hand. (S+) \nhttps://t.co/dmPqfCai8L", "conversation_id": "1462444441004740613", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/djPDhHMEWT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/space-oddity-im-endreihenhaus-wie-ich-david-bowie-radiohead-und-herbert-groenemeyer-wiederentdeckte-a-0c8231ee-34a6-4be7-aae1-949cadca5b4c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/sp\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462443457033564162/Ndh4MBUp?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462443457033564162/Ndh4MBUp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wie ich Bowie, Radiohead und Gr\u00f6nemeyer wiederentdeckte: \u00bbSpace Oddity\u00ab im Endreihenhaus \u2013 der Soundtrack meines Lebens (S+)", "description": "Nach zwei Jahrzehnten habe ich meine alten CDs vom Dachboden geholt. Es f\u00fchlte sich an wie eine merkw\u00fcrdige Bild-Ton-Schere zwischen Vergangenheit und Gegenwart.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/space-oddity-im-endreihenhaus-wie-ich-david-bowie-radiohead-und-herbert-groenemeyer-wiederentdeckte-a-0c8231ee-34a6-4be7-aae1-949cadca5b4c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:31:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462443450247180297", "source": "dlvr.it", "text": "Nach zwei Jahrzehnten habe ich meine alten CDs vom Dachboden geholt. Es f\u00fchlte sich an wie eine merkw\u00fcrdige Bild-Ton-Schere zwischen Vergangenheit und Gegenwart. https://t.co/djPDhHMEWT", "conversation_id": "1462443450247180297", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/4b6KnrZtV0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/luftverschmutzung-durch-raumfahrt-boom-star-dreck-a-1fe1dc0c-14d2-473d-920f-e593316ef4c6", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462443184181633036", "source": "TweetDeck", "text": "Die Zahl der Fl\u00fcge ins All wird massiv zunehmen \u2013 auch wegen Spa\u00df-Trips von Milliard\u00e4ren. F\u00fcr die Umwelt ist das eine schlechte Nachricht. Und der Aussto\u00df an Treibhausgasen ist nicht einmal das dr\u00e4ngendste Problem. (S+)\nhttps://t.co/4b6KnrZtV0", "conversation_id": "1462443184181633036", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2ND2abeGYz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/warum-verdammt-ist-es-so-gekommen-a-928a3721-0002-0001-0000-000179750315?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/wa\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:14:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462439173642612738", "source": "dlvr.it", "text": "Im vergangenen Dezember nahm sich Florian L., 36, das Leben. Wie geht es denen, die er zur\u00fcckgelassen hat? https://t.co/2ND2abeGYz", "conversation_id": "1462439173642612738", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T15:09:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462437450534563842"}], "id": "1462437924360933379", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @mpitzke: Neue Enth\u00fcllungen zeichnen den tiefen Fall des Truman Capote nach. Ein Insider erz\u00e4hlt mir von der Selbstzerst\u00f6rung des legend\u2026", "conversation_id": "1462437924360933379", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mpitzke", "id": "16347908"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "Tatort"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/G1mo7cRwes", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-mit-ulrich-tukur-murot-und-das-prinzip-hoffnung-im-schnellcheck-a-fdf23731-8afe-45da-9441-8ea539b1d292", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:08:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462437887039975432", "source": "Twitter Web App", "text": "Von Ernst Bloch bis Ernst J\u00fcnger: Um den Mord an einem Philosophen aufzukl\u00e4ren, r\u00fcttelt Kommissar Murot ordentlich am Zitatzettelkasten. Der \u00bb#Tatort\u00ab als Gru\u00df an die Denker der Frankfurter Schule. https://t.co/G1mo7cRwes", "conversation_id": "1462437887039975432", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QvTBlKYHWf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-debatte-vergesst-den-zusammenhalt-kolumne-a-b0e6b2e8-e1ed-4930-803e-f1ff581d6db3?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}]}, "created_at": "2021-11-21T15:02:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462426495557816321"}], "id": "1462436232605143047", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ChrisStoecker: Kolumne: Mythos \u201eZusammenhalt\u201c  - warum dieses Wort im Moment v\u00f6llig \u00fcberstrapaziert wird.  https://t.co/QvTBlKYHWf", "conversation_id": "1462436232605143047", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "TrumanCapote"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/OdonpzxyZp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/truman-capote-neue-enthuellungen-ueber-die-selbstzerstoerung-eines-literarischen-genies-a-b1588093-0a12-46a6-9cad-4fabc32524d4", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T14:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462431858399064073", "source": "TweetDeck", "text": "Neue Enth\u00fcllungen zeichnen den tiefen Fall des #TrumanCapote nach. Der schillerndste US-Autor des 20. Jahrhunderts war sein Leben lang auf der Suche nach Liebe \u2013 und nahm ein letztes Geheimnis mit ins Grab. (S+)\nhttps://t.co/OdonpzxyZp", "conversation_id": "1462431858399064073", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tiexjhvFg6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-und-klaus-stuttmann-a-d1597237-4b19-4774-aaaa-e9cd54e9d480?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T14:42:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462431117483470849", "source": "dlvr.it", "text": "Die Coronalage wird schlimmer statt besser, der Humor von Zeichner Thomas Pla\u00dfmann und Klaus Stuttmann immer verzweifelter. Die Cartoons der Woche. https://t.co/tiexjhvFg6", "conversation_id": "1462431117483470849", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 142, "like_count": 505, "quote_count": 18}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2eoJBPQXdA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-debatte-vergesst-den-zusammenhalt-kolumne-a-b0e6b2e8-e1ed-4930-803e-f1ff581d6db3", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}]}, "created_at": "2021-11-21T14:35:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462429549652852757", "source": "Twitter Web App", "text": "\u00bbImpfgegner verschicken Morddrohungen, die Intensivstationen quellen \u00fcber, die Politik aber beschw\u00f6rt weiter den \u203aZusammenhalt\u2039 und die Gefahr einer \u203agesellschaftlichen Spaltung\u2039. Damit muss Schluss sein\u00ab, fordert @ChrisStoecker in seiner Kolumne. https://t.co/2eoJBPQXdA", "conversation_id": "1462429549652852757", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T14:31:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462359819524968450"}], "id": "1462428338186854402", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ARD_Presseclub: \"Mit Vollgas in die vierte Welle: Steht die Ampel jetzt auf Rot?\" - dar\u00fcber diskutiert J\u00f6rg Sch\u00f6nenborn heute ab 12:03\u2026", "conversation_id": "1462428338186854402", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Oqcurlkvge", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/bataclan-prozess-in-frankreich-paris-attentaeter-salah-abdeslam-und-die-banalitaet-des-terrors-a-7a525996-e92d-418e-8b8e-ee0cd8584a7e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/batacl\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T14:06:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462422187369926658", "source": "dlvr.it", "text": "Im Prozess zu den Attentaten vom 13. November 2015 steht auch der einzige \u00dcberlebende des Terrorkommandos vor Gericht. Ein junger Mann, der gern ausging, Joints rauchte und Alkohol trank. Was aber geschah dann? https://t.co/Oqcurlkvge", "conversation_id": "1462422187369926658", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/mZz3DhOTsZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ski-tourismus-in-oesterreich-peter-schroecksnadel-sagt-wir-brauchen-die-deutschen-a-4fde51c5-2f97-4174-bd75-77fb2c24f991", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ski\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T14:00:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462420541336391684", "source": "TweetDeck", "text": "Lockdown in den Alpen: M\u00fcssen Skifahrer den Winterurlaub erneut abschreiben? Noch sei die Saison nicht verloren, sagt \u00d6sterreichs einflussreichster Skilobbyist Peter Schr\u00f6cksnadel. Er hofft auf einen Impfboom \u2013 und das RKI. (S+) \nhttps://t.co/mZz3DhOTsZ", "conversation_id": "1462420541336391684", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/I3etUGA0q1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wegen-kohleausstieg-cdu-ministerpraesident-haseloff-will-atomstrom-importieren-a-89dae94a-c0a3-4c5c-be34-134f635357ef?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/weg\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T13:21:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462410736718598148", "source": "dlvr.it", "text": "Rainer Haseloff \u00e4rgert sich \u00fcber angebliches \u00bbSchwarz-Wei\u00df-Denken\u00ab beim Klimaschutz. Er bringt den Kauf von Atomstrom aus dem Ausland ins Gespr\u00e4ch, sollte der Kohleausstieg vorgezogen werden. https://t.co/I3etUGA0q1", "conversation_id": "1462410736718598148", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LWuME5BZcc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-abgesetzter-praesident-abdalla-hamdok-soll-wieder-ins-amt-kommen-a-0cf7317a-834f-4d7c-beb2-30e66e3fa1e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/sudan-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462405203634757633/eUS33qrW?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462405203634757633/eUS33qrW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sudan: Abgesetzter Pr\u00e4sident Abdalla Hamdok soll wieder ins Amt kommen", "description": "Der gest\u00fcrzte Premier kehrt zur\u00fcck: Im Sudan gibt es eine Vereinbarung zwischen der Milit\u00e4rregierung und der fr\u00fcheren Regierung. Trotzdem gingen Sicherheitskr\u00e4fte am Sonntag gewaltsam gegen Demonstranten vor.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-abgesetzter-praesident-abdalla-hamdok-soll-wieder-ins-amt-kommen-a-0cf7317a-834f-4d7c-beb2-30e66e3fa1e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-11-21T13:21:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462410729101791237", "source": "dlvr.it", "text": "Im Sudan wurde Premier Hamdok Ende Oktober von Milit\u00e4rs abgesetzt, jetzt gibt es eine Chance auf seine R\u00fcckkehr. Zehntausende Menschen gingen zu seiner Unterst\u00fctzung auf die Stra\u00dfe \u2013 sie werden mit Tr\u00e4nengas beschossen. https://t.co/LWuME5BZcc", "conversation_id": "1462410729101791237", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 26, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "FCBayern"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/66tEcugLxS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-serge-gnabry-und-drei-weitere-muenchner-profis-muessen-in-quarantaene-a-620c265d-8692-44e1-8aec-06eea6ad1269", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T13:01:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462405869275123713", "source": "Twitter Web App", "text": "Joshua #Kimmich befindet sich bereits in Quarant\u00e4ne, nun m\u00fcssen sich vier weitere Profis des #FCBayern zur\u00fcckziehen. Sie hatten Kontakt zu einer mit Corona infizierten Person aus dem Mannschaftsumfeld. https://t.co/66tEcugLxS", "conversation_id": "1462405869275123713", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 162, "tag": "Boosterimpfung"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/LGHXCGuNoa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfungen-hoher-schutz-wenn-rechtzeitig-geboostert-wird-a-e3c90e4b-8d93-4619-806f-35aa9a679db8", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T13:00:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462405441711861766", "source": "TweetDeck", "text": "Wie wirksam ist denn nun der Impfschutz? Manche Kennzahlen verunsichern. Neue Daten zeichnen ein hoffnungsvolleres Bild. Aber: Es wird nur mit der #Boosterimpfung klappen. (S+) https://t.co/LGHXCGuNoa", "conversation_id": "1462405441711861766", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T12:58:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462175656243044354"}], "id": "1462404970561556493", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @hdambeck: Zu hohe Positivrate, \u00fcberlastete \u00c4mter, gro\u00dfer Meldeverzug - die Infektionszahlen spiegeln die Dynamik der Pandemie immer sch\u2026", "conversation_id": "1462404970561556493", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hdambeck", "id": "50295182"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 105, "tag": "\u00d6sterreich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}]}, "created_at": "2021-11-21T12:57:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462392690016927747"}], "id": "1462404866349936645", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ClausHecking: \u201eEs gibt keine h\u00f6here Infektionsrate, weil Menschen Skifahren gehen\u201c, meint #\u00d6sterreich s Liftkaiser Peter Schr\u00f6cksnadel.\u2026", "conversation_id": "1462404866349936645", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Drosten"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/mhCxQTVOzX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-sonntag-rki-meldet-neue-inzidenz-bei-372-7-a-f47b60cf-7398-4a65-80fd-c9b6674a3c0c", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T12:57:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462404837673517057", "source": "Twitter Web App", "text": "SPD und FDP schlie\u00dfen eine allgemeine #Impfpflicht aus. Virologe Christian #Drosten kommentiert das per Tweet. Und: Th\u00fcringens Innenminister zieht eine 2G-Regelung im Einzelhandel in Erw\u00e4gung. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/mhCxQTVOzX", "conversation_id": "1462404837673517057", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/yKTehA0Stl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/halbmarathon-in-lissabon-jacob-kiplimo-laeuft-einen-neuen-weltrekord-a-42600fae-6caf-41e7-9ecc-106b1578d217?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/halbmara\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T12:47:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462402171564036096", "source": "dlvr.it", "text": "Vierter Weltrekord auf der Halbmarathon-Distanz binnen eines Jahres: Jacob Kiplimo aus Uganda ist zu einer neuen Weltbestzeit gerannt. https://t.co/yKTehA0Stl", "conversation_id": "1462402171564036096", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1108100469778345984", "name": "Classic rock", "description": "Classic Rock"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/yjSA64ZaLH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/rock-n-roll-musiker-bei-brand-gestorben-saenger-ted-herold-ist-tot-a-973ce4c8-ad73-42dc-9f2e-e8e686c72579?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T12:16:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462394501893222412", "source": "dlvr.it", "text": "Ted Herold war in den F\u00fcnfzigerjahren das Gesicht des deutschen Rock'n'Roll, in den Charts standen seine Songs ganz oben. Nun ist der S\u00e4nger, der mit b\u00fcrgerlichem Namen Harald Schubring hie\u00df, bei einem Brand gestorben. https://t.co/yjSA64ZaLH", "conversation_id": "1462394501893222412", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T11:40:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462378698414473223"}], "id": "1462385491945349124", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @SophiaSchirmer: \u00bbStudieren\u00ab bedeutet gerade an jeder Hochschule, z.T. an jedem Institut etwas anderes: Manche lernen in Pr\u00e4senz, manche\u2026", "conversation_id": "1462385491945349124", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SophiaSchirmer", "id": "889004478"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Wm5C1ELfq1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wie-eine-ortskraft-aus-afghanistan-mit-der-deutschen-buerokratie-ringt-a-48463322-75da-4a45-9fed-ce1d90576d56?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T11:23:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462381035509870598", "source": "dlvr.it", "text": "Abdullah Aryan kam mit einem Evakuierungsflug aus Afghanistan nach Deutschland. Er will sein neues Leben beginnen, doch das geht nicht so schnell. https://t.co/Wm5C1ELfq1", "conversation_id": "1462381035509870598", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NSa9Fk8vi7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/union-berlin-gewinnt-derby-gegen-hertha-bsc-volles-haus-tolle-stimmung-wie-richtig-ist-das-a-3caa6e45-82ff-4041-9e94-49a186d69107", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:53:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462361769809219584"}], "id": "1462373546446012417", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Peter_Ahrens: Eisern gesund. Mein Text dazu. https://t.co/NSa9Fk8vi7", "conversation_id": "1462373546446012417", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T10:53:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462373379806318594"}], "id": "1462373491471179780", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @mathieuvonrohr: Eine furchtbare Geschichte: Eine Mutter beschuldigt den Vater, die dreij\u00e4hrige Tochter sexuell misshandelt zu haben. De\u2026", "conversation_id": "1462373491471179780", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nJmHzRIn1m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/corona-massnahmen-von-bund-und-laendern-kein-plan-fuer-die-studierenden-a-6d88be1a-903a-434b-a035-ee91c288f70a", "display_url": "spiegel.de/start/corona-m\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BBLwePFNzo", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1462372256223531008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBLwePFNzo"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 236, "username": "SophiaSchirmer", "id": "889004478"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:48:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462372256223531008", "source": "Twitter Web App", "text": "\u00bbStudierende haben drei Semester lang auf eine Perspektive gewartet, darauf, dass die Politik an sie denkt [...]. Auch jetzt haben sie eine Perspektive verdient \u2013 und wenn es eine Schlie\u00dfungsperspektive ist\u00ab, kommentiert @SophiaSchirmer bei SPIEGEL+. https://t.co/nJmHzRIn1m https://t.co/BBLwePFNzo", "conversation_id": "1462372256223531008", "lang": "de", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1462371889104441344"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T10:46:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462371208209453058"}], "id": "1462371799837122562", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @joleffers: Man nannte sie \"Fr\u00e4ulein Unsinkbar\": Heute vor 105 Jahren entrann die \"Titanic\"-\u00dcberlebende Violet Jessop einem Schiffsunter\u2026", "conversation_id": "1462371799837122562", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "SebastianKurz"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/HoLjCPDMKK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-ex-vizekanzler-erhard-busek-ueber-korruption-so-sind-wir-leider-a-2fa60cd6-9c92-4639-bd50-420b6cf1878a", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462312692333559811/FebrnYmJ?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462312692333559811/FebrnYmJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ex-Vizekanzler Busek \u00fcber \u00d6sterreichs Korruptionsaff\u00e4re: \u00bbSo sind wir leider\u00ab (S+)", "description": "Der fr\u00fchere Vizekanzler Erhard Busek f\u00fchrte mehr als 20 Jahre vor Sebastian Kurz die konservative \u00d6VP. Eine R\u00fcckkehr des Ex-Kanzlers h\u00e4lt er f\u00fcr unwahrscheinlich. Wie k\u00f6nnten seine Parteifreunde Kurz' Talente einsetzen?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-ex-vizekanzler-erhard-busek-ueber-korruption-so-sind-wir-leider-a-2fa60cd6-9c92-4639-bd50-420b6cf1878a"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462371459888726022", "source": "TweetDeck", "text": "Der fr\u00fchere Vizekanzler Erhard Busek f\u00fchrte mehr als 20 Jahre vor #SebastianKurz die konservative \u00d6VP. Eine R\u00fcckkehr des Ex-Kanzlers h\u00e4lt er f\u00fcr unwahrscheinlich. Wie k\u00f6nnten seine Parteifreunde Kurz' Talente einsetzen? (S+) https://t.co/HoLjCPDMKK", "conversation_id": "1462371459888726022", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 158, "tag": "MeToo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/j2ByvRuYSi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/metoo-im-job-das-sex-macht-problem-und-wie-wir-es-loesen-a-bde910c9-2a7b-443e-aa39-b34bfa236d89?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/metoo-i\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:37:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462369586095878151", "source": "dlvr.it", "text": "Schlie\u00dfen sich Beziehungen und ein berufliches Machtgef\u00e4lle gegenseitig aus? In den USA lautet die Antwort: Ja. Aber das ist nicht der richtige Weg, um #MeToo-F\u00e4lle am Arbeitsplatz zu verhindern. https://t.co/j2ByvRuYSi", "conversation_id": "1462369586095878151", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SJbe0cdbpY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kroatien-deutscher-journalist-an-der-seite-von-fluechtenden-festgenommen-a-0c3a58e2-a00a-4b58-9a58-b9597c1129e3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kroati\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:15:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462363926469824513", "source": "dlvr.it", "text": "Kroatische Beh\u00f6rden haben mehrere Migranten festgenommen, an deren Seite war ein deutscher Journalist. Den Versuch der Schlepperei sah das Gericht nicht als erwiesen an, er wurde aber wegen illegalen Grenz\u00fcbertritts belangt. https://t.co/SJbe0cdbpY", "conversation_id": "1462363926469824513", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "GilOfarim"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0Pj6ivoYXv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/der-fall-gil-ofarim-und-seine-folgen-worum-es-bei-dem-skandal-wirklich-geht-spurensuche-in-leipzig-a-78e05b53-de8c-4e59-9d06-3b0964164a3d", "display_url": "spiegel.de/politik/der-fa\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462363910015787013", "source": "TweetDeck", "text": "Wurde #GilOfarim in einem Leipziger Hotel antisemitisch beleidigt? Vielleicht ist das nicht die entscheidende Frage in einem Skandal, der viel \u00fcber j\u00fcdische Normalit\u00e4t in Deutschland und die neue Emp\u00f6rungskultur erz\u00e4hlt.\n(S+) https://t.co/0Pj6ivoYXv", "conversation_id": "1462363910015787013", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339380515442693", "name": "Borussia Dortmund vs VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887050211595436033", "name": "Donyell Malen"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "887050211595436033", "name": "Donyell Malen"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/z9spRChXUc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-donyell-malen-trifft-gegen-vfb-stuttgart-erstmals-fuer-borussia-dortmund-a-41e11704-a779-47c6-864a-b6b434969c0e", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462134420480036868/F1WoM0Tg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462134420480036868/F1WoM0Tg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BVB-St\u00fcrmer Donyell Malen: Ein halber Schritt aus Haalands Schatten", "description": "Donyell Malen sollte Borussia Dortmund unberechenbarer und torgef\u00e4hrlicher machen. Gegen Stuttgart traf der Niederl\u00e4nder nun erstmals in einem Bundesligaspiel \u2013 doch ein Befreiungsschlag war es noch nicht.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-donyell-malen-trifft-gegen-vfb-stuttgart-erstmals-fuer-borussia-dortmund-a-41e11704-a779-47c6-864a-b6b434969c0e"}]}, "created_at": "2021-11-21T10:08:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462362148529586177", "source": "TweetDeck", "text": "Donyell Malen sollte Borussia Dortmund unberechenbarer und torgef\u00e4hrlicher machen. Gegen Stuttgart traf der Niederl\u00e4nder nun erstmals in einem Bundesligaspiel \u2013 doch ein Befreiungsschlag war es noch nicht. (S+) https://t.co/z9spRChXUc", "conversation_id": "1462362148529586177", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339383321387013", "name": "Union Berlin vs Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZeY7IzR8At", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/union-berlin-gewinnt-derby-gegen-hertha-bsc-volles-haus-tolle-stimmung-wie-richtig-ist-das-a-3caa6e45-82ff-4041-9e94-49a186d69107?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:59:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462359894804221955", "source": "dlvr.it", "text": "Union Berlin, hier werden die leidenschaftlichsten Fu\u00dfballschlachten geschlagen. Seit der Pandemie nun erstmals wieder vor ausverkauftem Haus, gegen Stadtrivalin Hertha. Die einen sind euphorisch, die anderen sch\u00fctteln mit dem Kopf. Beide haben Recht. https://t.co/ZeY7IzR8At", "conversation_id": "1462359894804221955", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596656304128", "name": "Beverage"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026299835", "name": "Coca-Cola"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "953315854413737984", "name": "Innocent drinks", "description": "Innocent drinks"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850143755873140737", "name": "Soda", "description": "Soda"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850149084488900608", "name": "Smoothies", "description": "Smoothies"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/waeWFqeHHL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/innocent-die-falsche-oeko-story-der-smoothie-macher-a-fec8235e-45c7-4896-8b87-4c793b5c66b5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/inn\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:50:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462357628743421952", "source": "dlvr.it", "text": "Der Smoothie-Hersteller Innocent ist angetreten, die Welt zu verbessern. Doch mittlerweile geh\u00f6rt der Laden zu Coca-Cola \u2013 und entfernt sich immer weiter von seinen Idealen. https://t.co/waeWFqeHHL", "conversation_id": "1462357628743421952", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M7knvsGjNO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/neuer-solarboom-wie-die-sonnenwende-in-deutschland-doch-noch-gelingen-kann-a-dd763b4c-31cb-460f-93f5-0a8fb585a062?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/t\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:41:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462355522175209474", "source": "dlvr.it", "text": "Jede Fassade, jedes Autodach soll k\u00fcnftig Energie produzieren \u2013 die deutsche Solarbranche erlebt einen rasanten Aufschwung. Der gro\u00dfe Vorteil zu fr\u00fcher: Sonnenstrom ist heute konkurrenzlos g\u00fcnstig. https://t.co/M7knvsGjNO", "conversation_id": "1462355522175209474", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/vnKJSIcea2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/familienrichterin-entlarvt-falschen-missbrauchsfall-die-luege-die-immer-monstroeser-wurde-a-fa5b4700-2408-4348-84f6-3dc71c21b1c8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:41:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462355514692562946", "source": "dlvr.it", "text": "Eine Mutter beschuldigt den Vater, die dreij\u00e4hrige Tochter sexuell misshandelt zu haben. Der Mann kann sein Kind jahrelang nicht sehen. Dann bekommt eine Richterin Zweifel. https://t.co/vnKJSIcea2", "conversation_id": "1462355514692562946", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Lzs91Fu2kB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/about-you-was-hinter-dem-unheimlichen-aufstieg-des-online-mondehaendlers-steckt-a-97f2eabe-53e2-448b-9346-9f3f9ebc55dc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/abo\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:41:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462355506765332484", "source": "dlvr.it", "text": "About You ist in nur sieben Jahren vom Nischen-Start-up zum B\u00f6rsenkonzern aufgestiegen. Was macht Gr\u00fcnder M\u00fcller anders als andere? https://t.co/Lzs91Fu2kB", "conversation_id": "1462355506765332484", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 29, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/BEUXB5vcca", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/der-fall-gil-ofarim-und-seine-folgen-worum-es-bei-dem-skandal-wirklich-geht-spurensuche-in-leipzig-a-78e05b53-de8c-4e59-9d06-3b0964164a3d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/der-fa\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:41:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462355499295264774", "source": "dlvr.it", "text": "Wurde Gil Ofarim in einem Leipziger Hotel antisemitisch beleidigt? Vielleicht ist das nicht die entscheidende Frage in einem Skandal, der viel \u00fcber j\u00fcdische Normalit\u00e4t in Deutschland und die neue Emp\u00f6rungskultur erz\u00e4hlt. https://t.co/BEUXB5vcca", "conversation_id": "1462355499295264774", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364225", "name": "Mercedes-Benz"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "Totensonntag"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/mGVRGz2q8H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/totensonntag-eine-bestatterin-erklaert-die-bedeutung-a-18f8bbb8-ea42-4fb7-ae0b-0597bcb2f2e0", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:33:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462353340629540870", "source": "TweetDeck", "text": "Wir haben uns vom Tod entfremdet, sagt Sarah Benz. In ihren \u00bbSarggeschichten\u00ab pl\u00e4diert die Bestatterin daf\u00fcr, mit Angeh\u00f6rigen Klartext zu reden. Und erz\u00e4hlt, warum sie sich schon als Kind ein eigenes Grab w\u00fcnschte. (S+) #Totensonntag https://t.co/mGVRGz2q8H", "conversation_id": "1462353340629540870", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Anfangs"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Werder"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/v5PFF4DNG1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-werder-bremen-rettet-remis-gegen-schalke-04-durch-umstrittenen-elfmeter-a-ee033720-f426-4545-a157-d9d0c4f39820", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:17:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462349535401885699", "source": "Twitter Web App", "text": "Werder k\u00f6nnte \u00fcber Markus #Anfangs Impfskandal reden, Schalke \u00fcber Simon Teroddes Torrekord. Doch nach dem Zweitliga-Topspiel gab es nur ein Thema: Wieso bekam #Werder Sekunden vor Schluss einen Elfmeter? (S+) https://t.co/v5PFF4DNG1", "conversation_id": "1462349535401885699", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T09:15:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462332543512891394"}], "id": "1462348983129579523", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @PMaxwill: In der \u2066@PolizeiSachsen\u2069 liegt die Inzidenz umgerechnet bei angeblich 4000. Das Innenministerium gibt sich gelassen - reagier\u2026", "conversation_id": "1462348983129579523", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PMaxwill", "id": "2165617577"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "PolizeiSachsen", "id": "223758384"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 104, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QhIl61KTMW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fluechtlinge-in-belarus-an-der-grenze-gibt-es-endlich-gute-nachrichten-aus-deutschland-a-df25b5a5-299a-4ec9-8bfe-9e67b92ea0a0", "display_url": "spiegel.de/ausland/fluech\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-21T09:11:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462347950294773763", "source": "TweetDeck", "text": "Achtmal hat die Kurdin Lanea versucht, von Belarus aus in die EU zu gelangen. Jetzt sitzt sie mit mindestens 2000 Menschen in einem Logistikzentrum an der Grenze zu Polen fest \u2013 ersch\u00f6pft und verzweifelt. (S+)\nhttps://t.co/QhIl61KTMW", "conversation_id": "1462347950294773763", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-21T09:02:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462107735391154184"}], "id": "1462345782904950784", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @FabianVonDue: Illegaler Anbau, Streckstoffe auf dem Schwarzmarkt und ein Milliardengesch\u00e4ft \u2013 was w\u00fcrde eine Cannabis-Freigabe \u00e4ndern?\u2026", "conversation_id": "1462345782904950784", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FabianVonDue", "id": "437471119"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 55, "like_count": 56, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/E6IBVTG8Sr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutschland-politische-polarisierung-nimmt-laut-neuer-studie-zu-a-a31472f0-1191-4eeb-98c7-71ecb4a98751?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462316357995925505/G-_r0UMc?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462316357995925505/G-_r0UMc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Studie \u00fcber Akzeptanz anderer: Politische Polarisierung in Deutschland nimmt zu", "description": "Demokratie braucht Debatten mit unterschiedlicher Haltung. Doch einer neuen Studie der Adenauer-Stiftung zufolge stehen immer mehr Deutsche einander unvers\u00f6hnlich gegen\u00fcber \u2013 und verorten sich selbst dabei in der \u00bbMitte\u00ab.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutschland-politische-polarisierung-nimmt-laut-neuer-studie-zu-a-a31472f0-1191-4eeb-98c7-71ecb4a98751?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-11-21T07:10:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462317364905578496", "source": "dlvr.it", "text": "Demokratie braucht Debatten mit unterschiedlicher Haltung. Doch einer neuen Studie der Adenauer-Stiftung zufolge stehen immer mehr Deutsche einander unvers\u00f6hnlich gegen\u00fcber \u2013 und verorten sich selbst dabei in der \u00bbMitte\u00ab. https://t.co/E6IBVTG8Sr", "conversation_id": "1462317364905578496", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/hsORcknpXe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-ex-freundin-des-selbstmordattentaeters-von-nashville-klagt-auf-belohnungsgeld-a-3f6fc4e6-4747-45c6-a43c-904c615e18a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-ex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462183491752194049/3SmKlein?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462183491752194049/3SmKlein?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "USA: Ex-Freundin des Selbstmordattent\u00e4ters von Nashville klagt auf Belohnungsgeld", "description": "Bei einem Selbstmordanschlag 2020 jagte sich ihr damaliger Freund in die Luft. Seine Ex-Freundin klagt nun auf das Belohnungsgeld, weil sie zur Identifikation seiner Person ma\u00dfgeblich beigetragen habe.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-ex-freundin-des-selbstmordattentaeters-von-nashville-klagt-auf-belohnungsgeld-a-3f6fc4e6-4747-45c6-a43c-904c615e18a3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "created_at": "2021-11-20T22:18:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462183484143771648", "source": "dlvr.it", "text": "Bei einem Selbstmordanschlag 2020 jagte sich ihr damaliger Freund in die Luft. Seine Ex-Freundin klagt nun auf das Belohnungsgeld, weil sie zur Identifikation seiner Person ma\u00dfgeblich beigetragen habe. https://t.co/hsORcknpXe", "conversation_id": "1462183484143771648", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/VmEj1kfbv0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/metoo-in-der-talkshowbranche-mit-der-muesste-man-mal-sex-haben-a-b0640f8c-5b92-48e5-87ff-517a79717547", "display_url": "spiegel.de/psychologie/me\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T20:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462156293012029452", "source": "TweetDeck", "text": "Unsere Autorin arbeitet seit 20 Jahren f\u00fcr Talkshows. Moderatoren und prominente G\u00e4ste betrachteten Redakteurinnen wie sie gelegentlich als Goodie f\u00fcrs Hotel. Warum schwiegen die Frauen damals, und was empfinden sie heute? (S+)\nhttps://t.co/VmEj1kfbv0", "conversation_id": "1462156293012029452", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/YaCTTpxATR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/alltag-von-abgeordneten-ich-habe-oft-einfach-nur-funktioniert-a-a383c8e4-c38b-45b5-8724-486c9889499a", "display_url": "spiegel.de/karriere/allta\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T20:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462148744850382849", "source": "TweetDeck", "text": "Viel Geld, Fahrdienst, Mitarbeiter \u2013 trotzdem sind viele Bundestagsabgeordnete m\u00fcde von ihrem Job. Ehemalige erz\u00e4hlen bei SPIEGEL+, warum sie zur\u00fcck in die Heimat gehen und was sie nicht vermissen werden.\nhttps://t.co/YaCTTpxATR", "conversation_id": "1462148744850382849", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 32, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 188, "tag": "SahraWagenknecht"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vFY4R0yXsg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/linke-in-der-impf-debatte-sahra-wagenknecht-im-impf-streit-isoliert-a-e4572bdd-e930-4f1f-a07c-11a027de9531", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T19:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462144967451754499", "source": "TweetDeck", "text": "Mehr Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Impfskeptiker? Oder eine Pr\u00e4mie f\u00fcr jeden, der sich spritzen l\u00e4sst? Lange hat die Linke um ihren Impfkurs gerungen, nun gibt es einen Kompromiss. Nur #SahraWagenknecht stellt sich weiter quer. (S+) \nhttps://t.co/vFY4R0yXsg", "conversation_id": "1462144967451754499", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/oTz2wphxSd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mordverdacht-in-schweden-politiker-der-schwedendemokraten-verhaftet-a-f8d235b8-0ed0-4206-ade7-4e27a2263f4f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T19:33:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462141967677100036", "source": "dlvr.it", "text": "Ein Kommunalpolitiker der rechtspopulistischen Schwedendemokraten sitzt in Untersuchungshaft. Er soll einen Mann ermordet und die Leichenteile in einen Kanal geworfen haben. https://t.co/oTz2wphxSd", "conversation_id": "1462141967677100036", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 37, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/r5hHyhZKbp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/recep-tayyip-erdogan-und-die-krise-in-der-tuerkei-der-staat-gehorcht-ihm-die-wirtschaft-nicht-a-cecfbae4-a0f4-47d5-ba21-2f994d75efed", "display_url": "spiegel.de/ausland/recep-\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462141193748242441", "source": "TweetDeck", "text": "Die Lira f\u00e4llt, die Preise explodieren: Die \u00f6konomische Lage der T\u00fcrkei ist dramatisch, immer mehr Menschen nehmen sich das Leben. Doch was tut der Pr\u00e4sident? Selbst Vertraute r\u00e4tseln, wie zurechnungsf\u00e4hig er noch ist. (S+) https://t.co/r5hHyhZKbp", "conversation_id": "1462141193748242441", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/wqwHFKHoIA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/leben-im-alter-wie-sage-ich-meiner-mutter-dass-wir-ueber-vorsorge-sprechen-muessen-a-424ca692-c324-416e-a84e-4109b9db15fe", "display_url": "spiegel.de/familie/leben-\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T19:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462137417666740225", "source": "TweetDeck", "text": "Lutz B. und seine Geschwister machen sich Gedanken, was aus ihrer alten Mutter wird. Doch die mag \u00fcber Ver\u00e4nderungen nicht reden. Familienberater Mathias Voelchert sagt, warum es sinnlos ist, sie zu bedr\u00e4ngen.\nhttps://t.co/wqwHFKHoIA", "conversation_id": "1462137417666740225", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1235648422834651136", "name": "Tiger King (Netflix)"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "TigerKing"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jgy7qvTx0E", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tiger-king-2-bei-netflix-was-vom-tiger-uebrig-blieb-a-70d92058-27de-4af5-9ee6-b36af7b20f12", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tige\u2026"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "aruetzel", "id": "14330962"}]}, "created_at": "2021-11-20T19:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462133648057155594", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbJoe Exotic, erinnert sich noch wer? \u203a#TigerKing\u2039 erschien im M\u00e4rz 2020, p\u00fcnktlich zu Beginn des ersten Lockdowns. Die zweite Staffel passt sich nun dem aktuellen Corona-Geschehen an: Wer soll daf\u00fcr noch Nerven haben?\u00ab, fragt sich @aruetzel. (S+) https://t.co/jgy7qvTx0E", "conversation_id": "1462133648057155594", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278686104699285505", "name": "Jeffrey Epstein"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/mkX9REgBJh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ghislaine-maxwell-jeffrey-epsteins-ex-freundin-wegen-sexhandels-vor-gericht-in-new-york-a-78a365ab-a89d-4542-ae14-2c48175a37e1", "display_url": "spiegel.de/ausland/ghisla\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T18:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462129868078936066", "source": "TweetDeck", "text": "Sie war die Frau an der Seite des Sexualt\u00e4ters #JeffreyEpstein. Mehr als zwei Jahre nach dessen Tod steht Ghislaine Maxwell nun selbst vor Gericht. Der Prozess schl\u00e4gt Wellen, bevor er begonnen hat. (S+) https://t.co/mkX9REgBJh", "conversation_id": "1462129868078936066", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "BlackFriday"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/kd5y152HXo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/black-friday-so-entlarven-sie-die-werbetricks-der-onlinehaendler-a-3bfadd5f-b4ec-4e5d-af23-c766f57a0e5e", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/b\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T18:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462126094832730112", "source": "TweetDeck", "text": "Rabattbanner, Countdowns, Restez\u00e4hler: Zum #BlackFriday setzen viele Portale auf fragw\u00fcrdige Aktionen. Wir haben Experten gefragt, wie man sich mental daf\u00fcr r\u00fcstet \u2013 und echte Schn\u00e4ppchen macht. (S+) \nhttps://t.co/kd5y152HXo", "conversation_id": "1462126094832730112", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nJmHzRIn1m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/corona-massnahmen-von-bund-und-laendern-kein-plan-fuer-die-studierenden-a-6d88be1a-903a-434b-a035-ee91c288f70a", "display_url": "spiegel.de/start/corona-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 229, "username": "SophiaSchirmer", "id": "889004478"}]}, "created_at": "2021-11-20T18:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462122318382215184", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbWie soll man lernen, wenn man nicht wei\u00df, ob die Vorlesung n\u00e4chste Woche stattfindet? Studierende m\u00fcssen auf diese Frage selbst eine Antwort finden. Denn einen Plan gibt es f\u00fcr sie nicht, mal wieder\u00ab, kommentiert @SophiaSchirmer bei SPIEGEL+. https://t.co/nJmHzRIn1m", "conversation_id": "1462122318382215184", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/SaKS9FsUMb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/teilverkauf-oder-neuer-kredit-wie-sie-im-alter-von-ihrem-haus-leben-koennen-a-cd451147-5f9f-4fb6-845c-a8e00daed456", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T18:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462118546788413443", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbViele Rentner haben zwar ein Haus, aber wenig Geld zum Leben. Neue Anbieter locken in dieser Situation mit einem Teilverkauf. Doch das taugt wenig\u00ab, schreibt Hermann-Josef Tenhagen in seiner Kolumne.\nhttps://t.co/SaKS9FsUMb", "conversation_id": "1462118546788413443", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ZwSCX0YppT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/frueherer-turbonegro-saenger-hank-von-helvete-ist-tot-a-3129a7fd-ece6-4da9-b4a1-53e16da3a62f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/f\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-20T17:53:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1462116790549434369", "source": "dlvr.it", "text": "Als \u00bbHank aus der H\u00f6lle\u00ab war er bekannt, nun ist der Norweger Hans-Erik Dyvik Husby gestorben. Die Band Turbonegro w\u00fcrdigte ihn als \u00bbikonische Figur\u00ab der norwegischen Rockgeschichte. https://t.co/ZwSCX0YppT", "conversation_id": "1462116790549434369", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1462116790549434369", "newest_id": "1462696650875584512", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3apc92v2n5ev0da2o2ifwzd0e1", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer4w4452dle84eiqodrprjylo2"}}