{"data": [{"source": "dlvr.it", "id": "1464641560251797508", "created_at": "2021-11-27T17:05:34.000Z", "lang": "de", "text": "Weihnachten steht an \u2013 und damit in vielen Familien der n\u00e4chste Krach. Der Psychotherapeut Bj\u00f6rn Enno Hermans erkl\u00e4rt im Podcast, wie wir Konflikte ansprechen und mit Neugier und Offenheit l\u00f6sen k\u00f6nnen. https://t.co/V8SSEdMb71", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/V8SSEdMb71", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/weihnachten-was-tun-beim-familienstreit-an-den-feiertagen-podcast-a-bc61a88e-0fa6-4643-a4b7-8c7de0f7cce9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/weihna\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464641560251797508", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464640167809933313", "created_at": "2021-11-27T17:00:02.000Z", "lang": "de", "text": "2G, 2G plus, 3G \u2013 all diese Ma\u00dfnahmen reichen nicht, um die vierte Welle zu brechen. Die neuen Prognosen der Modellierer, Virologen und Kliniker sind d\u00fcster: Deutschland steht vor einem Desaster. (S+)\nhttps://t.co/KVwmHduvZj", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/KVwmHduvZj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-in-deutschland-steuern-wir-auf-den-naechsten-lockdown-zu-a-2a01975f-0e34-4bc4-9d84-176046487927", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464640167809933313", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 52, "like_count": 87, "quote_count": 9}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464640042366693378", "created_at": "2021-11-27T16:59:32.000Z", "lang": "de", "text": "Ger\u00fcchte, Hausdurchsuchungen und 300.000 Chatnachrichten: H\u00f6ren Sie in der sechsten Folge von \u00bbInside Austria\u00ab, wie die Korruptionsermittler Sebastian Kurz in die Enge trieben. Und wor\u00fcber er letztlich gestolpert ist. https://t.co/oX5NTwW5Z3", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/oX5NTwW5Z3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-sebastian-kurz-wie-chatnachrichten-zum-ruecktritt-gefuehrt-haben-podcast-a-03b3955f-fa7e-4c8b-8b3a-d664ed09f2f7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464640042366693378", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464636838015115281", "created_at": "2021-11-27T16:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464635377600192516"}], "text": "RT @joleffers: B\u00e4rchen zum Knuddeln: Im Berliner Zoo wurde heute vor 15 Jahren Eisb\u00e4r Knut geboren. Zoo-Stars gab es dort schon viele \u2013 Kna\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464636838015115281", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464634343545049092", "created_at": "2021-11-27T16:36:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "LH573"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464612737632374787"}], "text": "RT @ClausHecking: Heute Abend wird Lufthansa-Flug #LH573 aus Johannesburg in Frankfurt landen. Erst von Mitternacht an gelten die neuen Qua\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464634343545049092", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596144668673", "name": "Airline"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043811491", "name": "Lufthansa"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076200261603328", "name": "Air travel", "description": "Air travel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464634044575059972", "created_at": "2021-11-27T16:35:42.000Z", "lang": "de", "text": "Spiel gedreht, #Haaland zur\u00fcck: Der #BVB hatte in Wolfsburg doppelten Anlass zur Freude. K\u00f6ln hat das Derby gegen M\u00f6nchengladbach gewonnen. F\u00fcrth erzielte erstmals in der Saison drei Tore \u2013 und verlor trotzdem deutlich. #WOBBVB #KOEBMG #SGFTSG https://t.co/DoPQRhB0R0", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DoPQRhB0R0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-borussia-dortmund-schlaegt-den-vfl-wolfsburg-auch-dank-erling-haaland-a-4d6ebc8d-173f-4244-b075-70ca44747a2b", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Haaland"}, {"start": 36, "end": 40, "tag": "BVB"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "WOBBVB"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "KOEBMG"}, {"start": 236, "end": 243, "tag": "SGFTSG"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464634044575059972", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390820864003", "name": "1. FC Cologne vs Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390820876288", "name": "Greuther F\u00fcrth vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390824996874", "name": "VfL Wolfsburg vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226193664466944", "name": "1. FC K\u00f6ln"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464628654231764992", "created_at": "2021-11-27T16:14:17.000Z", "lang": "de", "text": "Ein Sturm mit sechs Meter hohen Wellen \u2013 und mittendrin treibt ein Schiff mit kaputtem Antrieb: Im Meer vor der Normandie wird ein Frachter nach Le Havre geschleppt.\nhttps://t.co/QyUXKfPx1t", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/QyUXKfPx1t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/getreidefrachter-treibt-mit-motorschaden-im-sturm-a-9ce86689-68a7-4951-ad2d-af17e4bc6fd6", "display_url": "spiegel.de/panorama/getre\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464628654231764992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464624052836831235", "created_at": "2021-11-27T15:56:00.000Z", "lang": "de", "text": "Bei Fl\u00fcgen aus #S\u00fcdafrika wurden 61 infizierte Passagiere entdeckt. Der Forscher Amrish Baidjoe dr\u00e4ngt auf bessere Kontrollma\u00dfnahmen im Luftverkehr. Kommen jetzt neue Reiseverbote \u2013 auch f\u00fcr Deutsche?\nhttps://t.co/N5MitO92kb", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/N5MitO92kb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/coronavirus-epidemiologe-erwartet-neue-probleme-fuer-globalen-reiseverkehr-a-da2b1125-8c2f-46d5-9a32-627e8eee5728", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "S\u00fcdafrika"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464624052836831235", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464621284453613568", "created_at": "2021-11-27T15:45:00.000Z", "lang": "de", "text": "Jeden Tag mehrfach geblitzt: Innerhalb eines Monats soll ein M\u00fcnchner Autofahrer 85-mal deutlich zu schnell gefahren sein. Das gibt viele Punkte in Flensburg. Und ein f\u00fcnfstelliges Bu\u00dfgeld.\nhttps://t.co/qQ67FQOVPC", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/qQ67FQOVPC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raser-in-muenchen-85-mal-in-einem-monat-geblitzt-a-d0c93fec-1c26-4551-bb65-813dec85dfe3", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464621284453613568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464620038892109841", "created_at": "2021-11-27T15:40:03.000Z", "lang": "de", "text": "Seit ich fest angestellt bin, tr\u00e4ume ich davon, die Hausarbeit abzugeben. Aber sollte ich wirklich eine Putzhilfe engagieren \u2013 nur weil ich es mir leisten kann? Oder st\u00fctze ich damit ein unsoziales System? https://t.co/lJunajYYyY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/lJunajYYyY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/selbst-putzen-oder-haushaltshilfe-engagieren-das-sind-die-probleme-a-636d7076-7ab0-456e-a0c5-5a2cd2cfb45b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/start/selbst-p\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464620038892109841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464618264919777288", "created_at": "2021-11-27T15:33:00.000Z", "lang": "de", "text": "Der designierte FDP-Verkehrsminister Volker #Wissing will die Kfz-Steuer f\u00fcr Dieselfahrzeuge senken. An der Gr\u00fcnen-Basis w\u00e4chst der Frust, weil sich ein weiterhin autofreundlicher Kurs in der #Verkehrspolitik abzeichnet.\nhttps://t.co/9m29gNYb3M", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/9m29gNYb3M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/abgesagte-verkehrswende-neuer-verkehrsminister-wissing-sieht-sich-als-anwalt-der-autofahrer-a-1e24d3bc-6d55-4c7c-8c72-43d6e579702f", "display_url": "spiegel.de/auto/abgesagte\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Wissing"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "Verkehrspolitik"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464618264919777288", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 200, "like_count": 536, "quote_count": 99}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464614741515685902", "created_at": "2021-11-27T15:19:00.000Z", "lang": "de", "text": "Die Beh\u00f6rden in #\u00d6sterreich haben einen Schlepperring hochgenommen, der Hunderte Menschen aus dem Nahen Osten bef\u00f6rdert haben soll. Die meisten reisten offenbar nach Deutschland weiter.\nhttps://t.co/MI9Vl7XcLo", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MI9Vl7XcLo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/deutschland-als-ziel-oesterreichische-polizei-nimmt-15-schlepper-fest-a-27f12d56-06eb-4abe-8240-6fa9a84c029b", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464614741515685902", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464611218966999044", "created_at": "2021-11-27T15:05:00.000Z", "lang": "de", "text": "In den Fu\u00dfballstadien sollten jetzt die Zuschauerzahlen reduziert werden, fordert Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus #S\u00f6der. Die Geltungsdauer des digitalen Impfzertifikats soll verk\u00fcrzt werden. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/VMm7iplJ92", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/VMm7iplJ92", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-444-3-a-3c4a0611-b33a-421d-83f8-c4a0ad4f3134", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 121, "tag": "S\u00f6der"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464611218966999044", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464608160379985926", "created_at": "2021-11-27T14:52:51.000Z", "lang": "de", "text": "Braucht es einen bundesweiten Lockdown? Im Interview spricht Sachsen-Anhalts Ministerpr\u00e4sident Reiner #Haseloff \u00fcber Fehler in der Coronapolitik \u2013 und \u00e4u\u00dfert Zweifel, ob Friedrich #Merz als Kanzler in Betracht kommt.\nhttps://t.co/5HA3odzU6c", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5HA3odzU6c", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-virus-sachsen-anhalts-ministerpraesident-reiner-haseloff-ueber-moeglichen-lockdown-a-03e6870e-96ce-4d62-9937-2ed26854c70d", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464583053250994182/76UYMV7E?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464583053250994182/76UYMV7E?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ministerpr\u00e4sident Reiner Haseloff: \u00bbNiemand will anderen den Tod bringen, aber viele riskieren genau das\u00ab", "description": "Braucht es einen bundesweiten Lockdown? Im Interview spricht Sachsen-Anhalts Ministerpr\u00e4sident Reiner Haseloff \u00fcber Fehler in der Coronapolitik \u2013 und \u00e4u\u00dfert Zweifel, ob Friedrich Merz als Kanzler in Betracht kommt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-virus-sachsen-anhalts-ministerpraesident-reiner-haseloff-ueber-moeglichen-lockdown-a-03e6870e-96ce-4d62-9937-2ed26854c70d"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "Haseloff"}, {"start": 180, "end": 185, "tag": "Merz"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464608160379985926", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464602750952652805", "created_at": "2021-11-27T14:31:21.000Z", "lang": "de", "text": "Wie gef\u00e4hrlich ist die neue Virusvariante? Wer doppelt oder dreifach geimpft wurde, sei vermutlich auch gegen #Omikron gesch\u00fctzt, sagt ein Astrazeneca-Entwickler.\nhttps://t.co/k8CkIeOaro", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/k8CkIeOaro", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/omikron-variante-des-coronavirus-neustart-der-pandemie-ist-unwahrscheinlich-a-c51a3594-03cc-46e3-9cb4-2d0b1c7442f9", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/o\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464599536924434442/fbMXyGjz?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464599536924434442/fbMXyGjz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Omikron-Variante des Coronavirus: \u00bbNeustart der Pandemie ist unwahrscheinlich\u00ab", "description": "Wie gef\u00e4hrlich ist die neue Virusvariante? Wer doppelt oder dreifach geimpft wurde, sei vermutlich auch gegen Omikron gesch\u00fctzt, sagt ein Astrazeneca-Entwickler.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/omikron-variante-des-coronavirus-neustart-der-pandemie-ist-unwahrscheinlich-a-c51a3594-03cc-46e3-9cb4-2d0b1c7442f9"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Omikron"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464602750952652805", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 19, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464602175791894532", "created_at": "2021-11-27T14:29:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464592204043853825"}], "text": "RT @stluedke: In Portugal hie\u00df es beim Impfen, man sei im Krieg gegen das Virus. In Deutschland schafft es die Regierung nicht mal, eine Ho\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464602175791894532", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464593853747396615", "created_at": "2021-11-27T13:56:00.000Z", "lang": "de", "text": "Stresstest f\u00fcr Olaf #Scholz: Beim Bundeskongress der #Jusos muss sich der kommende SPD-Kanzler teils heftige Kritik anh\u00f6ren. Er kontert mit einem \u00bbkleinen Tipp\u00ab an die jungen Genossen. (S+)\nhttps://t.co/vA6Nsm7IRV", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/vA6Nsm7IRV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-bei-den-jusos-spd-jugend-kritisiert-ampel-und-migrationspolitik-a-291ca3a5-1b44-468b-b973-10d052ceaf6f", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Scholz"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Jusos"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464593853747396615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464590721537638405", "created_at": "2021-11-27T13:43:33.000Z", "lang": "de", "text": "Die neue Bundesregierung hat sich beim Klimaschutz einiges vorgenommen. Ob das ein Grund zum Jubeln ist, h\u00e4ngt von der Perspektive ab. Der Wochen\u00fcberblick zur Klimakrise. https://t.co/X6zuWP7yVf", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/X6zuWP7yVf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klima-koalitionsvertrag-waere-applaus-berechtigt-a-6859799c-34ac-43f4-b6dd-d33c8f401288?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464590721537638405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464588582706827280", "created_at": "2021-11-27T13:35:03.000Z", "lang": "de", "text": "Wer sich nicht mit nervigen Strippen herum\u00e4rgern will, braucht kabellose Kopfh\u00f6rer. Wir haben 15 Modelle getestet. Das Ergebnis: Guten Sound kann man sich etwas kosten lassen \u2013 muss man aber nicht. https://t.co/RbS7W2ZtE9", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/RbS7W2ZtE9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/true-wireless-headsets-von-apple-anker-beats-jabra-sennheiser-shure-im-test-a-7147724d-c755-4c3e-81c2-748776cc8ebd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/gadge\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464588582706827280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464587076234399749", "created_at": "2021-11-27T13:29:04.000Z", "lang": "de", "text": "R\u00fcckfl\u00fcge von Minsk nach Erbil: Migranten kehren heim in den Irak. Zugleich versuchen Menschen weiter illegal die Grenze von Belarus nach Polen zu \u00fcberqueren. https://t.co/5LQfXeeGQR", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/5LQfXeeGQR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/krise-an-der-grenze-zu-polen-hunderte-iraker-verlassen-belarus-wieder-a-8a29f680-20b2-41ca-b69c-9dcf66737f3e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/krise-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464587076234399749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464583535705178115", "created_at": "2021-11-27T13:15:00.000Z", "lang": "de", "text": "Das manuelle Schaltgetriebe ist ein Auslaufmodell. Nur jeder dritte Pkw wird noch damit angeboten, der Rest f\u00e4hrt mit Automatik- oder Doppelkupplungsgetriebe. Die E-Mobilit\u00e4t ver\u00e4ndert die Technik weiter. (S+) https://t.co/g9hWpyTzIq", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/g9hWpyTzIq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/volkswagen-und-co-schaltgetriebe-vor-dem-aus-warum-hersteller-auf-alternativen-setzen-a-dec1041e-2073-4b91-96f0-2845304e2e17", "display_url": "spiegel.de/auto/fahrkultu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464583535705178115", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464581522619449344", "created_at": "2021-11-27T13:07:00.000Z", "lang": "de", "text": "Mario #Czaja gilt als Linkenversteher in der CDU. Jetzt will ausgerechnet Friedrich #Merz ihn zum neuen Generalsekret\u00e4r der Partei machen. Hier spricht er \u00fcber Gregor Gysi, die #AfD und die Zukunft der Union. (S+)\nhttps://t.co/5t4MYQPHlL", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/5t4MYQPHlL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/mario-czaja-will-cdu-generalsekretaer-werden-die-afd-ist-unser-politischer-feind-a-6e91e063-e9db-427c-80c3-7d6bd68a60d7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "Czaja"}, {"start": 84, "end": 89, "tag": "Merz"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "AfD"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464581522619449344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464581032489803782", "created_at": "2021-11-27T13:05:03.000Z", "lang": "de", "text": "Es sind Bilder wie aus einem Katastrophenfilm: Spezialteams bringen schwer erkrankte Covidpatienten aus Bundeswehrmaschinen in Rettungswagen. Die Menschen k\u00f6nnen in ihrem Bundesland nicht mehr behandelt werden. https://t.co/OOdnqsmdaM", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/OOdnqsmdaM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/coronavirus-bundeswehr-im-kampf-gegen-den-unsichtbaren-feind-a-62c0d96e-3923-448c-a1b8-a9938da2f5e8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cor\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464581032489803782", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 43, "like_count": 112, "quote_count": 11}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464579901801963520", "created_at": "2021-11-27T13:00:33.000Z", "lang": "de", "text": "Jeden Tag mehrfach geblitzt: Innerhalb eines Monats soll ein M\u00fcnchner Autofahrer 85 Mal deutlich zu schnell gefahren sein. Das gibt viele Punkte in Flensburg. Und ein f\u00fcnfstelliges Bu\u00dfgeld. https://t.co/DfPL5snUQX", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/DfPL5snUQX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raser-in-muenchen-85-mal-in-einem-monat-geblitzt-a-d0c93fec-1c26-4551-bb65-813dec85dfe3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464579901801963520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464576009986994180", "created_at": "2021-11-27T12:45:05.000Z", "lang": "de", "text": "Mit 160 Kilometern pro Stunde fegte der Sturm \u00bbArwen\u00ab \u00fcber Gro\u00dfbritannien. Umfallende B\u00e4ume t\u00f6teten zwei Menschen, Wind und Schnee sorgten f\u00fcr Verkehrschaos. https://t.co/raMaDxry7C", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/raMaDxry7C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/sturm-arwen-in-grossbritannien-zwei-tote-durch-umfallende-baeume-a-a0ef8c50-a187-4d42-9159-3915795d364b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/sturm\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464576009986994180", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464574727696142341", "created_at": "2021-11-27T12:40:00.000Z", "lang": "de", "text": "Kriminelle verkaufen Impfnachweise inzwischen auch auf Instagram. Die Zahl der F\u00e4lle im Internet sei so hoch, dass die Polizei nicht nachkomme, berichtet die \u00bbWelt am Sonntag\u00ab. \nhttps://t.co/5YQuwMLGTB", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/5YQuwMLGTB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/faelscher-bieten-fake-impfpaesse-fuer-200-euro-an-a-6895d590-3497-479e-ad1a-a58f1e8f3c32", "display_url": "spiegel.de/panorama/faels\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464574727696142341", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 49, "like_count": 88, "quote_count": 8}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464570952881111040", "created_at": "2021-11-27T12:25:00.000Z", "lang": "de", "text": "Bei einer Befragung zur Flutkatastrophe im Juli hat Wetterexperte J\u00f6rg #Kachelmann Vorw\u00fcrfe gegen die Beh\u00f6rden erhoben: Diese h\u00e4tten zu sp\u00e4t gehandelt. Eine Hochwasserexpertin \u00e4u\u00dferte sich \u00e4hnlich.\nhttps://t.co/HBteiQFCzR", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/HBteiQFCzR", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/joerg-kachelmann-im-flut-untersuchungssauschuss-alle-informationen-waren-da-a-cb71e9d2-3a47-4d85-89e1-e349d49d7337", "display_url": "spiegel.de/panorama/joerg\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Kachelmann"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464570952881111040", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 77, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464569715037192196", "created_at": "2021-11-27T12:20:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "Leopoldina"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464569683735158787"}], "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Die Nationale Akademie der Wissenschaften #Leopoldina schl\u00e4gt Alarm: Sie r\u00e4t zu deutlich mehr Impfungen, Kontaktbeschr\u00e4nku\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464569715037192196", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464567681311379456", "created_at": "2021-11-27T12:12:00.000Z", "lang": "de", "text": "Viele Impfskeptiker halten die #Coronaimpfstoffe wegen der schnellen Zulassung f\u00fcr unsicher. Doch das genaue Gegenteil ist der Fall. (S+)\nhttps://t.co/HJILgDEmGL", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/HJILgDEmGL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfstoffe-sicherer-wird-s-nicht-a-fbec617e-8a41-4e24-a4a8-78c1ccb01d37", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 48, "tag": "Coronaimpfstoffe"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464567681311379456", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 29, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464564664063475718", "created_at": "2021-11-27T12:00:00.000Z", "lang": "de", "text": "Der Impfstoff f\u00fcr F\u00fcnf- bis Zw\u00f6lfj\u00e4hrige ist zugelassen, doch geliefert wird erst ab dem 20. Dezember. Warum bekommen die Europ\u00e4er nicht hin, was die Amerikaner locker schaffen? (S+)\nhttps://t.co/UCt6KnJJEG", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/UCt6KnJJEG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-warum-die-kinder-in-deutschland-noch-wochen-auf-impfstoff-warten-muessen-a-5915d879-92a3-40b6-8a1d-fa504949d861", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464564664063475718", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464564423087964163", "created_at": "2021-11-27T11:59:03.000Z", "lang": "de", "text": "61 von 600 Passagieren zweier KLM-Fl\u00fcge aus S\u00fcdafrika wurden nach der Ankunft in Amsterdam positiv getestet \u2013 trotz 3G-Regel bei der Einreise. Dies l\u00e4sst bef\u00fcrchten, dass die neue Variante auch hierzulande schon eingetroffen ist. https://t.co/e7VNOTbj9A", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/e7VNOTbj9A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/neue-corona-variante-ist-omikron-schon-in-deutschland-a-fd549e3f-22e9-467b-9704-6e9b3a69152b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/neu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464564423087964163", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 66, "like_count": 290, "quote_count": 30}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464560887050682371", "created_at": "2021-11-27T11:45:00.000Z", "lang": "de", "text": "Auf der B\u00fchne kennt man ihn als harten Gangsta-Rapper, privat ist er ein anderer Mensch: Mit dem SPIEGEL sprach #Bushido \u00fcber Arafat Abou-Chaker, Heul- und Panikattacken \u2013 und dar\u00fcber, wer wirklich hinter der Kunstfigur steckt. (S+)\nhttps://t.co/EeHhMPWLtP", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/EeHhMPWLtP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bushido-meine-frau-wollte-mich-in-die-klinik-schicken-a-a18ba624-d356-40a2-b58d-284c6df7e8df", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/b\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Bushido"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464560887050682371", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464557866765852678", "created_at": "2021-11-27T11:33:00.000Z", "lang": "de", "text": "Im Sommer zeigte die Politik kaum Interesse an der Pandemie, kritisieren f\u00fchrende Corona-Fachleute. Auch der Kontakt zu den Ampelkoalition\u00e4ren sei bislang nur sporadisch \u2013 man habe wertvolle Zeit verloren. (S+)\nhttps://t.co/ExC7O3hVuI", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ExC7O3hVuI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-expertise-von-wissenschaftlern-in-der-politik-ueber-monate-nicht-gefragt-a-adaa5d01-76c0-489b-ab22-6a44179db7e2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464557866765852678", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464554595066204167", "created_at": "2021-11-27T11:20:00.000Z", "lang": "de", "text": "Die S\u00e4ngerin Pink prostet mit einem Gl\u00e4schen Kr\u00e4uterlik\u00f6r in die Kamera \u2013 und sorgt dadurch f\u00fcr leere Regale in der deutschen Brennerei. Jetzt muss die Produktionsleistung wohl verdreifacht werden.\nhttps://t.co/V5PeXkJUOJ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/V5PeXkJUOJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/pink-kurbelt-verkauf-von-kraeuterlikoer-aus-vorpommern-an-a-f3b4f89d-8f53-426d-8cf3-398353042e63", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464554595066204167", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464551107078901761", "created_at": "2021-11-27T11:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hagenkev", "id": "1374181837"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464547441508761607"}], "text": "RT @hagenkev: Wer wird neuer Chef des CDU-Wirtschaftsfl\u00fcgels? Zuletzt sah es nach einem Duell zwischen Jana Schimke und Thomas Jarzombek au\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464551107078901761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464551072039530498", "created_at": "2021-11-27T11:06:00.000Z", "lang": "de", "text": "Mehr als 100.000 Menschen sind hierzulande an Covid-19 gestorben. Modellierer Kai Nagel erkl\u00e4rt, warum es noch mal so viele werden k\u00f6nnten, wenn die #Impfquote nicht steigt \u2013 und was jetzt noch wichtig ist. (S+)\nhttps://t.co/tvG98sXCQg", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/tvG98sXCQg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-wie-sieht-der-weitere-verlauf-der-pandemie-aus-interview-mit-modellierer-a-fb8ee2e9-29f4-4939-886e-3095f39d0218", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 159, "tag": "Impfquote"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464551072039530498", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 24, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464543773761757190", "created_at": "2021-11-27T10:37:00.000Z", "lang": "de", "text": "Haushalte m\u00fcssen im n\u00e4chsten Jahr 20 Prozent mehr f\u00fcr Gas zahlen. Strom wird im Schnitt um sieben Prozent teurer, sagt ein Vergleichsportal voraus.\nhttps://t.co/N5IFZQylBd", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/N5IFZQylBd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/explodierende-energiekosten-strom-und-gas-werden-noch-teurer-a-f15005de-b272-4cf7-8e43-d75c2fbb2e4a", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/exp\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464524042061320199/0Ggnz1_q?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464524042061320199/0Ggnz1_q?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Explodierende Energiekosten: Strom und Gas werden noch teurer", "description": "Haushalte m\u00fcssen im n\u00e4chsten Jahr 20 Prozent mehr f\u00fcr Gas zahlen. Strom wird im Schnitt um sieben Prozent teurer, sagt ein Vergleichsportal voraus.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/explodierende-energiekosten-strom-und-gas-werden-noch-teurer-a-f15005de-b272-4cf7-8e43-d75c2fbb2e4a"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464543773761757190", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464540825090764810", "created_at": "2021-11-27T10:25:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "OmikronVariante"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464540762906013700"}], "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Die #OmikronVariante des Coronavirus ist \u00bbmit sehr hoher Wahrscheinlichkeit\u00ab in Deutschland angekommen. Das teilt der hess\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464540825090764810", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464539998896619521", "created_at": "2021-11-27T10:22:00.000Z", "lang": "de", "text": "Mitten in der vierten Coronawelle mit schnell ansteigenden Neuinfektionen und einer drohenden \u00dcberlastung der Kliniken taucht eine neue, potenziell gef\u00e4hrliche #Variante auf. Rufe nach #Lockdown und #Impfpflicht werden lauter.\nhttps://t.co/souceycGS3", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/souceycGS3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/coronapandemie-droht-deutschland-ein-schwarzer-winter-a-664d89e8-1cfc-491d-8466-82b441b72b40", "display_url": "spiegel.de/politik/corona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 169, "tag": "Variante"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "Lockdown"}, {"start": 199, "end": 211, "tag": "Impfpflicht"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464539998896619521", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464537230953697285", "created_at": "2021-11-27T10:11:00.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbKlarer ordnungspolitischer Kompass\u00ab: Sachsens Ministerpr\u00e4sident #Kretschmer spricht sich f\u00fcr Friedrich #Merz als CDU-Vorsitzenden aus. Bei einer bundesweiten Umfrage sehen alle drei Bewerber f\u00fcr das Amt nicht gut aus.\nhttps://t.co/P3P7Ve2vxt", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/P3P7Ve2vxt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-kretschmer-plaediert-fuer-merz-als-parteichef-a-219ed027-f40c-4824-873b-c06281f1c911", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Kretschmer"}, {"start": 104, "end": 109, "tag": "Merz"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464537230953697285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464534473458913285", "created_at": "2021-11-27T10:00:02.000Z", "lang": "de", "text": "Zwei Medikamente wecken gro\u00dfe Hoffnungen im Kampf gegen #Corona. Eines der Pr\u00e4parate wird in Freiburg produziert. Doch bis Patienten hierzulande es erhalten, wird es wohl noch dauern. (S+)\nhttps://t.co/esJSB118YI", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/esJSB118YI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-pillen-von-pfizer-und-merck-hat-deutschland-den-kauf-der-neuen-medikamente-verschlafen-a-426bd045-33f2-4020-b94a-49b9836afb6d", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464534473458913285", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464531869777727490", "created_at": "2021-11-27T09:49:42.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbDer Shakespeare des Musiktheaters\u00ab: Stephen #Sondheim schrieb die Texte zu \u00bbWest Side Story\u00ab und Song-Klassiker wie \u00bbSend in the Clowns\u00ab. Nun ist er im Alter von 91 Jahren gestorben.\nhttps://t.co/qpN3FLQWly", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/qpN3FLQWly", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/broadway-legende-stephen-sondheim-gestorben-a-84a4cfb8-0ab4-479d-9745-95049623b289", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/b\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Sondheim"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464531869777727490", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464529429095403521", "created_at": "2021-11-27T09:40:00.000Z", "lang": "de", "text": "Kanada plant, das Einsch\u00fcchtern von Gesundheitspersonal unter Strafe zu stellen. Generalstaatsanwalt Lametti hat ein Vorhaben vorgestellt, wonach aggressiver Protest vor Krankenh\u00e4usern streng geahndet werden kann.\nhttps://t.co/b71ltwdzzs", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/b71ltwdzzs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-will-impfgegner-protest-vor-kliniken-drakonisch-bestrafen-a-d9e8c18a-d4cd-4c54-8876-ad889f0d3738", "display_url": "spiegel.de/ausland/kanada\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464529429095403521", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 170, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464526409326493697", "created_at": "2021-11-27T09:28:00.000Z", "lang": "de", "text": "Cem #\u00d6zdemir als Landwirtschaftsminister? Damit hatte kaum jemand gerechnet \u2013 aber f\u00fcr den popul\u00e4ren Gr\u00fcnenpolitiker ging es vor allem um eines: endlich zu regieren. Seine gr\u00f6\u00dften Gegner hat er in der eigenen Partei. (S+)\nhttps://t.co/OMR5rSB6jY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OMR5rSB6jY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cem-oezdemir-die-gruenen-kabinettsueberraschung-hauptsache-minister-a-f7e7dfbb-3202-4c4c-ab5b-8820bd4d1e0e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "\u00d6zdemir"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464526409326493697", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 45, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464523147949002757", "created_at": "2021-11-27T09:15:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lepettre", "id": "19613262"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464329199292932100"}], "text": "RT @lepettre: D\u00e4nemark hat schnell viele Menschen geimpft, auch in sog. Problembezirken. Morten Sodemann ist der einzige Chefarzt des Lande\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464523147949002757", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464521555116015622", "created_at": "2021-11-27T09:08:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MartinUMueller", "id": "270197911"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464500855382716419"}], "text": "RT @MartinUMueller: Zwei Medikamente wecken gro\u00dfe Hoffnungen im Kampf gegen Corona. Eines der Pr\u00e4parate wird in Freiburg produziert. Doch b\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464521555116015622", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464519850001371137", "created_at": "2021-11-27T09:01:56.000Z", "lang": "de", "text": "Das RKI meldet 67.125 Neuinfektionen. Welt\u00e4rztepr\u00e4sident Montgomery rechnet mit einer Verdopplung der Corona-Inzidenz innerhalb der n\u00e4chsten zehn Tage. Und die Omikron-Variante bereitet gro\u00dfe Sorgen. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/VMm7ip48hu", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/VMm7ip48hu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-444-3-a-3c4a0611-b33a-421d-83f8-c4a0ad4f3134", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464519850001371137", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 19, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464508934744510475", "created_at": "2021-11-27T08:18:33.000Z", "lang": "de", "text": "Sinkende Temperaturen, der erste Schnee. Das Wochenende wird in einigen Regionen winterlich. https://t.co/DjMRS9mMLT", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DjMRS9mMLT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/wetterdienst-warnt-vor-glatteis-schnee-zum-ersten-advent-a-9eb41d08-d345-4105-bba5-8c35a1664b0e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/wette\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464508934744510475", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464476852106321920", "created_at": "2021-11-27T06:11:04.000Z", "lang": "de", "text": "SPD und FDP haben sich in der Ampel auf Kosten der Gr\u00fcnen verst\u00e4ndigt. Der Koalitionsvertrag wird einem ersten Stimmungstest unterzogen. Und die Debatte \u00fcber die Impfpflicht nimmt Fahrt auf. Das ist die Lage am Samstag. https://t.co/vxEdkk43Ap", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vxEdkk43Ap", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-spd-und-fdp-gegen-die-gruenen-impfpflicht-nina-hagen-a-f01758d6-2f8c-45d9-83bb-ac6a912273e4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464476852106321920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464459740746956805", "created_at": "2021-11-27T05:03:05.000Z", "lang": "de", "text": "Kanada plant, das Einsch\u00fcchtern von Gesundheitspersonal unter Strafe zu stellen. Generalstaatsanwalt Lametti hat ein Vorhaben vorgestellt, wonach aggressiver Protest vor Krankenh\u00e4usern streng geahndet werden kann. https://t.co/EJKVh3zS7B", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/EJKVh3zS7B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-will-impfgegner-protest-vor-kliniken-drakonisch-bestrafen-a-d9e8c18a-d4cd-4c54-8876-ad889f0d3738?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kanada\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464459740746956805", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 18, "like_count": 382, "quote_count": 14}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464368370715877388", "created_at": "2021-11-26T23:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "PatChappatte", "id": "125349299"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pdKAtIY0Iy", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1464368370715877388/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdKAtIY0Iy"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 77, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Ampel"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1464232005835665420"]}, "lang": "de", "text": "Die Karikatur aus dem aktuellen SPIEGEL von @PatChappatte. #Koalitionsvertrag #Ampel https://t.co/pdKAtIY0Iy", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464368370715877388", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 15, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464356807627837440", "created_at": "2021-11-26T22:14:04.000Z", "lang": "de", "text": "Sein Verhalten habe \u00bbden Eindruck erwecken k\u00f6nnen, dass es eine intime Beziehung gegeben habe\u00ab: Der Pariser Erzbischof Aupetit hat dem Papst seinen R\u00fccktritt angeboten \u2013 und dabei blumige Worte gew\u00e4hlt. https://t.co/PNRaan5RJK", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/PNRaan5RJK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/paris-erzbischof-michel-aupetit-bietet-ruecktritt-an-liebesbeziehung-zu-einer-frau-a-a89d9bd2-8396-4ba2-b308-e1413b7a760c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/paris\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464356807627837440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464322964002799622", "created_at": "2021-11-26T19:59:35.000Z", "lang": "de", "text": "Sie ist 2700 Meter lang und von mehr als 1300 Statuen ges\u00e4umt: Die weltweit einzigartige Allee im ober\u00e4gyptischen Luxor wird feierlich er\u00f6ffnet \u2013 und soll helfen, den Tourismus im Land wiederzubeleben. https://t.co/UT91lIy7oC", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/UT91lIy7oC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/tourismus-in-aegypten-die-sphinx-parade-in-luxor-a-8971ec08-1d58-4295-af5b-dd89b59241f9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/fernweh/\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464322964002799622", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464322956213899267", "created_at": "2021-11-26T19:59:33.000Z", "lang": "de", "text": "Journalist Craig Whitlock enth\u00fcllt in seinem Insider-Report, wie drei US-Pr\u00e4sidenten die weltweite \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Amerikas l\u00e4ngsten Kriegseinsatz am Hindukusch belogen haben. https://t.co/9lKWCY0a9z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/9lKWCY0a9z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/20-jahre-afghanistan-krieg-investigativ-buch-afghanistan-papers-von-craig-whitlock-a-493436a4-9662-4382-9de5-5b747dd8bd64?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/20-jah\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464322956213899267", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464321074384883714", "created_at": "2021-11-26T19:52:04.000Z", "lang": "de", "text": "Frauen gehen zum Frauenarzt. Und M\u00e4nner? Sie k\u00f6nnen Frank Sommer besuchen, Deutschlands ersten Professor f\u00fcr M\u00e4nnergesundheit. Ein Interview. https://t.co/jNYWMfe72i", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/jNYWMfe72i", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/erektionsstoerungen-dadurch-trainiert-sein-penis-waehrend-er-schlaeft-a-a32b7a21-9991-425e-93d2-ceef79f2c167?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/e\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464321074384883714", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464318929870807044", "created_at": "2021-11-26T19:43:33.000Z", "lang": "de", "text": "Cem \u00d6zdemir als Landwirtschaftsminister? Damit hatte kaum jemand gerechnet \u2013 aber f\u00fcr den popul\u00e4ren Gr\u00fcnenpolitiker ging es vor allem um eines: endlich zu regieren. Seine gr\u00f6\u00dften Gegner hat er in der eigenen Partei. https://t.co/ImWfr5VIvq", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ImWfr5VIvq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cem-oezdemir-die-gruenen-kabinettsueberraschung-hauptsache-minister-a-f7e7dfbb-3202-4c4c-ab5b-8820bd4d1e0e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464318929870807044", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 55, "like_count": 87, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464305720728322052", "created_at": "2021-11-26T18:51:03.000Z", "lang": "de", "text": "Sie fanden einen \u00bbprivaten Dschungel\u00ab: Feuerwehrleute haben rund 50 teils hochgiftige Reptilien aus einer Wohnung in Hagen geholt. F\u00fcr den Notfall stand der Rettungsdienst bereit. https://t.co/vPYuU3mF6G", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/vPYuU3mF6G", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/hagen-dutzende-reptilien-aus-wohnung-in-hagen-geholt-a-f802d6fc-3ecc-42dc-958d-c9ec68fd3c91?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/hagen\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464305720728322052", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464301930155372544", "created_at": "2021-11-26T18:36:00.000Z", "lang": "de", "text": "Auch in Hongkong wurden erste F\u00e4lle der neuen Coronavirus-Variante #B11529 aus S\u00fcdafrika nachgewiesen. Dort kam es ausgerechnet in einem Quarant\u00e4ne-Hotel zur Ansteckung. (S+) https://t.co/xDGMbF1wSE", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/xDGMbF1wSE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-b-1-1-529-der-erreger-aus-zimmer-5112-a-5fe240d2-69e8-48ab-ad70-ffd2b1cd7351", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "B11529"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464301930155372544", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464290877182922752", "created_at": "2021-11-26T17:52:04.000Z", "lang": "de", "text": "F\u00fcnftes Spiel, f\u00fcnfter Sieg \u2013 und erneut ein Kantersieg: Die DFB-Frauen st\u00fcrmen weiter in Richtung WM 2023. Gegen \u00fcberforderte T\u00fcrkinnen stand nur ein Oberschenkel einem Blitz-Hattrick von Lea Sch\u00fcller im Weg. https://t.co/eH8edELWNs", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/eH8edELWNs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-lea-schueller-trifft-beim-8-0-sieg-gegen-die-tuerkei-dreieinhalbfach-a-716e3dc2-e243-4373-9b49-80f4eaff063e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464290877182922752", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1012586488326807552", "name": "Lea Schuller"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1012586488326807552", "name": "Lea Schuller"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464285323618254850", "created_at": "2021-11-26T17:30:00.000Z", "lang": "de", "text": "Verdient der CDU-Abgeordnete Thomas Heilmann heimlich an einem Fl\u00fcchtlingsheim mit? Ein fragw\u00fcrdiges Grundst\u00fccksgesch\u00e4ft bringt Berlins ehemaligen Justizsenator in Erkl\u00e4rungsnot. (S+) https://t.co/Cbi1sh16Hc", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Cbi1sh16Hc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wie-der-cdu-abgeordnete-thomas-heilmann-heimlich-an-einem-fluechtlingsheim-mitverdient-a-f149ccbf-3b85-499c-aac5-61aea36ca7e2", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464285323618254850", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 19, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464281182787358721", "created_at": "2021-11-26T17:13:33.000Z", "lang": "de", "text": "Der Impfstoff f\u00fcr 5- bis 12-J\u00e4hrige ist zugelassen, doch geliefert wird erst ab dem 20. Dezember. Warum bekommen die Europ\u00e4er nicht hin, was die Amerikaner locker schaffen? https://t.co/2hX4lWtRIm", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/2hX4lWtRIm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-warum-die-kinder-in-deutschland-noch-wochen-auf-impfstoff-warten-muessen-a-5915d879-92a3-40b6-8a1d-fa504949d861?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/cor\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464279765448278019/NKtqGxKq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464279765448278019/NKtqGxKq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona: Warum die Kinder in Deutschland noch Wochen auf Impfstoff warten m\u00fcssen", "description": "Der Impfstoff f\u00fcr 5- bis 12-J\u00e4hrige ist zugelassen, doch geliefert wird erst ab dem 20. Dezember. Warum bekommen die Europ\u00e4er nicht hin, was die Amerikaner locker schaffen?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-warum-die-kinder-in-deutschland-noch-wochen-auf-impfstoff-warten-muessen-a-5915d879-92a3-40b6-8a1d-fa504949d861?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464281182787358721", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 50, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464276908250591238", "created_at": "2021-11-26T16:56:34.000Z", "lang": "de", "text": "Tesla-Chef Elon Musk schl\u00e4gt f\u00fcr seine geplante Batteriefertigung in Brandenburg eine Beihilfe in Milliardenh\u00f6he aus. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr den Schritt sind unklar \u2013 k\u00f6nnten aber mit den n\u00f6tigen Auflagen zu tun haben. https://t.co/OthvXSSPae", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/OthvXSSPae", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-lehnt-staatliche-foerderung-fuer-werk-in-brandenburg-ab-a-c15233e7-62c6-4476-af55-0c4000575abf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464276908250591238", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464275892562284548", "created_at": "2021-11-26T16:52:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 186, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/nYZgi9zNeZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-coronavariante-wie-gefaehrlich-ist-b-1-1-529-angela-merkel-abschiedssongs-wetter-am-wochenende-beatles-a-eba09e02-c3da-49e1-b48e-bb45888fae9c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "text": "Die neue Virusvariante B.1.1.529, Merkels Abschiedsplaylist \u2013 und \u00bbGilmore Girls\u00ab als wirksames Mittel gegen November-Tristesse: Das sind die Themen in der \u00bbLage am Abend\u00ab von @otrenkamp. https://t.co/nYZgi9zNeZ", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464275892562284548", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000269756", "name": "Gilmore Girls"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10033482135", "name": "Gilmore Girls"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464270734805516292", "created_at": "2021-11-26T16:32:02.000Z", "lang": "de", "text": "Gorillas in der Wildnis sind vom Aussterben bedroht. In europ\u00e4ischen Zoos leben aber zu viele von ihnen. Jetzt sollen einige sterben. Der Aufschrei ist gro\u00df. https://t.co/bFwAZBrrIS", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bFwAZBrrIS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/zoos-wollen-gorillas-toeten-wildert-sie-aus-fordern-tierschuetzer-a-8a376b4d-8719-4fe2-8324-5bbaa506faee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/z\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464270734805516292", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 23, "like_count": 40, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464263426436481028", "created_at": "2021-11-26T16:03:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464249824765792260"}], "text": "RT @Maximilian_Popp: Seit 4 Jahren sitzt der Philanthrop Osman Kavala unschuldig in der T\u00fcrkei im Gef\u00e4ngnis. Heute hat ein Gericht entschie\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464263426436481028", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464258659874078721", "created_at": "2021-11-26T15:44:03.000Z", "lang": "de", "text": "Machthaber Alexander Lukaschenko zeigt sich an der Grenze zu Polen mit Gefl\u00fcchteten. Die Menschen sitzen dort fest \u2013 und der Diktator, der sie ins Land holen lie\u00df, spielt weiter mit ihren Hoffnungen. https://t.co/qeDl1j8wIF", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/qeDl1j8wIF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/alexander-lukaschenko-belarussischer-machthaber-besucht-migranten-a-eb4d9276-4ab3-4f58-b8ac-23d591769c95?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/alexan\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464258659874078721", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464256399576207365", "created_at": "2021-11-26T15:35:04.000Z", "lang": "de", "text": "Auch angesichts heftiger Proteste der Fans verteidigt die neue F\u00fchrung des FC Bayern den Deal mit Katar. Die Eskalation der Mitgliederversammlung zeigte, was fehlt. https://t.co/VrXMoImxdf", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VrXMoImxdf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/aerger-des-fc-bayern-mit-seinen-fans-auf-abstand-a-0bec3dae-5b90-4f74-be30-ce5bff347779?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464256399576207365", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464246587740155907", "created_at": "2021-11-26T14:56:05.000Z", "lang": "de", "text": "So viele Passagiere wie in drei Kurzstreckenflieger: Mit 20 neuen XXL-ICE will die Bahn den Fluglinien auf innerdeutschen Strecken Konkurrenz machen. Fahrtzeiten sollen durch Sprinter-Verbindungen verk\u00fcrzt werden. https://t.co/wLdu3NvscD", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wLdu3NvscD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-20-xxl-ice-sollen-airlines-kunden-abjagen-a-807677c1-018e-49cf-a234-a13b404a9fb8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/deutsche-\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464246587740155907", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464241166728065024", "created_at": "2021-11-26T14:34:33.000Z", "lang": "de", "text": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Selenskyi will erfahren haben, dass Russland n\u00e4chste Woche seine Regierung st\u00fcrzen will. Involviert sei neben dem Kreml auch der reichste Mann in der Ukraine \u2013 aus Rache f\u00fcr ein neues Gesetz. https://t.co/n0RcNS3aUX", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/n0RcNS3aUX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-praesident-selenskyj-wirft-russland-planung-eines-staatsstreichs-in-der-ukraine-vor-a-187376f2-4fe9-45a7-abef-b13d0ac93bb1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/ukrain\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464241166728065024", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464239406244577287", "created_at": "2021-11-26T14:27:33.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bbEs ist schwer, sich ein noch ansteckenderes Virus vorzustellen\u00ab: Die Variante #B11529 des Coronavirus besch\u00e4ftigt die ganze Welt. Ein US-Forscher erkl\u00e4rt im Video, warum die Fachwelt besorgt ist. #NuVariante \nhttps://t.co/qrFOaGy82G", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/qrFOaGy82G", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-variante-b-1-1-529-aus-suedafrika-warum-die-fachwelt-besorgt-ist-a-62aaf1bb-d1dc-4eb0-929e-295c1041361b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "B11529"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "NuVariante"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464239406244577287", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464237843312689165", "created_at": "2021-11-26T14:21:20.000Z", "lang": "de", "text": "Der Router-Hersteller AVM warnt vor E-Mails, die auf angebliche Sprachnachrichten hinweisen. F\u00fcr viele Nutzer d\u00fcrfte es jedoch einfach sein, das Problem zu umgehen. https://t.co/iypwAZObQY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/iypwAZObQY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/kriminelle-locken-fritzbox-nutzer-mit-gefaehrlichen-e-mails-a-066ac34e-dd77-4d50-a232-ddd1aa1f6e2d", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/k\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467065645967761414/6P3WCOvM?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467065645967761414/6P3WCOvM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fritzbox: Kriminelle locken Nutzer mit gef\u00e4hrlichen E-Mails", "description": "Der Router-Hersteller AVM warnt vor E-Mails, die auf angebliche Sprachnachrichten hinweisen. F\u00fcr viele Nutzer d\u00fcrfte es jedoch einfach sein, das Problem zu umgehen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/kriminelle-locken-fritzbox-nutzer-mit-gefaehrlichen-e-mails-a-066ac34e-dd77-4d50-a232-ddd1aa1f6e2d"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464237843312689165", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464233518993534980", "created_at": "2021-11-26T14:04:09.000Z", "lang": "de", "text": "Sorgen um die neue Coronavirus-Mutation im s\u00fcdlichen Afrika haben die B\u00f6rsen vor dem Wochenende tief ins Minus gedr\u00fcckt. Auch Rohstoffe und Kryptow\u00e4hrungen rutschten ab. Daf\u00fcr profitierten Impfstoffhersteller. https://t.co/Gqff95VL5a", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Gqff95VL5a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/schwarzer-freitag-an-den-boersen-a-c5d520c7-cae8-4f37-8836-ae53e483f39f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/sch\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464233518993534980", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464233510151995398", "created_at": "2021-11-26T14:04:07.000Z", "lang": "de", "text": "Einzelh\u00e4ndler f\u00fcrchten um ihr Weihnachtsgesch\u00e4ft, sehen durch 2G-Regelungen einbrechende Ums\u00e4tze, ein Drittel weniger Kunden in den L\u00e4den \u2013 und f\u00fcrchten neue Schlie\u00dfungen. Nun verlangen sie finanzielle Unterst\u00fctzung. https://t.co/khY8Nuv9ce", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/khY8Nuv9ce", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/intersport-sporthaendler-fordern-neue-corona-staatshilfe-a-89619c0b-4283-4797-aaa7-a070280137ce?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464233510151995398", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464229332801437701", "created_at": "2021-11-26T13:47:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "B11529"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464229270583189513"}], "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Der belgische Gesundheitsminister meldet den ersten Fall der Virusvariante #B11529 in seinem Land \u2013 sie wurde zuerst in S\u00fc\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464229332801437701", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464225939261247492", "created_at": "2021-11-26T13:34:02.000Z", "lang": "de", "text": "Ein fragw\u00fcrdiges Grundst\u00fccksgesch\u00e4ft bringt Berlins ehemaligen Justizsenator in Erkl\u00e4rungsnot: Hat er die Beteiligung an einer vom Land beschlagnahmten Immobilie verschwiegen? https://t.co/bpVJEmm2LQ", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/bpVJEmm2LQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wie-der-cdu-abgeordnete-thomas-heilmann-heimlich-an-einem-fluechtlingsheim-mitverdient-a-f149ccbf-3b85-499c-aac5-61aea36ca7e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464225939261247492", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464224277113282560", "created_at": "2021-11-26T13:27:26.000Z", "lang": "de", "text": "Die AfD wollte ihren Bundesparteitag Mitte Dezember in Wiesbaden abhalten. Doch wegen der Pandemie beschloss der Bundesvorstand einstimmig die Absage. https://t.co/vixONlJCrY", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/vixONlJCrY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-afd-sagt-bundesparteitag-im-dezember-ab-a-8fa931e1-de9d-4f91-b855-c70f88264bbd", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464224277113282560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464223880768331778", "created_at": "2021-11-26T13:25:51.000Z", "lang": "de", "text": "\u00bb#BlackFriday ist heute ein #BlockFriday\u00ab: Vor 15 Amazon-Standorten in Europa demonstrieren heute Klimaaktivisten von Extinction Rebellion. https://t.co/55bqmqk2Jf", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/55bqmqk2Jf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/amazon-klimaaktivisten-von-extinction-rebellion-blockieren-lager-am-black-friday-a-667eb134-aea4-4f9f-b5b3-4b4bdc490362", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "BlackFriday"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "BlockFriday"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464223880768331778", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464216114767011867", "created_at": "2021-11-26T12:55:00.000Z", "lang": "de", "text": "In Afrika ist eine neue Variante des Coronavirus aufgetreten, die Experten weltweit in Sorge versetzt. Wie ansteckend ist #B11529 \u2013 und wie gef\u00e4hrlich? Der schnelle \u00dcberblick:\nhttps://t.co/37wwVEgb2T", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/37wwVEgb2T", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/coronavirus-was-wir-ueber-b-1-1-529-wissen-und-was-nicht-a-b71749fe-086f-407d-b3e4-0585a2a23b3d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 129, "tag": "B11529"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464216114767011867", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464216000103010305", "created_at": "2021-11-26T12:54:32.000Z", "lang": "de", "text": "Nach einem Zwischenfall mit dem zehn Milliarden Dollar teuren Superteleskop verschiebt die Nasa den Start ins Weltall. Es soll nach Leben auf anderen Planeten suchen. https://t.co/YT9xh8nKYW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/YT9xh8nKYW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/james-webb-weltraumteleskop-soll-am-22-dezember-in-all-starten-a-23c12347-ab94-4261-8f93-3fa69f5a31c1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464216000103010305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464212615618437127", "created_at": "2021-11-26T12:41:05.000Z", "lang": "de", "text": "Die Zahl der Covid-Kranken auf Intensivstationen steigt rasant. \u00c4rzte legen Empfehlungen vor, damit etwa Krebskranke nicht benachteiligt werden. Und sie betonen, dass eine Priorisierung nicht nach Impfstatus erfolgen soll. https://t.co/1QyGxQVYWx", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1QyGxQVYWx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-impfstatus-soll-bei-triage-entscheidungen-keine-rolle-spielen-a-5aace8fb-bc52-4945-bdb9-00d670853e68?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464212615618437127", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464211576173604869", "created_at": "2021-11-26T12:36:58.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1464211360569606150"]}, "lang": "de", "text": "Die Ampel-Parteien haben Harmonie demonstriert. Doch die Alpha-M\u00e4nner Habeck und Lindner belauern sich. Schon jetzt zeichnet sich ab, wer von beiden die SPD auf seine Seite zieht.\n\nDer neue SPIEGEL ist jetzt online \u2013 und ab morgen am Kiosk: https://t.co/ycVeMQWL82 https://t.co/3xXM5Wy2zi", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ycVeMQWL82", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-48.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026", "status": 200, "title": "DER SPIEGEL 48/2021 - Inhaltsverzeichnis", "description": "SPIEGEL BESTSELLER 4/2021 Der Rapper Rin liefert Coming-of-Age-Storys aus Bietigheim-Bissingen. In den AirPods von Berlin, H amburg und D\u00fcsseldorf sind sie der Hit. SPIEGEL BESTSELLER ist als Beileger der SPIEGEL-Ausgabe 48/2021 erschienen. SPIEGEL+ kann nur auf einem Ger\u00e4t zur selben Zeit genutzt werden. Hier weiterlesen Klicken Sie auf den Button, spielen wir den Hinweis auf dem anderen Ger\u00e4t aus und Sie k\u00f6nnen SPIEGEL+ weiter", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-48.html"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/3xXM5Wy2zi", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1464211576173604869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xXM5Wy2zi"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464211576173604869", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464204819304906754", "created_at": "2021-11-26T12:10:07.000Z", "lang": "de", "text": "Die Corona-Kosten fallen geringer aus als gedacht, die Steuereinnahmen h\u00f6her: Der k\u00fcnftige Finanzminister kann mit weniger Neuverschuldung ins Amt starten. Das urspr\u00fcnglich eingeplante Geld braucht er trotzdem. https://t.co/N193yCDNYE", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/N193yCDNYE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutschland-neuverschuldung-2021-viel-niedriger-als-erwartet-a-1075c93a-0f8e-4672-af1a-87cb745d11bf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/deu\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464204819304906754", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464204811755147267", "created_at": "2021-11-26T12:10:05.000Z", "lang": "de", "text": "Winter is coming: Am Wochenende soll es schneien \u2013 zumindest in Lagen von \u00fcber 300 Metern. Laut DWD k\u00f6nnen im Berchtesgadener Land und Allg\u00e4u sogar bis zu 30 Zentimeter Schnee fallen. https://t.co/SD0qvL5DXk", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/SD0qvL5DXk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/berchtesgadener-land-und-allgaeu-deutscher-wetterdienst-erwartet-bis-zu-30-zentimeter-schnee-a-45832958-ba8f-43e3-8726-ee94e8eb77bc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/berch\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464204811755147267", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002926166", "name": "Game of Thrones", "description": "The final season is here.\n\nPhoto via @GameofThrones"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464204803580432387", "created_at": "2021-11-26T12:10:03.000Z", "lang": "de", "text": "Der Spielfilm \u00fcber Beatles-Manager Brian Epstein lag nach dem R\u00fcckzug von Regisseur Jonas \u00c5kerlund zun\u00e4chst auf Eis. Jetzt wurden die Namen der Darsteller publik. Bislang kennt man sie eher aus Nebenrollen. https://t.co/pOM386Bimx", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pOM386Bimx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/midas-man-beatles-darsteller-fuer-brian-epstein-biopic-bekannt-a-bbb6e1a6-f47c-406b-bf43-e01659c36ea4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/mi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464204803580432387", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464203052999577602", "created_at": "2021-11-26T12:03:06.000Z", "lang": "de", "text": "Mit 28 Frauen im Bett: Faber und B\u00f6nisch ermitteln den Mord an einem Kollegen, der zur Pick-up-Szene geh\u00f6rte. Ein \u00bbTatort\u00ab, der trotz Geschwitze und Ge\u00e4chze dramaturgisch nicht recht vom Fleck kommt. https://t.co/RTx7wr8hvW", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/RTx7wr8hvW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-masken-aus-dortmund-ich-voegel-also-bin-ich-a-21da31e9-c80e-4d4b-97bd-18620c5f68ac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464203052999577602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464203045445668864", "created_at": "2021-11-26T12:03:04.000Z", "lang": "de", "text": "Die Sommerspiele 2016 in Brasilien waren gekauft, nun m\u00fcssen Verantwortliche die Konsequenzen tragen, darunter der damalige brasilianische NOK-Chef Carlos Nuzman. Er ist wegen Schmiergeldzahlungen verurteilt worden. https://t.co/WU3reYuQbH", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/WU3reYuQbH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/carlos-nuzman-olympia-chef-von-rio-2016-zu-31-jahren-gefaengnis-verurteilt-a-69c8ac8b-638d-4231-885b-42774851f133?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/olympia/\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464203045445668864", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "915925045620260864", "name": "Carlos Nuzman", "description": "Carlos Nuzman"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464200375121158146", "created_at": "2021-11-26T11:52:27.000Z", "lang": "de", "text": "Die #Ampel-Parteien haben Harmonie demonstriert. Doch die Alpha-M\u00e4nner #Habeck und #Lindner belauern sich. Schon jetzt zeichnet sich ab, wer von beiden die SPD auf seine Seite zieht. (S+) https://t.co/2A2mmVOZsr", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/2A2mmVOZsr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-koalition-es-kann-nur-einen-geben-machtbalance-in-der-kuenftigen-regierung-a-671fa0f3-659e-4a89-957a-db26ae6c174e", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Habeck"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "Lindner"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464200375121158146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464197256991494146", "created_at": "2021-11-26T11:40:04.000Z", "lang": "de", "text": "In Afrika ist eine neue Variante des Coronavirus aufgetreten, die Experten weltweit in Sorge versetzt. Was ist \u00fcber B.1.1.529 bekannt? Wie ansteckend ist es \u2013 und wie gef\u00e4hrlich? Ein \u00dcberblick. https://t.co/YxlabZGRK2", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/YxlabZGRK2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/coronavirus-was-wir-ueber-b-1-1-529-wissen-und-was-nicht-a-b71749fe-086f-407d-b3e4-0585a2a23b3d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464197256991494146", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 20, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464189327395622915", "created_at": "2021-11-26T11:08:33.000Z", "lang": "de", "text": "Landwirte in Deutschland setzen gro\u00dffl\u00e4chig Glyphosat ein, das Pestizid ist europ\u00e4ischen Beh\u00f6rden zufolge nicht krebserregend. Doch Wissenschaftler haben Zweifel am Wert der Unbedenklichkeitsstudien. https://t.co/L0P9MOyfM0", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/L0P9MOyfM0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ist-glyphosat-wirklich-ungefaehrlich-a-2f929195-347c-4a23-817f-ddb0abc1a972?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ist\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464189327395622915", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464187254889496590", "created_at": "2021-11-26T11:00:19.000Z", "lang": "de", "text": "Die Coronalage in den Kliniken spitzt sich zu. Ab Nachmittag soll die Luftwaffe dabei helfen, Intensivpatienten auf andere Regionen zu verteilen. Nordrhein-Westfalen will daf\u00fcr planbare Operationen verschieben.\nhttps://t.co/AwA0tnTg3l", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/AwA0tnTg3l", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-lage-in-deutschland-luftwaffe-startet-am-nachmittag-mit-hilfsfluegen-a-f19c15d3-839c-4335-b1e7-a5de33f99db7", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464187254889496590", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464187189231685636", "created_at": "2021-11-26T11:00:03.000Z", "lang": "de", "text": "F\u00fcr ihren Abschied als Kanzlerin setzt Angela Merkel auf Emotion und DDR-Romantik: Beim Gro\u00dfen Zapfenstreich kommende Woche wird die Bundeswehr nach SPIEGEL-Informationen Songs von Hildegard Knef und Nina Hagen spielen. https://t.co/8TcfBxDvQb", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8TcfBxDvQb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-songs-von-hildegard-knef-und-nina-hagen-beim-grossen-zapfenstreich-a-ac8f15e5-4383-43dd-a2aa-5a38669b9d7b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464187189231685636", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464186989020958724", "created_at": "2021-11-26T10:59:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gebauerspon", "id": "255187660"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "Merkel"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464186138718097408"}], "text": "RT @gebauerspon: F\u00fcr ihren musikalischen Abschied von der politischen B\u00fchne setzt Bundeskanzlerin #Merkel beim Gro\u00dfen Zapfenstreich auf Emo\u2026", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464186989020958724", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464186967000813572", "created_at": "2021-11-26T10:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oKTSss25wI", "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/0zcZGmq5oaoU2DSMHayJi1?si=6021f28ddd284b3b&nd=1", "display_url": "open.spotify.com/playlist/0zcZG\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fdjGQLZeO8", "expanded_url": "https://twitter.com/gebauerspon/status/1464186138718097408", "display_url": "twitter.com/gebauerspon/st\u2026"}]}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464186896758849560"}], "text": "RT @otrenkamp: Und hier Merkels Zapfenstreich-W\u00fcnsche als Playlist @derspiegel  https://t.co/oKTSss25wI https://t.co/fdjGQLZeO8", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464186967000813572", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464186762851491842", "created_at": "2021-11-26T10:58:22.000Z", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1464186256854859791"}], "text": "Merkels Zapfenstreich-Wunschliste:\n\nNina Hagen: Du hast den Farbfilm vergessen\n\nHildegard Knef: F\u00fcr mich soll's rote Rosen regnen\n\nRundfunkchor Berlin, J\u00f6rg Strodthoff, Simon Halsey: Gro\u00dfer Gott, wir loben dich\n\nHier geht\u00b4s zur Spotify-Playlist: https://t.co/Bihq4EHq04", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Bihq4EHq04", "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/0zcZGmq5oaoU2DSMHayJi1?si=6021f28ddd284b3b&nd=1", "display_url": "open.spotify.com/playlist/0zcZG\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464186256854859791", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "807328679797760000", "name": "Halsey", "description": "Halsey"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222535168", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040276669", "name": "Spotify"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "807328679797760000", "name": "Halsey", "description": "Halsey"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 15, "like_count": 105, "quote_count": 14}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464186256854859791", "created_at": "2021-11-26T10:56:21.000Z", "lang": "de", "text": "Bundeskanzlerin #Merkel will ihren Abschied ungewohnt emotional gestalten. F\u00fcr den Gro\u00dfen #Zapfenstreich der Bundeswehr kommende Woche hat Merkel nach SPIEGEL-Informationen Songs von Hildegard Knef und Nina Hagen ausgesucht. https://t.co/nXyFxXpMDj", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/nXyFxXpMDj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-songs-von-hildegard-knef-und-nina-hagen-beim-grossen-zapfenstreich-a-ac8f15e5-4383-43dd-a2aa-5a38669b9d7b", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Merkel"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "Zapfenstreich"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464186256854859791", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 32, "like_count": 179, "quote_count": 23}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464183536303456266", "created_at": "2021-11-26T10:45:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "vmedick", "id": "474839914"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LpV26r3HX5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-praesentiert-ampelvertrag-jetzt-muss-er-sich-neu-erfinden-kommentar-a-1cef8531-ebba-4c3e-bac0-048c31b616ef", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nOHQq5NzjH", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1464183536303456266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOHQq5NzjH"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Scholz"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1464182918260178962"]}, "lang": "de", "text": "\u00bbDie Ampel steht\u00ab \u2013 f\u00fcr den designierten Kanzler #Scholz ist das ein spektakul\u00e4rer Erfolg. \u00bbDoch wenn seine Koalition wirklich mehr Fortschritt wagen will, muss er bei sich anfangen\u00ab, kommentiert @vmedick bei SPIEGEL+. \nhttps://t.co/LpV26r3HX5 https://t.co/nOHQq5NzjH", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464183536303456266", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464180903060467718", "created_at": "2021-11-26T10:35:05.000Z", "lang": "de", "text": "Nur Amerikaner waren bisher auf der Oberfl\u00e4che des Mondes. Schon in wenigen Jahren soll sich das \u00e4ndern - wenn es nach der Europ\u00e4ischen Weltraumagentur geht. https://t.co/DWJqEJX7tl", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DWJqEJX7tl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/raumfahrt-wann-der-erste-europaeer-den-mond-betreten-soll-a-40a580e1-7f00-404b-82a0-3fd35423efc3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464180903060467718", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "dlvr.it", "id": "1464171202725908480", "created_at": "2021-11-26T09:56:32.000Z", "lang": "de", "text": "Angesichts der schwierigen Corona-Lage findet der Parteitag der CDU im Januar erneut digital statt. Gew\u00e4hlt werden soll dann der neue Parteivorstand. Satzungsreformen sollen SPIEGEL-Informationen zufolge verschoben werden. https://t.co/6DK5Lc89xt", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6DK5Lc89xt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-neuer-parteichef-wird-auf-online-parteitag-gewaehlt-a-ee891de8-a77f-4c91-835b-23a3782bf61e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464171202725908480", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464170158210142214", "created_at": "2021-11-26T09:52:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 163, "username": "NilsViktorSorge", "id": "2282627600"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Tujccle2Po", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/volker-wissing-fdp-stellt-verkehrsminister-jubel-auf-der-linken-spur-a-8aa3c837-5139-4796-aabf-acd875cb500e", "display_url": "spiegel.de/auto/volker-wi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Scheuer"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Ampel"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "FDP"}]}, "lang": "de", "text": "\u00bbSchlimmer als #Scheuer geht nicht? Vielleicht doch. Die #Ampel hat ein Manifest f\u00fcrs Auto und gegen die Verkehrswende verabschiedet\u00ab, kommentiert @NilsViktorSorge. Es gebe aber eine kleine Chance, dass die #FDP ihre Kritiker \u00fcberrascht. (S+)\nhttps://t.co/Tujccle2Po", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464170158210142214", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone"}, {"source": "TweetDeck", "id": "1464159813412311060", "created_at": "2021-11-26T09:11:16.000Z", "lang": "de", "text": "Livestream: 76.414 neue Corona-F\u00e4lle in 24 Stunden \u2013 wie l\u00e4sst sich die dramatische Entwicklung bremsen? Einsch\u00e4tzungen von RKI-Chef Lothar #Wieler und dem gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Gesundheitsminister Jens #Spahn jetzt live.\nhttps://t.co/Cj1vqvDqtp", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Cj1vqvDqtp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-rki-chef-wieler-und-gesundheitsminister-spahn-im-livestream-a-a3a2833f-51ef-49e0-ad85-4cfe4f8109e4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "Wieler"}, {"start": 200, "end": 206, "tag": "Spahn"}]}, "author_id": "2834511", "conversation_id": "1464159813412311060", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone"}], "meta": {"oldest_id": "1464159813412311060", "newest_id": "1464641560251797508", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3atlpjm4juzvp0txe2u44ths8g", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer95k76t2gadhla2kq3pduht88"}}