{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T14:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 117, "like_count": 100, "quote_count": 13}, "conversation_id": "1458448884628279302", "id": "1458448884628279302", "author_id": "2834511", "text": "Die Gr\u00fcnen-Spitze fordert, potenzielle Migranten schon in ihrer Heimat von einer Einreise \u00fcber Belarus abzuhalten. Daf\u00fcr sollten Deutschland und die EU dort eine Aufkl\u00e4rungskampagne starten. https://t.co/B7eKYRGmjI", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/B7eKYRGmjI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/belarus-annalena-baerbock-und-robert-habeck-wollen-migranten-mit-info-kampagne-stoppen-a-33a7077e-1d77-4bcf-91e9-1aec60b85b9d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T14:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}]}, "conversation_id": "1458448506256035840", "id": "1458448506256035840", "author_id": "2834511", "text": "RT @k_stukenberg: Wenn das jetzt zur Regel wird, wirds peinlich f\u00fcr Deutschland. Beim Ende der Finanzierung fossiler Energien ist Dtl. imme\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458419995763937280"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T14:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458446621897674752", "id": "1458446621897674752", "author_id": "2834511", "text": "Telefonzellen werden im Handyzeitalter selten genutzt. Aber muss man sie deshalb alle abschaffen? Gro\u00dfbritannien hat neue Richtlinien, die zum Erhalt von 5000 M\u00fcnztelefonen f\u00fchren d\u00fcrften. https://t.co/zfc2ixIweQ", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/zfc2ixIweQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/britische-telefonzellen-53-anrufe-im-jahr-sichern-die-zukunft-a-9abdcb77-5ee1-4391-a3cb-ad8d9c67be2e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/b\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T14:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 28, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458436108849762318", "id": "1458436108849762318", "author_id": "2834511", "text": "Zwischen 2035 und 2040 sollen weltweit keine neuen Autos mit Verbrennungsmotor mehr auf die Stra\u00dfen rollen. Die Bundesregierung unterschreibt das entsprechende Abkommen in Glasgow allerdings nicht \u2013 warum? (S+) https://t.co/wpqGbWQ38A", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/wpqGbWQ38A", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/uno-klimakonferenz-staaten-besiegeln-das-aus-fuer-den-verbrenner-aber-deutschland-bremst-a-e9962b1a-58ab-4640-b5da-4aa10555b200", "display_url": "spiegel.de/auto/uno-klima\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T13:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458424728457076738", "id": "1458424728457076738", "author_id": "2834511", "text": "Der Knall soll kilometerweit zu h\u00f6ren gewesen sein: In einem Bunker des R\u00fcstungskonzerns Rheinmetall gab es in der Nacht eine Explosion. Die Munition flog bis in einen angrenzenden Wald. https://t.co/a38FPFxnzf", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a38FPFxnzf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/niedersachsen-explosion-auf-gelaende-von-ruestungskonzern-rheinmetall-a-adf22d7d-dd96-4c17-9dbb-39757eed6cc7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/niede\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T12:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458418931668897802", "id": "1458418931668897802", "author_id": "2834511", "text": "Ein neuer Stern am Wiederverwertungshimmel? Daimler will ein Werk errichten, um wertvolle Rohmaterialien zu sichern. Und auch der Anteil von wiederverwerteten Teilen in den Autos soll erh\u00f6ht werden. https://t.co/gyLxj7LVAs", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/gyLxj7LVAs", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/daimler-will-recycling-fabrik-bauen-vorstandschef-warnt-vor-verlaengerter-chipkrise-a-edc4748c-0bce-45be-8654-d0c3ce2b6260?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T12:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "conversation_id": "1458417900910415873", "id": "1458417900910415873", "author_id": "2834511", "text": "RT @mathieuvonrohr: Warum nur jagen ein paar Tausend Migranten Europa so gro\u00dfe Angst ein? \nGegen die Versuche des belarussischen Diktators\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "following", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458417814335856644"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T12:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458414913496309765", "id": "1458414913496309765", "author_id": "2834511", "text": "N\u00e4chste Stufe im Machtkampf der Saar-Linken: Wenige Monate vor der Landtagswahl gibt es nun eine weitere Fraktion \u2013 die allerdings nur aus zwei Abgeordneten besteht. https://t.co/i1AlQyPGq2", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/i1AlQyPGq2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saarland-linksfraktion-spaltet-sich-in-zwei-gruppen-auf-a-64988340-4ab4-4742-9aa5-d3059974e02c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T12:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 64, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 223, "username": "OezlemTopcu", "id": "77239080"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jPjg3ZYczS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-humanitaere-krise-an-der-grenze-zu-polen-warum-laesst-europa-sich-erpressen-a-5083e8e9-64c2-4d2f-9e4a-7337a036b244", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458392524649758721/5U6h27zs?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458392524649758721/5U6h27zs?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Humanit\u00e4re Krise an der Grenze zu Belarus: Warum nur jagen ein paar Tausend Migranten Europa so gro\u00dfe Angst ein?", "description": "Gegen die Versuche des belarussischen Diktators Lukaschenko, die EU zu destabilisieren, hilft nur eines: sich nicht destabilisieren zu lassen. Daf\u00fcr muss man jedoch seine eigenen Werte ernst nehmen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-humanitaere-krise-an-der-grenze-zu-polen-warum-laesst-europa-sich-erpressen-a-5083e8e9-64c2-4d2f-9e4a-7337a036b244"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/15xgwK4l4C", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1458410432616620039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15xgwK4l4C"}]}, "conversation_id": "1458410432616620039", "id": "1458410432616620039", "author_id": "2834511", "text": "\u00bbGegen die Versuche des belarussischen Diktators Lukaschenko, die EU zu destabilisieren, hilft nur eines: sich nicht destabilisieren zu lassen. Daf\u00fcr muss man jedoch die eigenen Werte ernst nehmen\u00ab, kommentiert @OezlemTopcu bei SPIEGEL+. https://t.co/jPjg3ZYczS https://t.co/15xgwK4l4C", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1458410215544655874"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458403706752299021", "id": "1458403706752299021", "author_id": "2834511", "text": "Andrej Babi\u0161 soll EU-Gelder veruntreut haben. Der Noch-Regierungschef von Tschechien ist aber durch sein Mandat vor Strafverfolgung gesch\u00fctzt. Die Staatsanwaltschaft unternimmt nun einen neuen Versuch, das zu \u00e4ndern. https://t.co/rzFvgpZ2nt", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/rzFvgpZ2nt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/andrej-babis-tschechiens-justiz-beantragt-erneut-aufhebung-der-immunitaet-a-3bcd563a-15e7-4d56-a0ec-8296a440389c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/andrej\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "conversation_id": "1458401857261428738", "id": "1458401857261428738", "author_id": "2834511", "text": "RT @Maximilian_Popp: Gegen die Versuche des belarussischen Diktators Lukaschenko, die EU zu destabilisieren, hilft nur eines: sich nicht de\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458398934473363458"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 237, "username": "marga_owski", "id": "124001436"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/531VHuu69V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/es-ist-ein-krieg-gegen-menschen-mit-uterus-kolumne-von-margarete-stokowski-a-90848208-ea9d-4b67-ba86-4149855e0767", "display_url": "spiegel.de/kultur/es-ist-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/z45pY8rhQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1458395442794876932/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z45pY8rhQ7"}]}, "conversation_id": "1458395442794876932", "id": "1458395442794876932", "author_id": "2834511", "text": "In Polen haben die Abtreibungsgesetze jetzt vermutlich zum Tod einer Frau gef\u00fchrt. Wenn Sie jetzt denken, das geht Sie nichts an, weil es weit weg ist: Auch in Deutschland ist die Situation nicht gut, sagt unsere Kolumnistin @marga_owski. https://t.co/531VHuu69V https://t.co/z45pY8rhQ7", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1458395284296421382"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 42, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458395286254936065", "id": "1458395286254936065", "author_id": "2834511", "text": "Gegen die Versuche des belarussischen Diktators Lukaschenko, die EU zu destabilisieren, hilft nur eines: sich nicht destabilisieren zu lassen. Daf\u00fcr muss man jedoch die eigenen Werte ernst nehmen. https://t.co/PAMSSE3nDL", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PAMSSE3nDL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-humanitaere-krise-an-der-grenze-zu-polen-warum-laesst-europa-sich-erpressen-a-5083e8e9-64c2-4d2f-9e4a-7337a036b244?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458393025084723207", "id": "1458393025084723207", "author_id": "2834511", "text": "Plug-in-Hybride sind wegen ihres Verbrennungsmotors an Bord beliebt und umstritten zugleich. Dabei k\u00f6nnen die Zwitter einen Beitrag zur sauberen Mobilit\u00e4t leisten \u2013 wenn sie richtig genutzt werden. https://t.co/pCVUQHFvKE", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pCVUQHFvKE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/plug-in-hybride-koennen-sie-einstecken-a-b3a9b4a9-0002-0001-0000-000179752802?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/plug-in-h\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458383201122934784", "id": "1458383201122934784", "author_id": "2834511", "text": "Die k\u00fcnftige Koalition ignoriert den zehn Milliarden Euro schweren EEG-Skandal. Ralph Lenkert, Energieexperte der Linken, sieht Parallelen zu Wirecard und Cum-Ex \u2013 und fordert juristische Konsequenzen f\u00fcr die Unternehmen. https://t.co/FIHvkQjt59", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FIHvkQjt59", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/strompreise-ralph-lenkert-nennt-eeg-skandal-klaren-betrug-a-89fd4885-c29f-4d7e-b92a-859c208b88d5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/str\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458380939478781955", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000612773", "name": "NFL Football", "description": "Football action from around the National Football League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10032425201", "name": "NFL Football"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10033407327", "name": "Futebol NFL"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10042261464", "name": "F\u00fatbol Americano de la NFL"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "788116202501525504", "name": "Aaron Rodgers", "description": "Aaron Rodgers"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "689566306014617600", "name": "American football"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "689566314835259392", "name": "NFL"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "788116202501525504", "name": "Aaron Rodgers", "description": "Aaron Rodgers"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597491040257", "name": "Sports"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10042758256", "name": "NFL"}}], "id": "1458380939478781955", "author_id": "2834511", "text": "Die NFL hat Aaron Rodgers f\u00fcr Verst\u00f6\u00dfe gegen das Corona-Protokoll mit einer Geldstrafe belegt. Der Quarterback will bald wieder spielen \u2013 und steht zu den Gr\u00fcnden, warum er auf eine Impfung verzichtet. https://t.co/lJs5JEB36C", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lJs5JEB36C", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/nfl-aaron-rodgers-wird-bestraft-und-verteidigt-seine-corona-aussagen-a-e62cf106-ab63-48f7-adfa-9205063487b7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/nfl-aaro\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458380898219532294", "id": "1458380898219532294", "author_id": "2834511", "text": "Lange sah es so aus, als w\u00fcrde die Mittelschicht in Deutschland br\u00f6ckeln. Doch die Zeiten der Unsicherheit sind laut einer neuen Studie offenbar vorbei. Die Coronakrise d\u00fcrfte diesen Trend noch verst\u00e4rken. (S+) https://t.co/vnlzua2AWA", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vnlzua2AWA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/einkommen-die-mittelschicht-stabilisiert-sich-und-wird-sorgenfreier-a-e995d611-a601-4da8-a4b3-f8c5a5a20440", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "brdn", "id": "14530461"}]}, "conversation_id": "1458374441440845831", "id": "1458374441440845831", "author_id": "2834511", "text": "RT @brdn: Es war ihre Rettung und zugleich das Ende ihres bisherigen Lebens: Mehr als 10.000 j\u00fcdische Kinder wurden nach den Novemberpogrom\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458371262292676608"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458373393170927623", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "id": "1458373393170927623", "author_id": "2834511", "text": "Werbetreibende k\u00f6nnen bald Begriffe wie \u00bbChemotherapie\u00ab und \u00bbj\u00fcdische Feiertage\u00ab nicht mehr zum Aussteuern ihrer Facebook-Anzeigen nutzen. Der jetzt Meta genannte Konzern spricht von einer \u00bbschwierigen Entscheidung\u00ab. https://t.co/5jdkTnbiTi", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5jdkTnbiTi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/facebook-streicht-werbekunden-tausende-schlagwoerter-wie-lgbt-kultur-a-874fbc60-f49c-43a5-b45c-d8413c50744a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/f\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458373385830895623", "id": "1458373385830895623", "author_id": "2834511", "text": "Warschau hat die Berichte \u00fcber versuchte Grenz\u00fcbertritte best\u00e4tigt. Es seien aber alle Migranten gestoppt worden. Belarus wirft dem Nachbarn laut einem Bericht Misshandlung von Fl\u00fcchtlingen vor. https://t.co/A3La9zXzdA", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/A3La9zXzdA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polens-verteidigungsminister-mariusz-blaszczak-spricht-von-unruhiger-nacht-a-3e13328d-d0f7-4093-beda-be6825e16d66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polens\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458371154721210375/TkvoUDn3?format=jpg&name=orig", "width": 1270, "height": 718}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458371154721210375/TkvoUDn3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polens Verteidigungsminister Mariusz Blaszczak spricht von unruhiger Nacht", "description": "Warschau hat die Berichte \u00fcber versuchte Grenz\u00fcbertritte best\u00e4tigt. Es seien aber alle Migranten gestoppt worden. Belarus wirft dem Nachbarn laut einem Bericht Misshandlung von Fl\u00fcchtlingen vor.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polens-verteidigungsminister-mariusz-blaszczak-spricht-von-unruhiger-nacht-a-3e13328d-d0f7-4093-beda-be6825e16d66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458371127168823300", "id": "1458371127168823300", "author_id": "2834511", "text": "Steigende Energiekosten belasten die Verbraucher und bedrohen die Erholung der deutschen Wirtschaft. Die Wirtschaftsweise Veronika Grimm ist dennoch gegen Preisbremsen \u2013 und f\u00fcr eine Zusammenarbeit mit Russland. https://t.co/9R1wCKjIhY", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9R1wCKjIhY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiepreise-wirtschaftsweise-ist-gegen-deckelung-und-fuer-kooperation-mit-russland-a-84fcbb07-b664-4af9-9c3c-d1b0b4cf4f52?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ene\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458368972215128067", "id": "1458368972215128067", "author_id": "2834511", "text": "Annette Kurschus ist die neue Ratsvorsitzende der evangelischen Kirche in Deutschland. 126 Synodenteilnehmer stimmten f\u00fcr die 58-j\u00e4hrige Theologin. https://t.co/mbBxu9GgKH", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/mbBxu9GgKH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/ratsvorsitz-der-ekd-annette-kurschus-ist-neue-ekd-chefin-a-6b7e739b-7ce6-4d0a-8519-0ca21e147fc1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/ratsv\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458367200205672451", "id": "1458367200205672451", "author_id": "2834511", "text": "Tausende j\u00fcdische Kinder wurden nach der #Reichspogromnacht ins Ausland gebracht, ohne ihre Eltern. F\u00fcr die meisten von ihnen ein Abschied f\u00fcr immer. Was ist aus ihnen geworden? Zeitzeugen erz\u00e4hlen im Video ihre Geschichte. #9November https://t.co/8EZHLhvyZ7", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8EZHLhvyZ7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/reichspogromnacht-1938-kindertransporte-retten-juedische-kinder-das-war-keine-kindheit-a-22e2124a-342e-4322-b6f1-c4e441440491", "display_url": "spiegel.de/geschichte/rei\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "Reichspogromnacht"}, {"start": 224, "end": 234, "tag": "9November"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458367094387478531", "id": "1458367094387478531", "author_id": "2834511", "text": "F\u00fcnf Minuten dauerte es, bis zwei kostbare Schmuckst\u00fccke der franz\u00f6sischen K\u00f6nigin Marie-Antoinette ihren Besitzer wechselten. Der Sch\u00e4tzpreis wurde deutlich \u00fcberboten. https://t.co/yV73fNJswu", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yV73fNJswu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/genf-diamant-armbaender-von-marie-antoinette-versteigert-a-d367b324-dc41-44dc-9b72-ebe0a0b163be?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/genf-\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458361553405632514", "id": "1458361553405632514", "author_id": "2834511", "text": "Lange sah es so aus, als w\u00fcrde die Mittelschicht in Deutschland br\u00f6ckeln. Doch die Zeiten der Unsicherheit sind laut einer neuen Studie offenbar vorbei. Die Coronakrise d\u00fcrfte diesen Trend noch verst\u00e4rken. https://t.co/Z0oWqY2DHG", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Z0oWqY2DHG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/einkommen-die-mittelschicht-stabilisiert-sich-und-wird-sorgenfreier-a-e995d611-a601-4da8-a4b3-f8c5a5a20440?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "14454247", "created_at": "2021-11-10T09:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "conversation_id": "1458359663708229633", "id": "1458359880859934720", "author_id": "2834511", "text": "@SPIEGEL_EIL Sie fordern: Arbeitnehmer m\u00fcssten ihren Status transparent machen \u2013 und Pfleger oder Lehrer sollten zur Impfung gezwungen werden.", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1458359663708229633"}]}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "823020746775691264", "created_at": "2021-11-10T09:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaulBartmuss", "id": "823020746775691264"}]}, "conversation_id": "1458358899006914568", "id": "1458359745648394240", "author_id": "2834511", "text": "@PaulBartmuss Der Fehler kann nur ganz kurz auf der Seite gewesen sein, ist schon korrigiert. Danke!", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1458358899006914568"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dHhQjhW62E", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-leopoldina-forscher-fordern-impfpflicht-fuer-bestimmte-berufe-a-9bd9c7d0-deed-4140-abd0-312629a625d5", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Leopoldina"}]}, "conversation_id": "1458359734197755904", "id": "1458359734197755904", "author_id": "2834511", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Wissenschaftler der #Leopoldina fordern Impfpflicht https://t.co/dHhQjhW62E", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458359663708229633"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T08:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "conversation_id": "1458356643033489411", "id": "1458356643033489411", "author_id": "2834511", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: EIL: Menschen, die j\u00fcnger sind als 30, sollen laut der St\u00e4ndigen Impfkomission ausschlie\u00dflich mit dem Impfstoff von #Biont\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458356534463901698"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T08:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458354005634019333", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458354005634019333", "author_id": "2834511", "text": "Als der 30-j\u00e4hrige Simon S. an Covid-19 erkrankte, machte er sich kaum Sorgen. Doch nach seiner Genesung kamen die Symptome zur\u00fcck, schlimmer als zuvor. Berichte dieser Art h\u00e4ufen sich. Einer der meistgelesenen SPIEGEL+-Artikel des Jahres. https://t.co/7i14NDxjjC", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7i14NDxjjC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/covid-19-spaetfolgen-drei-patienten-und-ihre-mysterioesen-rueckfaelle-a-68b89da4-22a8-4aff-97dc-c6c74daa064f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/cov\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T08:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458346202471100423", "id": "1458346202471100423", "author_id": "2834511", "text": "Prinz Harry hat in einer Debatte \u00fcber Desinformation im Internet die britischen Mainstream-Medien abgewatscht. Sie h\u00e4tten den von Trollen kreierten, frauenfeindlichen Begriff Megxit kritiklos \u00fcbernommen. https://t.co/eT3DVkE3Wu", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/eT3DVkE3Wu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-harry-findet-den-begriff-megxit-frauenfeindlich-a-50decbd5-a410-4f13-8e2b-636b0d952f4a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458336893217566720", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "897190723153403904", "name": "Benedict Cumberbatch", "description": "Benedict Cumberbatch"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "897190723153403904", "name": "Benedict Cumberbatch", "description": "Benedict Cumberbatch"}}], "id": "1458336893217566720", "author_id": "2834511", "text": "Um m\u00f6glichst authentisch die Rolle eines kettenrauchenden Ranchers zu verk\u00f6rpern, hat Benedict Cumberbatch seinem K\u00f6rper Schlimmes angetan. Er erlitt gleich mehrere Nikotinvergiftungen. https://t.co/7AnFpfOa44", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7AnFpfOa44", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/benedict-cumberbatch-als-kettenrauchender-cowboy-dreifache-nikotinvergiftung-am-set-a-82041d16-a093-40cc-865d-e1002b24b66b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458334601533874181", "id": "1458334601533874181", "author_id": "2834511", "text": "Geimpft, getanzt, gefeiert \u2013 vorbei: Der viel bestaunte \u00bbFreedom Day\u00ab in D\u00e4nemark liegt erst zwei Monate zur\u00fcck, da f\u00fchren die D\u00e4nen wieder Pandemie-Beschr\u00e4nkungen ein. Und Ministerpr\u00e4sidentin Frederiksen macht Druck auf Ungeimpfte. (S+) https://t.co/prX8l0pvMu", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/prX8l0pvMu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/hohe-fallzahlen-die-daenische-corona-wende-a-785230a8-d743-46f7-98be-69d4bbe439cd", "display_url": "spiegel.de/ausland/hohe-f\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458331909327659015", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458331909327659015", "author_id": "2834511", "text": "Der #SPD-Politiker #Lauterbach sieht nur eine M\u00f6glichkeit, die vierte #Corona-Welle zu brechen. Und: Intensivmediziner Christian Karagiannidis zufolge wird es zunehmend Verschiebungen planbarer Operationen geben. Der \u00dcberblick. https://t.co/CSIkTfB4UL", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CSIkTfB4UL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-6675e720-d1cc-4b60-b413-13d48767bed1", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "SPD"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "Lauterbach"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 26, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1458324337782579202", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "id": "1458324337782579202", "author_id": "2834511", "text": "24 L\u00e4nder und sechs f\u00fchrende Autokonzerne wollen einen gemeinsamen Fahrplan f\u00fcr das Ende von Verbrennungsmotoren beschlie\u00dfen. Bundesverkehrsminister Andreas Scheuer ist gegen die Initiative. #COP26 https://t.co/nSwxbYBXfI", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/nSwxbYBXfI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/uno-klimakonferenz-in-glasgow-mehr-als-20-staaten-wollen-ende-von-verbrennungsmotoren-a-5fd155ac-df53-45b6-b8a6-3da801270e5a", "display_url": "spiegel.de/auto/uno-klima\u2026"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 197, "tag": "COP26"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 34, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458321259637444610", "id": "1458321259637444610", "author_id": "2834511", "text": "Deutschland steckt in der vierten Welle \u2013 und in einem gef\u00e4hrlichen Machtvakuum. Dazu droht die Corona-Wut, das Land zu spalten. Das ist die Lage am Mittwoch. https://t.co/B0GtOGllDb", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/B0GtOGllDb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-vierte-welle-impfgegner-kongo-koenigin-margrethe-a-dead790a-af8d-42e3-9de4-139fe116fc25", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458320889695645697", "id": "1458320889695645697", "author_id": "2834511", "text": "Die #Booster-Zusatzimpfung wirkt dem schwindenden Schutz entgegen. Wer sollte schon jetzt gehen? Und k\u00f6nnen Haus\u00e4rzte allein den Ansturm bew\u00e4ltigen? Der \u00dcberblick. (S+) https://t.co/8tfXGZJCaU", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/8tfXGZJCaU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/corona-auffrischungsimpfungen-wir-boostern-viel-zu-langsam-und-zu-wenige-a-35e28ffe-e06a-4448-a5e5-a1ad309999e9", "display_url": "spiegel.de/panorama/coron\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Booster"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "k_stukenberg", "id": "2343398881"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "rahmstorf", "id": "253998571"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "conversation_id": "1458316232952852481", "id": "1458316232952852481", "author_id": "2834511", "text": "RT @k_stukenberg: Mit guten Nachrichten in den Tag starten hei\u00dft heute: @rahmstorf beschreibt bei uns @derspiegel, dass der Treibhausgasaus\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458315670253416448"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 132, "like_count": 354, "quote_count": 21}, "conversation_id": "1458316219212312577", "id": "1458316219212312577", "author_id": "2834511", "text": "Noch immer gibt es zu viele Ungeimpfte in Deutschland. Ohne h\u00e4rtere Coronama\u00dfnahmen drohen nach Ansicht des Virologen Christian #Drosten viele Opfer. Tests allein k\u00f6nnten die vierte Welle nicht brechen, nur neue Kontaktbeschr\u00e4nkungen. https://t.co/wIGXO7PEpZ", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/wIGXO7PEpZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virologe-christian-drosten-warnt-vor-100-000-weiteren-corona-toten-in-deutschland-a-974fa407-fa2a-4610-bffa-0622a0af6897", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "Drosten"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458316104053428224", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458316104053428224", "author_id": "2834511", "text": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem Robert Koch-Institut so viele Corona-Neuinfektionen gemeldet wie nie seit Beginn der Pandemie. Und: Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt deutlich auf 232,1. https://t.co/6gA53KPJyB", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6gA53KPJyB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-in-deutschland-rki-meldet-39-676-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-bei-232-1-a-f3930beb-7ea9-4849-9c54-b032ae6008dd", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T05:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458299016450494470", "id": "1458299016450494470", "author_id": "2834511", "text": "Regulierte Geschwindigkeit, Robotaxis, Parks und Fahrradwege, wo jetzt noch Stra\u00dfen sind: Forscher haben inzwischen eine ziemlich klare Vorstellung davon, wie wir uns in Zukunft fortbewegen. https://t.co/DAxc2fyLcn", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DAxc2fyLcn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/mobilitaet-der-zukunft-wir-muessen-loslassen-a-c4ae843f-0002-0001-0000-000179752803?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/mobilitae\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T22:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458200112761487363", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872802352448667648", "name": "NASA", "description": "NASA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}], "id": "1458200112761487363", "author_id": "2834511", "text": "Im Jahr 2024 hatte die Nasa mit einer bemannten Mission auf den Mond zur\u00fcckkehren wollen. Dieses Ziel ist nicht zu halten. Verantwortlich daf\u00fcr ist angeblich auch ein Rechtsstreit mit Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos. https://t.co/ipyfdxgi1B", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ipyfdxgi1B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/rechtsstreit-mit-jeff-bezos-nasa-verschiebt-geplante-mondlandung-a-3bf271fa-515a-4906-b4d6-2ab404f0ce3d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/r\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458200121590501381/tYb1pbn6?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458200121590501381/tYb1pbn6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Rechtsstreit mit Jeff Bezos: Nasa verschiebt geplante Mondlandung", "description": "Im Jahr 2024 hatte die Nasa mit einer bemannten Mission auf den Mond zur\u00fcckkehren wollen. Dieses Ziel ist nicht zu halten. Verantwortlich daf\u00fcr ist angeblich auch ein Rechtsstreit mit Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/rechtsstreit-mit-jeff-bezos-nasa-verschiebt-geplante-mondlandung-a-3bf271fa-515a-4906-b4d6-2ab404f0ce3d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T21:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 48, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1458178859250040839", "id": "1458178859250040839", "author_id": "2834511", "text": "Ein ungew\u00f6hnliches Tier mit einem ungew\u00f6hnlichen Namen k\u00f6nnte der erste Einsiedler der Erdgeschichte gewesen sein: In Fossilien aus dem Kambrium haben Forscher Penisw\u00fcrmer gefunden, die Muschelschalen bewohnten. https://t.co/VuHsuuB4d4", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VuHsuuB4d4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/was-der-einsiedlerkrebs-vom-peniswurm-gelernt-hat-a-e222e828-058b-4b93-99d2-13515b269c08?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T20:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458177087328559105", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "885185598989901824", "name": "Malala", "description": "Malala"}}], "id": "1458177087328559105", "author_id": "2834511", "text": "Als Ehepaar gr\u00fc\u00dfen auf Twitter: Die pakistanische Friedensnobelpreistr\u00e4gerin Malala Yousafzai hat geheiratet. Dies sei \u00bbein kostbarer Tag\u00ab, schrieb sie zu den Fotos mit ihrem Br\u00e4utigam. https://t.co/FbVLjgQk6z", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/FbVLjgQk6z", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/malala-yousafzai-hat-geheiratet-a-df30c608-c0e7-4e78-8f9b-7fab3c4e5c21?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458177096635744258/ntnm7V3K?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458177096635744258/ntnm7V3K?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Kostbarer Tag in meinem Leben\": Malala Yousafzai hat geheiratet", "description": "Als Ehepaar gr\u00fc\u00dfen auf Twitter: Die pakistanische Friedensnobelpreistr\u00e4gerin Malala Yousafzai hat geheiratet. Dies sei \u00bbein kostbarer Tag\u00ab, schrieb sie zu den Fotos mit ihrem Br\u00e4utigam.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/malala-yousafzai-hat-geheiratet-a-df30c608-c0e7-4e78-8f9b-7fab3c4e5c21?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T20:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458171306558377985", "id": "1458171306558377985", "author_id": "2834511", "text": "Die Zusatzimpfung wirkt dem schwindenden Schutz entgegen. Wer sollte schon jetzt gehen? Und k\u00f6nnen Haus\u00e4rzte allein den Ansturm bew\u00e4ltigen? Der \u00dcberblick. https://t.co/TKMdPtMXd9", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TKMdPtMXd9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/corona-auffrischungsimpfungen-wir-boostern-viel-zu-langsam-und-zu-wenige-a-35e28ffe-e06a-4448-a5e5-a1ad309999e9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/coron\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458157205748781058", "id": "1458157205748781058", "author_id": "2834511", "text": "Die neue Serie zeichnet eine Welt der Gr\u00fcnder und Coworking-Spaces \u2013 und eine vermeintliche Realit\u00e4t junger Menschen. Das ist so rasend und klischeebeladen, dass man am Ende tats\u00e4chlich nur noch denkt: Fck! https://t.co/Eu8oEGNLEb", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Eu8oEGNLEb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/die-neue-zdf-comedyserie-start-the-fck-up-ist-das-naechste-grosse-ding-oder-doch-nicht-a-074c8be6-8eb8-4f90-9bbd-e91cd7323be1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/start/die-neue\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 97, "like_count": 54, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1458147523323785219", "id": "1458147523323785219", "author_id": "2834511", "text": "Benzin und Diesel kosten deutlich mehr als vor einem Jahr. Doch wie sehr belastet das die Deutschen? Offensichtlich viel weniger als allgemein angenommen \u2013 das zeigt eine Datenanalyse des SPIEGEL. https://t.co/GKu4utLFhU", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/GKu4utLFhU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/benzin-preis-und-diesel-preis-warum-tanken-in-deutschland-ziemlich-billig-ist-a-4fed719d-5543-4db7-ae97-c72e5d7c011a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/benzin-pr\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458141227405037574", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1458141227405037574", "author_id": "2834511", "text": "Die Idee der Kulturexpertin Adrienne Goehler, einen Fonds f\u00fcr \u00c4sthetik und Nachhaltigkeit zu gr\u00fcnden, schaffte es ins Wahlprogramm der Gr\u00fcnen \u2013 worum geht es ihr? https://t.co/y1p57YrGfi", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/y1p57YrGfi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kulturexpertin-fordert-oeko-kunst-fonds-die-gruenen-sind-da-etwas-salomonisch-a-e72131b8-9784-431a-aeb4-7c8c2cbc1ea8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kulture\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458135828400541697", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1017849789059252224", "name": "Astroworld", "description": "Astroworld"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "870277822790619136", "name": "Travis Scott", "description": "Travis Scott"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "870277822790619136", "name": "Travis Scott", "description": "Travis Scott"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "114", "name": "Concert", "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert"}, "entity": {"id": "1046845153908940800", "name": "Travis Scott at Austin City Limits", "description": "Travis Scott at Austin City Limits is happening! Explore the latest news, must-see highlights and the can\u2019t-miss moments right here.\n\nPhoto via @GettyImages"}}], "id": "1458135828400541697", "author_id": "2834511", "text": "Wie konnte es zur t\u00f6dlichen Katastrophe beim \u00bbAstroworld\u00ab-Festival in Houston kommen? Travis Scott, ein in den USA f\u00fcr seine Live-Exzesse gefeierter Rap-Superstar, spielte schon lange mit unkontrollierbaren Kr\u00e4ften. https://t.co/MhP0f9uaGX", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MhP0f9uaGX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/nach-toten-bei-konzert-von-travis-scott-in-jedem-maerchen-lauert-auch-ein-albtraum-a-ec364b6f-eda3-4c24-8415-5642eb7e5de3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/n\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458135820401922049", "id": "1458135820401922049", "author_id": "2834511", "text": "Mit dem Argument, der k\u00fcnftige Eigent\u00fcmer k\u00f6nnte Mietern k\u00fcndigen, zog Berlin zuletzt h\u00e4ufiger die Karte des Vorkaufsrechts. Das Bundesverwaltungsgericht schob der Praxis jetzt einen Riegel vor. https://t.co/R2UTszcYtW", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/R2UTszcYtW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vorkaufsrecht-bundesverwaltungsgericht-setzt-berlin-grenzen-beim-ausbooten-von-hauskaeufern-a-662dc525-602d-46cc-9262-4ec3db02e7e6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/vor\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T17:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458120843259572227", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458120843259572227", "author_id": "2834511", "text": "Warum die Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gegen Corona verliert. Wie sich die EU in der Fl\u00fcchtlingspolitik in die Zwickm\u00fchle begibt. Und warum Sie, Pech gehabt, vielleicht doch besser Bitcoin gekauft h\u00e4tten. Das ist die Lage am Dienstagabend. https://t.co/MV1X5jLIwt", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/MV1X5jLIwt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-fall-im-dfb-team-fluechtlinge-in-belarus-bitcoin-a-9ffbd669-b6cb-46ad-a309-1399d651f7ee?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511", "created_at": "2021-11-09T16:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458114386304901122", "id": "1458115010681524238", "author_id": "2834511", "text": "Mehr dazu:  (S+) https://t.co/T3xmJcYWl7", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/T3xmJcYWl7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/coronafall-beim-dfb-niklas-suele-und-die-vier-fragezeichen-a-e0cdb747-69be-4289-8c20-c753e63ef367", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1458114386304901122"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 133, "like_count": 559, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1458114386304901122", "id": "1458114386304901122", "author_id": "2834511", "text": "Nach dem Coronafall um Niklas #S\u00fcle bei der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft fordert Oke G\u00f6ttlich, Pr\u00e4sidiumsmitglied der Deutschen Fu\u00dfball Liga (DFL) und Pr\u00e4sident von Zweitliga-Tabellenf\u00fchrer FC St. Pauli, Spieler zur Impfung auf: https://t.co/ENlVQ4yBlR", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ENlVQ4yBlR", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1458114386304901122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ENlVQ4yBlR"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 35, "tag": "S\u00fcle"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1458114191018151939"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 43, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458110331562123266", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458110331562123266", "author_id": "2834511", "text": "Deutschland befindet sich in der vierten #Corona-Welle \u2013 und der Fu\u00dfball steckt mittendrin. Die Frage ist nur, ob ihm das auch bewusst ist. \u00dcber den Fall S\u00fcle und die Verantwortung der ungeimpften Spieler: (S+) \n\nhttps://t.co/T3xmJcYWl7", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/T3xmJcYWl7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/coronafall-beim-dfb-niklas-suele-und-die-vier-fragezeichen-a-e0cdb747-69be-4289-8c20-c753e63ef367", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458102605763252238", "id": "1458102605763252238", "author_id": "2834511", "text": "Die angehende Ampelkoalition hat einen Gesetzentwurf vorgelegt, der m\u00f6gliche Coronama\u00dfnahmen nach dem Ende der epidemischen Lage regeln soll. Vor allem eine Partei hat sich dabei offenbar durchgesetzt. https://t.co/qwZjhe9O53", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qwZjhe9O53", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-und-die-ampel-ein-plan-der-den-liberalen-gefaellt-a-96e339da-da8d-4913-a645-848f263b1ffb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458102597835902977", "id": "1458102597835902977", "author_id": "2834511", "text": "Trevor Reed wurde 2020 in Russland zu neun Jahren Haft verurteilt, weil er Polizisten attackiert haben soll. Nun hat er laut seinem Anwalt aufgeh\u00f6rt zu essen. Die Strafvollzugsbeh\u00f6rde bestreitet das. https://t.co/nIG35wxRMS", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nIG35wxRMS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ehemaliger-us-soldat-trevor-reed-tritt-in-russland-in-hungerstreik-a-816ddcd7-0d39-4e77-b25b-f7e9d1bdb71a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/ehemal\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T15:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458091278407720966", "id": "1458091278407720966", "author_id": "2834511", "text": "Geboren in eine K\u00fcnstlerfamilie, rackern in der DDR-Provinz, todtraurig in New York: Der Regisseur Andreas Kleinert und sein grandioser Hauptdarsteller Albrecht Schuch erz\u00e4hlen das Leben des Dichters Thomas Brasch. https://t.co/GkJHO6JieX", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/GkJHO6JieX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/lieber-thomas-ueber-thomas-brasch-der-ungluecklichste-star-der-deutschen-literatur-a-1272a108-115c-4dce-8209-afa790a43fb4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/li\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T15:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458087125488914443", "id": "1458087125488914443", "author_id": "2834511", "text": "Kurz vor dem Winter wird die Not der Menschen in Nordkorea gr\u00f6\u00dfer. Die Expertin Jenny Town erkl\u00e4rt, was \u00fcber die Versorgungskrise in dem isolierten Land bekannt ist \u2013 und wie Satellitenbilder bei der Aufkl\u00e4rung helfen. https://t.co/mv1X0zUB4y", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mv1X0zUB4y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-expertin-jenny-ueber-eine-drohende-hungerkrise-wenn-selbst-kim-jong-un-warnt-muss-die-lage-angespannt-sein-a-a487b104-ac37-40a8-8a2c-dd354c1fe326?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nordko\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458087130836709390/1K6QVPlb?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458087130836709390/1K6QVPlb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nordkorea-Expertin Jenny \u00fcber eine drohende Hungerkrise: \u00bbWenn selbst Kim Jong Un warnt, muss die Lage angespannt sein\u00ab", "description": "Kurz vor dem Winter wird die Not der Menschen in Nordkorea gr\u00f6\u00dfer. Die Expertin Jenny Town erkl\u00e4rt, was \u00fcber die Versorgungskrise in dem isolierten Land bekannt ist \u2013 und wie Satellitenbilder bei der Aufkl\u00e4rung helfen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-expertin-jenny-ueber-eine-drohende-hungerkrise-wenn-selbst-kim-jong-un-warnt-muss-die-lage-angespannt-sein-a-a487b104-ac37-40a8-8a2c-dd354c1fe326?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T15:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458087116907425809", "id": "1458087116907425809", "author_id": "2834511", "text": "Die Lage im Grezgebiet spitzt sich zu. In Warschau, Berlin und Br\u00fcssel sucht man nach einem Ausweg. Ein \u00dcberblick \u00fcber f\u00fcnf m\u00f6gliche Strategien \u2013 und ihre Schw\u00e4chen. https://t.co/oFttPJNqFH", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/oFttPJNqFH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/migrationskrise-zwischen-polen-und-belarus-was-die-eu-jetzt-kann-a-07cdf9c3-85c5-46aa-a597-883f26fafe1c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/migrat\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 39, "like_count": 80, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1458086223474462738", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458086223474462738", "author_id": "2834511", "text": "Booster f\u00fcr die Bilanz: Der Impfstoffhersteller #Biontech erwirtschaftet im dritten Quartal Milliarden. Nicht nur Investoren freuen sich \u2013 auch #Mainz profitiert. 2022 k\u00f6nnte die Stadt schuldenfrei werden.  \nhttps://t.co/nV63YZZA1N", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/nV63YZZA1N", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/biontech-macht-drei-milliarden-gewinn-geldregen-fuer-stadt-mainz-a-eda99f0d-0791-44f2-8273-c173bcd7b6e5", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Biontech"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Mainz"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SPIEGEL_Medien", "id": "2506845799"}]}, "conversation_id": "1458084013021831169", "id": "1458084013021831169", "author_id": "2834511", "text": "RT @SPIEGEL_Medien: Nach dem Rausschmiss von Ex-\u00bbBild\u00ab-Chef Julian Reichelt plant der Axel-Springer-Verlag strengere Regeln f\u00fcr seine Besch\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458071367832768513"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458083131215564803", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "id": "1458083131215564803", "author_id": "2834511", "text": "In #Bayern d\u00fcrfen 12-J\u00e4hrige nur noch geimpft oder genesen ins Kino \u2013 obwohl die Stiko von einem Ausschluss Minderj\u00e4hriger abgeraten hat. Ausnahmen von der #2G-Regel gelten etwa f\u00fcr Vereinssport. https://t.co/I4BTRLTfdJ", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/I4BTRLTfdJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/coronakrise-in-bayern-2g-gilt-auch-fuer-schuelerinnen-und-schueler-a-2fbad45b-b675-4880-a15a-82dc56eead76", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458080838990512129/fHboIPhR?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458080838990512129/fHboIPhR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronakrise in Bayern: 2G gilt auch f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler", "description": "In Bayern d\u00fcrfen 12-J\u00e4hrige nur noch geimpft oder genesen ins Kino \u2013 obwohl die Stiko von einem Ausschluss Minderj\u00e4hriger abgeraten hat. Ausnahmen von der 2G-Regel gelten etwa f\u00fcr Vereinssport.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/coronakrise-in-bayern-2g-gilt-auch-fuer-schuelerinnen-und-schueler-a-2fbad45b-b675-4880-a15a-82dc56eead76"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Bayern"}, {"start": 156, "end": 159, "tag": "2G"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458082974520446976", "id": "1458082974520446976", "author_id": "2834511", "text": "Die BaFin hat der Internetbank N26 eine Wachstumsbremse verordnet. Ein Sonderbeauftragter soll k\u00fcnftig \u00fcber die Gesch\u00e4fte wachen \u2013 f\u00fcr die Bank ist das ein herber Imaged\u00e4mpfer. https://t.co/vRgwjSCKnb", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/vRgwjSCKnb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/online-bank-bafin-setzt-wachstum-von-n26-grenzen-a-77dadcfc-9b5d-4962-8059-2e869e586ae4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/onl\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458066365705719819", "id": "1458066365705719819", "author_id": "2834511", "text": "Zum zweiten Mal binnen weniger Wochen gibt es einen Gro\u00dfeinsatz im Raum Oslo: Ein Mann soll Passanten und Beamte bedroht haben, er wurde von der Polizei erschossen. Die Hintergr\u00fcnde sind unklar. https://t.co/p15gIoWALM", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/p15gIoWALM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oslo-polizei-erschiesst-offenbar-mit-messer-bewaffneten-mann-a-d5bf4e36-cb2a-4715-9b6c-62601ccd5ee4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458065077991579649/8vdiU6_C?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458065077991579649/8vdiU6_C?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Oslo: Polizei erschie\u00dft mit Messer bewaffneten Mann", "description": "Zum zweiten Mal binnen weniger Wochen gibt es einen Gro\u00dfeinsatz im Raum Oslo: Ein Mann soll Passanten und Beamte bedroht haben, er wurde von der Polizei erschossen. Die Hintergr\u00fcnde sind unklar.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oslo-polizei-erschiesst-offenbar-mit-messer-bewaffneten-mann-a-d5bf4e36-cb2a-4715-9b6c-62601ccd5ee4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 53, "like_count": 47, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1458060060031062026", "id": "1458060060031062026", "author_id": "2834511", "text": "Tausende Fl\u00fcchtlinge sitzen im Grenzgebiet zwischen #Belarus und #Polen fest. W\u00e4hrend der Ton zwischen den Nachbarn immer sch\u00e4rfer wird, will die #EU nun weitere Sanktionen gegen das Lukaschenko-Regime beschlie\u00dfen. \nhttps://t.co/jnaqJdeRnI", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/jnaqJdeRnI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fluechtlingsstreit-zwischen-belarus-und-polen-eu-will-sanktionen-beschliessen-a-c07391d6-d8a0-4400-9929-f28a19c485e3", "display_url": "spiegel.de/ausland/fluech\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "Belarus"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "Polen"}, {"start": 146, "end": 149, "tag": "EU"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 66, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458059818418118682", "id": "1458059818418118682", "author_id": "2834511", "text": "Tausende Fl\u00fcchtlinge sitzen im Grenzgebiet zwischen Belarus und Polen fest. W\u00e4hrend der Ton zwischen den Nachbarn immer sch\u00e4rfer wird, will die EU nun weitere Schritte gegen das Lukaschenko-Regime unternehmen. https://t.co/R1rwNBQ9Ur", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/R1rwNBQ9Ur", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fluechtlingsstreit-zwischen-belarus-und-polen-eu-will-sanktionen-beschliessen-a-c07391d6-d8a0-4400-9929-f28a19c485e3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/fluech\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T12:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "DFB"}]}, "conversation_id": "1458055850396995584", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458055850396995584", "author_id": "2834511", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Wegen der Corona-Infektion von Niklas S\u00fcle muss der #DFB in den kommenden L\u00e4nderspielen auf vier weitere Spieler verzichte\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458055802644750343"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T11:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1458035906665861125", "id": "1458035906665861125", "author_id": "2834511", "text": "Die Commerzbank dr\u00e4ngt ihre Kunden, jetzt auch Strafzinsen f\u00fcr Guthaben auf Sparb\u00fcchern zu akzeptieren. Aus Sicht der Verbraucherzentrale Hamburg ist das rechtswidrig. https://t.co/XQaTYJapNl", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XQaTYJapNl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/negativzinsen-verbraucherschuetzer-verklagen-commerzbank-a-67dbc513-3094-4188-b646-81164d2c091f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/neg\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T11:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458032006567137282", "id": "1458032006567137282", "author_id": "2834511", "text": "Viele meinen, die Zeit verfliege geradezu, je \u00e4lter man wird. Auch unser Autor kennt das \u2013 er hat aber auch ein Gegenmittel: Man darf sie nicht einfach verstreichen lassen. https://t.co/JrEylrUgIa", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JrEylrUgIa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/das-gefuehl-truegt-die-zeit-fliegt-nicht-a-f72f7a72-fd53-4077-a0ec-08c541cdfc4b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/da\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T11:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1458029911067828230", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458029911067828230", "author_id": "2834511", "text": "Nach Sachsen will nun auch #Brandenburg die Corona-Vorgaben versch\u00e4rfen und die 2G-Regel einf\u00fchren. Der \u00dcberblick. https://t.co/nm8xyxys5H", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/nm8xyxys5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-patientenbeauftragte-rechnet-mit-notverlegungen-von-corona-erkrankten-a-92ff3477-7718-4409-b20f-9ca4d2225419", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "Brandenburg"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T11:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 42, "like_count": 159, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458028610615328780", "id": "1458028610615328780", "author_id": "2834511", "text": "Vermummte schlagen erst gegen eine Kamera, dann einen Journalisten: Bei einer nicht genehmigten Veranstaltung gegen Coronama\u00dfnahmen ist es zu Angriffen auf ein Fernsehteam gekommen. Der MDR ruft zur Solidarit\u00e4t auf. https://t.co/CDjIx7160a", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CDjIx7160a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/zwickau-mdr-verurteilt-taetlichen-angriff-auf-kamerateam-bei-corona-demo-scharf-a-fbb27734-b540-4025-b069-7878c6769eb1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/zwickau\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1458022032680095750", "id": "1458022032680095750", "author_id": "2834511", "text": "Jedes Jahr bewerten Umweltschutzorganisationen 60 Staaten und die EU nach ihren Fortschritten im Klimaschutz. Deutschland erreicht einen Platz im ersten Viertel. https://t.co/ITqhPOSIBa", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ITqhPOSIBa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimaschutz-index-daenemark-ist-im-klimaschutz-klassenbester-a-0df1f3c4-ea5e-402b-bc36-26fe31ce7f7a?d=1636453998&sara_ecid=soci_upd_wbMbjhOSvViISjc8RPU89NcCvtlFcJ", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "ChristianTeevs", "id": "1947133970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/87Ie9ceIw5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-olaf-scholz-christian-lindner-corona-wartet-nicht-auf-die-ampel-a-71f40dbe-1e4b-4b72-8e48-f6670b684820", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "conversation_id": "1458019340096258049", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458019340096258049", "author_id": "2834511", "text": "RT @SeverinWeiland: Mit @FlorianGathmann und @ChristianTeevs \u00fcber Merkel und die Ampel: Die Corona-Wegducker https://t.co/87Ie9ceIw5 via @d\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458018873236729856"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458018541181956097", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450121115653656577", "name": "Heat at Nuggets"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809849114913423360", "name": "Nikola Jokic"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083875923980289", "name": "Miami Heat"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083895200985088", "name": "Denver Nuggets"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "39", "name": "Basketball Game", "description": "Sports Event specific to Basketball games"}, "entity": {"id": "1450121115653656577", "name": "Heat at Nuggets"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809849114913423360", "name": "Nikola Jokic"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597491040257", "name": "Sports"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10042758024", "name": "NBA"}}], "id": "1458018541181956097", "author_id": "2834511", "text": "Nikola Jokic von den Denver Nuggets ist in der NBA wegen eines Revanchefouls vom Platz geflogen. Dabei f\u00fchrte sein Team zu dem Zeitpunkt klar gegen Miami Heat. Dem Center droht nun eine Sperre. https://t.co/9EMrkGNuHi", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9EMrkGNuHi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-star-nikola-jokic-wenn-der-mvp-ausrastet-a-4f84f50b-56b2-43bd-9fcb-bed8744cf6b7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/basketba\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "conversation_id": "1458009522803560449", "id": "1458009522803560449", "author_id": "2834511", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: EIL: Bei der deutschen Fu\u00dfballnationalmannschaft gibt es einen Coronafall. Vor dem L\u00e4nderspiel gegen Liechtenstein am Donn\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458000156482224129"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1458000421436334086", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "id": "1458000421436334086", "author_id": "2834511", "text": "Sie sind es leid, st\u00e4ndig \u00fcber Rekorde beim Bitcoin zu lesen und dabei au\u00dfen vor zu bleiben? Geld zu verlieren, macht Ihnen nichts aus? Dann lesen Sie hier, wie Sie selbst Bitcoin kaufen k\u00f6nnen. https://t.co/8GGcyfP1n8", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/8GGcyfP1n8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/so-koennen-sie-bitcoins-kaufen-wenn-sie-das-wirklich-wollen-a-8fd838f3-a606-4565-a507-8de28e6a299e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457998938083110915", "id": "1457998938083110915", "author_id": "2834511", "text": "Die Coronakrise spitzt sich zu \u2013 und weder Nochkanzlerin Merkel noch ihr designierter Nachfolger Scholz scheinen sich zust\u00e4ndig zu f\u00fchlen. Warum die Lage besonders f\u00fcr die FDP bald ungem\u00fctlich werden k\u00f6nnte: (S+) https://t.co/twIGexQh8p", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/twIGexQh8p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-olaf-scholz-christian-lindner-corona-wartet-nicht-auf-die-ampel-a-71f40dbe-1e4b-4b72-8e48-f6670b684820", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457998776824643585", "id": "1457998776824643585", "author_id": "2834511", "text": "Ein vierj\u00e4hriger Junge starb vor mehr als 33 Jahren im Haus eines fr\u00fcheren Pastors. Seine Mutter, angeklagt wegen Mordes, \u00e4u\u00dfert sich jetzt vor Gericht \u2013 und will nicht als \u00bbeiskalt\u00ab gelten. (S+) https://t.co/vzq9Pt1zRu", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vzq9Pt1zRu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mordprozess-in-hanau-was-die-angeklagte-mutter-des-toten-vierjaehrigen-jan-h-sagt-a-c1d2540a-4d8e-4805-ad98-84227e073181", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457998090531704832", "id": "1457998090531704832", "author_id": "2834511", "text": "Opposition gegen eine in Teilen b\u00fcrgerliche Ampel? Kaum jemand in der #CDU kennt diese Herausforderung so gut wie Christian Baldauf. Was der rheinland-pf\u00e4lzische Fraktionschef der Union im Bund jetzt r\u00e4t. (S+) https://t.co/j4U7I8s8Ft", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/j4U7I8s8Ft", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-baldauf-koennen-cdu-und-csu-gegen-die-ampel-bestehen-a-d73b54ab-9f03-47bf-841f-cc9554d8f880", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 74, "tag": "CDU"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 43, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1457992368108421125", "id": "1457992368108421125", "author_id": "2834511", "text": "Polen hat weitere Vorkehrungen getroffen, um Fl\u00fcchtlinge zu stoppen, die \u00fcber Belarus einreisen wollen. Am Morgen wurde der Grenz\u00fcbergang Kuznica gesperrt. Litauen will den Ausnahmezustand ausrufen. https://t.co/2vylbnqDz8", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/2vylbnqDz8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/andrang-von-migranten-polen-hat-grenzuebergang-zu-belarus-geschlossen-a-776f3e46-10dc-42a4-a304-5026b8ec6ee4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/andran\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 16, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1457988220185034752", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457988220185034752", "author_id": "2834511", "text": "Nach der Aufhebung aller Corona-Beschr\u00e4nkungen schr\u00e4nkt die d\u00e4nische Regierung das \u00f6ffentliche Leben nun wieder ein. Und Berlins B\u00fcrgermeister Michael M\u00fcller ist f\u00fcr die Einf\u00fchrung von 2G. Der \u00dcberblick. https://t.co/jmv0WrZ2NE", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jmv0WrZ2NE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-patientenbeauftragte-rechnet-mit-notverlegungen-von-corona-erkrankten-a-92ff3477-7718-4409-b20f-9ca4d2225419?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457984815140016132", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457984815140016132", "author_id": "2834511", "text": "Corona brachte die Finanzm\u00e4rkte zum Einsturz. Doch nun l\u00f6sen Inflation und eine straffere Geldpolitik die Pandemie als gr\u00f6\u00dfte Sorge der Anleger ab. Die Risikobereitschaft bleibt aber so hoch wie seit 2001 nicht mehr. https://t.co/ISIRQJGgmv", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ISIRQJGgmv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-und-geldpolitik-das-sind-jetzt-die-groessten-sorgen-der-maerkte-a-d276609a-571f-4ffc-9b83-5b4f682e16b3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/inf\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T07:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457978401801654272", "id": "1457978401801654272", "author_id": "2834511", "text": "Die Apps Komoot und Outdooractive machen Wanderer gl\u00fccklich \u2013 jetzt lockt ein Berliner Start-up auch St\u00e4dtereisende an die frische Luft. Eine Schnitzeljagd mit dem Gr\u00fcnder. https://t.co/572dve54So", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/572dve54So", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/berlin-hamburg-leipzig-oder-muenchen-schnitzeljagd-per-app-a-6162383e-fdb0-48e9-ab47-b22f4ec7b8c6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/staedte/\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T07:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457976641854980098", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10049614909", "name": "Robinhood", "description": "Robinhood"}}], "id": "1457976641854980098", "author_id": "2834511", "text": "Der US-Broker Robinhood ist Opfer eines Cyberangriffs geworden. Die Hacker konnten offenbar auf Daten von rund sieben Millionen Nutzern zugreifen \u2013 und sie verlangten L\u00f6segeld. https://t.co/G5kYdR5x5y", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/G5kYdR5x5y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/robinhood-hackerangriff-bei-trading-app-a-9c1be850-d1c9-4c72-822b-e5879ebd4251?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/robin\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457976652630134784/Ip177bBL?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457976652630134784/Ip177bBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Robinhood: Hackerangriff bei Trading-App", "description": "Der US-Broker Robinhood ist Opfer eines Cyberangriffs geworden. Die Hacker konnten offenbar auf Daten von rund sieben Millionen Nutzern zugreifen \u2013 und sie verlangten L\u00f6segeld.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/robinhood-hackerangriff-bei-trading-app-a-9c1be850-d1c9-4c72-822b-e5879ebd4251?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457964682774339593", "id": "1457964682774339593", "author_id": "2834511", "text": "Der Lehrerverband warnt, dass die Pandemie an Schulen au\u00dfer Kontrolle ger\u00e4t. Die Leiterin der Hamburger Ida Ehre Schule hat bereits einen Ausbruch erlebt \u2013 und will, dass die Kinder trotz hoher Inzidenz weiter zur Schule gehen. https://t.co/glwURMniNI", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/glwURMniNI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schule-und-corona-eine-pandemie-unter-kontrolle-zu-haben-ist-ein-widerspruch-an-sich-a-9104bf3d-d09e-460f-ad26-87e8c43e4b02?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hebelowski", "id": "361350456"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Belarus"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Polen"}]}, "conversation_id": "1457958673595125761", "id": "1457958673595125761", "author_id": "2834511", "text": "RT @hebelowski: Erste Bilder von der Grenze #Belarus #Polen heute morgen, aufgenommen von der polnischen Polizei. Die Nacht sei relativ fri\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457957627330273280"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1457958150875725831", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457958150875725831", "author_id": "2834511", "text": "Weniger soziale Kontakte, schlechte Arbeitspl\u00e4tze: Einer Umfrage zufolge leidet ein Drittel aller Besch\u00e4ftigten unter dem Homeoffice, jeder Zehnte sogar stark. https://t.co/jUmAj9HCi2", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/jUmAj9HCi2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/homeoffice-jeder-dritte-leidet-psychisch-a-46be4ae2-5bc0-403b-ad10-17a31c07d8a9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/hom\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1457957336107167746", "id": "1457957336107167746", "author_id": "2834511", "text": "Thorsten Lehr modelliert seit vielen Monaten den Pandemieverlauf. Hier erkl\u00e4rt er, was ihn an der deutschen Coronapolitik besonders st\u00f6rt und warum er davon abr\u00e4t, Druck auf Ungeimpfte auszu\u00fcben. (S+) https://t.co/lOf8p31N0v", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lOf8p31N0v", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-inzidenzen-in-deutschland-wir-brauchen-flaechendeckend-2g-a-791a4df3-98a2-4ed7-a587-a63e2c3d3a16", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457802149421670403/sI7REWDc?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457802149421670403/sI7REWDc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronainzidenzen in Deutschland: \u00bbWir brauchen fl\u00e4chendeckend 2G\u00ab", "description": "Thorsten Lehr modelliert seit vielen Monaten den Pandemieverlauf. \u00c4ndert sich nicht rasch etwas, k\u00f6nnten die Inzidenzen in drei Wochen bei bis zu 400 liegen, so der Professor. Was schl\u00e4gt er vor?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-inzidenzen-in-deutschland-wir-brauchen-flaechendeckend-2g-a-791a4df3-98a2-4ed7-a587-a63e2c3d3a16"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}]}, "conversation_id": "1457956082807189505", "id": "1457956082807189505", "author_id": "2834511", "text": "RT @MartinKnobbe: Es gibt einen Satz, der deutlich macht, was in Deutschland zu tun w\u00e4re, um die Impfquote zu erh\u00f6hen. Er lautet: \u00bbVor Inkr\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457956034627178501"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457956018466574337", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457956018466574337", "author_id": "2834511", "text": "Bald m\u00fcssen Coronapatienten in Deutschland wohl wieder in andere Krankenh\u00e4user notverlegt werden. Und die Stiko wird Impfungen f\u00fcr F\u00fcnf- bis Zw\u00f6lfj\u00e4hrige nicht vor Mitte Dezember empfehlen. Der #Corona-Nachrichten\u00fcberblick: https://t.co/nm8xyxys5H", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nm8xyxys5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-patientenbeauftragte-rechnet-mit-notverlegungen-von-corona-erkrankten-a-92ff3477-7718-4409-b20f-9ca4d2225419", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T06:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457954263590637572", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1457954263590637572", "author_id": "2834511", "text": "Die Sieben-Tage-Inzidenz hat nach Angaben des Robert Koch-Instituts einen neuen H\u00f6chstwert erreicht. Au\u00dferdem wurden binnen 24 Stunden 169 neue Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem #Coronavirus registriert. https://t.co/gqGlF5sD1j", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/gqGlF5sD1j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-in-deutschland-rki-meldet-21-832-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-213-7-a-b5bfd6c4-228b-48e4-8f90-cce4a74b5773", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "Coronavirus"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T05:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1457945060062863363", "id": "1457945060062863363", "author_id": "2834511", "text": "F\u00fcr diese Woche hat Russland angek\u00fcndigt, deutlich mehr Gas nach Deutschland zu liefern. Doch am Montag war davon noch nichts zu sehen. https://t.co/tDEI3qMWF9", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/tDEI3qMWF9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gaskrise-gazprom-laesst-deutschlands-gasverbraucher-weiter-warten-a-e45332af-b473-4844-996c-52f2fc18a892?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/gas\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T21:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457820487820595204", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "id": "1457820487820595204", "author_id": "2834511", "text": "In den USA wurde das Buch zum Corona-Bestseller, Netflix hat sich schon die Filmrechte gesichert: Rumaan Alam erz\u00e4hlt in seinem neuen Roman von der Doppelmoral einer wei\u00dfen US-Familie \u2013 und von der Apokalypse. https://t.co/DT0SMyZdXH", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/DT0SMyZdXH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/inmitten-der-nacht-von-rumaan-alam-ein-scheinbar-perfektes-leben-a-2653ce9c-1550-4ea1-be8c-f5142bfb8a98?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T20:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457809042600980480", "id": "1457809042600980480", "author_id": "2834511", "text": "Stephan Mayer war einer der wichtigsten Sportlobbyisten des Landes. Nun ist der CSU-Politiker Favorit auf die H\u00f6rmann-Nachfolge als Pr\u00e4sident des Deutschen Olympischen Sportbundes. Den Machtinstinkt daf\u00fcr hat er. https://t.co/TYWL4icpdL", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TYWL4icpdL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/deutscher-olympischer-sportbund-dieser-mann-soll-deutschlands-maechtigster-sportfunktionaer-werden-a-3673ed4e-0749-4ad1-9304-6e1446f940e0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/deutsche\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T20:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1457803757228412932", "id": "1457803757228412932", "author_id": "2834511", "text": "Die Coronakrise spitzt sich zu \u2013 und weder Noch-Kanzlerin Merkel noch ihr designierter Nachfolger Scholz scheinen sich zust\u00e4ndig zu f\u00fchlen. Doch besonders f\u00fcr die FDP k\u00f6nnte die Lage bald ungem\u00fctlich werden. https://t.co/qpnCHcbtkg", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qpnCHcbtkg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-olaf-scholz-christian-lindner-corona-wartet-nicht-auf-die-ampel-a-71f40dbe-1e4b-4b72-8e48-f6670b684820?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457803766057500676/JonQFZej?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457803766057500676/JonQFZej?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Merkel, Scholz und die Coronakrise: Sie will nicht mehr, er will noch nicht", "description": "Die Coronakrise spitzt sich zu \u2013 und weder Noch-Kanzlerin Merkel noch ihr designierter Nachfolger Scholz scheinen sich zust\u00e4ndig zu f\u00fchlen. Doch besonders f\u00fcr die FDP k\u00f6nnte die Lage bald ungem\u00fctlich werden.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-olaf-scholz-christian-lindner-corona-wartet-nicht-auf-die-ampel-a-71f40dbe-1e4b-4b72-8e48-f6670b684820?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T20:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1457803749678731268", "id": "1457803749678731268", "author_id": "2834511", "text": "Thorsten Lehr modelliert seit vielen Monaten den Pandemieverlauf. \u00c4ndert sich nicht rasch etwas, k\u00f6nnten die Inzidenzen in drei Wochen bei bis zu 400 liegen, so der Professor. Was schl\u00e4gt er vor? https://t.co/NakJWwuBCk", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/NakJWwuBCk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-inzidenzen-in-deutschland-wir-brauchen-flaechendeckend-2g-a-791a4df3-98a2-4ed7-a587-a63e2c3d3a16?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/c\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T19:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457797581677858818", "id": "1457797581677858818", "author_id": "2834511", "text": "Opposition gegen eine in Teilen b\u00fcrgerliche Ampel? Kaum jemand in der CDU kennt diese Herausforderung so gut wie Christian Baldauf. Was der rheinland-pf\u00e4lzische Fraktionschef der Union im Bund jetzt r\u00e4t. https://t.co/PJB6zanxpc", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PJB6zanxpc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-baldauf-koennen-cdu-und-csu-gegen-die-ampel-bestehen-a-d73b54ab-9f03-47bf-841f-cc9554d8f880?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T19:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457793445162930176", "id": "1457793445162930176", "author_id": "2834511", "text": "Der Kreuzfahrtverband Clia hat seinen Umweltbericht ver\u00f6ffentlicht. Die Branche plant mit LNG-Schiffen, testet Brennstoffzellen-Technologien \u2013 und hofft auf synthetische Kraftstoffe, um klimaneutral zu werden. https://t.co/2L6UIL2Lv4", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/2L6UIL2Lv4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/reise/kreuzfahrtbranche-will-bis-2050-klimaneutral-sein-clia-umweltbericht-a-9710e49a-3418-4a0b-a097-03e19d3bc315?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/reise/kreuzfah\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T19:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457793437181231114", "id": "1457793437181231114", "author_id": "2834511", "text": "Lieferengp\u00e4sse und hohe Energiepreise machen den Unternehmen zu schaffen. Die Wirtschaftsweisen senken ihre Wachstumsprognose f\u00fcr das laufende Jahr \u2013 machen aber Hoffnung f\u00fcr 2022. https://t.co/2p6SwFn6UT", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/2p6SwFn6UT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/prognose-der-wirtschaftsweisen-wachstum-in-deutschland-2021-bei-2-7-prozent-a-c05e2de3-f274-4265-8227-f8f2e4ec72f8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-08T19:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1457791565728866305", "id": "1457791565728866305", "author_id": "2834511", "text": "Ein vierj\u00e4hriger Junge starb vor mehr als 33 Jahren im Haus eines fr\u00fcheren Pastors. Seine Mutter, angeklagt wegen Mordes, \u00e4u\u00dfert sich jetzt erstmals vor Gericht \u2013\u00a0und will nicht als \u00bbeiskalt\u00ab gelten. https://t.co/7UkrMI14XG", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/7UkrMI14XG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mordprozess-in-hanau-was-die-angeklagte-mutter-des-toten-vierjaehrigen-jan-h-sagt-a-c1d2540a-4d8e-4805-ad98-84227e073181?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "reply_settings": "everyone"}], "meta": {"oldest_id": "1457791565728866305", "newest_id": "1458448884628279302", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vufqz51fjdx19pj6m68pai3hx", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc1xanec41a8qla2bpp26sjle"}}