{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T13:52:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 144, "username": "RegSprecher", "id": "234343491"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/iNizwpGDZA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/steffen-seibert-twitter-konto-des-regierungssprechers-wird-archiviert-a-a8a2a07d-0a56-4dd4-95c8-b00647f79a5f", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/s\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466764681029111815/5zcyTb2A?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466764681029111815/5zcyTb2A?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Steffen Seibert: Twitter-Konto des Regierungssprechers wird archiviert", "description": "Schon bald wird der offizielle Twitter-Account des bisherigen Regierungssprechers eingefroren. Die Tweets von Steffen Seibert alias @RegSprecher werden aber f\u00fcr die Nachwelt aufbewahrt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/steffen-seibert-twitter-konto-des-regierungssprechers-wird-archiviert-a-a8a2a07d-0a56-4dd4-95c8-b00647f79a5f"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466767174383583235", "source": "TweetDeck", "id": "1466767174383583235", "lang": "de", "text": "Schon bald wird der offizielle Twitter-Account des bisherigen Regierungssprechers eingefroren. Die Tweets von Steffen Seibert alias @RegSprecher werden aber f\u00fcr die Nachwelt aufbewahrt.\nhttps://t.co/iNizwpGDZA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T13:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EppTWhKqb0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/corona-impfquoten-und-erstimpfungen-in-den-bundeslaendern-a-19e5a422-bb09-470b-966b-9154c8fe0d2d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/coron\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466765301408841736", "source": "dlvr.it", "id": "1466765301408841736", "lang": "de", "text": "Druck auf Ungeimpfte, Schlangen vor Impfzentren \u2013 die Impfkampagne nimmt wieder Fahrt auf. Wer l\u00e4sst sich nun impfen? Und wie sieht es in den einzelnen Bundesl\u00e4ndern aus? https://t.co/EppTWhKqb0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T13:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/CRtZNMtQHl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-politikerin-scharrenbach-ueber-ampel-plaene-blosses-wort-an-der-tuerklingel-eines-ministeriums-a-54af6b39-95b7-4eb2-980b-999d00cf2c66?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466761655145009157", "source": "dlvr.it", "id": "1466761655145009157", "lang": "de", "text": "Die NRW-Landesministerin Ina Scharrenbach wirft den Ampel-Parteien vor, sich nicht f\u00fcr das Heimatressort zu interessieren. Das Bundesministerium diene den Koalition\u00e4ren \u00bbals Feigenblatt\u00ab. https://t.co/CRtZNMtQHl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T13:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/aD3ViykZY0", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1466759813908602882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aD3ViykZY0"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "DFB"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "WunderVonBern"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466759813908602882", "attachments": {"media_keys": ["3_1466759151648972801"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1466759813908602882", "lang": "de", "text": "Der deutsche Fu\u00dfball trauert um seinen letzten Helden von 1954: Horst Eckel ist am Freitag im Alter von 89 Jahren gestorben. Das teilte der #DFB mit. Eckel war der einzige noch lebende Weltmeister der legend\u00e4ren Mannschaft vom #WunderVonBern. https://t.co/aD3ViykZY0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T13:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/sf0MioissN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-geschaeftsfuehrende-regierung-rechnet-mit-impfpflicht-abstimmung-zum-jahresanfang-a-0fa4b4e8-23a3-437a-828e-938acff80837", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Impfpflicht"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466756101425168384", "source": "TweetDeck", "id": "1466756101425168384", "lang": "de", "text": "Lange war die #Impfpflicht umstritten, nun hat SPD-Kanzlerkandidat Scholz eine offene Abstimmung im Bundestag angeregt. Noch-Regierungssprecher Seibert skizziert, wann und wie das Votum ablaufen k\u00f6nnte.\nhttps://t.co/sf0MioissN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6xx6mfl9XH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-polizisten-schiessen-bei-zwangsraeumung-a-629e97d7-8823-4664-91b1-b5f365d3d0c4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466753976313933824", "source": "dlvr.it", "id": "1466753976313933824", "lang": "de", "text": "In M\u00fcnchen ist die Zwangsr\u00e4umung einer Wohnung eskaliert. Ein 46-J\u00e4hriger soll gedroht haben, Menschen zu erschie\u00dfen. Daraufhin r\u00fcckten Spezialkr\u00e4fte der Polizei an. https://t.co/6xx6mfl9XH"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 79, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YRFT2Nlosi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/anne-spiegel-kuendigt-paradigmenwechsel-an-fuer-mich-ist-familie-vor-allem-vielfalt-a-e31a7f8a-53df-499c-9bd1-c3826c2026a0", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466752829847130116", "source": "TweetDeck", "id": "1466752829847130116", "lang": "de", "text": "Als Kind wollte Anne Spiegel Pinguinforscherin werden. Jetzt wird sie Bundesministerin \u2013 und sagt, wie sie das traditionelle Familienbild um Patchwork und \u00bbBonuseltern\u00ab erweitern will. (S+)\nhttps://t.co/YRFT2Nlosi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/cZkLQEmDlB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/letzter-fussball-weltmeister-von-1954-horst-eckel-ist-tot-a-67813e51-d68d-4106-a839-defb4da99c13?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466750339504214016", "source": "dlvr.it", "id": "1466750339504214016", "lang": "de", "text": "Er war der letzte \u00dcberlebende aus der deutschen Elf, die 1954 in Bern Fu\u00dfball-Weltmeister wurde. Jetzt ist Horst Eckel im Alter von 89 Jahren gestorben. https://t.co/cZkLQEmDlB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ZiglnE1LO5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/august-von-finck-junior-milliardaer-und-parteienspender-ist-tot-a-76a75abc-8464-4a81-b4df-2fce43deb752?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466750331899940868", "source": "dlvr.it", "id": "1466750331899940868", "lang": "de", "text": "Er war einer der reichsten Deutschen \u2013 und erlangte auch als Parteienspender Bekanntheit: Der Milliard\u00e4r August von Finck junior ist im Alter von 91 Jahren verstorben. https://t.co/ZiglnE1LO5"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xoEbeDbpL9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-bricht-olaf-scholz-die-vierte-welle-oder-bricht-die-welle-ihn-a-d116befb-99f0-4f61-b95d-0c59212018da", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Scholz"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466748551715643395", "source": "TweetDeck", "id": "1466748551715643395", "lang": "de", "text": "Mit 30 Millionen Impfungen will der neue Kanzler #Scholz die Pandemie eind\u00e4mmen \u2013 Experten halten einen Lockdown f\u00fcr sinnvoller. Auch die Umsetzung der Impfpflicht sorgt f\u00fcr Streit. Scheitert die junge Regierung bereits an ihrer ersten Aufgabe?\nhttps://t.co/xoEbeDbpL9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:31:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466746933024894988"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466746976448524291", "source": "TweetDeck", "id": "1466746976448524291", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Er war der letzte \u00dcberlebende aus der deutschen Elf, die 1954 in Bern Fu\u00dfball-Weltmeister wurde. Jetzt ist Horst Eckel im\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 45, "like_count": 345, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/F6iYMqFTSl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/luisa-neubauer-erzielt-erfolg-gegen-rechten-autor-akif-pirincci-nach-hate-speech-a-666a592a-0b16-4288-ac06-9dcea34ee0cd", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466744296392986624/vE3mxt0c?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466744296392986624/vE3mxt0c?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Luisa Neubauer erzielt Erfolg gegen rechten Autor Akif Pirin\u00e7ci nach Hate Speech", "description": "Akif Pirin\u00e7ci muss nach SPIEGEL-Informationen Geld an die Fridays-for-Future-Aktivistin Luisa Neubauer zahlen. Der Autor hatte sie in einem Kommentar auf Facebook sexistisch beleidigt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/luisa-neubauer-erzielt-erfolg-gegen-rechten-autor-akif-pirincci-nach-hate-speech-a-666a592a-0b16-4288-ac06-9dcea34ee0cd"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 75, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "Neubauer"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466745842518343685", "source": "TweetDeck", "id": "1466745842518343685", "lang": "de", "text": "Akif Pirin\u00e7ci muss nach SPIEGEL-Informationen Geld an die #FridaysForFuture-Aktivistin Luisa #Neubauer zahlen. Der Autor hatte sie in einem Kommentar auf Facebook sexistisch beleidigt. https://t.co/F6iYMqFTSl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pBRQDPyU4s", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/botschaft-in-berlin-mutmasslicher-spion-britische-behoerden-beantragen-auslieferung-a-32f4dae4-bcc3-4081-b516-db38998509dd", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Russland"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466742763572109315", "source": "TweetDeck", "id": "1466742763572109315", "lang": "de", "text": "David S. soll f\u00fcr #Russland an der britischen Botschaft in Berlin spioniert haben. Die deutschen Beh\u00f6rden besch\u00e4ftigen sich nun nach SPIEGEL-Informationen mit einem Auslieferungsersuchen der britischen Regierung.\nhttps://t.co/pBRQDPyU4s"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T12:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ZgfccpphGL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/spiegel/print/index-2021-49.html", "display_url": "spiegel.de/spiegel/print/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mDhQ5vMT1X", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1466739977635745792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDhQ5vMT1X"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Triage"}, {"start": 157, "end": 164, "tag": "Palmer"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466739977635745792", "attachments": {"media_keys": ["3_1466739743887089673"]}, "source": "Twitter Web App", "id": "1466739977635745792", "lang": "de", "text": "Der neue SPIEGEL ist da: \n\ud83d\udccdKliniken vor dem #Triage-Kollaps: Wer kann gerettet werden, f\u00fcr wen gibt es kein Bett mehr? Die Titelstory. \n\ud83d\udccd Und: So will Boris #Palmer T\u00fcbingen zur Klimaschutz-Hauptstadt machen. \nMorgen am Kiosk, jetzt schon digital lesen: https://t.co/ZgfccpphGL https://t.co/mDhQ5vMT1X"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/O0dLbM18i8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-und-die-schweiz-werden-zu-corona-hochrisikogebieten-a-41f34d28-9f57-4f57-9b5a-7c205629d970", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 149, "tag": "Hochrisikogebiete"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466737244044156928", "source": "Twitter Web App", "id": "1466737244044156928", "lang": "de", "text": "In Europa steigen die Infektionszahlen weiter \u2013 nach Belgien und den Niederlanden werden nun auch Polen und die Schweiz wieder als #Hochrisikogebiete eingestuft. F\u00fcr Reisende bedeutet das neue Einschr\u00e4nkungen. https://t.co/O0dLbM18i8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "traufetter", "id": "17899804"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466700859073605635"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466733673605218311", "source": "Twitter Web App", "id": "1466733673605218311", "lang": "de", "text": "RT @traufetter: Robert Habeck: Der Windradminister. Wie der Chef der @Die_Gruenen 80 Prozent Erneuerbare Energien bis 2030 schaffen will. U\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:38:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stluedke", "id": "59639249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466705616643272707"}], "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "following", "conversation_id": "1466733640377843720", "source": "Twitter Web App", "id": "1466733640377843720", "lang": "de", "text": "RT @stluedke: Das Anti-Folter-Komitee des Europarats prangert die gewaltsamen Pushbacks in Kroatien an, schreibt von \"schweren Misshandlung\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "capt_soph", "id": "122052533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466645256800112642"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466733616915001344", "source": "Twitter Web App", "id": "1466733616915001344", "lang": "de", "text": "RT @capt_soph: K\u00fcrzlich war die Inzidenz in Teilen Sachsens so hoch wie nirgendwo sonst auf der Welt. Trotzdem wird dort gegen Corona-Ma\u00dfna\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ok4bc7B6v3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/schottland-ehering-nach-mehr-als-50-jahren-auf-benbecula-wiedergefunden-a-2a6cd255-556c-4e57-98ee-a51d19c63ee8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/schot\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466731216426582016/4JhpHCDS?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466731216426582016/4JhpHCDS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schottland: Ehering nach mehr als 50 Jahren auf Benbecula wiedergefunden", "description": "Beim Kartoffelernten hatte eine Frau aus Schottland ihren Ehering verloren. Nun hat sie ihn wiederbekommen \u2013 dank eines eifrigen Helfers.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/panorama/schottland-ehering-nach-mehr-als-50-jahren-auf-benbecula-wiedergefunden-a-2a6cd255-556c-4e57-98ee-a51d19c63ee8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466731205693304835", "source": "dlvr.it", "id": "1466731205693304835", "lang": "de", "text": "Beim Kartoffelernten hatte eine Frau aus Schottland ihren Ehering verloren. Nun hat sie ihn wiederbekommen \u2013 dank eines eifrigen Helfers. https://t.co/ok4bc7B6v3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/K4o4XRm7Mg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/peter-bofinger-putin-ist-derzeit-der-beste-klimaschuetzer-a-ec8f74c5-20ca-41b3-984b-c43954745cad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/pet\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466729949750980612", "source": "dlvr.it", "id": "1466729949750980612", "lang": "de", "text": "\u00d6konom Peter Bofinger ruft die k\u00fcnftige Bundesregierung auf, den CO\u2082-Preis vorerst nicht weiter zu erh\u00f6hen. Sein Argument: Die ohnehin hohen Energiekosten schaffen genug Anreiz, \u00d6l und Benzin einzusparen. https://t.co/K4o4XRm7Mg"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T11:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/qEawYRhVyN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/papst-franziskus-mann-wollte-messer-zum-gottesdienst-in-nikosia-mitnehmen-a-7755ae7f-9e1f-44bc-97a4-deb5b8c2ca69", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Papst"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Zypern"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466725148195794951", "source": "TweetDeck", "id": "1466725148195794951", "lang": "de", "text": "Die Polizei hat einen Mann daran gehindert, einen Gottesdienst von #Papst Franziskus in #Zypern zu besuchen. Der 43-J\u00e4hrige hatte ein Messer dabei. Er habe sich damit \u00bbverteidigen\u00ab wollten. https://t.co/qEawYRhVyN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/a7Zcbg1uAl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-magnus-carlsen-und-jan-nepomnjaschtschi-sind-zu-gut-um-zu-gewinnen-a-b84fa75c-1f43-4f20-a15d-411f115cccd1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/schach-w\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466722157849825280", "source": "dlvr.it", "id": "1466722157849825280", "lang": "de", "text": "F\u00fcnf Partien, f\u00fcnfmal Unentschieden: Weder Magnus Carlsen noch Jan Nepomnjaschtschi k\u00f6nnen sich bei der Schach-WM einen Vorteil verschaffen. Doch das ist kein Zeichen von Schw\u00e4che. https://t.co/a7Zcbg1uAl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/iWbYRzvJas", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/manchester-united-ralf-rangnick-spottet-ueber-bonus-geruechte-fuer-haaland-transfer-a-06bb22a8-347f-451e-a7c6-496dc2d34524?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1449169390063128580", "name": "Manchester United vs Arsenal FC"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466722150295891968", "source": "dlvr.it", "id": "1466722150295891968", "lang": "de", "text": "Sein erster \u00f6ffentlicher Auftritt als Trainer von Manchester United, und gleich musste Ralf Rangnick Pressespekulationen dementieren. https://t.co/iWbYRzvJas"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 78, "like_count": 95, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/d1KzOIHQzD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tv-total-schaerfste-biene-im-bundestag-twitter-user-werfen-der-show-sexismus-vor-a-c0f43676-3ff6-4a85-ba0d-7dd627a4783a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tv-t\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466722142326693892", "source": "dlvr.it", "id": "1466722142326693892", "lang": "de", "text": "Nicht witzig: Der neue TV-Total-Moderator Sebastian Pufpaff suchte in seiner Sendung die \u00bbsch\u00e4rfste Biene\u00ab unter den Bundestagsabgeordneten \u2013 die Auserw\u00e4hlten waren wenig begeistert. Im Netz hagelte es Kritik. https://t.co/d1KzOIHQzD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/l76wUM1hhc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nsu-verhandlung-vor-dem-bundesgerichtshof-die-richter-und-der-helfer-a-709b6a5a-3e23-4f62-8f17-b3d9b87912f7", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 178, "tag": "NSU"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466717597869740033", "source": "TweetDeck", "id": "1466717597869740033", "lang": "de", "text": "Was wusste Andr\u00e9 E. wann \u00fcber die Taten des \u00bbNationalsozialistischen Untergrunds\u00ab? Vor dem Bundesgerichtshof fordern die Bundesanw\u00e4lte eine h\u00e4rtere Strafe f\u00fcr den Helfer des #NSU-Trios. (S+)\nhttps://t.co/l76wUM1hhc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Kurz"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "Schallenberg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466717293887602691"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466717367870885902", "source": "TweetDeck", "id": "1466717367870885902", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Erst zog sich Ex-Kanzler #Kurz aus der Politik zur\u00fcck, dann k\u00fcndigte sein Nachfolger #Schallenberg seinen R\u00fccktritt an. Nu\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/QqpUQdnf1r", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/exoplanet-entdeckt-auf-gj-367b-ist-alle-acht-stunden-silvester-a-91c6e0b3-cac5-4d1b-b266-f2b9badd88b2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/exoplanet\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847866073693081601", "name": "Liquor and spirits", "description": "Liquor and spirits"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466715977769308163", "source": "dlvr.it", "id": "1466715977769308163", "lang": "de", "text": "Er ist sehr leicht, sehr hei\u00df, und das Jahr auf GJ 367b ist schnell rum: Ein von Berliner Forschern entdeckter Planet weist extreme Eigenschaften auf \u2013 und ist gar nicht mal so weit von der Erde entfernt. https://t.co/QqpUQdnf1r"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/OjLmTc4xx5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/wellenbrecher-ist-wort-des-jahres-2021-a-d86a3633-e0df-48ad-9756-a828915705ad", "display_url": "spiegel.de/kultur/wellenb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 147, "tag": "Wellenbrecher"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466714527165304833", "source": "TweetDeck", "id": "1466714527165304833", "lang": "de", "text": "In der Coronapandemie steht der Begriff f\u00fcr Ma\u00dfnahmen gegen die Ausbreitung des Virus. Nun hat die Gesellschaft f\u00fcr deutsche Sprache #Wellenbrecher zum Wort des Jahres erkl\u00e4rt.\nhttps://t.co/OjLmTc4xx5"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/yCRUU2PCuA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/facebook-liess-anzeigen-von-impfgegnern-mit-nazivergleichen-zu-a-a49d0d5d-eab5-4bca-b88e-8a9ff49804a1", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/web/f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Facebook"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466712564386054148", "source": "TweetDeck", "id": "1466712564386054148", "lang": "de", "text": "Peinlich f\u00fcr #Facebook: T-Shirts, auf denen die Coronaimpfung mit dem Holocaust verglichen wird, konnten in den USA problemlos im sozialen Netzwerk beworben werden.\nhttps://t.co/yCRUU2PCuA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T10:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/oEcdS0QqBK", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rente-aktien-fuer-die-altersvorsorge-die-plaene-der-ampel-a-0152133b-f9c9-4abb-b5ef-bdf9896af1bb", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 41, "tag": "Rentensystem"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466709796791275523", "source": "TweetDeck", "id": "1466709796791275523", "lang": "de", "text": "Die Ampelkoalition will das #Rentensystem reformieren \u2013 und mehr auf Kapitalanlagen setzen. Wie das jedoch konkret aussehen soll, ist alles andere als klar.\nhttps://t.co/oEcdS0QqBK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nXLFHsfxD4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-verschaerfen-regeln-fuer-coronatests-bei-einreise-a-aff2da7b-b02b-4797-a64e-c8c07b524d20", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/usa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Omikron"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466706776280215560", "source": "TweetDeck", "id": "1466706776280215560", "lang": "de", "text": "Wegen der Gefahr durch die neue Coronavariante #Omikron verlangt die US-Regierung bei Einreisen ins Land k\u00fcnftig k\u00fcrzere Testzeitr\u00e4ume. In der Regel werden zudem nur gegen Covid-19 Geimpfte eingelassen.\nhttps://t.co/nXLFHsfxD4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 53, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/YDDID5JXwi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-das-schicksal-der-gruenen-liegt-in-seiner-hand-a-3e372153-0e25-4bf2-9db8-6da583e2f9dc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466703774295085059", "source": "dlvr.it", "id": "1466703774295085059", "lang": "de", "text": "Die Ampel will 80 Prozent des Stroms aus Wind und Sonne herstellen. Kein Vorhaben wird so sichtbare Spuren im Land hinterlassen. Zust\u00e4ndig ist Klimaminister Habeck \u2013 das Schicksal der Gr\u00fcnen liegt in seiner Hand. https://t.co/YDDID5JXwi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5CH4W8Hd2p", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-zu-corona-lage-auf-intensivstationen-um-weihnachten-mit-traurigem-hoehepunkt-a-38d1c501-4953-4a19-84a3-4b26af7cdb47", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Spahn"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466703107912572932", "source": "TweetDeck", "id": "1466703107912572932", "lang": "de", "text": "Noch-Gesundheitsminister Jens #Spahn hat die Versch\u00e4rfung der Coronama\u00dfnahmen begr\u00fc\u00dft. Er mahnte dazu, die Regeln auch zu befolgen. Mit Blick auf die Feiertage zeichnet der CDU-Politiker ein d\u00fcsteres Bild.\nhttps://t.co/5CH4W8Hd2p"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/qGTvi45Ui0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russische-truppen-an-der-grenze-zur-ukraine-plant-putin-die-invasion-der-ukraine-a-01e484b1-5b91-40d1-8547-4735894f8113", "display_url": "spiegel.de/ausland/russis\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 89, "tag": "Kreml"}, {"start": 184, "end": 189, "tag": "Nato"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466700233170165763", "source": "TweetDeck", "id": "1466700233170165763", "lang": "de", "text": "Die Kosten f\u00fcr einen Angriff w\u00e4ren absurd hoch, politisch wie \u00f6konomisch. Aber der #Kreml meint, ohne Gewaltandrohung nicht mehr geh\u00f6rt zu werden. Seine Forderung: Garantien, dass die #Nato sich nicht weiter ausdehnt.\nhttps://t.co/qGTvi45Ui0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/oKDzNRyEwk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-und-joachim-sauer-sie-macht-das-fruehstueck-er-die-waesche-a-d75f3b9a-cf5a-4bae-a8ec-c02cbe2a6efe?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466697351326683137", "source": "dlvr.it", "id": "1466697351326683137", "lang": "de", "text": "Das Bild von Merkels Kanzlerschaft wurde auch abseits der gro\u00dfen B\u00fchnen gepr\u00e4gt. Eine Ph\u00e4nomenologie ihrer Lebenswelt. https://t.co/oKDzNRyEwk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YJg5fsGx3X", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-pate-lamine-diack-ist-tot-a-aedb5036-de77-4346-9940-925ec7351620", "display_url": "spiegel.de/sport/leichtat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Diack"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466697128802230274", "source": "TweetDeck", "id": "1466697128802230274", "lang": "de", "text": "Korruption, Bestechung, Vertuschung: Lamine #Diack geh\u00f6rte zu den Strippenziehern des internationalen Sports. Als Pr\u00e4sident des Leichtathletik-Weltverbands waren ihm alle Mittel recht. Mit 88 Jahren ist er nun gestorben.\nhttps://t.co/YJg5fsGx3X"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T09:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/cOl94XkMMp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wie-geht-es-ohne-sebastian-kurz-weiter-a-b37e49e8-5d80-4e77-8cf5-12dee8b2f54b", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 32, "tag": "Kurz"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466693700516560896", "source": "TweetDeck", "id": "1466693700516560896", "lang": "de", "text": "Der Abschied von Sebastian #Kurz aus der Politik wirft Fragen auf: Wer wird \u00d6sterreichs n\u00e4chster Kanzler? Bricht die konservativ-gr\u00fcne Koalition? Und was macht der einstige Jungstar k\u00fcnftig? Versuch einer Einordnung.\nhttps://t.co/cOl94XkMMp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T08:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/QXl9oWz17e", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kongress-wendet-haushaltssperre-ab-a-46d8ebf8-1796-4502-94d3-b81e86bd0f83", "display_url": "spiegel.de/ausland/usa-ko\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466692846296223749", "source": "TweetDeck", "id": "1466692846296223749", "lang": "de", "text": "US-Beh\u00f6rden h\u00e4tten schlie\u00dfen m\u00fcssen, ihre Mitarbeiter w\u00e4ren in den unbezahlten Urlaub geschickt worden. Ein Votum im Kongress verhindert dieses Szenario nun \u2013 jedenfalls bis Mitte Februar.\nhttps://t.co/QXl9oWz17e"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T08:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/NUPneqgruv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kurzarbeit-steigt-erstmals-seit-februar-wieder-a-737d5373-e4ed-4fb2-86ea-da094399873c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kur\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Kurzarbeit"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466687398788616195", "source": "TweetDeck", "id": "1466687398788616195", "lang": "de", "text": "Unternehmen stellen wieder mehr Jobs auf #Kurzarbeit um, ergibt eine Umfrage des Ifo-Instituts. Grund ist laut den Wirtschaftsforschern die \u00bbFlaschenhals-Rezession\u00ab.\nhttps://t.co/NUPneqgruv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T08:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/dtYjoh1wKr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/bob-olympiasiegerin-kaillie-humphries-startet-jetzt-fuer-die-usa-a-d4c1b6db-b5dc-483e-adc7-c89c8fe16584", "display_url": "spiegel.de/sport/wintersp\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Humphries"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466684717823102979", "source": "TweetDeck", "id": "1466684717823102979", "lang": "de", "text": "Einem Coach in Kanada wirft sie Missbrauch vor, nun hat Bob-Star Kaillie #Humphries die Nation gewechselt. Bei den Winterspielen in Peking wird die zweifache Goldmedaillengewinnerin f\u00fcr die USA antreten.\nhttps://t.co/dtYjoh1wKr"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T08:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/2xn6ZPqQ7n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/italienischer-arzt-aus-bergamo-ueber-triage-ich-empfinde-keine-schuld-a-04bca828-3dda-4c36-9b38-b2debb340dab", "display_url": "spiegel.de/panorama/itali\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "Bergamo"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466678597322780675", "source": "TweetDeck", "id": "1466678597322780675", "lang": "de", "text": "\u00dcberf\u00fcllte Kliniken, S\u00e4rge in Kirchen, Angst: Als das Coronavirus #Bergamo erreichte, brach Chaos aus. \u00c4rzte wie der Intensivmediziner Christian Salaroli mussten entscheiden, wer behandelt wird. Und wer nicht.\nhttps://t.co/2xn6ZPqQ7n"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 369, "like_count": 2051, "quote_count": 102}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/2Kz8piNev2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/marcus-lamb-daystar-gruender-stirbt-nach-corona-infektion-a-44b572a2-8217-4b07-997b-b1590971383b", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466677835565867011", "source": "TweetDeck", "id": "1466677835565867011", "lang": "de", "text": "Mehrfach sprach er sich gegen die Coronaimpfung aus \u2013 um gesund zu bleiben, solle man lieber beten. Nun ist der Chef des christlichen US-Senders Daystar, Marcus Lamb, nach einer Covid-Erkrankung gestorben. https://t.co/2Kz8piNev2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/PresvTBro8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-verkauft-erneut-tesla-aktien-fuer-eine-milliarde-dollar-a-6efb1e76-7457-402d-afdb-7e4655f1a49c", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesla"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "Musk"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466674815775825921", "source": "TweetDeck", "id": "1466674815775825921", "lang": "de", "text": "#Tesla-Chef Elon #Musk st\u00f6\u00dft weitere Aktien der Elektroautofirma ab. Von den Milliarden, die er einnimmt, muss er bald Steuerforderungen begleichen. Die konnte er bisher umgehen.\nhttps://t.co/PresvTBro8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/jce4Yehhbf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-warum-ploetzlich-wieder-impfstoff-fehlt-a-a0053948-6e43-4995-8bcd-98fbb7bbac22", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "Impfstoff"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466671544390803456", "source": "TweetDeck", "id": "1466671544390803456", "lang": "de", "text": "Mitten in der vierten Welle k\u00f6nnen \u00c4rzte weniger Menschen gegen Corona impfen, als sie wollen \u2013 auch weil der Bund nicht genug liefert. Der #Impfstoff-Mangel k\u00f6nnte wom\u00f6glich noch Wochen anhalten.\nhttps://t.co/jce4Yehhbf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:29:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466513196739608577"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466670857007374337", "source": "TweetDeck", "id": "1466670857007374337", "lang": "de", "text": "RT @mathieuvonrohr: Vincent Bollor\u00e9 ist ein verschwiegener Unternehmer \u2013 und der wichtigste F\u00f6rderer von Frankreichs Pr\u00e4sidentschaftskandid\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/9busg9yjom", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/nfl-sperrt-drei-football-profis-wegen-gefaelschter-impfpaesse-a-eaecb6ac-654f-4608-9d66-da3b36d3bc77", "display_url": "spiegel.de/sport/nfl-sper\u2026"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 119, "tag": "NFL"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000612773", "name": "NFL Football", "description": "Football action from around the National Football League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10032425201", "name": "NFL Football"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10033407327", "name": "Futebol NFL"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10042261464", "name": "F\u00fatbol Americano de la NFL"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "689566306014617600", "name": "American football"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "689566314835259392", "name": "NFL"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466668320275542017", "source": "TweetDeck", "id": "1466668320275542017", "lang": "de", "text": "Weil sie falsche Impfp\u00e4sse vorgelegt haben, greift die Liga im American Football durch: Drei Profis werden von der #NFL mit Sperren belegt. Die Aussagen eines Kochs brachten die Verantwortlichen auf die Spur.\nhttps://t.co/9busg9yjom"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:18:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClausHecking", "id": "1101399690"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Impfstoff"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466658683899682821"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466668053740019714", "source": "TweetDeck", "id": "1466668053740019714", "lang": "de", "text": "RT @ClausHecking: \u00bbEs kann nicht sein, dass die Impfkampagne wieder durch mangelnden #Impfstoff-Zufluss ausgebremst wird.\u00ab\nAber genau das p\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T07:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/bM9eEJDXMJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/fall-peng-shuai-tennisverband-der-maenner-zieht-bei-china-boykott-der-frauen-nicht-mit-a-9f375d98-c793-4fe8-8e84-11a6557a5acf", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "China"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "PengShuai"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466664749802926083", "source": "TweetDeck", "id": "1466664749802926083", "lang": "de", "text": "Die weiblichen Tennisprofis haben ein klares Signal gesendet: Alle Turniere in #China werden ausgesetzt, bis die Aff\u00e4re um #PengShuai aufgekl\u00e4rt ist. Bei den ATP-Herren bleibt die Solidarit\u00e4t \u00fcberschaubar.\nhttps://t.co/bM9eEJDXMJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/HRdAT78NOF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/alec-baldwin-ueber-toedlichen-schuss-an-filmset-ich-dachte-erst-sie-ist-ohnmaechtig-a-27f790fe-90bf-4a1d-bcee-f0d9df4bc9f5", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Baldwin"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466661729450950658", "source": "TweetDeck", "id": "1466661729450950658", "lang": "de", "text": "In einem emotionalen Interview schildert der Schauspieler Alec #Baldwin erstmals seine Sicht auf den tragischen Tod einer Kamerafrau bei Dreharbeiten. Er h\u00e4lt sich f\u00fcr unschuldig. Werden das die Ermittler auch so sehen?\nhttps://t.co/HRdAT78NOF"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/92RFxn8pxC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lewis-hamilton-sponsor-kingspan-sorgt-fuer-empoerung-a-22cc4a32-cb26-4e87-a315-2a4e86a18f9b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1460671325295419411", "name": "Saudi Arabian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Jeddah Corniche Circuit, Jeddah."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466660863163518976", "source": "dlvr.it", "id": "1466660863163518976", "lang": "de", "text": "Vier Jahre nach dem t\u00f6dlichen Feuer im Grenfell Tower sponsert die Firma Kingspan den Rennwagen von Lewis Hamilton. \u00dcberlebende machen das Unternehmen f\u00fcr das Ungl\u00fcck mitverantwortlich \u2013 und sind w\u00fctend. https://t.co/92RFxn8pxC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/oFIzBQU7JJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/nasa-vergibt-millionenauftraege-fuer-neue-raumstationen-a-c3d4344a-ea0f-4019-a6cc-e8c5cb03db52?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872802352448667648", "name": "NASA", "description": "NASA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466658595508940800", "source": "dlvr.it", "id": "1466658595508940800", "lang": "de", "text": "Die Internationale Raumstation ISS hat demn\u00e4chst ausgedient. Nun l\u00e4sst die Nasa mehrere Unternehmen an alternativen Raumstationen arbeiten \u2013 f\u00fcr eine kommerzielle Nutzung im All. https://t.co/oFIzBQU7JJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/d12eNI3q6Y", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-beim-grossen-zapfenstreich-tschingderassabumm-und-winkewinke-a-5ca51b4f-ee54-4b47-b4c5-1cd4d9f6759c", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 24, "tag": "Zapfenstreich"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Merkel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466657199824855042", "source": "TweetDeck", "id": "1466657199824855042", "lang": "de", "text": "Der Gro\u00dfe #Zapfenstreich ist ein nicht unbedenkliches Ritual nationaler Weihe. Umso wichtiger, dass man es so nonchalant \u00fcber die B\u00fchne bringt, wie Angela #Merkel es getan hat.\nhttps://t.co/d12eNI3q6Y"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:25:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466514100255698949"}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466654901182861313", "source": "TweetDeck", "id": "1466654901182861313", "lang": "de", "text": "RT @an_clauss: Bayern boostert, Bayern bricht die Welle, Bayern fordert mehr Impfstoff vom Bund! Seit Tagen beschallt Markus S\u00f6der die Nati\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/LV0b9T6Kad", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/73-punkte-vorsprung-das-gab-es-in-der-nba-noch-nie-a-1f39fedb-fd91-4b56-881a-f2f0f6600216?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/basketba\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450121119596380160", "name": "Thunder at Grizzlies"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083853891346434", "name": "Oklahoma City Thunder"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083874216906752", "name": "Memphis Grizzlies"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "39", "name": "Basketball Game", "description": "Sports Event specific to Basketball games"}, "entity": {"id": "1450121119596380160", "name": "Thunder at Grizzlies"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466654196921356289", "source": "dlvr.it", "id": "1466654196921356289", "lang": "de", "text": "152:79 \u2013 ein Abstand, den noch kein Team vorher geschafft hat: Die Memphis Grizzlies haben im US-Basketball eine Rekordmarke gesetzt. Gegen die bedauernswerten Oklahoma City Thunder punkteten zw\u00f6lf Spieler zweistellig. https://t.co/LV0b9T6Kad"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/8r3WRzDOiE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-angela-merkel-zapfenstreich-olaf-scholz-sebastian-kurz-stiko-a-91490f02-f56c-4bab-a702-eeb5d111a246", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466634449991340032/YJeGddMA?format=jpg&name=orig", "width": 1195, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466634449991340032/YJeGddMA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Die Lage am Morgen: Ein letzter Kraftakt vor der Impfpflicht?", "description": "Angela Merkel l\u00e4sst ihren Nachfolger und die Ministerpr\u00e4sidenten mit der vierten Welle allein. Was w\u00fcrde Olaf Scholz zum Zapfenstreich h\u00f6ren? Und: R\u00fccktrittsreigen in \u00d6sterreich. Das ist die Lage am Freitag.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-angela-merkel-zapfenstreich-olaf-scholz-sebastian-kurz-stiko-a-91490f02-f56c-4bab-a702-eeb5d111a246"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 118, "tag": "Merkel"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "Scholz"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466649860136964099", "source": "TweetDeck", "id": "1466649860136964099", "lang": "de", "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab geht es heute um die Beschl\u00fcsse der letzten Coronarunde der noch amtierenden Kanzlerin #Merkel mit den L\u00e4ndern. Um den Musikgeschmack von #Scholz. Und um die R\u00fccktrittswelle in der \u00f6sterreichischen Regierung. https://t.co/8r3WRzDOiE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T06:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/XSSReltDW1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-gewerkschaft-der-polizei-fuerchtet-mehr-aggressivitaet-wegen-2g-a-1f2eb9bd-96f6-40d0-a462-ad97e4db8fb3", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impfgegner"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466648895161782277", "source": "TweetDeck", "id": "1466648895161782277", "lang": "de", "text": "#Impfgegner k\u00f6nnten vermehrt Gewalt anwenden, erwartet die Gewerkschaft der Polizei. Au\u00dferdem: Bayerns Innenminister will eher gegen Corona-S\u00fcnder vorgehen als gegen Falschparker. Der \u00dcberblick.\nhttps://t.co/XSSReltDW1"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T05:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/onUq3lfwpC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/zahlen-des-rki-sieben-tage-inzidenz-steigt-wieder-an-auf-ueber-442-a-3dd8a7f1-c766-489f-ae26-a2973141579e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466633833248292864", "source": "dlvr.it", "id": "1466633833248292864", "lang": "de", "text": "Nach mehreren Tagen mit sinkenden Werten geht die Inzidenz laut Robert Koch-Institut erneut nach oben. Die Gesamtzahl der erfassten Neuinfektionen liegt nun bei mehr als sechs Millionen. https://t.co/onUq3lfwpC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T05:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Rr3xjCIrMn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fall-kavala-tuerkei-verbittet-sich-einmischung-des-europarats-a-7d80cd46-7906-4310-87bf-476f17a9557e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/fall-k\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466633825555992577", "source": "dlvr.it", "id": "1466633825555992577", "lang": "de", "text": "Der M\u00e4zen und Menschenrechtsaktivist Osman Kavala sitzt weiter in der T\u00fcrkei im Gef\u00e4ngnis \u2013 deshalb droht ein Strafverfahren des Europarats. Nun hat sich die t\u00fcrkische Regierung ge\u00e4u\u00dfert. https://t.co/Rr3xjCIrMn"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-03T05:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/QuQpSBqy8B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/fall-peng-shuai-tennisverband-der-maenner-zieht-bei-china-boykott-der-frauen-nicht-mit-a-9f375d98-c793-4fe8-8e84-11a6557a5acf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/f\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466633817003679744", "source": "dlvr.it", "id": "1466633817003679744", "lang": "de", "text": "Die weiblichen Tennis-Profis haben ein klares Signal gesendet: Alle Turniere in China werden ausgesetzt, bis die Aff\u00e4re um Peng Shuai aufgekl\u00e4rt ist. Bei den ATP-Herren bleibt die Solidarit\u00e4t \u00fcberschaubar. https://t.co/QuQpSBqy8B"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T21:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ZeIOQznEzC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/offene-stellen-wegen-corona-warum-den-usa-die-arbeitskraefte-ausgehen-a-2510ca4a-da61-46e9-ad87-8ab34a59f42a", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466523065970348035", "source": "TweetDeck", "id": "1466523065970348035", "lang": "de", "text": "Wird der US-Aufschwung abgew\u00fcrgt? Millionen Menschen haben sich w\u00e4hrend der Pandemie in den Ruhestand verabschiedet. Die Babyboomer haben jetzt anderes vor. https://t.co/ZeIOQznEzC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T21:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/aeQ8gEtrlY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-neue-sanktionen-von-eu-und-usa-in-kraft-a-67e49e87-f1f7-4d5a-8a08-7886d7800e97?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/belaru\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466516805036363781", "source": "dlvr.it", "id": "1466516805036363781", "lang": "de", "text": "Mit neuen Sanktionen will die Europ\u00e4ische Union den belarussischen Diktator Lukaschenko im Fl\u00fcchtlingskonflikt unter Druck setzen. Belarus k\u00fcndigte umgehend Gegenma\u00dfnahmen an. https://t.co/aeQ8gEtrlY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T21:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5b9OdvKby6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-beim-grossen-zapfenstreich-abschied-in-bildern-a-3f34714e-3eea-4cc2-8671-5f0c31a8b7c9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466516797302067203", "source": "dlvr.it", "id": "1466516797302067203", "lang": "de", "text": "Die Bundeswehr hat Angela Merkel mit einem Gro\u00dfen Zapfenstreich verabschiedet. Die scheidende Kanzlerin verfolgte die Zeremonie im Sitzen \u2013 und sichtlich ger\u00fchrt. https://t.co/5b9OdvKby6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T21:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 19, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0XZoxREz3k", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-operationen-verschoben-drei-menschen-erzaehlen-a-cf250398-8914-499f-b848-f61f5d13fcb2", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466512504238972932", "source": "TweetDeck", "id": "1466512504238972932", "lang": "de", "text": "In ihnen w\u00e4chst Krebs, sie haben Schmerzen \u2013 und warten. Drei Menschen erz\u00e4hlen, was es bedeutet, wenn Kliniken wegen Corona ihre Operationen verschieben m\u00fcssen. https://t.co/0XZoxREz3k"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/IHBVgSR6yT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/bmw-concept-xm-manspreading-auf-der-strasse-a-f2fec121-2d1c-469c-b533-4a8b5e811bac", "display_url": "spiegel.de/auto/fahrkultu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BMW"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026490686", "name": "BMW"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026490686", "name": "BMW"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045512590", "name": "BMW USA"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466511237940801537", "source": "TweetDeck", "id": "1466511237940801537", "lang": "de", "text": "#BMW hat mit seinem Monster-SUV XM Entsetzen ausgel\u00f6st, nicht nur im Netz. Designprofessor Paolo Tumminelli hat bei dem Wagen einen Rekordwert f\u00fcr Aggressivit\u00e4t errechnet \u2013 und erkl\u00e4rt, wie der Hersteller den erreicht hat. (S+) https://t.co/IHBVgSR6yT"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ax5GQzsUYu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/wta-boss-steve-simon-und-der-fall-peng-shuai-der-mann-der-sich-mit-china-anlegt-a-dd74aa87-f319-425f-89e6-8cbb18e27a7a", "display_url": "spiegel.de/sport/tennis/w\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1057382846787010561", "name": "Steve Simon", "description": "Minnesota Secretary of State, \nSteve Simon"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1057382846787010561", "name": "Steve Simon", "description": "Minnesota Secretary of State, \nSteve Simon"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466508721790480384", "source": "TweetDeck", "id": "1466508721790480384", "lang": "de", "text": "Mit der Ank\u00fcndigung, keine Turniere mehr in China auszutragen, l\u00e4sst der Tennisverband WTA den Konflikt um Peng Shuai eskalieren. WTA-Chef Steve Simon riskiert viel \u2013 wird aber zum Vorbild f\u00fcr andere im Weltsport. (S+) \nhttps://t.co/ax5GQzsUYu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/lgAm1qVLIO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/tesla-so-arbeitet-es-sich-im-unternehmen-von-elon-musk-a-182e0f9c-e904-4a41-86c5-1d59ff2615be", "display_url": "spiegel.de/start/tesla-so\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466506456484691977", "source": "TweetDeck", "id": "1466506456484691977", "lang": "de", "text": "An Elon Musks E-Autos mitarbeiten: Die Vorstellung gefiel Yaroslav Shymanskyi. Hier erz\u00e4hlt er, warum er f\u00fcr die Bewerbung sogar sein Instagram-Profil umgestaltet hat \u2013 und was man als Einsteiger bei Tesla verdient. (S+) https://t.co/lgAm1qVLIO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/7CYCaMZHyI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-der-frauen-deutschland-besiegt-tschechien-zum-auftakt-a-33ed5252-1c56-4971-a647-2d6babc3aff9?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/handball\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466505226605629441", "source": "dlvr.it", "id": "1466505226605629441", "lang": "de", "text": "Auftakth\u00fcrde genommen: Die deutschen Handballerinnen hatten zum WM-Start mit Tschechien wenig M\u00fche. So wenig M\u00fche, dass der Vorspung noch dann wuchs, als die Top-Spielerinnen schon geschont wurden. https://t.co/7CYCaMZHyI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Mnhq3SU98R", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mindestlohn-wahlrecht-energiewende-so-kommen-die-vorhaben-der-koalition-an-a-e97d148b-ccd8-4c16-aa02-032a3f6fb26b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466505227272536071/EE1_k73p?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466505227272536071/EE1_k73p?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mindestlohn, Wahlrecht, Energiewende: So kommen die Vorhaben der Koalition an", "description": "Die Koalitionspartner versprechen Fortschritt, die Bev\u00f6lkerung ist noch unsicher, was sie davon h\u00e4lt. Die geplante Erh\u00f6hung des Mindestlohnes kommt gut an \u2013 aber in vielen Fragen ist Deutschland gespalten.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mindestlohn-wahlrecht-energiewende-so-kommen-die-vorhaben-der-koalition-an-a-e97d148b-ccd8-4c16-aa02-032a3f6fb26b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466505219181662209", "source": "dlvr.it", "id": "1466505219181662209", "lang": "de", "text": "Die Koalitionspartner versprechen Fortschritt, die Bev\u00f6lkerung ist noch unsicher, was sie davon h\u00e4lt. Die geplante Erh\u00f6hung des Mindestlohnes kommt gut an \u2013 aber in vielen Fragen ist Deutschland gespalten. https://t.co/Mnhq3SU98R"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/w3ImGOVgAu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/wie-verzeiht-man-dinge-die-eigentlich-unverzeihlich-sind-a-0856bc8b-b86b-47a5-9f3e-1645e03d1d9f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/psychologie/wi\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466505209677451269", "source": "dlvr.it", "id": "1466505209677451269", "lang": "de", "text": "Der Psychologe Robert Enright erkl\u00e4rt im Interview, wie man es schafft zu vergeben - und warum das so wichtig f\u00fcr die eigene Gesundheit ist. https://t.co/w3ImGOVgAu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MtennQFHSM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-sebastian-kurz-das-wiener-wunderkind-schmeisst-hin-fuer-immer-a-2146a1ab-2586-4579-bfc1-9356d6a379bf", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466503688403537921", "source": "TweetDeck", "id": "1466503688403537921", "lang": "de", "text": "Neben der Geburt seines Sohnes d\u00fcrften die Korruptionsvorw\u00fcrfe Sebastian Kurz zum R\u00fcckzug von der politischen B\u00fchne bewogen haben. Mit seinem Abgang schlie\u00dft sich f\u00fcr Kurz ein Kreis \u2013 seine \u00d6VP hingegen steht vor dem Absturz. (S+) https://t.co/MtennQFHSM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 33, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/1rYc9o42er", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/handel-und-restaurants-leiden-so-treffen-die-neuen-corona-regeln-die-wirtschaft-a-d997c150-6e14-4d00-99f8-c64cbad25da7", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466476044123205637/YoZnFVcp?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466476044123205637/YoZnFVcp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Handel und Restaurants leiden: So treffen die neuen Coronaregeln die Wirtschaft", "description": "Ausgerechnet kurz vor Weihnachten treten im Einzelhandel strikte Coronaregeln in Kraft. Die Branche bef\u00fcrchtet weitere Einbu\u00dfen durch 2G. Auch die Gastronomie bangt \u2013 und warnt vor 2G plus.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/handel-und-restaurants-leiden-so-treffen-die-neuen-corona-regeln-die-wirtschaft-a-d997c150-6e14-4d00-99f8-c64cbad25da7"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466501172118921217", "source": "TweetDeck", "id": "1466501172118921217", "lang": "de", "text": "Ausgerechnet kurz vor Weihnachten treten im Einzelhandel strikte Coronaregeln in Kraft. Die Branche bef\u00fcrchtet weitere Einbu\u00dfen durch 2G. Auch die Gastronomie bangt \u2013 und warnt vor 2G plus. (S+) https://t.co/1rYc9o42er"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/nzwtFBaTcP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/kriegsende-1945-wir-flirteten-mit-den-verwundeten-soldaten-a-8a128526-020b-4f4f-b20a-e7e8ee8afb85?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/geschichte/kri\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466501056393715712", "source": "dlvr.it", "id": "1466501056393715712", "lang": "de", "text": "Brunhilde K. pflegte in den letzten Kriegstagen Verletzte in Berlin. Fast rund um die Uhr legte die 17-J\u00e4hrige Verb\u00e4nde an. Am meisten Angst hatte sie vor den Russen \u2013 und vor \u00fcbergriffigen deutschen \u00c4rzten. https://t.co/nzwtFBaTcP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T20:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/X5xFwDRfyl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-zum-abschied-horst-seehofer-und-weitere-weggefaehrten-erinnern-sich-a-da1f261c-962f-442a-a28e-ae1e70949d13", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 195, "tag": "Merkel"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466497648668680195", "source": "TweetDeck", "id": "1466497648668680195", "lang": "de", "text": "Sie haben mit ihr gestritten und gerungen \u2013 und manchmal wurde es \u00fcberraschend emotional: Von Dietmar Bartsch bis Horst Seehofer erinnern sich acht Weggef\u00e4hrten an ihre Zeit mit Kanzlerin #Merkel. (S+) \nhttps://t.co/X5xFwDRfyl"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/GOHyEimuhS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/streit-ueber-abtreibungen-in-den-usa-donald-trumps-richter-machen-ernst-a-0abfc6ab-9fd0-40aa-9cc3-f379609cee99", "display_url": "spiegel.de/ausland/streit\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466493622262677509", "source": "TweetDeck", "id": "1466493622262677509", "lang": "de", "text": "In den USA k\u00f6nnte das Recht auf Abtreibung schon bald eingeschr\u00e4nkt werden. Am Obersten Gerichtshof deutet sich eine Mehrheit f\u00fcr \u00c4nderungen an \u2013 vor allem wegen der drei neuen Mitglieder. https://t.co/GOHyEimuhS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T19:45:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 236, "username": "d_montazeri", "id": "153346943"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/sPg9H04jDc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/manchester-united-ralf-rangnick-und-cristiano-ronaldo-kann-das-gut-gehen-a-f2cf2cdc-383d-4dba-a027-aa08c339835e", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466438301200490496/nOr4uVlA?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466438301200490496/nOr4uVlA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Manchester United: Ralf Rangnick und Cristiano Ronaldo \u2013 kann das gut gehen?", "description": "Wenn Manchester United am Abend auf Arsenal trifft, wird Ralf Rangnick zwar noch fehlen. Allgegenw\u00e4rtig ist der neue Coach dennoch. Es geht um seine Idee von Fu\u00dfball: F\u00e4llt ihr Superstar Cristiano Ronaldo zum Opfer?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/manchester-united-ralf-rangnick-und-cristiano-ronaldo-kann-das-gut-gehen-a-f2cf2cdc-383d-4dba-a027-aa08c339835e"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 223, "tag": "MUNARS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1449169390063128580", "name": "Manchester United vs Arsenal FC"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226241894752257", "name": "Arsenal"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466493621734154240", "source": "TweetDeck", "id": "1466493621734154240", "lang": "de", "text": "Wenn Manchester United am Abend auf Arsenal trifft, wird Ralf Rangnick zwar noch fehlen. Allgegenw\u00e4rtig ist der neue Coach dennoch. Es geht um seine Idee von Fu\u00dfball: F\u00e4llt ihr Superstar Cristiano Ronaldo zum Opfer? #MUNARS @d_montazeri\n(S+) https://t.co/sPg9H04jDc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T19:34:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinKnobbe", "id": "216137635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466485038808277007"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466491061853986830", "source": "Twitter Web App", "id": "1466491061853986830", "lang": "de", "text": "RT @MartinKnobbe: (S+) Weggef\u00e4hrten zum Abschied der Kanzlerin: \u00bb...da kommt Angela Merkel auf mich zu und f\u00e4llt mir um den Hals\u00ab - Acht se\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T19:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/H98x7PiRwN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/house-of-gucci-benedetta-und-summit-of-gods-filmstarts-der-woche-a-638c5c8e-728e-40ed-996d-3d0f5ee5ece2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/ho\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1420765563828068360", "name": "House of Gucci", "description": "House of Gucci is scheduled to be released in the United States on November 24, 2021, by United Artists Releasing."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466490752280801282", "source": "dlvr.it", "id": "1466490752280801282", "lang": "de", "text": "Lady Gaga mischt das \u00bbHouse of Gucci\u00ab auf, Paul Verhoeven f\u00e4hrt Nonnenwonnen auf \u2013 und in Las Vegas wird die letzte Runde ausgeschenkt: Das sind die aktuellen Filmtipps f\u00fcr Kino, Streaming und Mediatheken. https://t.co/H98x7PiRwN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T19:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/p8tSB4JDEz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/bmw-concept-xm-manspreading-auf-der-strasse-a-f2fec121-2d1c-469c-b533-4a8b5e811bac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/fahrkultu\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026490686", "name": "BMW"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026490686", "name": "BMW"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045512590", "name": "BMW USA"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466490743829192705", "source": "dlvr.it", "id": "1466490743829192705", "lang": "de", "text": "BMW hat mit seinem Monster-SUV XM Entsetzen ausgel\u00f6st, nicht nur im Netz. Designprofessor Paolo Tumminelli hat bei dem Wagen einen Rekordwert f\u00fcr Aggressivit\u00e4t errechnet \u2013 und erkl\u00e4rt, wie der Hersteller den erreicht hat. https://t.co/p8tSB4JDEz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T19:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0XZoxRWarU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-operationen-verschoben-drei-menschen-erzaehlen-a-cf250398-8914-499f-b848-f61f5d13fcb2", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466485820588797963", "source": "TweetDeck", "id": "1466485820588797963", "lang": "de", "text": "In ihnen w\u00e4chst Krebs, sie haben Schmerzen \u2013 und warten. Drei Menschen erz\u00e4hlen, was es bedeutet, wenn Kliniken wegen Corona ihre Operationen verschieben m\u00fcssen. (S+)\nhttps://t.co/0XZoxRWarU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T18:22:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "an_clauss", "id": "13450532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466472676705382407"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466472772968800270", "source": "Twitter Web App", "id": "1466472772968800270", "lang": "de", "text": "RT @an_clauss: Wie klingt \u00bbDu hast den Farbfilm\u00ab vergessen vom Stabsmusikkorps der Bundeswehr? Was sagt Angela Merkel beim Gro\u00dfen Zapfenstr\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T18:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/fOtibXoVxU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-grosser-zapfenstreich-im-livestream-a-fc8c10cd-a16b-4bca-b0c7-ff06bfccae49", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "Zapfenstreich"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466471883302395911", "source": "Twitter Web App", "id": "1466471883302395911", "lang": "de", "text": "16 Jahre Kanzlerschaft Angela Merkels gehen zu Ende \u2013 verabschiedet wird sie mit der traditionellen Abschiedszeremonie  Gro\u00dfer #Zapfenstreich, gestaltet von der Bundeswehr. Hier der Livestream.\nhttps://t.co/fOtibXoVxU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T18:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/L61BaFwUR9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/liveblog-so-laeuft-der-zapfenstreich-fuer-angela-merkel-a-45baaab9-73a5-4988-bb5d-a5fdd2071d92", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Merkel"}, {"start": 116, "end": 130, "tag": "Zapfenstreich"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466471532784496650", "source": "Twitter Web App", "id": "1466471532784496650", "lang": "de", "text": "Wie klingt \u00bbDu hast den Farbfilm\u00ab vergessen vom Stabsmusikkorps der Bundeswehr? Was sagt Angela #Merkel beim Gro\u00dfen #Zapfenstreich zu ihrem Abschied \u2013 und erreicht sie emotional den Schr\u00f6der-Level? Der Live-Kommentar.\nhttps://t.co/L61BaFwUR9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T18:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qPj2dLUefV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-letzte-corona-runde-mit-den-ministerpraesidenten-und-olaf-scholz-a-cc5f6faf-96d8-4599-b43d-000e65565f31", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 159, "tag": "Impfpflicht"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466468898291822602", "source": "Twitter Web App", "id": "1466468898291822602", "lang": "de", "text": "Die vierte Coronawelle trifft auf eine Politik im Umbruch \u2013 umso erstaunlicher, wie Bund und L\u00e4nder nun einhellig bislang Undenkbares fordern: die #Impfpflicht. Die Kanzlerin verabschiedet sich dennoch betr\u00fcbt.\nhttps://t.co/qPj2dLUefV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/himXniCneD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-stiko-chef-mertens-wuerde-seine-kinder-nicht-impfen-lassen-sebastian-kurz-kevin-kuehnert-a-5fb7cb86-d178-40e2-8b01-e44c00d821b8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466460178195247104", "source": "dlvr.it", "id": "1466460178195247104", "lang": "de", "text": "Verglichen mit dem Vorsitzenden der St\u00e4ndigen Impfkommission kommunizieren die Kanzlerin, der Bald-Kanzler und die Ministerpr\u00e4sidenten geradezu vorbildlich. Kevin K\u00fchnert steigt auf, Sebastian Kurz aus. Das ist die Lage am Donnerstagabend. https://t.co/himXniCneD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "otrenkamp", "id": "1116501636"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/4jEbc3Q1k6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-stiko-chef-mertens-wuerde-seine-kinder-nicht-impfen-lassen-sebastian-kurz-kevin-kuehnert-a-5fb7cb86-d178-40e2-8b01-e44c00d821b8", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Stiko"}, {"start": 165, "end": 170, "tag": "Kurz"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "K\u00fchnert"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466459059377352704", "source": "TweetDeck", "id": "1466459059377352704", "lang": "de", "text": "In der heutigen Lage am Abend fragt sich @otrenkamp:\n1) Warum tut der #Stiko-Chef seine pers\u00f6nliche Meinung kund?\n2) Warum verabschiedet sich \u00d6sterreichs Ex-Kanzler #Kurz von der Politik?\n3) Wird #K\u00fchnert tats\u00e4chlich SPD-Generalsekret\u00e4r?\nhttps://t.co/4jEbc3Q1k6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Rl8DmiQyLq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nach-herzstillstand-christian-eriksen-arbeitet-bei-jugendklub-odense-bk-am-comeback-a-fcb3be41-30d5-4319-a1a5-6e3c16ae0a06?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774598093688833", "name": "Christian Eriksen"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774598093688833", "name": "Christian Eriksen"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466456680292438017", "source": "dlvr.it", "id": "1466456680292438017", "lang": "de", "text": "Der Fu\u00dfballer Christian Eriksen trainiert wieder: Nach seinem Herzstillstand beim EM-Spiel gegen Finnland h\u00e4lt sich der Spielmacher in D\u00e4nemark fit. Bei seinem Klub Inter Mailand hat er keine Zukunft. https://t.co/Rl8DmiQyLq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/VvWZT9iPEr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/greenwashing-missbrauchen-hersteller-das-label-klimaneutral-a-2f65b697-4098-49b2-b2d0-f77259d0af08?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/gre\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466456672977649664", "source": "dlvr.it", "id": "1466456672977649664", "lang": "de", "text": "Immer mehr Produkte tragen das Label \u00bbklimaneutral\u00ab. Das sei h\u00e4ufig irref\u00fchrend, beanstandet die Wettbewerbszentrale. Unternehmen m\u00fcssten darlegen, wie sie den Aussto\u00df von CO\u2082 reduzieren. https://t.co/VvWZT9iPEr"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/DiZiDiQ0rx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/kartell-strafe-europaeische-banken-muessen-344-millionen-euro-zahlen-a-6f3eed87-1a35-4283-82c2-1e8f6917d5de?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466456665193021443", "source": "dlvr.it", "id": "1466456665193021443", "lang": "de", "text": "Geheime Absprachen von Devisenh\u00e4ndlern in Chatrooms: Die EU-Kommission bestraft mehrere europ\u00e4ische Gro\u00dfbanken. Ein beteiligtes Institut kommt davon \u2013 es hatte das Kartell den Beh\u00f6rden gemeldet. https://t.co/DiZiDiQ0rx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 38, "like_count": 51, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EBq3YWlmmx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ovg-bremen-griechenland-verstoesst-gegen-eu-grundrechte-charta-a-4015ce57-0099-4f61-b3fc-6b4d75802eaa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466456656984694790", "source": "dlvr.it", "id": "1466456656984694790", "lang": "de", "text": "Fl\u00fcchtlingen drohe in Griechenland \u00bbdie ernsthafte Gefahr einer unmenschlichen oder erniedrigenden Behandlung\u00ab, urteilte das OVG Bremen. Deshalb d\u00fcrfen sie unter Umst\u00e4nden in Deutschland Asyl beantragen. https://t.co/EBq3YWlmmx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/HgvKZ0qd2x", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/mode-zeitschrift-elle-will-keine-pelze-mehr-zeigen-a-fb9ec3ea-0ef2-4442-8462-10259c551cac?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/mode-ze\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466456648973651972", "source": "dlvr.it", "id": "1466456648973651972", "lang": "de", "text": "Etliche Modeh\u00e4user haben sie schon aus ihren Kollektionen verbannt: Nun will die Zeitschrift \u00bbElle\u00ab auf Fotos von Pelzen verzichten \u2013 auch in Anzeigen. Unter den Modemagazinen ist sie damit noch ein Einzelfall. https://t.co/HgvKZ0qd2x"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/KxXBAPhMft", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nach-herzstillstand-christian-eriksen-arbeitet-bei-jugendklub-odense-bk-am-comeback-a-fcb3be41-30d5-4319-a1a5-6e3c16ae0a06", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774598093688833", "name": "Christian Eriksen"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774598093688833", "name": "Christian Eriksen"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466453406516760585", "source": "TweetDeck", "id": "1466453406516760585", "lang": "de", "text": "Der Fu\u00dfballer Christian Eriksen trainiert wieder: Nach seinem Herzstillstand beim EM-Spiel gegen Finnland h\u00e4lt sich der Spielmacher in D\u00e4nemark fit. Bei seinem Klub Inter Mailand hat er keine Zukunft.\nhttps://t.co/KxXBAPhMft"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T17:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/1mS85qEPZk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-alexander-schallenberg-tritt-als-kanzler-zurueck-a-3b645c39-dbee-4bd9-bea1-15de02ed8cf0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466452623658082304", "source": "dlvr.it", "id": "1466452623658082304", "lang": "de", "text": "\u00d6sterreichs Bundeskanzler Alexander Schallenberg stellt sein Amt zur Verf\u00fcgung. Das teilte ein Sprecher des Kanzlers am Donnerstag mit. https://t.co/1mS85qEPZk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T16:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 66, "tag": "Schallenberg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466450589236219916"}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466450672556122115", "source": "Twitter Web App", "id": "1466450672556122115", "lang": "de", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: \u00d6sterreichs Bundeskanzler Alexander #Schallenberg stellt sein Amt zur Verf\u00fcgung. Das teilte ein Sprecher des Kanzlers am D\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T16:42:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SeverinWeiland", "id": "555807956"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466445550128091140"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466447626044334084", "source": "TweetDeck", "id": "1466447626044334084", "lang": "de", "text": "RT @SeverinWeiland: Hier im Text zum neuen Personal im AA unter Baerbock auf @derspiegel auch ein weiterer \u00dcberblick \u00fcber Parlamentarischen\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T16:42:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oliverdasgupta", "id": "247222032"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "sebastiankurz", "id": "46623193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466447046664146947"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466447591839879173", "source": "TweetDeck", "id": "1466447591839879173", "lang": "de", "text": "RT @oliverdasgupta: Mein Text aus Wien \u00fcber den  Abschied des @sebastiankurz von der Politik mit einem exklusiven Detail, Stichworte Umfrag\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T16:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/FVaRpEDIjm", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rettet-die-ampel-die-energiewende-podcast-a-9952de71-389c-4926-9573-ab37fed40486?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466437648181080068", "source": "dlvr.it", "id": "1466437648181080068", "lang": "de", "text": "Die neue Koalition plant einen rasanten Ausbau von Wind- und Solarkraft bis 2030. Ein extrem ehrgeiziges Ziel. Ein Stimmenfang \u00fcber b\u00fcrokratische H\u00fcrden, innovative Konzepte und die Frage, ob das zu schaffen ist. https://t.co/FVaRpEDIjm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T16:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/wYHzShKNoO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-nur-noch-maximal-15-000-zuschauer-erlaubt-geisterspiele-sind-laendersache-a-66d23e69-c4e3-415f-aadd-2f2f1653658b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466437640706830352", "source": "dlvr.it", "id": "1466437640706830352", "lang": "de", "text": "Die Beschl\u00fcsse der Corona-Runde von Bund und L\u00e4ndern bringen erhebliche Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr den Profisport mit sich: Bundesweit wird die Stadionkapazit\u00e4t gedeckelt. Manche L\u00e4nder gehen noch weiter. https://t.co/wYHzShKNoO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T15:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/WdqSmR9BRu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/tesla-bringt-cybersquad-a-4600f8b5-3f92-4483-9d34-007991cfd880?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/tesla-bri\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466436010158571531", "source": "dlvr.it", "id": "1466436010158571531", "lang": "de", "text": "Der Verkaufsstart des gro\u00dfen Pick-Up-Trucks verz\u00f6gert sich zwar. Daf\u00fcr k\u00f6nnen Tesla-Fans nun eine Miniversion f\u00fcr den Nachwuchs kaufen. Das Cyberquad f\u00fcr Kinder ist allerdings nicht ganz billig. https://t.co/WdqSmR9BRu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T15:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/v91nex92kT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-sebastian-kurz-das-wiener-wunderkind-schmeisst-hin-fuer-immer-a-2146a1ab-2586-4579-bfc1-9356d6a379bf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/oester\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466433749290213383", "source": "dlvr.it", "id": "1466433749290213383", "lang": "de", "text": "Neben der Geburt seines Sohnes d\u00fcrften die Korruptionsvorw\u00fcrfe Sebastian Kurz zum R\u00fcckzug von der politischen B\u00fchne bewogen haben. Mit seinem Abgang schlie\u00dft sich f\u00fcr Kurz ein Kreis \u2013 seine \u00d6VP hingegen steht vor dem Absturz. https://t.co/v91nex92kT"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-02T15:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beimwort", "id": "68404031"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466430675473641477"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834511", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1466430959289618444", "source": "TweetDeck", "id": "1466430959289618444", "lang": "de", "text": "RT @beimwort: News @derspiegel: W\u00e4hrend Omid Nouripour seine Kandidatur als Gr\u00fcnen-Chef erkl\u00e4rt, nimmt sich Franziska Brantner aus dem Spie\u2026"}], "meta": {"oldest_id": "1466430959289618444", "newest_id": "1466767174383583235", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axw24h0ap46s2af3epggery9g", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerdfbdcmjifsywt08mwmtp4y7p"}}