{"data": [{"id": "1452301634973929486", "conversation_id": "1452301634973929486", "reply_settings": "everyone", "text": "Bis zur letzten Sekunde wurde gef\u00f6hnt, gewachst und gezwirbelt, dann vergab eine fachkundige Jury ihre Punkte. Bei der Deutschen Bartmeisterschaften traten rund 100 Teilnehmer gegeneinander an. https://t.co/2eGBNl3HeV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T15:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 7}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/2eGBNl3HeV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/deutsche-bartmeisterschaft-in-eging-am-see-a-b4652e76-42dd-41e3-8209-81c67781f93d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452301627151486985", "conversation_id": "1452301627151486985", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687418122243", "name": "Crystal Palace vs Newcastle United"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226180674670592", "name": "Newcastle United FC"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226211519582208", "name": "Crystal Palace FC"}}], "text": "Crystal-Palace-Fans kritisierten per Banner Menschenrechtsverletzungen durch Saudi-Arabien. Die \u00dcbernahme von Newcastle United offenbare die \u00bbseelenlose Agenda der Liga\u00ab, hie\u00df es. Nun ermittelt die Polizei gegen sie. https://t.co/v20e6sVLJt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T15:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/v20e6sVLJt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-polizei-ermittelt-wegen-banner-bei-newcastle-united-spiel-gegen-crystal-palace-a-d14355f6-b338-4012-b425-a333f396515a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452287010975019010", "conversation_id": "1452287010975019010", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 193, "username": "henrikmllr", "id": "2541212474"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/67dPS4BagF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/klima-konjunktur-und-chaos-aera-der-knappheiten-kolumne-a-2397f9a2-5860-44b3-9da6-6b256d9bd642", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454918871513767937/HXUCLbgi?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454918871513767937/HXUCLbgi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kolumne: \u00c4ra der Knappheiten - Klima, Konjunktur und Chaos", "description": "Die Welt steckt in der Rohstoffkrise \u2013 und wir erleben, wie Engp\u00e4sse unseren Alltag bestimmen. Vieles spricht daf\u00fcr, dass die Zeiten der \u00dcberflusswirtschaft vorbei sind.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/klima-konjunktur-und-chaos-aera-der-knappheiten-kolumne-a-2397f9a2-5860-44b3-9da6-6b256d9bd642"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\u00bbDie Welt steckt in der Rohstoffkrise \u2013 und wir erleben, wie Engp\u00e4sse unseren Alltag bestimmen. Vieles spricht daf\u00fcr, dass die Zeiten der \u00dcberfluss-Wirtschaft vorbei sind\u00ab, schreibt @henrikmllr in seiner Kolumne. https://t.co/67dPS4BagF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T14:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452284098823827457", "conversation_id": "1452284098823827457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mpitzke", "id": "16347908"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @mpitzke: Zwei Amerikaner sollen versucht haben, Staatsgeheimnisse \u00fcber Atom-U-Boote zu verraten. Der Fall wird immer bizarrer \u2013 und das\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T14:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452283994691837968"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452284075176255489", "conversation_id": "1452284075176255489", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Joshua #Kimmich hat mit seiner Haltung zur Corona-Impfung eine Debatte ausgel\u00f6st. SPD-Politiker Karl Lauterbach und Bayern-Legende Karl-Heinz Rummenigge wollen den Fu\u00dfballer aber nicht unter Druck zu setzen.\nhttps://t.co/eF6XJgA878", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T14:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 65, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/eF6XJgA878", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-ueber-joshua-kimmich-es-ist-nicht-gut-dass-er-nicht-geimpft-ist-a-0c0fa906-a995-47fc-8f53-cb21154697a4", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452278724829798406", "conversation_id": "1452278724829798406", "reply_settings": "everyone", "text": "Eigentlich sollte es in der Frankfurter Paulskirche um die Verleihung des Friedenspreises gehen. Doch die Veranstaltung wurde \u00fcberlagert von der Debatte \u00fcber rechte Verlage auf der Buchmesse. Eine Politikerin kam ungefragt auf die B\u00fchne. https://t.co/TkLFJkxWOL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T14:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 37, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/TkLFJkxWOL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/frankfurter-buchmesse-2021-debatte-ueber-rechte-verlage-auch-bei-friedenspreis-verleihung-a-b6c7c928-6c54-4627-ac8c-db971fea1115?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452275465851490311", "conversation_id": "1452275465851490311", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "henrikmllr", "id": "2541212474"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/neEwR6gneh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/klima-konjunktur-und-chaos-aera-der-knappheiten-kolumne-a-2397f9a2-5860-44b3-9da6-6b256d9bd642", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @henrikmllr: Zeit der Knappheit: Es wird voll auf der Erde. Und warm. Mein aktuelles Memo @derspiegel  \nhttps://t.co/neEwR6gneh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T14:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452275088695431169"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452275200653942784", "conversation_id": "1452275200653942784", "reply_settings": "everyone", "text": "Es war ihr erster Start \u00fcber die Distanz - und was f\u00fcr einer: Letesenbet Gidey blieb in Valencia als erste Frau unter drei Stunden. Amanal Petros brach eine fast 30 Jahre alte deutsche Bestzeit. https://t.co/QvHVJpsg3U", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T14:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/QvHVJpsg3U", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-amanal-petros-mit-deutschem-rekord-letesenbet-gidey-laeuft-halbmarathon-weltrekord-a-a42fc992-7364-4915-94eb-1fd9692e9836?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/leichtat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452253931468382217", "conversation_id": "1452253931468382217", "reply_settings": "everyone", "text": "Lust, Rausch und Liebe als Gegenbild zum Nationalsozialismus: Bestsellerautor Florian Illies hat ein Buch \u00fcber die Boheme der Zwanzigerjahre geschrieben. Hier sagt er, was die Sehnsucht von damals mit der von heute zu tun hat. https://t.co/dWhSQeL9df", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T12:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dWhSQeL9df", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/florian-illies-in-der-liebe-lernen-wir-einfach-nichts-dazu-a-c0837af4-a25b-4615-95ed-0c89647486f7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/florian\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452247989507010568", "conversation_id": "1452247989507010568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @joleffers: Die Frau, die Nein sagte: Die schwarze B\u00fcrgerrechtlerin Rosa Parks weigerte sich 1955, ihren Platz im Bus f\u00fcr Wei\u00dfe freizuma\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T12:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452247248952254469"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452238078416990215", "conversation_id": "1452238078416990215", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "955919966808653824", "name": "Wes Anderson", "description": "Wes Anderson"}}], "text": "Tr\u00e8s \u00fcberkandidelt: Seit dem Ende der Band Pulp fr\u00f6nt S\u00e4nger Jarvis Cocker seinen wahren Leidenschaften. F\u00fcr den neuen Film von Wes Anderson erfindet er einen Chansonnier und singt franz\u00f6sische Klassiker nach. https://t.co/EZ6oGAEreV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T11:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EZ6oGAEreV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/jarvis-cocker-in-randgebieten-des-relevanten-a-196ac4ae-8700-4ace-880b-22f72cb52147?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/j\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452227871209099266", "conversation_id": "1452227871209099266", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435756196409970689", "name": "FC Barcelona vs Real Madrid"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239898259457", "name": "Real Madrid CF"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}], "text": "FC Barcelona gegen Real Madrid: Der Cl\u00e1sico galt im europ\u00e4ischen Fu\u00dfball lange als Nonplusultra. Doch die spanische Liga steckt in der Krise, es fehlen Tempo und Tore. (S+) https://t.co/EHnevYh8qe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T10:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/EHnevYh8qe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/vor-dem-clasico-zwischen-fc-barcelona-und-real-madrid-das-problem-ist-der-fussball-a-c3542fda-2523-4062-974c-161e498134a3", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452225618897158144", "conversation_id": "1452225618897158144", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Bundesrepublik ist das einzige Industrieland ohne Geschwindigkeitsbegrenzung auf den meisten Autobahnen \u2013 dabei wird es wohl bleiben. Trotz Verkehrstoter, Klimawandel und unz\u00e4hliger Studien. Was sagt das \u00fcber uns? https://t.co/rebfMv3ipN", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T10:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 269, "like_count": 380, "quote_count": 28}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/rebfMv3ipN", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/tempolimit-die-irrationale-abneigung-der-deutschen-gegen-130-km-h-a-c67e30da-2f63-4411-8372-4403aa764662?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/auto/tempolimi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463286628554887169/Yw4RY5y1?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463286628554887169/Yw4RY5y1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tempolimit: Die irrationale Abneigung der Deutschen gegen 130 km/h", "description": "Die Bundesrepublik ist das einzige Industrieland ohne Geschwindigkeitsbegrenzung auf den meisten Autobahnen \u2013 dabei wird es wohl bleiben. Trotz Verkehrstoten, Klimawandel und unz\u00e4hligen Studien. Was sagt das \u00fcber uns?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/auto/tempolimit-die-irrationale-abneigung-der-deutschen-gegen-130-km-h-a-c67e30da-2f63-4411-8372-4403aa764662?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452219092287598592", "conversation_id": "1452219092287598592", "reply_settings": "everyone", "text": "Ist Deutschland mit Gas erpressbar? Kiffen wir bald f\u00fcr den Stra\u00dfenbau? Und was schreibt eigentlich die \u00bbBild\u00ab zum Rauswurf von Julian Reichelt? Die etwas andere Wochenr\u00fcckschau der Cartoonisten. https://t.co/BZGkNgmuqT", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T10:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/BZGkNgmuqT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-und-chappatte-a-f059d82e-6b68-414f-94fa-f3b73dbe7017?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452219084217651204", "conversation_id": "1452219084217651204", "reply_settings": "everyone", "text": "Weil sie Trainingsanz\u00fcge mit Staatsemblemen trugen, wurden Sportler aus Kosovo an der Grenze zu Serbien abgewiesen. Nur ohne die Symbole ihres Landes h\u00e4tten sie passieren d\u00fcrfen, hie\u00df es. https://t.co/2rc6GCKaZ3", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T10:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/2rc6GCKaZ3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-serbien-verwehrt-boxern-aus-kosovo-die-einreise-a-7560ad1a-98e7-474f-be7f-bc58376927cf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/boxen-se\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452205728698150915", "conversation_id": "1452205728698150915", "reply_settings": "everyone", "text": "Ein in Teilen b\u00fcrgerliches Ampelb\u00fcndnis in der Regierung, die AfD als Konkurrenz in der Opposition: auf die Union kommen schwere Zeiten zu. L\u00e4ngst fordern Konservative ein sch\u00e4rferes Profil. Wohin steuern CDU und CSU? (S+) \nhttps://t.co/I0Wtl5PtwV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T09:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/I0Wtl5PtwV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-in-der-opposition-marschiert-die-union-jetzt-nach-rechts-a-fd195f31-e9ff-4bae-be86-b919bce19908", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452201840565751809", "conversation_id": "1452201840565751809", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Ermittlungen zum t\u00f6dlichen Vorfall am Set zum Western \u00bbRust\u00ab fokussieren sich auf eine Waffenmeisterin und den Regieassistenten. Auf den ver\u00f6ffentlichten Aufnahmen des Notrufs \u00e4u\u00dfert sich eine Mitarbeiterin mit klaren Worten. https://t.co/yiIlgnMxEB", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T09:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yiIlgnMxEB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/alec-baldwin-zwei-set-mitarbeiter-nach-toedlichem-schuss-bei-dreharbeiten-zu-rust-im-fokus-der-ermittler-a-2e8c90bc-c2bf-4f02-af17-aaaf0c9cfb09?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/alec-\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452198463320608771", "conversation_id": "1452198463320608771", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Deutschen zieht es aufs Land. Die Folge: Selbst in entlegenen Gebieten steigen die H\u00e4userpreise, Makler werden mit Anfragen \u00fcbersch\u00fcttet. Was versprechen sich die St\u00e4dter und was erwartet sie in der Realit\u00e4t? https://t.co/dkYYTFVWcM", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T09:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/dkYYTFVWcM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/grossstaedter-auf-der-suche-nach-dorfromantik-die-grosse-freiheit-im-hasengehege-a-e80c27de-b79f-402c-b66e-593d531d210c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/familie/grosss\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452198454625714193", "conversation_id": "1452198454625714193", "reply_settings": "everyone", "text": "Acht Jahre investierten Anne und Stefan Lemcke alles in den Aufbau ihrer Gew\u00fcrzfirma Ankerkraut, rieben sich auf. Nach einem Teilverkauf sind sie nun Million\u00e4re \u2013 aber noch immer auf Sinnsuche. https://t.co/OQ1WtP689P", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T09:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/OQ1WtP689P", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/anne-und-sefan-lemcke-sind-mehrfache-millionaere-und-trotzdem-am-ende-a-e98e43f7-ee02-4b72-bc17-6d82c9a5a4b2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452198444911763460", "conversation_id": "1452198444911763460", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Gr\u00fcnen-Mitbegr\u00fcnder wird auch als Rentner seinem Ruf als politischer Querulant gerecht. Fr\u00fcher war Joschka Fischer sein Lieblingsgegner \u2013 heute ist es ein ICE-Hublift https://t.co/PFKxp6oiGJ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T09:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/PFKxp6oiGJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/hans-christian-stroebele-wie-sich-der-gruenen-politiker-mit-der-deutschen-bahn-anlegte-a-b56f8a68-5a7c-4c5d-9ec0-6e8187b910e0?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452198102270676998", "conversation_id": "1452198102270676998", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Deutschen zieht es aufs Land. Die Folge: Selbst in entlegenen Gebieten steigen die H\u00e4userpreise, Makler werden mit Anfragen \u00fcbersch\u00fcttet. Was versprechen sich die St\u00e4dter und was erwartet sie in der Realit\u00e4t?\nDas Video: https://t.co/823WgiBYnY", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/823WgiBYnY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/grossstaedter-auf-der-suche-nach-dorfromantik-die-grosse-freiheit-im-hasengehege-a-e80c27de-b79f-402c-b66e-593d531d210c", "display_url": "spiegel.de/familie/grosss\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452190884909522947", "conversation_id": "1452190884909522947", "reply_settings": "everyone", "text": "Seit vier Jahren sitzt der Philanthrop Osman #Kavala in der T\u00fcrkei in Haft. Nun sorgt sein Fall f\u00fcr einen Eklat zwischen dem t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten Erdo\u011fan und dem Westen. Wer ist der Mann? (S+) https://t.co/FDtk9o5YOE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Kavala"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/FDtk9o5YOE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/erdogans-prominenteste-geisel-wer-ist-osman-kavala-a-07bec775-03ce-46d2-9fc8-cb56baa36036", "display_url": "spiegel.de/ausland/erdoga\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452190147383005198", "conversation_id": "1452190147383005198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @joleffers: Schwarzer Donnerstag: An der Wall Street begann heute vor 92 Jahren der B\u00f6rsen-Crash und damit die \"Gro\u00dfe Depression\", die W\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452188109043605512"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452184875071639552", "conversation_id": "1452184875071639552", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Nach dem 4:0 gegen die TSG Hoffenheim best\u00e4tigt Bayerns Spielmacher #Kimmich die Meldungen, er sei bislang nicht geimpft. Das Thema wirft Fragen auf und k\u00f6nnte f\u00fcr den FC Bayern wom\u00f6glich noch unliebsame Folgen haben. (S+) https://t.co/aSNXDeBSjd", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 100, "like_count": 65, "quote_count": 8}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/aSNXDeBSjd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayern-muenchen-star-joshua-kimmich-und-der-impfstatus-ausgerechnet-er-a-0a1f128d-6cac-44cf-a14b-4c044f9bec1e", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452184115848036359", "conversation_id": "1452184115848036359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "glocalreporting", "id": "420809309"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "HalynaHutchins"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/b2dWLWYNTg", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/von-alec-baldwin-erschossene-kamerafrau-halyna-hutchins-ein-unglaubliches-talent-in-einer-maennerbranche-a-e73c04a0-353a-458a-8e69-49d8dba4b94c", "display_url": "spiegel.de/kultur/kino/vo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451910562070220804/YXs75G4u?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451910562070220804/YXs75G4u?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Erschossene Kamerafrau Halyna Hutchins: \u00bbSie hat elf Jahre lang unerm\u00fcdlich gearbeitet\u00ab", "description": "Die Welt kennt Alec Baldwin, der am Set des Films \u00bbRust\u00ab den t\u00f6dlichen Schuss abfeuerte. Doch wer war Halyna Hutchins, die Kamerafrau, die dabei starb?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/von-alec-baldwin-erschossene-kamerafrau-halyna-hutchins-ein-unglaubliches-talent-in-einer-maennerbranche-a-e73c04a0-353a-458a-8e69-49d8dba4b94c"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @glocalreporting: Erschossene Kamerafrau #HalynaHutchins: \u00bbEin unglaubliches Talent\u00ab in einer M\u00e4nnerbranche \n\nhttps://t.co/b2dWLWYNTg vi\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451955337657999360"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452184103072243714", "conversation_id": "1452184103072243714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @mathieuvonrohr: Die irrationale Abneigung der Deutschen gegen ein Tempolimit: \n\n\u201eWie sind das einzige Industrieland ohne Geschwindigkei\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451964347106971663"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452184070532763655", "conversation_id": "1452184070532763655", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiaStoehr", "id": "4273354468"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "adamjdean", "id": "46876168"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076092111536128", "name": "Adventure travel", "description": "Adventure travel"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "text": "RT @MiaStoehr: Was wurde aus der Khaosan Road, Bangkoks einst ber\u00fchmtem Backpacking Strip? \u2066@adamjdean\u2069 und ich waren f\u00fcr \u2066@derspiegel\u2069 da,\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T08:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452165187650220034"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1452181325348163589", "conversation_id": "1452181325348163589", "reply_settings": "everyone", "text": "Marihuana gilt offiziell als Dopingmittel, Hunderte Sportler bekamen deshalb schon Probleme. Doch das k\u00f6nnte sich jetzt \u00e4ndern: Forscher sind sich sicher, dass Joints nicht die Leistung steigern \u2013 im Gegenteil. https://t.co/kssmFRi5hn", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T07:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kssmFRi5hn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/cannabis-verbot-im-sport-lockert-die-welt-antidopingagentur-ihre-strenge-linie-a-a6b2cc72-b1bd-4bd5-ba96-cf741f964687?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/cannabis\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452175536847917061", "conversation_id": "1452175536847917061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1445389562126102528", "name": "United States Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Circuit of the Americas, Texas."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "text": "Mit \u00fcberraschend deutlichem Vorsprung hat sich Max Verstappen die Poleposition f\u00fcr den Formel-1-Grand-Prix in Texas gesichert. Nicht nur Lewis Hamilton fragt sich, wo der Speed aus dem Training geblieben ist. https://t.co/ApLR2H6F3k", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T07:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ApLR2H6F3k", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-texas-max-verstappen-sichert-pole-vor-vor-lewis-hamilton-a-cac626bf-fcf4-47a1-b32f-3d6fa7dddca7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/formel1/\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452173399157993475", "conversation_id": "1452173399157993475", "reply_settings": "everyone", "text": "Zehn Jahre lang floh \u00bbOtoniel\u00ab vor den Beh\u00f6rden, die USA lobten f\u00fcnf Millionen Dollar f\u00fcr seine Ergreifung aus. Seine Festnahme k\u00f6nnte das Ende des m\u00e4chtigen Golf-Clans bedeuten. https://t.co/3uiu1opss6", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T07:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/3uiu1opss6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kolumbien-drogenboss-dairo-antonio-usuga-gefasst-a-bd46f3de-bbcb-4606-a305-f0b90247d6d2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/kolumb\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1452167978611580929", "conversation_id": "1452167978611580929", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Erstmals seit Mai liegt die Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland wieder \u00fcber 90. Manche Kliniken arbeiten bereits erneut am Limit. Wer wird krank? Wer braucht jetzt eine Booster-Impfung? Der \u00dcberblick. https://t.co/yiV6CPNfGB (S+) #Corona", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-24T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 36, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/yiV6CPNfGB", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-warum-die-zahl-der-neuinfektionen-so-schnell-ansteigt-a-8873d2be-2be2-4f35-8e3c-130e884a749a", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451527299287842821/BXM2WBYr?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451527299287842821/BXM2WBYr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus: Warum die Zahl der Neuinfektionen so schnell ansteigt", "description": "Erstmals seit Mai liegt die Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland wieder \u00fcber 90. Manche Kliniken arbeiten bereits erneut am Limit. Wer wird krank? Wer braucht jetzt eine Boosterimpfung? Der \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/coronavirus-warum-die-zahl-der-neuinfektionen-so-schnell-ansteigt-a-8873d2be-2be2-4f35-8e3c-130e884a749a"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451998107143712775", "conversation_id": "1451998107143712775", "reply_settings": "everyone", "text": "Die aufregende Zeit im Bett ist vorbei. Leider, findet Frau A. und sehnt sich nach mehr Erotik. Paar- und Sexualtherapeutin Katharina Klees erkl\u00e4rt, wie man die Eint\u00f6nigkeit beim Sex durch neue Lust ersetzt. (S+) https://t.co/jQoaJO9EUV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jQoaJO9EUV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/erotik-in-der-ehe-wie-sage-ich-meinem-mann-dass-ich-unser-sexleben-langweilig-finde-a-314709db-54e8-4271-8342-4279bf8a6e9f", "display_url": "spiegel.de/psychologie/er\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451995363359948801", "conversation_id": "1451995363359948801", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "text": "Nach dem 4:0 gegen die TSG Hoffenheim best\u00e4tigt Bayerns Spielmacher Kimmich die Meldungen, er sei bislang nicht geimpft. Das Thema wirft Fragen auf und k\u00f6nnte f\u00fcr den FC Bayern wom\u00f6glich noch unliebsame Folgen haben. https://t.co/qYOwAW1ODE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T19:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 130, "like_count": 161, "quote_count": 15}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qYOwAW1ODE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayern-muenchen-star-joshua-kimmich-und-der-impfstatus-ausgerechnet-er-a-0a1f128d-6cac-44cf-a14b-4c044f9bec1e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451986784389373960", "conversation_id": "1451986784389373960", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Region Idlib hat mit den Folgen von Belagerung und Bombardements zu k\u00e4mpfen. Huda Khaity setzt sich f\u00fcr die Menschen vor Ort ein \u2013 den Dschihadisten zum Trotz. #Syrien https://t.co/OLqKcvqjDx (S+)", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "Syrien"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/OLqKcvqjDx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frauenrechtlerin-in-syrien-nichts-und-niemand-kann-mich-schuetzen-jederzeit-kann-mich-eine-kugel-toeten-a-f858c9a8-8283-4062-8007-3f69f4a14671", "display_url": "spiegel.de/ausland/frauen\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451983007749795843", "conversation_id": "1451983007749795843", "reply_settings": "everyone", "text": "Coronakrise, Klimakrise, Krise der Demokratie: Die Zeiten k\u00f6nnten kaum besser sein, um aus der Realit\u00e4t in die Fantasie zu fl\u00fcchten. Wohin geht die Reise? F\u00fcr unsere Autorin nach Genf. (S+) https://t.co/gKtSKAi07t", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T18:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gKtSKAi07t", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/genf-ein-spaziergang-am-genfer-see-2031-a-eaac9f29-603e-42d8-ab3b-0600b45021ba", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451979232704229379", "conversation_id": "1451979232704229379", "reply_settings": "everyone", "text": "Viele Schausteller haben im Coronajahr nichts verdient, f\u00fcr einige ist dieser Winter die letzte Chance vor der Pleite. Doch in den St\u00e4dten droht ein Regel-Wirrwarr \u2013 was gilt wo? (S+) https://t.co/DjlU1kElcV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/DjlU1kElcV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/weihnachtsmaerkte-2021-viele-schausteller-fuerchten-einen-wirrwarr-an-regeln-a-19e15ae5-9d7b-4753-a4c5-5ebc0a0f6cc9", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451976485317664770", "conversation_id": "1451976485317664770", "reply_settings": "everyone", "text": "F\u00fcr 350 Euro soll eine Apothekenmitarbeiterin gef\u00e4lschte QR-Codes f\u00fcr digitale Impfp\u00e4sse verkauft haben. Allein in diesem Monat haben die F\u00e4lscher wohl mehr als 500 Zertifikate ausgestellt. Nun sitzen sie in Untersuchungshaft. https://t.co/tAAZjKE9ZU", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T18:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 90, "like_count": 604, "quote_count": 26}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/tAAZjKE9ZU", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/muenchen-hunderte-digitale-impfpaesse-von-apothekenmitarbeiterin-gefaelscht-a-ad4b1b8a-b81a-42f4-98e5-c5b5af5d5b68?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451975457893756930", "conversation_id": "1451975457893756930", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Jochen-Martin Gutsch schreibt in seiner Kolumne dar\u00fcber, wie Corona seine Ehe ver\u00e4nderte: \n\u00bbBald sa\u00df ich mit Mundschutz auf dem Klo \u2013 und statt K\u00fcssen gab es Katzenfutteratem.\u00ab (S+) https://t.co/jMKgdGFxEi", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T18:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/jMKgdGFxEi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/corona-was-das-virus-aus-meiner-ehe-machte-a-a2cb67b5-08fa-4b52-9b03-20b54aa6fc09", "display_url": "spiegel.de/partnerschaft/\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451964133184790531", "conversation_id": "1451964133184790531", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "Lars #Klingbeil hat einen erfolgreichen Wahlkampf verantwortet, steht f\u00fcr einen freundlicheren Politikstil und wird als Verteidigungsminister gehandelt. Die gr\u00f6\u00dfte Probe muss der SPD-Generalsekret\u00e4r aber noch bestehen. (S+) https://t.co/Dj5u9BKvqu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "Klingbeil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Dj5u9BKvqu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-der-spd-generalsekretaer-ist-der-mann-der-stunde-a-b08f9afd-2bf6-4c47-b384-1f6ffb8ebd78", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451588528383606789/VtQQtQ7j?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451588528383606789/VtQQtQ7j?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lars Klingbeil: Der SPD-Generalsekret\u00e4r ist der Mann der Stunde", "description": "Lars Klingbeil hat einen erfolgreichen Wahlkampf verantwortet, steht f\u00fcr einen freundlicheren Politikstil und wird als Verteidigungsminister gehandelt. Die gr\u00f6\u00dfte Probe muss der SPD-Generalsekret\u00e4r aber noch bestehen.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-der-spd-generalsekretaer-ist-der-mann-der-stunde-a-b08f9afd-2bf6-4c47-b384-1f6ffb8ebd78"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451960106933911554", "conversation_id": "1451960106933911554", "reply_settings": "everyone", "text": "Wolfgang Beltracchi f\u00e4lschte unz\u00e4hlige Bilder gro\u00dfer Maler. Seine Ehefrau Helene galt als Mastermind dahinter und vermarktete die Werke f\u00fcr Millionensummen. Wie gelang ihr das? Wir haben sie besucht. (S+) https://t.co/nHhSIWpETZ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T17:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/nHhSIWpETZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/helene-beltracchi-ehefrau-von-kunstfaelscher-wolfgang-beltracchi-die-erotik-des-taeuschens-a-9100eab6-9755-4126-9ba0-a39f7dc1f810", "display_url": "spiegel.de/stil/helene-be\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451956584486109189", "conversation_id": "1451956584486109189", "reply_settings": "everyone", "text": "\u00bbEine Unterschrift ist Identifikations- und Erkennungsmerkmal. Ich fand meine schon lange peinlich \u2013 deshalb habe ich sie mit einer Coachin \u00fcberarbeitet. Doch meine alte Kritzelei verfolgt mich\u00ab, schreibt Per Horstmann bei SPIEGEL+. https://t.co/tXU9gVp6Kh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/tXU9gVp6Kh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/unterschrift-erstellen-mein-weg-zu-einer-professionellen-signatur-a-49aead25-dc8d-4f35-8c0a-569acfce46d0", "display_url": "spiegel.de/start/untersch\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451952808622637058", "conversation_id": "1451952808622637058", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "Auf dem Landesparteitag der NRW-CDU beginnt der Abgang von Armin Laschet: Hendrik W\u00fcst l\u00f6st ihn als Landesvorsitzenden der Partei ab \u2013 am Mittwoch soll der n\u00e4chste Streich folgen. (S+) https://t.co/qcycgAW9Tu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/qcycgAW9Tu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/cdu-landesparteitag-in-nordrhein-wesftfalen-armin-laschet-geniesst-seinen-abgang-a-7dd3eb9b-103a-4682-aae0-65de0f0bc518", "display_url": "spiegel.de/politik/cdu-la\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451946032334454787", "conversation_id": "1451946032334454787", "reply_settings": "everyone", "text": "Das bef\u00fcrchtete Chaos ist ausgeblieben: Der Hauptstadtflughafen BER meldet zum Ferienende trotz hoher Passagierzahlen eine geordnete Abfertigung. Anders als zu Beginn der Herbstferien wurde diesmal vorgesorgt. https://t.co/rx6VDpcpZA", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T16:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/rx6VDpcpZA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/berliner-flughafen-meldet-weitgehend-reibungslosen-rueckreiseverkehr-a-64bf5a91-9916-4b59-9140-1417e1be3a06?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ber\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451940142571270151", "attachments": {"media_keys": ["3_1451939909158293504"]}, "conversation_id": "1451940142571270151", "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 211, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WSoIJI2UpE", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/recep-tayyip-erdogans-diplomatischer-eklat-ein-autokrat-kaempft-ums-ueberleben-a-f4af38c1-0636-4c16-8e5a-956b5caab056", "display_url": "spiegel.de/ausland/recep-\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FxHOPmjAfe", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1451940142571270151/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxHOPmjAfe"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "\u00bbErdo\u011fan erkl\u00e4rt den deutschen und weitere Botschafter zu \u203aunerw\u00fcnschten Personen\u2039. Es ist ein Schritt, mit dem der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident von der desolaten Wirtschaftslage ablenken will\u00ab, schreibt @Maximilian_Popp in seiner Analyse. (S+) https://t.co/WSoIJI2UpE https://t.co/FxHOPmjAfe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T15:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 42, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451937685363429385", "conversation_id": "1451937685363429385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maximilian_Popp", "id": "310309135"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @Maximilian_Popp: Erdo\u011fan erkl\u00e4rt den deutschen und weitere Botschafter zu \"unerw\u00fcnschten Personen\". Es ist ein Schritt, mit dem er von\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T15:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451933880475389955"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451934070674395143", "conversation_id": "1451934070674395143", "reply_settings": "everyone", "text": "Erdo\u011fan erkl\u00e4rt den deutschen und weitere Botschafter zu \u00bbunerw\u00fcnschten Personen\u00ab. Es ist ein Schritt, mit dem der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident von der desolaten Wirtschaftslage ablenken will. Weitere Provokationen d\u00fcrften folgen. https://t.co/0Ekp0KWHvP", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T15:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 63, "like_count": 112, "quote_count": 12}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/0Ekp0KWHvP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/recep-tayyip-erdogans-diplomatischer-eklat-ein-autokrat-kaempft-ums-ueberleben-a-f4af38c1-0636-4c16-8e5a-956b5caab056?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/recep-\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451926507908124673", "conversation_id": "1451926507908124673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DetlefHacke", "id": "582559517"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Gsjw1yhSe4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/psychologie/erotik-in-der-ehe-wie-sage-ich-meinem-mann-dass-ich-unser-sexleben-langweilig-finde-a-314709db-54e8-4271-8342-4279bf8a6e9f?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/psychologie/er\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @DetlefHacke: Wie sage ich es? - Die Ratgeber- Kolumne von \u2066@derspiegel\u2069  https://t.co/Gsjw1yhSe4", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T15:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451925758818099201"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451918344584454158", "conversation_id": "1451918344584454158", "reply_settings": "everyone", "text": "F\u00fcr diese Weine brauchen Sie einen Flaschen\u00f6ffner. Doch selbst wenn Kronkorken auf Weinflaschen gew\u00f6hnungsbed\u00fcrftig sind, kann der Inhalt Klasse haben. Empfehlungen f\u00fcr eine Kapsel-Kollektion. https://t.co/n9oT515oEo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T14:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/n9oT515oEo", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/weine-mit-kronkorken-im-test-bei-diesen-weinen-heben-sie-ab-a-bef536c0-956a-4e5f-a837-a37154d13e58?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/weine-mit\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451914679526244356", "conversation_id": "1451914679526244356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 111, "tag": "Kavala"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: Mehrere Diplomaten haben sich f\u00fcr den inhaftierten t\u00fcrkischen Menschenrechtsaktivisten #Kavala eingesetzt. Staatschef Erdo\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T14:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451914638044667906"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451911936174592003", "conversation_id": "1451911936174592003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mpitzke", "id": "16347908"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 120, "tag": "MeToo"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @mpitzke: Skandal zur Unzeit: Die \u201eBild\u201c-Aff\u00e4re gef\u00e4hrdet auch Springers US-Ambitionen. Denn in Amerika wiegen #MeToo-Vorw\u00fcrfe noch viel\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T14:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451909762799521794"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451911033518493702", "conversation_id": "1451911033518493702", "reply_settings": "everyone", "text": "In Bosnien nehmen die Spannungen zu. Viele sehen die Schuld bei Milorad Dodik, dem serbischen Mitglied der Staatsspitze. Was sagt er \u00fcber die Zukunft des serbischen Landesteils und die Gefahr eines neuen Konflikts? (S+) https://t.co/YUTbSECpjG", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T13:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/YUTbSECpjG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/milorad-dodik-der-westbalkan-war-nie-weiter-von-der-eu-entfernt-a-6cb8c11f-24fb-4461-8a3e-3711ffebad1f", "display_url": "spiegel.de/ausland/milora\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451900194375839756", "conversation_id": "1451900194375839756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Kristin_Haug", "id": "267954444"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "Fl\u00fcchtlinge"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Heimat"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @Kristin_Haug: Der Ton ist rauer geworden, die Akzeptanz f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge schwindet - Besuch in meiner alten #Heimat: https://t.co/W3Kjt\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T13:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451871641370255367"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451898219366023184", "conversation_id": "1451898219366023184", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827111688893652993", "name": "Sahra Wagenknecht", "description": "Sahra Wagenknecht"}}], "text": "Politiker schm\u00fccken sich gern mit eigenen Werken. Ein Risiko, wie der Fall Baerbock gezeigt hat. Im Gespr\u00e4ch: Sahra Wagenknecht (Linke) und Britta Egetemeier, deutsche Verlegerin von Barack Obama. https://t.co/EQzWmNSAIJ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T13:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/EQzWmNSAIJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/brauchen-wir-noch-politikerbuecher-a-936c3998-d362-4b44-a76a-f3cedcb9fa30?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451897470162771970", "conversation_id": "1451897470162771970", "reply_settings": "everyone", "text": "Rassismus-Experte El-Mafaalani sieht nur Verlierer nach der Debatte \u00fcber rechte Verlage auf der #Buchmesse: \u00bbIch meide einen Ort nicht, weil da Faschos sind. Ich gehe da gezielt hin. Das ist meine Idee von Widerstand.\u00ab\n(S+) https://t.co/zjNpGJ9Qoh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T13:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Buchmesse"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/zjNpGJ9Qoh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/frankfurter-buchmesse-und-rechte-verlage-der-boykott-verhindert-diversity-a-227acbe2-da62-4d02-85af-a085b5fc9a57?sara_ecid=soci_upd_KsBF0AFjflf0DZCxpPYDCQgO1dEMph", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451893181126119426", "conversation_id": "1451893181126119426", "reply_settings": "everyone", "text": "90 Prozent der Polen sind f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union, ernst zu nehmende Austrittsbef\u00fcrworter gibt es nicht. Aber trotzdem k\u00f6nnte die nationalkonservative Regierung einen schleichenden Abgang einf\u00e4deln. https://t.co/v6scqUbeEt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/v6scqUbeEt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-gegen-die-eu-der-schleichende-abgang-a-ed767d88-d09b-4a66-8b5b-9628b446d4b3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451891907416702980", "conversation_id": "1451891907416702980", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "1000 Euro bekommen Steuerzahlerinnen im Schnitt j\u00e4hrlich vom Finanzamt zur\u00fcck \u2013 Anfang November endet die Abgabefrist f\u00fcr 2020. Das Corona-Jahr hatte einige fiskalische Finessen. Die Tipps im \u00dcberblick. https://t.co/AzhqXp0tkP", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/AzhqXp0tkP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/so-holen-sie-am-meisten-bei-ihrer-steuererklaerung-raus-a-9a2f4ab9-d457-4b2f-a250-82be679de541", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451890921260216325", "conversation_id": "1451890921260216325", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "847902509750407168", "name": "Rugby", "description": "Rugby"}}], "text": "1994 hatte England die Rugby-Weltmeisterschaft der Frauen gewonnen. Es war erst das zweite Mal \u00fcberhaupt, dass diese WM ausgetragen wurde. Auf der anschlie\u00dfenden Roadshow verschwand die Troph\u00e4e \u2013 bis heute. https://t.co/evJk3ihhz7", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/evJk3ihhz7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/rugby-wm-pokal-nach-15-jahren-auf-dachboden-aufgetaucht-a-ba852f0e-e950-4304-9285-d6169f130a51?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/rugby-wm\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451885632486141956", "conversation_id": "1451885632486141956", "reply_settings": "everyone", "text": "Ist das ein ambitionierter Plan? Einer der gr\u00f6\u00dften Umweltverschmutzer der Welt will in knapp 40 Jahren klimaneutral werden. Die Emissionen, die exportiertes \u00d6l erzeugt, werden dabei allerdings nicht mitgez\u00e4hlt. https://t.co/kbc3pVCzwO", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kbc3pVCzwO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/saudi-arabien-wuestenstaat-will-bis-2060-klimaneutralitaet-a-791c4236-c872-4acf-83ef-ec3172dfb0a7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/n\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451885642506391556/x_AtxBOV?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451885642506391556/x_AtxBOV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Saudi-Arabien: W\u00fcstenstaat will bis 2060 Klimaneutralit\u00e4t", "description": "Ist das ein ambitionierter Plan? Einer der gr\u00f6\u00dften Umweltverschmutzer der Welt will in knapp 40 Jahren klimaneutral werden. Die Emissionen, die exportiertes \u00d6l erzeugt, werden dabei allerdings nicht mitgez\u00e4hlt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/saudi-arabien-wuestenstaat-will-bis-2060-klimaneutralitaet-a-791c4236-c872-4acf-83ef-ec3172dfb0a7?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451884116610277382", "conversation_id": "1451884116610277382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tob_becker", "id": "778497632"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "AladinMafaalani", "id": "1003554606138437632"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "fbm2021"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @tob_becker: Der Rassismus-Experte @AladinMafaalani sieht nur Verlierer nach der Debatte um rechte Verlage auf der #fbm2021: \u201eDer Boykot\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451866065068306434"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451881600761794560", "conversation_id": "1451881600761794560", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "text": "Interne Dokumente zeigen, dass Facebook mehr h\u00e4tte tun k\u00f6nnen, um die Falschinformationen rund um die US-Wahlen zu unterbinden. Doch offenbar hat der Konzern eigene Interessen verfolgt. https://t.co/v9sNC8YRxW", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/v9sNC8YRxW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/facebook-welche-rolle-spielte-der-konzern-beim-sturm-aufs-kapitol-a-58f23493-55ce-43e7-a225-d6a98bd68dff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451881088645664777", "conversation_id": "1451881088645664777", "reply_settings": "everyone", "text": "Ist Angst ein guter Ratgeber? Die f\u00fcnf besten Thriller aller Zeiten? Und wer ist der beste Bond-Darsteller? Zur #Buchmesse einige Antworten von Sebastian Fitzek. (S+) https://t.co/2jiQeZrBK0", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "Buchmesse"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2jiQeZrBK0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/sebastian-fitzek-nichts-schockiert-mich-mehr-als-die-realitaet-a-a7df2eea-f0e8-45b6-9071-8e4b87934e8b", "display_url": "spiegel.de/kultur/sebasti\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451836574002401281/s3nHzFe9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451836574002401281/s3nHzFe9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sebastian Fitzek: \u00bbNichts schockiert mich mehr als die Realit\u00e4t\u00ab", "description": "Ist Angst ein guter Ratgeber? Die f\u00fcnf besten Thriller aller Zeiten? Und wer ist der beste Bond-Darsteller? Zur Buchmesse einige Antworten von Sebastian Fitzek.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/kultur/sebastian-fitzek-nichts-schockiert-mich-mehr-als-die-realitaet-a-a7df2eea-f0e8-45b6-9071-8e4b87934e8b"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451878569697808386", "conversation_id": "1451878569697808386", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Auch gegen Hoffenheim will der Corona-infizierte Julian Nagelsmann aus der Quarant\u00e4ne coachen. Co-Trainer Dino Toppm\u00f6ller bleibt dabei die Rolle des Ausf\u00fchrers. Ein alter Weggef\u00e4hrte traut ihm mehr zu.\n(S+) https://t.co/hgb17tIfHr", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T11:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/hgb17tIfHr", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dino-toppmoeller-beim-fc-bayern-muenchen-julian-nagelsmann-gibt-anweisungen-vom-kuechentisch-a-44998da9-2935-4017-9c32-07adc9fea113", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451864749277392902", "conversation_id": "1451864749277392902", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hilmarschmundt", "id": "19143292"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4RyMiscF7o", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/der-segen-der-pandemien-die-fruehen-mahner-der-klimakrise-und-chinas-hyperschallwaffe-die-lese-empfehlungen-der-woche-aus-der-wissenschaftsredaktion-des-spiegel-kopie-a-3f547553-9c48-422c-bd29-57bc80a11346", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/d\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @hilmarschmundt: Pandemien und ihre Folgen: Auf die Seuche folgt eine bessere Welt. Immer. https://t.co/4RyMiscF7o via @derspiegel Und b\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451863696834236416"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451855958116683780", "conversation_id": "1451855958116683780", "reply_settings": "everyone", "text": "Am Spieltisch m\u00fcssen nicht immer Gegner sitzen: Es geht auch miteinander. Wer kooperative Spiele f\u00fcr langweilig h\u00e4lt, verpasst gro\u00dfe Geschichten und gemeinsame Erfolge \u2013 die nicht leicht zu erringen sind. https://t.co/TPKKQRPNfe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TPKKQRPNfe", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/kooperative-spiele-im-test-aeon-s-end-die-zwerge-big-box-descent-und-harry-potter-death-eaters-rising-a-6513b6b6-5f17-4c89-ba1e-98ed526e8111?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/games\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451855966836649990/6T-P4pPe?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451855966836649990/6T-P4pPe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kooperative Spiele im Test: Tapfer k\u00e4mpfen bis zum gemeinsamen Siegesrausch", "description": "Am Spieltisch m\u00fcssen nicht immer Gegner sitzen: Es geht auch miteinander. Wer kooperative Spiele f\u00fcr langweilig h\u00e4lt, verpasst gro\u00dfe Geschichten und gemeinsame Erfolge \u2013 die nicht leicht zu erringen sind.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/kooperative-spiele-im-test-aeon-s-end-die-zwerge-big-box-descent-und-harry-potter-death-eaters-rising-a-6513b6b6-5f17-4c89-ba1e-98ed526e8111?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451855950621536259", "conversation_id": "1451855950621536259", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Athleten rennen, hechten, schlagen: Beim Luftballon-Hochhalten darf das Spielger\u00e4t auf keinen Fall den Boden ber\u00fchren. Der Kinderspa\u00df ist Leistungssport geworden \u2013 inklusive WM. Wie das kam, erfahren Sie hier. https://t.co/bBxxxmnwQ5", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/bBxxxmnwQ5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/hype-um-kinderspiel-balloon-world-cup-in-spanien-a-9b5fcb10-b03e-4a2e-ac8f-26bd363f0093?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/hype-um-\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451855942987894788", "conversation_id": "1451855942987894788", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "text": "Einmal den Fischer Luftd\u00fcbel, bitte: Viele Azubis werden im Scherz ins Lager geschickt, um Fantasieteile zu holen und sich l\u00e4cherlich zu machen. Wie das ankommt, h\u00e4ngt von vielen Faktoren ab. https://t.co/0GZ8WLfctb", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/0GZ8WLfctb", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/azubi-scherze-haeng-mal-sauerkraut-ins-kuehlhaus-wir-machen-spaghetti-a-d54e02b3-1f7a-48aa-8740-9c74b8761a6e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/karriere/azubi\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451855933315829764", "conversation_id": "1451855933315829764", "reply_settings": "everyone", "text": "Wolfgang Beltracchi f\u00e4lschte unz\u00e4hlige Bilder gro\u00dfer Maler. Seine Ehefrau Helene galt als Mastermind dahinter und vermarktete die Werke f\u00fcr Millionensummen. Wie gelang ihr das? Wir haben sie besucht. https://t.co/lWkcCKRUQu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/lWkcCKRUQu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/helene-beltracchi-ehefrau-von-kunstfaelscher-wolfgang-beltracchi-die-erotik-des-taeuschens-a-9100eab6-9755-4126-9ba0-a39f7dc1f810?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/helene-be\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451852271202021376", "conversation_id": "1451852271202021376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @joleffers: Brasiliens Fu\u00dfballstar Pel\u00e9 wird heute 81 \u2013 die sonderbare Geschichte seines 1000. Treffers, zu dem die Mitspieler ihn schie\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451846105646338048"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451852235504332801", "conversation_id": "1451852235504332801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @mathieuvonrohr: Die Taliban k\u00f6nnen noch nicht mal ihre Stromrechnung zahlen\n\nAus Kabul berichtet Christoph Reuter \u2066@derspiegel\u2069: Steige\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T10:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451846567070154753"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451848118832672769", "conversation_id": "1451848118832672769", "reply_settings": "everyone", "text": "Man k\u00f6nnte, wenn man wollte, auf der #Buchmesse so sch\u00f6n \u00fcber B\u00fccher reden. Stattdessen wird, mal wieder, gestritten, wie man mit rechten Verlagen umgehen soll. \u00dcber Ansichten und Einsichten. (S+) https://t.co/L6gSwrc7kC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T09:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Buchmesse"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/L6gSwrc7kC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/frankfurter-buchmesse-2021-wie-soll-man-mit-rechten-verlagen-umgehen-a-a73e903d-f315-4ed7-bf86-2df6040eaf7a", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451846357216595970", "conversation_id": "1451846357216595970", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Monatelang war es still in den Stadien wegen Corona, nun sind die Fans zur\u00fcck \u2013 und in Frankreich hat es mit der R\u00fcckkehr heftige Ausschreitungen gegeben. Warum h\u00e4ufen sich die Gewaltausbr\u00fcche in Frankreich so sehr? (S+) https://t.co/lvi3a18BwT", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T09:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/lvi3a18BwT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fankreich-gewalt-im-fussball-was-die-fan-krawalle-mit-corona-zu-tun-haben-a-0ad8c883-4f1f-4ea5-82b1-10a741fe2119", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451835535853592578", "conversation_id": "1451835535853592578", "reply_settings": "everyone", "text": "Ein Untersuchungsausschuss will Brasiliens Pr\u00e4sidenten #Bolsonaro f\u00fcr seine Coronapolitik zur Rechenschaft ziehen. Der findet nach Hunderttausenden Toten immer noch, dass er alles richtig gemacht hat. (S+) https://t.co/rcFZSD8ZsC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rcFZSD8ZsC", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-jair-bolsonaro-soll-wegen-der-corona-toten-zur-rechenschaft-gezogen-werden-a-7670f610-bb8d-4bdd-b2e9-bce58b90f867", "display_url": "spiegel.de/ausland/brasil\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451834068744687620", "conversation_id": "1451834068744687620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @joleffers: \"Jungs, ich gehe in den Tod\": In der Hoffnung auf Freiheit begann heute vor 65 Jahren der Volksaufstand in Ungarn  https://t\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451824714620538882"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451832767696699392", "conversation_id": "1451832767696699392", "reply_settings": "everyone", "text": "Coronakrise, Klimakrise, Krise der Demokratie \u2013 die Zeiten k\u00f6nnten kaum besser sein, um aus der Realit\u00e4t in die Fantasie zu fl\u00fcchten. Was r\u00e4t die t\u00fcrkische Schriftstellerin Elif \u015eafak? (S+) https://t.co/b2y6RogtOI", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/b2y6RogtOI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/elif-shafak-und-ihre-utopie-in-der-krise-der-innere-garten-a-77b96f2a-1927-4955-b0ca-4723385cf9a5", "display_url": "spiegel.de/kultur/literat\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451827957073432583", "conversation_id": "1451827957073432583", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Staats- und Regierungschefs debattierten beim EU-Gipfel nach einem Appell Angela Merkels gesittet, aber ergebnislos \u00fcber Polen. Ihrem Nachfolger hinterl\u00e4sst sie viele Probleme \u2013 eines hat mit Atomkraft zu tun. (S+) https://t.co/zU9bkLbFSX", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zU9bkLbFSX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-gipfel-angela-merkel-hinterlaesst-ihrem-nachfolger-viele-baustellen-a-d9f16f22-8143-4375-a216-67b4308f7349", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451826568158924800", "conversation_id": "1451826568158924800", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827123274941206528", "name": "Matteo Salvini", "description": "Matteo Salvini"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827123274941206528", "name": "Matteo Salvini", "description": "Matteo Salvini"}}], "text": "Matteo #Salvini lie\u00df das Rettungsschiff \u00bbOpen Arms\u00ab 2019 zun\u00e4chst nicht in Lampedusa anlegen \u2013 ein neuer Prozess k\u00f6nnte dem Rechtspopulisten nun 15 Jahre Haft einbringen. Aber auch die EU steht in der Kritik. (S+) https://t.co/omM2CUGFXl", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/omM2CUGFXl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/italien-matteo-salvini-vor-gericht-freiheitsberaubung-in-147-faellen-a-60ab0950-60b0-4ec4-84ea-d8bff815cb35", "display_url": "spiegel.de/ausland/italie\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451822909085949964", "conversation_id": "1451822909085949964", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 189, "tag": "MatteoSalvini"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "Tempolimit"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gg3Dq1Svtu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-milorad-dodik-bosnien-matteo-salvini-mathias-doepfner-julian-reichelt-mateusz-morawiecki-a-bfd9cacb-6d42-4161-94fe-68fc99fc7fbf", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827123274941206528", "name": "Matteo Salvini", "description": "Matteo Salvini"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827123274941206528", "name": "Matteo Salvini", "description": "Matteo Salvini"}}], "text": "In der \u00bbLage am Morgen\u00ab von @mathieuvonrohr geht es heute um die Gefahr eines neuen, schweren Konflikts auf dem Balkan \u2013 und das Versagen der EU. Au\u00dferdem befasst er sich mit #MatteoSalvini, der vor Gericht muss, sowie mit dem #Tempolimit: https://t.co/gg3Dq1Svtu", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451822569632448512", "conversation_id": "1451822569632448512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antonrainer", "id": "192536347"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @antonrainer: Wir h\u00e4tten da noch was f\u00fcr euch: Eine \u2066@derspiegel\u2069-Titelgeschichte \u00fcber den Fall Reichelt, seinen F\u00f6rderer Mathias D\u00f6pfne\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451502646918107136"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451822062935449603", "conversation_id": "1451822062935449603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MartinUMueller", "id": "270197911"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @MartinUMueller: Spielekonsolen, Fahrr\u00e4der, Handys \u2013 alles gerade sehr rar. Aber, dass nun auch noch B\u00fccher und Rollatoren knapp werden.\u2026", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451812051442147328"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451822044069384194", "conversation_id": "1451822044069384194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DetlefHacke", "id": "582559517"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iIqEY8xZJ4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/fragen-an-kohl-abenteuer-im-cabrio-und-ein-ass-von-ustinov-a-983c088f-b478-4044-a0b6-971ee97bd9e0", "display_url": "spiegel.de/familie/fragen\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "RT @DetlefHacke: Eine wunderbare Kollegin geht \u2013 aber heute feiern wir sie! \nhttps://t.co/iIqEY8xZJ4 via @derspiegel", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451562475393011717"}], "source": "Twitter Web App", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451820967060140032", "conversation_id": "1451820967060140032", "reply_settings": "everyone", "text": "Steigende Gaspreise, hungernde Menschen und ein Staat, dem das Geld ausgeht: Trotz immenser Bodensch\u00e4tze droht dem Land die Pleite. Woran liegt das? https://t.co/T3F6O51NEv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/T3F6O51NEv", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-die-taliban-treiben-die-wirtschaft-in-den-kollaps-a-0eafa623-1878-4920-817b-ba5be7707e99?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/afghan\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451820958965141505", "conversation_id": "1451820958965141505", "reply_settings": "everyone", "text": "Der \u00bbPolitico\u00ab-Deal ist f\u00fcr Springer-Konzernchef D\u00f6pfner entscheidend. Doch in Amerika wiegen #MeToo-Vorw\u00fcrfe noch viel schwerer \u2013 und k\u00f6nnen teuer werden. https://t.co/9xHF9BW1mx", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T08:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 100, "tag": "MeToo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/9xHF9BW1mx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/springer-affare-um-julian-reichelt-skandal-belastet-auch-ambitionen-in-den-usa-a-e294e9e9-7cfc-4af1-ae43-a6101f1aac12?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/spr\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451809377430560772", "conversation_id": "1451809377430560772", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Nach dem Tod einer Kamerafrau in New Mexico hat die Polizei neue Erkenntnisse. Offenbar hatten vor dem Ungl\u00fcck mehrere Mitglieder der Filmcrew das Set verlassen - aus Protest gegen schlechte Sicherheitsvorkehrungen. https://t.co/24Nk6ZAsf9", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T07:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/24Nk6ZAsf9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/alec-baldwin-polizei-nennt-einzelheiten-zu-dem-toedlichen-unglueck-am-set-a-b78daee7-5183-46ba-918e-5881281001ab?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451796796796071938", "conversation_id": "1451796796796071938", "reply_settings": "everyone", "text": "Die n\u00e4chste Regierung muss richtig Tempo bei der Energiewende machen, fordert der Potsdamer Klimaforscher Ottmar Edenhofer. Wichtigste Ma\u00dfnahme: ein doppelt so hoher CO\u2082-Preis. https://t.co/q2IrvXW3UV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T06:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 61, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/q2IrvXW3UV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klimawandel-klimaforscher-ottmar-edenhofer-fordert-doppelt-so-hohen-co2-preis-a-3a8878db-2a33-44e6-805e-89babaf863e2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kli\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451781177648599041", "attachments": {"media_keys": ["3_1451534661839204358"]}, "conversation_id": "1451781177648599041", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "PatChappatte", "id": "125349299"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Nordstream2"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0O9IuRRp0K", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1451781177648599041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0O9IuRRp0K"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "#Nordstream2. Aus dem neuen SPIEGEL. (c) \n@PatChappatte https://t.co/0O9IuRRp0K", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-23T05:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 433, "reply_count": 96, "like_count": 1111, "quote_count": 72}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "author_id": "2834511"}, {"id": "1451646311690768386", "conversation_id": "1451646311690768386", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "text": "Mit Immobilien wurde Donald Trump gro\u00df. Nachdem viele soziale Medien ihn nach dem Sturm aufs Kapitol ausgeschlossen hatten, k\u00f6nnte der Ex-US-Pr\u00e4sident als Tech-Unternehmer durchstarten. Das sorgt f\u00fcr Unruhe an der B\u00f6rse. https://t.co/mDtJ2nk52w", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T20:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mDtJ2nk52w", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/donald-trump-fans-treiben-aktienkurs-von-moeglicher-truth-social-firma-a-5f975aef-c17f-452e-a39d-8c67860bf9ed?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451646303989993472", "conversation_id": "1451646303989993472", "reply_settings": "everyone", "text": "Bei ihrem j\u00fcngsten Treffen haben die G7-Staaten eine gemeinsame Linie im Digitalhandel gefunden. Laut einem Vertreter der britischen Regierung galten \u00bbjahrelang weltweit Spielregeln wie im Wilden Westen\u00ab. https://t.co/ewzvIIPWJy", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T20:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ewzvIIPWJy", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/london-g7-einigen-sich-auf-regeln-fuer-digitalhandel-a-50acacc9-7230-4528-9a05-f31a8416f21d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/lon\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451640266025144320", "conversation_id": "1451640266025144320", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Alec Baldwin hat bei den Dreharbeiten zu dem Western \u00bbRust\u00ab mit einer Requisitenwaffe die Kamerafrau Halyna Hutchins erschossen. Der Schauspieler geh\u00f6rt zu Hollywoods eigenwilligsten Stars \u2013 und den politisch engagiertesten. https://t.co/lGiWwDJaOa", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T20:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/lGiWwDJaOa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/alec-baldwin-nach-den-toedlichen-schuessen-wird-der-schauspieler-zur-symbolfigur-a-abe0523f-67ec-47c5-b52f-19851bee1f59?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/alec-ba\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451632465294938112", "conversation_id": "1451632465294938112", "reply_settings": "everyone", "text": "Robert Durst wurde bereits ein Mord nachgewiesen \u2013 an einer Freundin. Jetzt soll Medienberichten zufolge erneut eine Mordanklage gegen ihn eingereicht worden sein. Der Vorwurf: Er habe auch seine Ehefrau get\u00f6tet. https://t.co/RK9dntsrb0", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T19:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/RK9dntsrb0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/robert-durst-offenbar-weitere-mordanklage-gegen-us-millionaer-a-de632081-3bf6-4417-85fe-007d6ff81adf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/robert\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451628563749244930", "conversation_id": "1451628563749244930", "reply_settings": "everyone", "text": "\u00bbWir stoppen den politischen Linksdrift\u00ab: Im Umfeld der Unionsparteien ist ein rechtes Portal entstanden, das insbesondere die Gr\u00fcnen zu attackieren sucht. Und Friedrich Merz spielt auch eine Rolle. https://t.co/au8kTn6N3q", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T19:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/au8kTn6N3q", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/the-republic-wer-steckt-hinter-der-neuen-konservativen-kampagnenagentur-a-c8db3664-94b2-4600-8d81-4eca17865b00?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451624409798643714", "conversation_id": "1451624409798643714", "reply_settings": "everyone", "text": "Er soll so w\u00fctend \u00fcber die Katze in seinem Garten gewesen sein, dass er sich eine Waffe schnappte und seinen Nachbarn t\u00f6tete: Die US-Polizei hat einen 58 Jahre alten Tatverd\u00e4chtigen festgenommen. https://t.co/ghqCAndYRq", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T19:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ghqCAndYRq", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/florida-wut-ueber-katze-im-garten-mann-soll-nachbarn-erschossen-haben-a-47e52f21-bc60-4276-b0d4-ecfe5e65ec75?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451612578346504194", "conversation_id": "1451612578346504194", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Staats- und Regierungschefs debattierten beim EU-Gipfel nach einem Appell Angela Merkels gesittet, aber ergebnislos \u00fcber Polen. Ihrem Nachfolger hinterl\u00e4sst sie viele Probleme \u2013 eines hat mit Atomkraft zu tun. https://t.co/cC3yvl3U1V", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T18:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/cC3yvl3U1V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-gipfel-angela-merkel-hinterlaesst-ihrem-nachfolger-viele-baustellen-a-d9f16f22-8143-4375-a216-67b4308f7349?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451609298706960387", "conversation_id": "1451609298706960387", "reply_settings": "everyone", "text": "Deutschland ist das einzige Industrieland ohne allgemeines #Tempolimit auf Autobahnen \u2013 dabei wird es wohl bleiben. Trotz Verkehrstoter, Klimawandel und unz\u00e4hliger Studien. Was sagt das \u00fcber uns? (S+) https://t.co/VOPnQRo3Rh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T18:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 267, "like_count": 343, "quote_count": 21}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "Tempolimit"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/VOPnQRo3Rh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/tempolimit-die-irrationale-abneigung-der-deutschen-gegen-130-km-h-a-c67e30da-2f63-4411-8372-4403aa764662", "display_url": "spiegel.de/auto/tempolimi\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451608302219980800", "conversation_id": "1451608302219980800", "reply_settings": "everyone", "text": "Investoren pumpen gigantische Summen in deutsche Start-ups aus der Finanzszene. Ein schwedischer und ein chinesischer Geldgeber spielen dabei eine besondere Rolle. So auch bei Billie. https://t.co/ww3ozJ7DXt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T17:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ww3ozJ7DXt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/berliner-fintech-billie-sammelt-100-millionen-dollar-ein-a-dcb60fe2-17fa-4d3e-aa12-ba7aa90f8219?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ber\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451608036959682562", "conversation_id": "1451608036959682562", "reply_settings": "everyone", "text": "Achtung, Stromsto\u00df: Unter bestimmten Umst\u00e4nden kann das Laden von Elektroautos riskant werden. Wann Gefahr droht \u2013 und wie sich Fahrerinnen und Fahrer sch\u00fctzen: (S+)\nhttps://t.co/hHqVMvdhNz", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T17:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hHqVMvdhNz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-stromschlag-wenn-fahrer-beim-laden-einen-gewischt-bekommen-a-5b06d332-26ab-43bd-ab97-96af868c960d", "display_url": "spiegel.de/auto/elektroau\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451600506988601344", "conversation_id": "1451600506988601344", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Warburg Bank steht nach dem Cum-Ex-Urteil des Bundesgerichtshofs unter Druck \u2013 und versucht mit einer Verfassungsbeschwerde ihr Image zu retten. Das Urteil verletzte die Bankiers in ihrem Recht auf ein faires Verfahren. https://t.co/X8UEpYEfnL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T17:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "dlvr.it", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/X8UEpYEfnL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/cum-ex-skandal-warburg-bank-legt-verfassungsbeschwerde-gegen-bgh-urteil-ein-a-9755e43d-1181-4bb6-a659-32616d06d4fb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451599315177246722", "conversation_id": "1451599315177246722", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Angela #Merkel zieht nach 16 Jahren als Kanzlerin in einem Interview selbstbewusst Bilanz. Sie gibt aber auch Fehler in ihrer Amtszeit zu.\nhttps://t.co/EWj8rJ1OWd", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T17:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 28, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Merkel"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/EWj8rJ1OWd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-zu-machtwechsel-im-kanzleramt-kann-ruhig-schlafen-a-219a8649-23e1-4783-aef1-46ce8df4ba77", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451596971601502218", "conversation_id": "1451596971601502218", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596144668673", "name": "Airline"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "865152807082405893", "name": "Alitalia", "description": "Alitalia"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076200261603328", "name": "Air travel", "description": "Air travel"}}], "text": "In der vergangenen Woche stellte die Airline Alitalia ihren Betrieb ein. Die neue staatliche Fluggesellschaft ITA \u00fcbernimmt viele Angestellte nicht. Die setzen nun ein Zeichen \u2013 mitten in Rom. Die Protestaktion im Video: https://t.co/MdyeI3ZB9g", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T17:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MdyeI3ZB9g", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/alitalia-flugbegleiterinnen-ziehen-sich-nach-ende-der-airline-aus-protest-aus-a-14740fd4-368f-4999-8ba7-3945cf0b2b50", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}, {"id": "1451595585467920390", "conversation_id": "1451585984341155843", "reply_settings": "everyone", "text": "Jung, flei\u00dfig, gut vernetzt: Jens Spahn scheint wie gemacht f\u00fcr den Neuanfang der Union. Warum er im Kampf ums Spitzenamt der CDU dennoch scheitern k\u00f6nnte: (S+)\nhttps://t.co/AeyagykQmd", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T17:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1451585984341155843"}], "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/AeyagykQmd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-und-der-cdu-vorsitz-ein-mann-sondiert-a-0998eeb9-3bad-4a9a-9060-03902f1f5213", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511", "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"id": "1451593276956581940", "conversation_id": "1451593276956581940", "reply_settings": "everyone", "text": "Tausende Klimasch\u00fctzer von #FridaysforFuture haben kurz nach Beginn der Koalitionsverhandlungen in Berlin protestiert. Manche von ihnen nahmen die Parteizentralen von SPD, FDP und Gr\u00fcnen ins Visier. https://t.co/yayvJaJQ0u", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-22T16:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 33, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "FridaysforFuture"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/yayvJaJQ0u", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fridays-for-future-klimaschuetzer-blockieren-zentralen-der-ampelparteien-a-b42f626e-90a3-43fe-848b-84c073552fff", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "author_id": "2834511"}], "meta": {"oldest_id": "1451593276956581940", "newest_id": "1452301634973929486", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vhmsiay5ir13reni4ie1akxf4", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebz99g49svc957vohphcng1zxy"}}