{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VZu5SWgfxG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/ausbildung-zum-lokfuehrer-so-gelingt-der-quereinstieg-podcast-a-8dfa547c-03ad-41f7-9ee7-635c98b7a885?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/start/ausbildu\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T06:08:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452879687571554308", "source": "dlvr.it", "text": "Freie Wochenenden hat er nur selten und meistens arbeitet er nachts. Trotzdem kann sich Dominik Hecker, 25, keinen sch\u00f6neren Beruf vorstellen als Lokf\u00fchrer. Im Podcast erz\u00e4hlt er, warum. https://t.co/VZu5SWgfxG", "conversation_id": "1452879687571554308", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1tr7A9bysk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-konstituierende-sitzung-groesser-juenger-weiblicher-a-af7e4e65-7f4d-4c5e-9a37-49053b2bb77c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T06:00:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452877669561815045", "source": "dlvr.it", "text": "Einen Monat nach der Wahl tritt das neu gew\u00e4hlte Parlament erstmals zusammen. Um die Sitzordnung wird noch gestritten. Das j\u00fcngste Mitglied ist 23 \u2013 und eine Frau. Das Wichtigste zur konstituierenden Sitzung. https://t.co/1tr7A9bysk", "conversation_id": "1452877669561815045", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Eo8AMUuGwp", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/zuckerberg-facebook-soll-juenger-werden-und-wehrt-sich-gegen-kritik-a-e7bc10b5-57e3-46c3-a851-ec807358b30b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T05:51:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452875528701026306", "source": "dlvr.it", "text": "Um sich gegen die Kurzvideo-Konkurrenz zu wehren, will Facebook-Chef Zuckerberg die Plattform verj\u00fcngen. Und setzt daf\u00fcr auf Videos im Hochformat. Die Kritik am Konzern beschreibt er als Kampagne. https://t.co/Eo8AMUuGwp", "conversation_id": "1452875528701026306", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/M5ZIEyjMFf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nigeria-fast-20-tote-bei-angriff-auf-moschee-a-4ec4c5e6-6113-4d73-b935-03775343cbf6?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/nigeri\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T05:23:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452868369317724167", "source": "dlvr.it", "text": "Die T\u00e4ter kamen auf Motorr\u00e4dern: Im Norden Nigerias sind bei einem Angriff auf eine Moschee mindestens 18 Menschen get\u00f6tet worden. Zehn Personen wurden nach Angaben von Augenzeugen entf\u00fchrt. https://t.co/M5ZIEyjMFf", "conversation_id": "1452868369317724167", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898645455344517120", "name": "Cloud computing", "description": "Cloud Computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898648511855550464", "name": "Cloud platforms", "description": "Cloud Platforms"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10040695083", "name": "Amazon Web Services (AWS)"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/U9697Rw1re", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/amazon-und-britischer-geheimdienst-schliessen-laut-financial-times-deal-a-07707d3b-6233-4095-9d98-d81ec20b5830?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T05:23:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452868361537212420", "source": "dlvr.it", "text": "Amazons Cloud-Dienst AWS gilt als Gro\u00dfmacht im Internet, er verarbeitet die Daten vieler namhafter Konzerne. Auch der britische Geheimdienst soll einen Deal abgeschlossen haben \u2013 um verst\u00e4rkt K\u00fcnstliche Intelligenz in der Spionage zu nutzen. https://t.co/U9697Rw1re", "conversation_id": "1452868361537212420", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 46, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/6rdl3QeEpW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/joshua-kimmich-was-totimpfstoffe-von-anderen-vakzinen-unterscheidet-a-06770b66-22cb-4366-ac0b-4a44a4f0886d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/j\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T05:06:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452864095951204359", "source": "TweetDeck", "text": "Joshua #Kimmich will angeblich auf einen sogenannten Totimpfstoff gegen Covid-19 warten. Was ist das? Gibt es bereits Totimpfstoffe gegen Covid-19? Was sind die Vor- und Nachteile? Antworten auf wichtige Fragen im \u00dcberblick. #Corona https://t.co/6rdl3QeEpW (S+)", "conversation_id": "1452864095951204359", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 44, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Kimmich"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "Langzeitfolgen"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/suAkQ8K6r3", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/joshua-kimmich-warum-die-angst-vor-langzeitfolgen-bei-impfungen-unbegruendet-ist-a-92ebb906-5b07-4ef0-addc-f5a545615782", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/j\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T05:01:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452863025841590273", "source": "TweetDeck", "text": "Bayern-Star Joshua #Kimmich begr\u00fcndet sein Z\u00f6gern bei der Corona-Impfung mit der Sorge vor #Langzeitfolgen. Doch \u00bbNebenwirkungen, die erst nach Jahren auftreten, sind bei Impfstoffen generell nicht bekannt\u00ab, erkl\u00e4rt der Biochemiker Klaus Cichutek. (S+) https://t.co/suAkQ8K6r3", "conversation_id": "1452863025841590273", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 57, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QafbGGRKh0", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-karl-heinz-rummenigge-nimmt-ungeimpften-bayern-spieler-in-schutz-a-db81bd92-ec99-4e29-b394-10533f63cae0", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T04:58:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452862130596810761", "source": "TweetDeck", "text": "Der ehemalige Bayern-Chef Karl-Heinz Rummenigge macht sich f\u00fcr den noch ungeimpften Joshua #Kimmich stark. Druck auszu\u00fcben sei falsch. Der Spieler werde \u00bbirgendwann die richtige Entscheidung treffen\u00ab. https://t.co/QafbGGRKh0", "conversation_id": "1452862130596810761", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/fA4xUhyKgG", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/europaeischer-rechnungshof-berichtet-eu-gab-2020-rund-vier-milliarden-euro-falsch-aus-a-8c088744-aa48-422a-b666-1faa262ddbd1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/eur\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T04:04:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452848490384560136", "source": "dlvr.it", "text": "Aus dem Budget der EU sind im vergangenen Jahr etwa vier Milliarden Euro fehlerhaft ausgegeben worden. In sechs F\u00e4llen vermutet der Europ\u00e4ische Rechnungshof Betrug. https://t.co/fA4xUhyKgG", "conversation_id": "1452848490384560136", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/P12n5fDLEY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/eine-woche-im-frankfurter-bahnhofsviertel-dienstag-nichts-ist-so-wie-es-aussieht-a-fcdd10b5-1d04-46f8-b1a8-c58aa8643f85?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T04:04:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452848474790137858", "source": "dlvr.it", "text": "Im Frankfurter Bahnhofsviertel ist Multikulti Alltag. \u00dcber das Thema Integration wird hier mit ganz eigenem Blick diskutiert. Eindr\u00fccke aus einem Viertel der Gegens\u00e4tze. https://t.co/P12n5fDLEY", "conversation_id": "1452848474790137858", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 36, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/KImhABxKXH", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/jeff-bezos-plant-private-raumstation-orbital-reef-etwas-kleiner-als-die-iss-a-1779efd7-6ee6-4c92-9986-7fc996951e8f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T20:53:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452740010457767936", "source": "dlvr.it", "text": "Das Raumfahrtunternehmen des Amazon-Gr\u00fcnders Jeff Bezos will in den kommenden Jahren eine Station im All einrichten. Zehn Menschen h\u00e4tten dort Platz \u2013 und k\u00f6nnten t\u00e4glich 32 Sonnenaufg\u00e4nge erleben. https://t.co/KImhABxKXH", "conversation_id": "1452740010457767936", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/5G6wBVJt9a", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/cold-case-in-hessen-600-frauen-sollen-speichelprobe-abgeben-a-a6a71cf4-6d89-4ec1-9bfc-bd184b3c92df", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T19:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452716591703998465", "source": "TweetDeck", "text": "Im April 1999 fand ein Spazierg\u00e4nger im hessischen B\u00fcdingen die Leiche eines neugeborenen M\u00e4dchens. Die Ermittler bitten nun 600 Frauen zum DNA-Abgleich. Wie kommen sie auf diesen Personenkreis? (S+) https://t.co/5G6wBVJt9a", "conversation_id": "1452716591703998465", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 55, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/6rdl3QeEpW", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/joshua-kimmich-was-totimpfstoffe-von-anderen-vakzinen-unterscheidet-a-06770b66-22cb-4366-ac0b-4a44a4f0886d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/j\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T18:16:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452700712517918721", "source": "TweetDeck", "text": "Joshua #Kimmich will angeblich auf einen sogenannten Totimpfstoff gegen Covid-19 warten. Was ist das? Antworten auf wichtige Fragen im \u00dcberblick. (S+)\nhttps://t.co/6rdl3QeEpW", "conversation_id": "1452700712517918721", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/4N0C7H6VDi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/abiy-ahmed-aethiopiens-premier-ist-der-auserwaehlte-a-8aee330c-9813-42a8-adf8-7cd08936d812?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/abiy-a\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T17:59:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452696220271407104", "source": "dlvr.it", "text": "\u00c4thiopiens Premier f\u00fchrt einen brutalen Feldzug im Norden des Landes. Wer ist der Mann \u2013 und wie viel Schuld tr\u00e4gt das Nobelpreiskomitee? https://t.co/4N0C7H6VDi", "conversation_id": "1452696220271407104", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T17:55:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452694893864837121"}], "id": "1452695410091376657", "source": "TweetDeck", "text": "RT @mathieuvonrohr: Mehr Teflon f\u00fcr Erdo\u011fan!\nEr bl\u00fcht erst so richtig auf, wenn er k\u00e4mpfen kann, gegen Feinde innen und au\u00dfen. Zeit f\u00fcr die\u2026", "conversation_id": "1452695410091376657", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mathieuvonrohr", "id": "17152053"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 55, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 73, "tag": "Kavala"}, {"start": 165, "end": 173, "tag": "Erdo\u011fan"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TMmO8JjQbJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/recep-tayyip-erdogan-rueckt-von-ausweisung-westlicher-diplomaten-ab-a-1d6b1522-d7a4-4c7f-9352-6e66009097e1", "display_url": "spiegel.de/ausland/recep-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T17:55:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452695367737352198", "source": "TweetDeck", "text": "Die Botschafter, die die Freilassung des Menschenrechtsaktivisten #Kavala gefordert hatten, m\u00fcssen die T\u00fcrkei offenbar doch nicht verlassen. Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident #Erdo\u011fan revidierte damit vorhergehende Aussagen.\nhttps://t.co/TMmO8JjQbJ", "conversation_id": "1452695367737352198", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "Hutchins"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "Baldwin"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/6WJdA7hUe4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/alec-baldwin-soll-bei-proben-der-filmszene-direkt-auf-kamera-gezielt-haben-a-651699d1-a5f9-45fb-a65e-25bf4e9e69f1", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T17:28:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452688617432920068", "source": "TweetDeck", "text": "Nach dem t\u00f6dlichen Schuss auf die Kamerafrau Halyna #Hutchins sind neue Details bekannt geworden: Laut dem Vernehmungsprotokoll des Regisseurs Joel Souza soll Alec #Baldwin nach der Mittagspause mit der Waffe geprobt haben, als sich der Schuss l\u00f6ste.\nhttps://t.co/6WJdA7hUe4", "conversation_id": "1452688617432920068", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T17:08:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452682395874992139"}], "id": "1452683485295034379", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ChrisStoecker: Kolumne (technisch bedingt leicht verz\u00f6gert): Zuneigung f\u00fcr bestimmte Energietr\u00e4ger ist heute ein Aspekt politischer Ide\u2026", "conversation_id": "1452683485295034379", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChrisStoecker", "id": "14176770"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "cringe"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CgP1xiy4J1", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/jugendwort-des-jahres-ueber-cringe-zu-schreiben-ist-einfach-nur-cringe-a-667703a2-eab7-4609-86c8-1e7798daaac5?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/jugendw\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "CPadtberg", "id": "1524321656"}]}, "created_at": "2021-10-25T17:07:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452683254520328198", "source": "TweetDeck", "text": "Wieder hat Langenscheidt das Jugendwort des Jahres ausgerufen. Leider wird das sch\u00f6ne Wort damit wohl aussterben. @CPadtberg nimmt Abschied von #cringe. (S+)\nhttps://t.co/CgP1xiy4J1", "conversation_id": "1452683254520328198", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/lbQ4IJLFEP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-rolf-muetzenich-spd-strebt-neue-basis-fuer-massnahmen-an-a-a2d18522-77b6-4b16-913a-81c6b65d2347?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:59:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452681251127640065", "source": "dlvr.it", "text": "SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich sieht Nachbesserungsbedarf beim Infektionsschutzgesetz und pl\u00e4diert f\u00fcr eine neue rechtliche Regelung. Noch-Regierungssprecher Seibert sprach eine Warnung aus. https://t.co/lbQ4IJLFEP", "conversation_id": "1452681251127640065", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ACMQeEXCLO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mainz-ungewollter-kuss-loest-massenschlaegerei-unter-jugendlichen-aus-a-8cd4eb34-1cde-40fe-b73b-0783e56c8b97?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:50:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452678982151729153", "source": "dlvr.it", "text": "Am Rheinufer in Mainz wollte ein Mann eine 15-J\u00e4hrige k\u00fcssen \u2013 gegen deren Willen. Als ihre Freundin intervenierte, schlug er zu. https://t.co/ACMQeEXCLO", "conversation_id": "1452678982151729153", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "Erdogan"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/oBXGSvSjMM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/recep-tayipp-erdogan-und-der-fall-osman-kavala-mehr-teflon-wagen-kommentar-a-04046f06-cd81-4b3c-afc5-b9aa09776ff2", "display_url": "spiegel.de/ausland/recep-\u2026"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 241, "username": "OezlemTopcu", "id": "77239080"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:47:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452678279891202057", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbDer t\u00fcrkische Staatspr\u00e4sident #Erdogan bl\u00fcht erst so richtig auf, wenn er k\u00e4mpfen kann. Gegen die \u00bbFeinde\u00ab im Inneren, noch besser gegen die aus dem Ausland. Zeit, dieses System zu durchbrechen\u00ab, kommentiert SPIEGEL-Redakteurin @OezlemTopcu. (S+)\nhttps://t.co/oBXGSvSjMM", "conversation_id": "1452678279891202057", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 111, "like_count": 70, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/fqKZSBhIHV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klimawandel-koennte-deutschland-730-milliarden-euro-kosten-a-a6fd8169-cc35-4e7b-9f73-c6bfdfc61352?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kli\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:33:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452674580145786889", "source": "dlvr.it", "text": "Sollte Deutschland den Kampf gegen die Erderw\u00e4rmung nicht schnell aufnehmen, drohen laut einer Studie Jahrzehnte geringeren Wachstums und hoher Arbeitslosigkeit. Doch auch die Gegenma\u00dfnahmen haben ihren Preis. https://t.co/fqKZSBhIHV", "conversation_id": "1452674580145786889", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 220, "tag": "COP26Glasgow"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VHgIObimzX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/wie-die-reichsten-laender-die-aermsten-im-stich-lassen-a-c970387c-ad46-4fa0-9c91-a34a93e5f6bc", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452667543454314498/ClAen2ou?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452667543454314498/ClAen2ou?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wie die reichsten L\u00e4nder die \u00c4rmsten im Stich lassen", "description": "Ein gebrochenes Versprechen belastet die Klimakonferenz der Uno: Die reichen Staaten wollen Entwicklungsl\u00e4ndern erst ab 2023 mit 100 Milliarden Dollar pro Jahr unterst\u00fctzen \u2013 drei Jahre sp\u00e4ter als zugesagt.", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/wie-die-reichsten-laender-die-aermsten-im-stich-lassen-a-c970387c-ad46-4fa0-9c91-a34a93e5f6bc"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:21:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452671777923022854", "source": "TweetDeck", "text": "Ein gebrochenes Versprechen belastet die Klimakonferenz der Uno: Die reichen Staaten wollen Entwicklungsl\u00e4ndern erst ab 2023 mit 100 Milliarden Dollar pro Jahr unterst\u00fctzen \u2013 drei Jahre sp\u00e4ter als zugesagt. #COP26Glasgow https://t.co/VHgIObimzX", "conversation_id": "1452671777923022854", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/K9ILAs7p71", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/erna-de-vries-ueber-den-sommer-1945-in-ein-lager-nie-wieder-a-dabb5d41-407b-4708-9f61-aba1de75d0c8", "display_url": "spiegel.de/geschichte/ern\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:16:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1452669992961511431"}], "id": "1452670371208081413", "source": "TweetDeck", "text": "Erna de Vries hat ihr Leben lang als Zeitzeugin ihre Geschichte erz\u00e4hlt und sie vergangenes Jahr in einem Gastbeitrag f\u00fcr den SPIEGEL aufgeschrieben: (S+) https://t.co/K9ILAs7p71", "conversation_id": "1452669992961511431", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Ooii8g893n", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/holocaust-ueberlebende-erna-de-vries-ist-tot-a-79197644-b3f7-4f88-a4a5-b26de48b9c14", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T16:14:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452669992961511431", "source": "TweetDeck", "text": "Sie \u00fcberlebte die Konzentrationslager Auschwitz und Ravensbr\u00fcck, verlor ihre Mutter im Holocaust und k\u00e4mpfte ihr Leben lang gegen das Vergessen. Am Samstag ist Erna de Vries im Alter von 98 Jahren gestorben.\nhttps://t.co/Ooii8g893n", "conversation_id": "1452669992961511431", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T15:35:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452658458600239107"}], "id": "1452660150687371268", "source": "TweetDeck", "text": "RT @joleffers: Sonderzug nach Ostberlin: Als Udo Lindenberg heute vor 38 Jahren erstmals in der DDR auftrat, war Reinhold Beckmann als Kame\u2026", "conversation_id": "1452660150687371268", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1329442527796031488", "name": "Moderna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "U12"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Moderna"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/HLDj5PsI84", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-moderna-berichtet-von-guter-wirksamkeit-seines-corona-impfstoffs-bei-kindern-a-2a1eb6ac-662a-45ff-8bc1-c90694aa285b", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T15:20:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452656193952903169", "source": "TweetDeck", "text": "Corona-Impfungen f\u00fcr #U12-J\u00e4hrige: Der US-Impfstoffhersteller #Moderna hat positive Zwischenergebnisse einer klinischen Studie mit seiner Corona-Vakzine bei Kindern bekannt gegeben. https://t.co/HLDj5PsI84", "conversation_id": "1452656193952903169", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596715024385", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026403608", "name": "Kohl's"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "BGH"}, {"start": 224, "end": 239, "tag": "KohlProtokolle"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tnquVcOUFt", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kohl-protokolle-bgh-macht-maike-richter-kohl-wenig-hoffnung-auf-millionen-entschaedigung-a-255b8689-8e06-4e0d-a3a0-777d7316fbc3", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T15:07:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452653130936635406", "source": "TweetDeck", "text": "Ist der Anspruch auf eine Millionen-Entsch\u00e4digung vererblich? Der #BGH hat diese Frage verneint \u2013 damit zeichnet sich eine juristische Niederlage f\u00fcr Helmut Kohls Witwe Maike Kohl-Richter ab. Doch das Urteil steht noch aus. #KohlProtokolle https://t.co/tnquVcOUFt", "conversation_id": "1452653130936635406", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/acPF6r5C7D", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/karriere/coronaschutz-und-arbeitsrecht-muss-ich-als-ungeimpfter-draussen-bleiben-a-29fdaa4e-f6d2-4fba-866f-2f20c440d860", "display_url": "spiegel.de/karriere/coron\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T15:02:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452651845504143360", "source": "TweetDeck", "text": "Ein ungeimpfter Bayern-Spieler in einem Bundesliga-Spiel, das als 2G-Veranstaltung durchgef\u00fchrt wird \u2013 wie geht das denn? Fragen und Antworten zur rechtlichen Lage von Ungeimpften am Arbeitsplatz (S+): #Kimmich \nhttps://t.co/acPF6r5C7D", "conversation_id": "1452651845504143360", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/CHa1oWOGtk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/yvonne-magwas-cdu-abgeordnete-soll-bundestagsvizepraesidentin-werden-a-22616a2f-c8e8-4866-ad59-109c16f146f6", "display_url": "spiegel.de/politik/yvonne\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T14:34:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452644849027538958", "source": "TweetDeck", "text": "In der CDU gab es mehrere Interessenten f\u00fcr das Amt des Bundestagsvizepr\u00e4sidenten. Nun haben offenbar drei der vier Kandidaten zur\u00fcckgezogen. Nur Yvonne Magwas soll nach SPIEGEL-Informationen nun kandidieren. https://t.co/CHa1oWOGtk", "conversation_id": "1452644849027538958", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 26, "like_count": 41, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VCSmgelHcM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/bundestag-claudia-roth-und-wolfgang-kubicki-sollen-vizepraesidentschaft-behalten-a-cc7703b4-3044-40a7-ab5d-9c904441423b", "display_url": "spiegel.de/politik/bundes\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T14:21:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452641519131824129", "source": "TweetDeck", "text": "Gr\u00fcne und FDP haben sich offenbar entschieden, wer ihre jeweiligen Vize-Posten im Bundestagspr\u00e4sidium besetzen soll. Der AfD-Kandidat wird wohl nicht gew\u00e4hlt werden \u2013 und sorgt sich deswegen um die Demokratie. https://t.co/VCSmgelHcM", "conversation_id": "1452641519131824129", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T14:15:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452639750603563011"}], "id": "1452640025808678920", "source": "TweetDeck", "text": "RT @FlorianGathmann: Die s\u00e4chsische CDU-MdB Magwas soll BT-Vizepr\u00e4sidentin werden \u2013 darauf einigte sich nach @derspiegel-Informationen der\u2026", "conversation_id": "1452640025808678920", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4oZOjKqpw5", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ungeimpfter-bayern-profi-joshua-kimmich-aus-der-vorbildrolle-gefallen-a-52b21256-5799-4657-a767-d18792a52397", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}]}, "created_at": "2021-10-25T14:10:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1452638061796466692"}], "id": "1452638620423184392", "source": "TweetDeck", "text": "@Peter_Ahrens Den ganzen Kommentar zur Causa #Kimmich lesen Sie mit SPIEGEL+ hier: https://t.co/4oZOjKqpw5", "conversation_id": "1452638061796466692", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2834511"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 69, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/x3FONdHERA", "expanded_url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1452638061796466692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3FONdHERA"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 229, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}]}, "created_at": "2021-10-25T14:07:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452638061796466692", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbJoshua #Kimmich gilt als Musterprofi, ein Idol f\u00fcr viele. Nachdem bekannt geworden ist, dass der Bayern-Star sich noch nicht hat impfen lassen, wird nun genau diese Vorbildrolle zur Gefahr\u00ab, meint SPIEGEL-Redakteur @Peter_Ahrens. https://t.co/x3FONdHERA", "conversation_id": "1452638061796466692", "lang": "de", "author_id": "2834511", "attachments": {"media_keys": ["3_1452637394390355983"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GEFUIUySTa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/seilbahnunglueck-sechsjaehriger-eitan-biran-soll-zurueck-nach-italien-zu-seiner-tante-a-66b64120-aefd-4719-9aa9-08d0ba65aa2d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/seilb\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T14:03:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452636840326885377", "source": "dlvr.it", "text": "Beim Seilbahnabsturz am Lago Maggiore verlor Eitan Biran seine Eltern, seinen Bruder, zwei Urgro\u00dfeltern. Seitdem streiten seine Verwandten dar\u00fcber, wo der Waise k\u00fcnftig leben soll. Jetzt hat ein Gericht entschieden. https://t.co/GEFUIUySTa", "conversation_id": "1452636840326885377", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DaKsZJnLI6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-finanzen-rechnungspruefer-warnen-vor-bruesseler-geldflut-a-ec30f053-55ec-42f0-b863-2fdf649b710d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/eu-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T13:54:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452634571564929026", "source": "dlvr.it", "text": "Die Europ\u00e4ische Union muss in den n\u00e4chsten Jahren so viel Geld ausgeben wie noch nie. Das birgt Gefahren, warnt der Europ\u00e4ische Rechnungshof. Auch Parlamentarier bef\u00fcrchten Korruptionsf\u00e4lle. https://t.co/DaKsZJnLI6", "conversation_id": "1452634571564929026", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T13:46:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452626302025060357"}], "id": "1452632756442345477", "source": "TweetDeck", "text": "RT @antonrainer: Deutschlands Gr\u00fcnder:innen \u00e4rgern sich \u00fcber internationale Digitalkonzerne, die Daten ohne Ende sammeln \u2013\u00a0und jungen Unter\u2026", "conversation_id": "1452632756442345477", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antonrainer", "id": "192536347"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/JQzYVJxUNc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/uni-duisburg-lesung-an-der-uni-duisburg-wegen-druck-aus-china-abgesagt-a-1fea18ca-8b6d-45ae-9c30-6c2e64684f3d", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T13:46:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452632614012137481", "source": "TweetDeck", "text": "An zwei Unis sollte es parallel eine Onlinelesung zu einem Buch \u00fcber Chinas Staatschef Xi Jinping geben \u2013 doch die Volksrepublik intervenierte offenbar. Veranstalter waren die Konfuzius-Institute, die schon l\u00e4nger in der Kritik stehen.\nhttps://t.co/JQzYVJxUNc", "conversation_id": "1452632614012137481", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1441373569548578817", "name": "Merck & Co"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FvwQYlQGdw", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/molnupiravir-ema-prueft-zulassung-eines-corona-medikaments-von-merck-und-co-a-c289c378-5433-47c9-8155-0aecea5e8edd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T13:45:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452632316052791302", "source": "dlvr.it", "text": "Es k\u00f6nnte die erste Pille gegen Covid-19 sein: Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde Ema hat begonnen, Daten zu einem Corona-Medikament von Merck &amp; Co. auszuwerten. Erste Studienergebnisse waren vielversprechend. https://t.co/FvwQYlQGdw", "conversation_id": "1452632316052791302", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/e9xbAzQSPY", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/putsch-im-sudan-militaer-nimmt-premierminister-fest-a-370f7555-9cb3-4e28-970d-6fa08d228d6b", "display_url": "spiegel.de/ausland/putsch\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T13:27:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452627791539752969", "source": "TweetDeck", "text": "An diesem Montag putschte das Milit\u00e4r im #Sudan. Premierminister Abdalla Hamdok wurde festgenommen. Der \u00dcbergang zur Demokratie, f\u00fcr den 2019 Hunderttausende auf die Stra\u00dfe gegangen waren, scheint vorerst gescheitert. (S+)\nhttps://t.co/e9xbAzQSPY", "conversation_id": "1452627791539752969", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T13:18:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452610155967913986"}], "id": "1452625704827252742", "source": "TweetDeck", "text": "RT @FlorianGathmann: Guter Kommentar von @Peter_Ahrens. Bin immer noch einigerma\u00dfen fassungslos als Bayern- und Kimmich-Fan. Und verstehe n\u2026", "conversation_id": "1452625704827252742", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlorianGathmann", "id": "579755043"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Peter_Ahrens", "id": "30433808"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "972168210182111232", "name": "Apple Macbook", "description": "Apple Macbook"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1347257866864873473", "name": "Apple Mac"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T13:18:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452624915732078592"}], "id": "1452625602926817288", "source": "TweetDeck", "text": "RT @mkremp: Eine Woche lang habe ich versucht, das neue MacBook Pro in die Knie zu zwingen. Gelungen ist es mir erst mit einem geliehenen P\u2026", "conversation_id": "1452625602926817288", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mkremp", "id": "2284871"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kjGA9uJRej", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/hertz-autovermieter-bestellt-100-000-tesla-autos-a-da5abc09-0c4e-4cb3-8925-efa39bc00187?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T13:02:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452621484849917952", "source": "dlvr.it", "text": "Es ist Teslas bisher gr\u00f6\u00dfter Einzelauftrag: Die Autovermietung Hertz ordert 100.000 Tesla-Fahrzeuge bis 2022, der gesch\u00e4tzte Kaufpreis liegt bei 4,2 Milliarden Dollar. Die B\u00f6rse reagierte umgehend. https://t.co/kjGA9uJRej", "conversation_id": "1452621484849917952", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1i5CkkObP9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/zweibruecken-fluechtige-moerderin-in-der-dominikanischen-republik-festgenommen-a-c4861926-073e-4574-9284-46df228c88e3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T12:54:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452619476373958656", "source": "dlvr.it", "text": "Sie wurde wegen Mordes zu lebenslanger Haft verurteilt \u2013 und nutzte einen Freigang zur Flucht aus dem Gef\u00e4ngnis in Zweibr\u00fccken. Nun haben Fahnder die 55-J\u00e4hrige in der Dominikanischen Republik gefasst. https://t.co/1i5CkkObP9", "conversation_id": "1452619476373958656", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/gvY4LljuOD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annegret-kramp-karrenbauer-regierungssprecher-seibert-verteidigt-ihre-aussagen-zu-atomwaffen-a-e8af5d13-ba22-4e10-8a3f-8ec3a34b703b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T12:54:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452619468547379208", "source": "dlvr.it", "text": "F\u00fcr ihre \u00c4u\u00dferungen zur atomaren Abschreckung der Nato gegen\u00fcber Russland wurde Annegret Kramp-Karrenbauer kritisiert. Regierungssprecher Steffen Seibert st\u00e4rkte der Verteidigungsministerin jetzt den R\u00fccken. https://t.co/gvY4LljuOD", "conversation_id": "1452619468547379208", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/uABOGItV56", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/joshua-kimmich-regierung-hofft-noch-auf-corona-impfung-a-55b7ce04-c380-466f-bb7e-520ddcb7a53a", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T12:42:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452616483260051458", "source": "TweetDeck", "text": "Wird der Impfstatus von Fu\u00dfball-Nationalspieler Joshua #Kimmich zum Politikum? Jetzt \u00e4u\u00dferte sich sogar Regierungssprecher Steffen Seibert. https://t.co/uABOGItV56", "conversation_id": "1452616483260051458", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/BQ2URXiWPz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kanada-gefaehrlicher-brand-auf-containerschiff-a-65f65a0a-0fa0-4ccc-b723-80a8624b03d3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/kan\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T12:22:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452611543971995650", "source": "dlvr.it", "text": "40 Container gingen \u00fcber Bord, ein Feuer brach aus: Vor Kanada ist die \u00bbZIM Kingston\u00ab bei starkem Wellengang in Seenot geraten. Der Brand lie\u00df sich tagelang nicht l\u00f6schen, da einige Container Chemikalien enthielten. https://t.co/BQ2URXiWPz", "conversation_id": "1452611543971995650", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JSPQ8TR8cJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mark-van-bommel-beim-vfl-wolfsburg-ein-grosses-missverstaendnis-a-2ac77aa3-c80f-401a-ae89-afe4f7b2baad?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T12:22:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452611535906357250", "source": "dlvr.it", "text": "Das schnelle Aus beim VfL Wolfsburg d\u00fcrfte der Trainerkarriere von Mark van Bommel einen schweren Schlag versetzt haben. Auch f\u00fcr Sportchef J\u00f6rg Schmadtke ist die Trennung bitter. https://t.co/JSPQ8TR8cJ", "conversation_id": "1452611535906357250", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1vvaihrGon", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/niedersachsen-ernst-august-prinz-von-hannover-will-schloss-marienburg-zurueck-prozess-gegen-sohn-a-4f79c8d3-b348-47da-aafa-ebe688dfb2eb?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T12:01:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452606131705053185", "source": "dlvr.it", "text": "Der Familienstreit um Schloss Marienburg in Niedersachsen wird vor Gericht ausgetragen. Ernst August Prinz von Hannover will die Schenkung an seinen Sohn r\u00fcckg\u00e4ngig machen \u2013 wegen \u00bbgroben Undanks\u00ab. https://t.co/1vvaihrGon", "conversation_id": "1452606131705053185", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/GXjzhJMZLk", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/grossbritannien-der-union-jack-koennte-in-der-schifffahrt-zur-billigflagge-werden-a-55e63674-4db7-421c-847a-060c76ee2c91?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T11:52:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452603987329310728", "source": "dlvr.it", "text": "Reeder dr\u00fccken ihre Kosten auch, indem sie ihre Handelsschiffe in Steuerparadiese ausflaggen. Gro\u00dfbritannien will nach dem Brexit nun die eigenen Reeder belohnen, die den Union Jack hochhalten \u2013 mit Steuerrabatten und Auftr\u00e4gen. https://t.co/GXjzhJMZLk", "conversation_id": "1452603987329310728", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 280, "tag": "Polen"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SqoAwvE5NJ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-der-kampf-gegen-das-abtreibungsverbot-geht-weiter-a-cc15bdcb-7236-4359-8845-567a04aff0dc", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T11:50:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452603561263702017", "source": "TweetDeck", "text": "In der kommenden Woche soll im polnischen Parlament ein neues Gesetz zur ersten Lesung vorgelegt werden, damit sollen alle Abtreibungen endg\u00fcltig verboten werden. Die Protestbewegung ist erlahmt, doch Aktivist:innen wie Kamila Ferenc k\u00e4mpfen weiter: https://t.co/SqoAwvE5NJ #Polen", "conversation_id": "1452603561263702017", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "Hutchins"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/irAId6Y9e7", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/los-angeles-angehoerige-nehmen-abschied-von-erschossener-kamerafrau-halyna-hutchins-a-6402d142-9603-4924-a867-9f6c46a56399", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T11:25:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452597139599659009", "source": "TweetDeck", "text": "Bei einer Gedenkfeier in Kalifornien haben Freunde und Kollegen von der bei Dreharbeiten erschossenen Kamerafrau Halyna #Hutchins Abschied genommen. Einige Teilnehmer kritisierten die fehlende Sicherheit am Set. https://t.co/irAId6Y9e7", "conversation_id": "1452597139599659009", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 32, "like_count": 22, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/FmYTSUv6gu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-und-die-eu-premier-mateusz-morawiecki-spricht-vom-dritten-weltkrieg-a-f9e83011-5599-4600-8d03-2fabd4baa4d8?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T11:20:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452595814430228484", "source": "dlvr.it", "text": "Im Rechtsstreit mit der EU greift Polens Regierungschef Morawiecki gern zu drastischen Ausdr\u00fccken. Zuletzt warf der Regierungschef Br\u00fcssel \u00bbErpressung\u00ab vor. Jetzt folgte die n\u00e4chste Eskalation. https://t.co/FmYTSUv6gu", "conversation_id": "1452595814430228484", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 158, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/LE6LZgG8g4", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ungeimpfter-bayern-profi-joshua-kimmich-aus-der-vorbildrolle-gefallen-a-52b21256-5799-4657-a767-d18792a52397?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T10:54:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452589392917188608", "source": "dlvr.it", "text": "Joshua Kimmich gilt als Musterprofi, ein Idol f\u00fcr viele. Nachdem bekannt geworden ist, dass der Bayern-Star sich noch nicht hat impfen lassen, wird nun genau diese Vorbildrolle zur Gefahr. https://t.co/LE6LZgG8g4", "conversation_id": "1452589392917188608", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/sLSKc3SpPL", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/stau-am-hafen-von-los-angeles-der-flaschenhals-der-amerikanischen-wirtschaft-a-96a723f2-78a9-4c16-a9f4-1b74d7574304?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/sta\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T10:47:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452587509372710914", "source": "dlvr.it", "text": "Im Hafen vor Los Angeles stauen sich die Containerschiffe, w\u00e4hrend die Amerikaner um ihre Weihnachtsgeschenke bangen. Der Pr\u00e4sident denkt \u00fcber den Einsatz der Nationalgarde nach. https://t.co/sLSKc3SpPL", "conversation_id": "1452587509372710914", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/MJYmlnRLVn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/general-verkuendet-aufloesung-der-regierung-a-8290de0e-7bc2-48b5-b347-c849b2b17ea1", "display_url": "spiegel.de/ausland/genera\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T10:45:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452587078924001290", "source": "TweetDeck", "text": "Der Ministerpr\u00e4sident des #Sudan, Abdullah Hamduk, wurde offenbar festgenommen. Nun hat der h\u00f6chste Milit\u00e4rvertreter des Landes in einer Fernsehansprache den Ausnahmezustand verk\u00fcndet.\nhttps://t.co/MJYmlnRLVn", "conversation_id": "1452587078924001290", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1162465817822261248", "name": "Halloween 2019"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/pLrVAheK9e", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/rezept-fuer-korean-fried-chicken-a-7e20045c-10f1-408f-bee5-b84c22065b2c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/stil/rezept-fu\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T10:20:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452580715971809282", "source": "dlvr.it", "text": "S\u00fc\u00dfes oder Saures? Am besten beides, und das nicht nur an Halloween. Die So\u00dfe zu diesem Gericht ist die perfekte Symbiose. Unsere K\u00f6chin Verena Lugert verr\u00e4t Ihnen auch, wie man das H\u00e4hnchen so einzigartig knusprig hinbekommt. https://t.co/pLrVAheK9e", "conversation_id": "1452580715971809282", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/tztX2WdQ9j", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/trier-schwerverletzter-mann-stirbt-elf-monate-nach-amokfahrt-a-18dcbd20-c2b8-4673-8d1d-bef0b535c68f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T10:05:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452576945049255939", "source": "dlvr.it", "text": "Er ist das sechste Todesopfer: Knapp elf Monate nach der Amokfahrt von Trier ist ein 77-J\u00e4hriger seinen schweren Verletzungen erlegen. Bereits seine Frau wurde bei der Tat get\u00f6tet. https://t.co/tztX2WdQ9j", "conversation_id": "1452576945049255939", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/cRtnduLZ4V", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-lockdown-fuer-zehntausende-menschen-a-7ec57d30-9c90-48d3-b894-240b4d5bdca2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/china-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T09:57:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452575044643659781", "source": "dlvr.it", "text": "Mit strikten Ma\u00dfnahmen versucht China, eine neue Corona-Welle zu verhindern. In einem Gebiet im Norden des Landes d\u00fcrfen zehntausende Menschen ihre Wohnungen nicht mehr verlassen. https://t.co/cRtnduLZ4V", "conversation_id": "1452575044643659781", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-25T09:49:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452570881377460227"}], "id": "1452573103888928770", "source": "TweetDeck", "text": "RT @joleffers: Ex-Pilotin, Kriegswitwe, Sex-Unternehmerin: Heute vor 102 Jahren wurde Beate Uhse geboren, die mit ihrem Erotikversand Riese\u2026", "conversation_id": "1452573103888928770", "lang": "de", "author_id": "2834511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joleffers", "id": "23198306"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 212, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3XYA5bTqCa", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-fachleute-fordern-neuen-fruehwarnindikator-a-bc1631ca-66b1-4271-ada2-78178eabe65d", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/m\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T09:42:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452571335918505986", "source": "TweetDeck", "text": "Zahlen aus den Krankenh\u00e4usern sollen als zentrale Gr\u00f6\u00dfe Auskunft \u00fcber die Pandemie-Situation geben, k\u00f6nnen das aber nicht. Es gibt eine simple Alternative, zeigt ein Papier, das dem SPIEGEL vorliegt. (S+) #Corona https://t.co/3XYA5bTqCa", "conversation_id": "1452571335918505986", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/gRP5Xv5wA9", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-bogenhausen-14-jaehrige-getoetet-polizei-fasst-verdaechtigen-a-23e98423-52f0-432b-a195-35cb55ba8c8b?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T09:25:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452566873724243976", "source": "dlvr.it", "text": "Im M\u00fcnchner Stadtteil Bogenhausen wurde eine Jugendliche Opfer eines T\u00f6tungsdeliktes. Jetzt haben Ermittler einen 17 Jahre alten Verd\u00e4chtigen festgenommen. https://t.co/gRP5Xv5wA9", "conversation_id": "1452566873724243976", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/5ZOMezZjHn", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/hochland-von-tibet-schrumpfende-gletscher-wachsende-seen-a-5da4ed91-6e98-4e83-8fb3-e403642c46cf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wissenschaft/w\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T08:47:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452557304985886720", "source": "dlvr.it", "text": "Der Klimawandel l\u00e4sst Gletscher nicht nur in der Arktis oder Antarktis schrumpfen, sondern auch auf der h\u00f6chsten Hochebene der Welt. Dort hat ein See aufgrund der Ver\u00e4nderungen sogar seine Farbe gewechselt. https://t.co/5ZOMezZjHn", "conversation_id": "1452557304985886720", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/g7wuLWUUNP", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/is-prozess-in-muenchen-jennifer-w-zu-zehn-jahren-haft-verurteilt-a-498f499c-af3e-4b1f-a664-e4bd91cb7bc1?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/justi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T08:23:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452551267088093185", "source": "dlvr.it", "text": "Jennifer W. muss f\u00fcr zehn Jahre ins Gef\u00e4ngnis. Das Oberlandesgericht M\u00fcnchen h\u00e4lt die IS-R\u00fcckkehrerin mitverantwortlich daf\u00fcr, dass eine F\u00fcnfj\u00e4hrige in der Mittagssonne im Irak starb. https://t.co/g7wuLWUUNP", "conversation_id": "1452551267088093185", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "ISProzess"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SPIEGEL_EIL", "id": "14454247"}]}, "created_at": "2021-10-25T08:18:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452549960105349123"}], "id": "1452549994809024512", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SPIEGEL_EIL: #ISProzess in M\u00dcnchen: Jennifer W. muss f\u00fcr zehn Jahre ins Gef\u00e4ngnis. Das Oberlandesgericht M\u00fcnchen h\u00e4lt die IS-R\u00fcckkehrer\u2026", "conversation_id": "1452549994809024512", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Ro7Dnm0Ubx", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ifo-index-lieferengpaesse-druecken-stimmung-in-deutschen-unternehmen-a-4f87ccad-64ef-40d2-ac1f-f1dc2bbe5907?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T08:14:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452549135521878022", "source": "dlvr.it", "text": "Die deutsche Wirtschaft blickt wieder skeptischer in die Zukunft als zuletzt. Dem M\u00fcnchner Ifo-Institut zufolge machen Lieferprobleme den Firmen zu schaffen, die Kapazit\u00e4tsauslastung in der Industrie sinkt. https://t.co/Ro7Dnm0Ubx", "conversation_id": "1452549135521878022", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qKwhT9Drc6", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/china-will-offenbar-spitzenverdiener-staerker-belasten-a-0718c321-3b75-44b9-af1a-4539de800aff?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T08:14:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452549124453068800", "source": "dlvr.it", "text": "In China scheint die Abkehr vom Turbokapitalismus Formen anzunehmen. Einem Bericht zufolge sollen k\u00fcnftig Spitzenverdiener und Immobilienbesitzer h\u00f6here Steuern zahlen, auch eine Verm\u00f6gensteuer ist im Gespr\u00e4ch. https://t.co/qKwhT9Drc6", "conversation_id": "1452549124453068800", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/W3zuViVErl", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/hongkong-amnesty-international-schliesst-seine-bueros-a-78c165cc-7ff2-4204-a7a7-84dcb140af51?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/hongko\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T07:58:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452544988055687170", "source": "dlvr.it", "text": "Im Juli 2020 trat das sogenannte Sicherheitsgesetz in Hongkong in Kraft. Die Menschenrechtsorganisation Amnesty hat nun Konsequenzen gezogen. Es sei \u00bbpraktisch unm\u00f6glich, frei zu arbeiten\u00ab. https://t.co/W3zuViVErl", "conversation_id": "1452544988055687170", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MwqKSN7adi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nordrhein-westfalen-armin-laschet-cdu-legt-amt-als-ministerpraesident-nieder-a-687484ea-9148-4c6f-a133-ea075bb62bcd?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T07:58:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452544980615004164", "source": "dlvr.it", "text": "Armin Laschets Zeit als Ministerpr\u00e4sident von Nordrhein-Westfalen geht zu Ende. Der CDU-Chef wechselt als Abgeordneter in den Bundestag. Zun\u00e4chst bleibt er aber gesch\u00e4ftsf\u00fchrend im Amt. https://t.co/MwqKSN7adi", "conversation_id": "1452544980615004164", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 73, "quote_count": 11}, "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "cringe"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hLUWU1Yycd", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/cringe-ist-jugendwort-des-jahres-2021-a-f27e4ccb-76f9-49dc-b020-fcf4ab77de87", "display_url": "spiegel.de/panorama/bildu\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T06:21:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452520565693198337", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbCringe\u00ab hat sich bei der Wahl zum \u00bbJugendwort des Jahres 2021\u00ab durchgesetzt \u2013 gegen \u00bbsheesh\u00ab und \u00bbsus\u00ab. https://t.co/hLUWU1Yycd #cringe", "conversation_id": "1452520565693198337", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "Grippe"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/joFyvcJzRS", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/grippe-fragen-und-antworten-zu-impfung-doppelinfektionen-und-prognosen-a-c83ca96e-cad3-4d99-8582-d4a5220a5d00", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T05:32:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452508307164385282", "source": "TweetDeck", "text": "Was erwarten Fachleute dieses Jahr f\u00fcr eine Grippewelle? Was passiert, wenn die #Grippe auf das Coronavirus trifft? Und wer sollte sich auf jeden Fall durch eine Impfung sch\u00fctzen? Antworten auf diese und weitere Fragen im \u00dcberblick. (S+) https://t.co/joFyvcJzRS", "conversation_id": "1452508307164385282", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/gkk0sTla5v", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-der-kampf-gegen-das-abtreibungsverbot-geht-weiter-a-cc15bdcb-7236-4359-8845-567a04aff0dc?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/ausland/polen-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T05:28:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452507235821699076", "source": "dlvr.it", "text": "Vor einem Jahr ging ein Aufschrei durch Polen, weil das Verfassungsgericht Abtreibungen faktisch verbot. Mittlerweile ist die Protestbewegung erlahmt, doch Aktivistinnen wie Kamila Ferenc k\u00e4mpfen weiter. https://t.co/gkk0sTla5v", "conversation_id": "1452507235821699076", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/D8KBnQUFiM", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/grippe-fragen-und-antworten-zu-impfung-doppelinfektionen-und-prognosen-a-c83ca96e-cad3-4d99-8582-d4a5220a5d00?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/gesundheit/dia\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T05:28:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452507224304066560", "source": "dlvr.it", "text": "Die Grippe wird diesen Winter zur\u00fcckkehren. Was spricht f\u00fcr eine schwere Welle, was dagegen? Wer sollte sich impfen lassen? Und was passiert bei zeitgleichen Corona-Infektionen? Der \u00dcberblick. https://t.co/D8KBnQUFiM", "conversation_id": "1452507224304066560", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 27, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0hUl67G7Fh", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/steuern-in-ampel-verhandlungen-olaf-scholz-und-robert-habeck-sehen-keinen-spielraum-fuer-entlastungen-a-bac5a2a8-f31e-4a4c-8920-c1f848602700?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T05:11:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452502947208695814", "source": "dlvr.it", "text": "Die FDP str\u00e4ubt sich in den Verhandlungen gegen h\u00f6here Steuern. Gegen die von ihr am liebsten gesehen Senkungen erf\u00e4hrt nun auch sie Widerstand. Gro\u00dfe Steuerreformen d\u00fcrften so bei einer Ampelkoalition schwer werden. https://t.co/0hUl67G7Fh", "conversation_id": "1452502947208695814", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850442647088971776", "name": "Coffee", "description": "Coffee"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850442647088971776", "name": "Coffee", "description": "Coffee"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/28D8bwYTV2", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/friends-darsteller-james-michael-tyler-ist-tot-a-5e41680b-faa0-4d53-99c0-ef5155513e55?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/leute\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T04:02:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452485596119658506", "source": "dlvr.it", "text": "Im Sommer hatte James Michael Tyler seine Krebserkrankung \u00f6ffentlich gemacht. Nun ist der \u00bbFriends\u00ab-Schauspieler mit 59 Jahren gestorben. Bekannt geworden war er als sarkastischer Caf\u00e9-Mitarbeiter Gunther. https://t.co/28D8bwYTV2", "conversation_id": "1452485596119658506", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435756196409970689", "name": "FC Barcelona vs Real Madrid"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774794391310336", "name": "David Alaba"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774794391310336", "name": "David Alaba"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Q6jnzNbSKI", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/el-clasico-david-alaba-schiesst-real-madrid-zu-sieg-beim-fc-barcelona-a-7490762b-2ae2-47a3-898d-76b2d0412c1d?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-25T04:02:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452485582236487682", "source": "dlvr.it", "text": "Reals Sommerzugang David Alaba hat sich f\u00fcr seine Torpremiere eines der prestigetr\u00e4chtigsten Spiele der Welt ausgesucht \u2013 oder was davon \u00fcbrig ist. Bar\u00e7a-Trainer Koeman ger\u00e4t weiter unter Druck. https://t.co/Q6jnzNbSKI", "conversation_id": "1452485582236487682", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 44, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/feAtnpEM9M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-spricht-sich-weiterhin-fuer-auslaufen-der-epidemischen-lage-aus-a-8901ea05-e9bb-4721-96c3-9d3961e7b37e?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/politik/deutsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T21:40:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452389571891630081", "source": "dlvr.it", "text": "Die Infektionszahlen steigen, Kritiker bef\u00fcrchten einen \u00bbFlickenteppich\u00ab an Corona-Ma\u00dfnahmen. Trotzdem glaubt Gesundheitsminister Spahn, dass der Ausnahmezustand beendet werden kann \u2013 auch wenn die Pandemie nicht vorbei sei. https://t.co/feAtnpEM9M", "conversation_id": "1452389571891630081", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1447498074998247426", "name": "United States Grand Prix", "description": "From Circuit of the Americas in Austin, Texas."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1448960692619382788", "name": "GP dos EUA", "description": "Do Circuito das Am\u00e9ricas, em Austin, EUA."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1445389562126102528", "name": "United States Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Circuit of the Americas, Texas."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WP1kR2ry1M", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/formel-1-in-den-usa-max-verstappen-siegt-vor-lewis-hamilton-a-101f31da-5a55-4690-b6bc-537ecf486c43?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T21:14:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452382908459589633", "source": "dlvr.it", "text": "Beim Gro\u00dfen Preis der USA lieferten sich Lewis Hamilton und Max Verstappen nur in der ersten Runde ein aggressives Duell um die F\u00fchrung. Dann entschied die Strategie und am Ende nur rund eine Sekunde um die WM-F\u00fchrung. https://t.co/WP1kR2ry1M", "conversation_id": "1452382908459589633", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mHKxufxKBi", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/tuerkei-nach-eskalation-um-osman-kavala-sackt-die-lira-auf-ein-rekord-tief-a-4c79f2e4-255c-48f7-ae06-16eaf681f147?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T20:59:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452379257674481664", "source": "dlvr.it", "text": "Nach dem diplomatischen Eklat des Wochenendes ger\u00e4t die t\u00fcrkische W\u00e4hrung immer st\u00e4rker unter Druck. Analysten glauben, dass sich die wirtschaftlichen Probleme versch\u00e4rfen, je mehr Staatschef Erdo\u011fan Einfluss nimmt. https://t.co/mHKxufxKBi", "conversation_id": "1452379257674481664", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029237524", "name": "The Wall Street Journal"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/dHYX372YIA", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/facebook-wegen-umgang-mit-gewaltaufrufen-in-indien-unter-druck-a-1ac47b6b-c5ff-428b-a8bd-0eea77fce399?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/netzwelt/netzp\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T20:07:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452366172653961216", "source": "dlvr.it", "text": "Facebook soll es vers\u00e4umt haben, Fake News und Hass in den indischen Plattformen des Konzerns angemessen zu begegnen \u2013 trotz der Hinweise eigener Analysten. Das \u00bbWall Street Journal\u00ab zieht eine Verbindung zu t\u00f6dlichen Unruhen im Land. https://t.co/dHYX372YIA", "conversation_id": "1452366172653961216", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040667043", "name": "CNN"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/gQfJlQ059k", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-illegaler-handel-mit-benutzen-einweghandschuhen-aufgedeckt-a-6e4cf01c-3897-4ac4-9263-d310ad653af2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/usa-i\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T19:46:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452360768180031488", "source": "dlvr.it", "text": "Sie wurden als neu verkauft \u2013 dabei waren sie nur notd\u00fcrftig gewaschen. In die USA sind offenbar Millionen minderwertiger Einweg- und Plastikhandschuhe importiert worden, berichtet CNN. https://t.co/gQfJlQ059k", "conversation_id": "1452360768180031488", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ZQKn1YlNOX", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/weine-mit-kronkorken-im-test-bei-diesen-weinen-heben-sie-ab-a-bef536c0-956a-4e5f-a837-a37154d13e58", "display_url": "spiegel.de/stil/weine-mit\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T19:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452360494958792704", "source": "TweetDeck", "text": "F\u00fcr diese Weine brauchen Sie einen Flaschen\u00f6ffner. Doch selbst wenn Kronkorken auf Weinflaschen gew\u00f6hnungsbed\u00fcrftig sind, kann der Inhalt Klasse haben. Empfehlungen f\u00fcr eine Kapsel-Kollektion. (S+) https://t.co/ZQKn1YlNOX", "conversation_id": "1452360494958792704", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/FTKEEqMTzu", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/geschichte/anna-goeldi-wurde-1782-als-letzte-hexe-europas-hingerichtet-mord-per-gerichtsurteil-a-0209f908-0002-0001-0000-000179121586", "display_url": "spiegel.de/geschichte/ann\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T19:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452356720047673346", "source": "TweetDeck", "text": "Ein Kind erbrach angeblich Stecknadeln, verzaubert von der Magd Anna G\u00f6ldi \u2013 1782 wurde sie hingerichtet, als letzte Hexe Europas. Der Schweizer Fall pr\u00e4gte den Begriff \u00bbJustizmord\u00ab.\n(S+) https://t.co/FTKEEqMTzu", "conversation_id": "1452356720047673346", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/gok8yKj65B", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/thailand-tourismus-in-der-pandemie-besuch-der-beruehmten-khaosan-road-in-bangkok-a-7d263531-3465-498d-8657-6758e052d022", "display_url": "spiegel.de/ausland/thaila\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T19:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452352945312333826", "source": "TweetDeck", "text": "Die Khaosan Road in Bangkok stand f\u00fcr Party, Sex, Exzess. Hier trafen sich jedes Jahr Millionen Touristen und Aussteiger. Und jetzt? Hat der \u00bbber\u00fchmteste Backpacker-Strip der Welt\u00ab Corona \u00fcberlebt? Ein Besuch. https://t.co/gok8yKj65B", "conversation_id": "1452352945312333826", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/R7TGjwZePT", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/familie/haben-eltern-ein-recht-auf-kontakt-zu-ihren-kindern-a-95808d64-03e0-49f2-a52d-d406b17c42a1", "display_url": "spiegel.de/familie/haben-\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T19:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452349172858851328", "source": "TweetDeck", "text": "Wenn Eltern keinen Halt geben: M\u00fcssen Kinder dann trotzdem zu ihnen halten? Von zwei jungen Menschen, die sich von Mutter und Vater getrennt haben \u2013 und was Psychologen raten, wenn die Beziehung gest\u00f6rt ist. (S+) https://t.co/R7TGjwZePT", "conversation_id": "1452349172858851328", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435756196409970690", "name": "Manchester United vs Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774569148841984", "name": "Mohamed Salah"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219002265600", "name": "Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774569148841984", "name": "Mohamed Salah"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/T6mpfQxcJc", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-liverpool-zerlegt-manchester-united-a-e88a30d7-982e-4899-bd16-220663d9e55a?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/sport/fussball\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T18:58:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452348679340244998", "source": "dlvr.it", "text": "Frustfouls, ein Platzverweis, ein Abseitstor, ein Lattenschuss: F\u00fcr Manchester United kam gegen Liverpool alles zusammen. Beim Gala-Auftritt von Mohamed Salah tr\u00fcbten nur zwei Verletzungen die Freude der Reds. https://t.co/T6mpfQxcJc", "conversation_id": "1452348679340244998", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Oldtimer"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/SjsoSK3t9m", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/auto/ford-taunus-tc-als-oldtimer-sechs-sells-a-5a11ff66-f469-44c7-9058-0dc071948bb0", "display_url": "spiegel.de/auto/ford-taun\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T18:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452345395711864833", "source": "TweetDeck", "text": "Wenig Geld, aber trotzdem Lust auf einen #Oldtimer? Kein Problem \u2013 es gibt sie n\u00e4mlich, die echten Schn\u00e4ppchen. Diesmal: der Ford Taunus TC, der vielleicht stylischste Siebziger-Schlitten aus K\u00f6ln. (S+) https://t.co/SjsoSK3t9m", "conversation_id": "1452345395711864833", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CFRolLlxiV", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/start/psychische-erkrankung-bei-der-bewerbung-thematisieren-ist-das-ratsam-a-b336ff7a-bb87-4cc8-b87c-7c14b884512a", "display_url": "spiegel.de/start/psychisc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T18:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452341622381977603", "source": "TweetDeck", "text": "Psychisch Erkrankte werden immer noch mit Vorurteilen konfrontiert, auch am Arbeitsplatz. Trotzdem kann ein offener Umgang damit sinnvoll sein, sagt der Psychiater Nicolas R\u00fcsch \u2013 unter bestimmten Bedingungen. (S+)\nhttps://t.co/CFRolLlxiV", "conversation_id": "1452341622381977603", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1390006514509762568", "name": "Karl Marx"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1390006514509762568", "name": "Karl Marx"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/8owX5JrOoZ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/stil/karl-marx-allee-in-berlin-wohnen-im-zuckerbaeckerpalast-a-0c28a90d-9fdb-434e-aa90-c7e1e1d3f860", "display_url": "spiegel.de/stil/karl-marx\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T18:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452337846329565184", "source": "TweetDeck", "text": "In Berlins Karl-Marx-Allee wohnt das Gestern und Heute T\u00fcr an T\u00fcr \u2013 einst sozialistisches Vorzeigeprojekt, nun hei\u00df begehrt bei Mietern und Spekulanten. Ein neuer Bildband portr\u00e4tiert Alteingesessene und Zugezogene. https://t.co/8owX5JrOoZ", "conversation_id": "1452337846329565184", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 17, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/K41z20lpm8", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/energiekrise-wie-sich-hohe-kosten-und-der-mangel-international-auswirken-a-b0e3960b-1841-40a4-996f-b5d0ec6e380a", "display_url": "spiegel.de/ausland/energi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T17:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452330296058146820", "source": "TweetDeck", "text": "Die Energiekrise ist \u00fcberall: In China gehen die Kerzen aus, in Gro\u00dfbritannien heizen Gro\u00dfm\u00fctter nur, wenn die Enkel kommen, in Brasilien kochen sie wieder mit Brennholz. Der \u00dcberblick. (S+) https://t.co/K41z20lpm8", "conversation_id": "1452330296058146820", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 60, "like_count": 262, "quote_count": 26}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/PNbobcYMVf", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamburger-pimmelgate-polizei-uebermalt-plakat-am-kulturzentrum-rote-flora-a-ad00c589-967e-43ea-8812-07d576ac2644?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/panorama/gesel\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T17:42:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452329562227060739", "source": "dlvr.it", "text": "Das Hamburger \u00bbPimmelgate\u00ab um den umstrittenen Innensenator Andy Grote zieht weitere Kreise: Die Polizei lie\u00df jetzt ein riesiges Plakat mit dem inkriminierten Pimmel-Kommentar \u00fcbermalen. https://t.co/PNbobcYMVf", "conversation_id": "1452329562227060739", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ZuwIZkDjir", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/lebensmittel-verschwendung-dem-mindesthaltbarkeitsdatum-koennte-das-aus-drohen-a-55da7d8f-22d4-43c8-af1b-14b490637fa2", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/ser\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452222364113063942/FtvtdP_N?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 723}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452222364113063942/FtvtdP_N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lebensmittel-Verschwendung: Dem Mindesthaltbarkeitsdatum k\u00f6nnte das Aus drohen", "description": "Viel zu viele Lebensmittel landen im M\u00fcll. Die Politik will das \u00e4ndern \u2013 doch was taugt die Idee der EU-Kommission, einfach das Mindesthaltbarkeitsdatum abzuschaffen?", "unwound_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/lebensmittel-verschwendung-dem-mindesthaltbarkeitsdatum-koennte-das-aus-drohen-a-55da7d8f-22d4-43c8-af1b-14b490637fa2"}]}, "created_at": "2021-10-24T17:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452326521851428867", "source": "TweetDeck", "text": "Viel zu viele Lebensmittel landen im M\u00fcll. Die Politik will das \u00e4ndern \u2013 doch was taugt die Idee der EU-Kommission, einfach das Mindesthaltbarkeitsdatum abzuschaffen? (S+) https://t.co/ZuwIZkDjir", "conversation_id": "1452326521851428867", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827107004845957120", "name": "Christian Str\u00f6bele", "description": "Christian Str\u00f6bele"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827107004845957120", "name": "Christian Str\u00f6bele", "description": "Christian Str\u00f6bele"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/67dPS4BagF", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/klima-konjunktur-und-chaos-aera-der-knappheiten-kolumne-a-2397f9a2-5860-44b3-9da6-6b256d9bd642", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T17:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452322746487042048", "source": "TweetDeck", "text": "Der Gr\u00fcnen-Mitbegr\u00fcnder  Hans-Christian Str\u00f6bele wird auch als Rentner seinem Ruf als politischer Querulant gerecht. Fr\u00fcher war Joschka Fischer sein Lieblingsgegner \u2013 heute ist es ein ICE-Hublift\n(S+) https://t.co/67dPS4BagF", "conversation_id": "1452322746487042048", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "937710668706299904", "name": "Federal Bureau of Investigation", "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/vpaXR9j8Yj", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/ausland/jonathan-und-diana-toebbe-neue-spionage-enthuellungen-ueber-angeklagtes-us-ehepaar-a-b4e5a1bf-902a-4f10-9d0c-6cc1b82622c9", "display_url": "spiegel.de/ausland/jonath\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T17:00:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452318972620066818", "source": "TweetDeck", "text": "Zwei Amerikaner sollen versucht haben, Staatsgeheimnisse \u00fcber Atom-U-Boote zu verraten. Der Fall wird immer bizarrer \u2013 und das FBI verschweigt, welches Land profitiert h\u00e4tte. War es Frankreich? (S+) https://t.co/vpaXR9j8Yj", "conversation_id": "1452318972620066818", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "955919966808653824", "name": "Wes Anderson", "description": "Wes Anderson"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "WesAnderson"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/598K62kX5H", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/jarvis-cocker-in-randgebieten-des-relevanten-a-196ac4ae-8700-4ace-880b-22f72cb52147", "display_url": "spiegel.de/kultur/musik/j\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T16:45:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452315196614008838", "source": "TweetDeck", "text": "Tr\u00e8s \u00fcberkandidelt: Seit dem Ende der Band Pulp fr\u00f6nt S\u00e4nger Jarvis Cocker seinen wahren Leidenschaften. F\u00fcr den neuen Film von #WesAnderson erfindet er einen Chansonnier und singt franz\u00f6sische Klassiker nach. (S+) https://t.co/598K62kX5H", "conversation_id": "1452315196614008838", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/0v7AYbT5fO", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/anne-und-sefan-lemcke-sind-mehrfache-millionaere-und-trotzdem-am-ende-a-e98e43f7-ee02-4b72-bc17-6d82c9a5a4b2", "display_url": "spiegel.de/wirtschaft/unt\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T16:30:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452311423560912912", "source": "TweetDeck", "text": "Acht Jahre investierten Anne und Stefan Lemcke alles in den Aufbau ihrer Gew\u00fcrzfirma Ankerkraut, rieben sich auf. Nach einem Teilverkauf sind sie nun Million\u00e4re \u2013 aber noch immer auf Sinnsuche. (S+) https://t.co/0v7AYbT5fO", "conversation_id": "1452311423560912912", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/lyke5jrwRQ", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/politik/lehren-der-corona-pandemie-daten-luegen-nicht-a-eb83c754-ed17-4616-83b8-7e06f1145297", "display_url": "spiegel.de/politik/lehren\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 204, "username": "mahbubani_k", "id": "53001749"}]}, "created_at": "2021-10-24T16:15:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452307646950739971", "source": "TweetDeck", "text": "\u00bbChina und andere Staaten S\u00fcdostasiens haben das Coronavirus am erfolgreichsten bek\u00e4mpft. Warum das so ist \u2013 und 50 Milliarden Dollar ausreichen w\u00fcrden, Covid-19 global zu besiegen\u00ab, schreibt @mahbubani_k bei SPIEGEL+. https://t.co/lyke5jrwRQ", "conversation_id": "1452307646950739971", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 36, "like_count": 193, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xt3UVrjGbz", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/doepfner-schreibt-verlagen-und-bedauert-ddr-vergleich-a-c5345fad-f2f1-412c-befb-c74849a6808c?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/doepfne\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T16:00:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452303904402821125", "source": "dlvr.it", "text": "Der Pr\u00e4sident des Zeitungsverlegerverbands Mathias D\u00f6pfner lobte in einer SMS das angebliche Aufbegehren des Ex-Bild-Chefs Julian Reichelt gegen einen \u00bbneuen DDR-Obrigkeitsstaat\u00ab. Nun rudert der Springer-Vorstand zur\u00fcck. https://t.co/xt3UVrjGbz", "conversation_id": "1452303904402821125", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hlpM5j5zAD", "expanded_url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-mit-heike-makatsch-blind-date-im-schnellcheck-a-27462c2e-a0e4-45c6-a5a4-6c7afe34c54f?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#ref=rss", "display_url": "spiegel.de/kultur/tv/tato\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-24T16:00:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452303885821960210", "source": "dlvr.it", "text": "Adrenalin und Amoral: Im dritten \u00bbTatort\u00ab-Einsatz von Heike Makatsch als Kommissarin Berlinger geht es um eine blinde Zeugin, die Tuchf\u00fchlung mit einer M\u00f6rderin aufnimmt. https://t.co/hlpM5j5zAD", "conversation_id": "1452303885821960210", "lang": "de", "author_id": "2834511", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1452303885821960210", "newest_id": "1452879687571554308", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vjqwp4k898ypk2q7tscrvgd2o", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebzarox7lynklld8grp024bfp4"}}