{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T12:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hEJWKwcriI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460784?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460784", "display_url": "sz.de/1.5460784?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458404771044466693/v3UteBET?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458404771044466693/v3UteBET?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Zlatan Ibrahimovic in der WM-Qualifikation: Alles beim alten Schweden", "description": "Die schwedische Nationalmannschaft steht in ihrer WM-Qualifikationsgruppe zwei Spieltage vor Schluss vor Spanien auf Platz eins.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/schweden-ibrahimovic-wm-qualifikation-1.5460784?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460784"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458409171691376649", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458409171691376649", "lang": "de", "text": "Die schwedische Nationalmannschaft steht in ihrer WM-Qualifikationsgruppe zwei Spieltage vor Schluss vor Spanien auf Platz eins \u2013 und hat nun auch wieder den ber\u00fchmtesten Fu\u00dfballer des Landes dabei. https://t.co/hEJWKwcriI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T12:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458408003829473282", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458408003829473282", "lang": "de", "text": "Der Pr\u00e4sident der Wissenschaftsakademie Leopoldina fordert f\u00fcr bestimmte Berufe einen Zwang, sich gegen Corona impfen zu lassen. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/i3rjGtCzPG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455061?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455061", "display_url": "sz.de/1.5455061?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458392304989970435", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458392304989970435", "lang": "de", "text": "Am Markusplatz in Venedig kann ein Mittagessen schon mal 1100 Euro kosten. Wer glaubt, das sei teuer, sollte mal nach Budapest. Unsere Kolumne \u201eEnde der Reise\u201c: https://t.co/i3rjGtCzPG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:06:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "TitusArnu", "id": "1454059236753817603"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NuHH2NqyTw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456092?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456092", "display_url": "sz.de/1.5456092?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458390572624973831", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458390572624973831", "lang": "de", "text": "Roh sind Weintrauben ein besonders gesundes Obst \u2013 und gebraten eine untersch\u00e4tzte Zutat in herzhaften Gerichten. @TitusArnu hat ein Rezept mit Gnocchi, N\u00fcssen, Gorgonzola und Trauben ausprobiert. https://t.co/NuHH2NqyTw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T11:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/JzwixUnF1R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449285?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449285", "display_url": "sz.de/1.5449285?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458389789837828096", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458389789837828096", "lang": "de", "text": "Mehr als nur Bewegung: Hunderttausende sind wegen Corona aus ihren Vereinen ausgetreten. \u00dcber Menschen, die trotzdem an die Idee des Sports glauben und weitermachen. https://t.co/JzwixUnF1R"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:58:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}, {"start": 151, "end": 164, "username": "CiesekSandra", "id": "1238438247698763781"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "UlrikeProtzer", "id": "882594046362963969"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/r4UX8h5ukk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460208", "display_url": "sz.de/1.5460208?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 196, "tag": "NotbremseJETZT"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458388601432068099", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458388601432068099", "lang": "de", "text": "Wie l\u00e4sst sich die vierte Welle brechen und die Pandemie in den Griff bekommen? Wir haben neun f\u00fchrende Corona-Experten gefragt, u.a. @Karl_Lauterbach @CiesekSandra @UlrikeProtzer. #NotbremseJETZT #SZPlus https://t.co/r4UX8h5ukk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:49:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 80, "username": "HerrSe", "id": "442682199"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/76HNMa3IAC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460218?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460218", "display_url": "sz.de/1.5460218?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458386225195364353", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458386225195364353", "lang": "de", "text": "Finger weg? Wie ein paar Tage Smartphone-Verzicht auf die Psyche wirken. @HerrSe https://t.co/76HNMa3IAC"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/acbxlnhswy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460591?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460591", "display_url": "sz.de/1.5460591?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458383168336183299", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458383168336183299", "lang": "de", "text": "Kultur, Tourismus, Gastronomie: Die vielen Mitarbeiter dieser Branchen sind stark von der Corona-Krise betroffen. Dennoch sinkt die Zahl der \u00fcberschuldeten Menschen auf ein Rekordtief. Wie kann das sein? https://t.co/acbxlnhswy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 219, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/6gVJE2tF9w", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460120?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460120", "display_url": "sz.de/1.5460120?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460887649108086793/HMXlPoKT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460887649108086793/HMXlPoKT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Streit um Kosten k\u00fcnstlicher Befruchtung bei lesbischen Paaren", "description": "Das Bundessozialgericht pr\u00fcft, ob die Krankenkasse f\u00fcr die Behandlung zahlen muss - genau so wie bei heterosexuellen Ehepaaren.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/kuenstliche-befruchtung-gleichgeschlechtliche-ehe-bundessozialgericht-1.5460120?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ehef\u00fcralle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458381416371298307", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458381416371298307", "lang": "de", "text": "#Ehef\u00fcralle, aber nicht Geld f\u00fcr alle: Das Bundessozialgericht  pr\u00fcft, ob die Krankenkasse die Kosten f\u00fcr k\u00fcnstliche Befruchtung bei gleichgeschlechtlichen Paaren \u00fcbernehmen muss - ebenso wie bei Hetero-Ehen. @W_Janisch https://t.co/6gVJE2tF9w"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/i3rjGtCzPG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455061?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455061", "display_url": "sz.de/1.5455061?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458380914354962436", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458380914354962436", "lang": "de", "text": "Am Markusplatz in Venedig kann ein Mittagessen schon mal 1100 Euro kosten. Wer glaubt, das sei teuer, sollte mal nach Budapest. Unsere Kolumne \"Ende der Reise\": https://t.co/i3rjGtCzPG"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458379330107682817", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458379330107682817", "lang": "de", "text": "Die Wissenschaftsakademie Leopoldina fordert f\u00fcr bestimmte Berufe wie Lehr-und Pflegekr\u00e4fte einen Zwang, sich gegen Corona impfen zu lassen. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/GOwLd0mrGE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460405?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460405", "display_url": "sz.de/1.5460405?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458377601999937537", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458377601999937537", "lang": "de", "text": "Die CDU in Baden-W\u00fcrttemberg war einst abonniert auf die Macht, nun probt die Partei schon seit zehn Jahren vergeblich den Aufbruch. Immerhin: Es gibt einen Hoffnungsschimmer. https://t.co/GOwLd0mrGE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:13:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 157, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}, {"start": 177, "end": 180, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5MJZ5FpuMs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460188?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460188", "display_url": "sz.de/1.5460188?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 172, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458377189188116491", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458377189188116491", "lang": "de", "text": "Adis Ahmetovic kann es immer noch nicht glauben, dass er jetzt im Bundestag sitzt. Das hat er vor allem einem zu verdanken: Matthias Miersch. @Herr_Szymanski auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber zwei Genossen, die mehr verbindet als ihre Parteibuch. #SZPlus https://t.co/5MJZ5FpuMs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/KNeajEIEO7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448981?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448981", "display_url": "sz.de/1.5448981?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458376743744643078", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458376743744643078", "lang": "de", "text": "Der deutsche Boom ist kein Privileg von Gro\u00dfst\u00e4dten, auch die Kleinen tragen den Wohlstand des Landes. Eine jener wirtschaftlich erfolgreichen St\u00e4dte ist Lohr am Main. Provinziell? Welch ein Irrtum #SZPlus https://t.co/KNeajEIEO7"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/oW7h4eCeqR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460190?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460190", "display_url": "sz.de/1.5460190?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "COP26"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458376057111855106", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458376057111855106", "lang": "de", "text": "Bald endet die Klimakonferenz #COP26 - diese Grafiken zeigen, wo die Welt beim Klimaschutz steht - und wo sie versagt https://t.co/oW7h4eCeqR"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:03:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 236, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/pblJm3XWsv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460097?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460097", "display_url": "sz.de/1.5460097?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458374799491797003", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458374799491797003", "lang": "de", "text": "Ihr da drinnen, wir hier drau\u00dfen: Viele Demonstranten in Glasgow haben den Glauben an die Gipfeldiplomatie verloren. Sie fordern radikale Schritte, ihr Frust w\u00e4chst. Das k\u00f6nnte gef\u00e4hrlich werden \u2013 f\u00fcr das Klima, berichtet @mbauchmueller #SZPlus https://t.co/pblJm3XWsv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T10:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 48, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Sos57XLpcs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460092?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460092", "display_url": "sz.de/1.5460092?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 190, "tag": "Flucht"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "Verfolgung"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458374799256924162", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458374799256924162", "lang": "de", "text": "Nur sehr selten sind psychisch Kranke eine Gefahr f\u00fcr andere. Nach der Messerattacke eines offenbar psychisch kranken Syrers im ICE stellt sich aber die Frage: Erhalten Menschen, die #Flucht und #Verfolgung erlitten haben, die notwendige Hilfe? #SZPlus https://t.co/Sos57XLpcs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/BWcKkcVwtI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460254?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460254", "display_url": "sz.de/1.5460254?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460916326323556352/3NQqBG4a?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460916326323556352/3NQqBG4a?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fl\u00fcchtlinge in Belarus: \u00dcber Minsk nach Polen und Deutschland", "description": "Wie syrische Gefl\u00fcchtete mit Hilfe des belarussischen Konsuls von Libanon \u00fcber Belarus an die Grenze zu Polen gelangen \u2013 und weiter.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/fluechtlinge-belarus-minsk-polen-deutschland-1.5460254?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460254"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 183, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458367730692894725", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458367730692894725", "lang": "de", "text": "Wie syrische Fl\u00fcchtlinge mit freundlicher Hilfe des belarussischen Konsuls von Libanon direkt in die belarussische Hauptstadt und an die Grenze zu Polen gelangen \u2013 und weiter. #SZPlus https://t.co/BWcKkcVwtI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3BD3hvctVj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460494?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460494", "display_url": "sz.de/1.5460494?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458367575054852098", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458367575054852098", "lang": "de", "text": "Mehr als 20 Staaten wollen den Verkauf von Verbrenner-Autos beenden. Ob Deutschland dabei ist, ist noch unklar. Der scheidende Verkehrsminister Scheuer (CSU) hatte dem Vorsto\u00df eine Absage erteilt. https://t.co/3BD3hvctVj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/904NUa1ALZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460576?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460576", "display_url": "sz.de/1.5460576?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458365922457096193", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458365922457096193", "lang": "de", "text": "Evangelische Kirche: Annette Kurschus zur neuen Ratsvorsitzenden gew\u00e4hlt https://t.co/904NUa1ALZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 167, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458364757912788999", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458364757912788999", "lang": "de", "text": "Bislang wurde f\u00fcr sie auch Moderna empfohlen. Der Stiko zufolge werden nach dieser Impfung bei jungen Menschen aber h\u00e4ufiger Herzmuskelentz\u00fcndungen beobachtet. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T09:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/904NUa1ALZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460576?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460576", "display_url": "sz.de/1.5460576?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458358846251048967", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458358846251048967", "lang": "de", "text": "Evangelische Kirche: Annette Kurschus zur neuen Ratsversitzenden gew\u00e4hlt https://t.co/904NUa1ALZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 57, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/9u9AZGOXc9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460294?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460294", "display_url": "sz.de/1.5460294?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458339550766551045", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458339550766551045", "lang": "de", "text": "Kommentar: Anhand der Infektionssituation bei der Nationalmannschaft l\u00e4sst sich die pandemische Lage in Deutschland gut erkennen. Erneut zeigt sich, wie viele Nachteile es hat, nicht geimpft zu sein. https://t.co/9u9AZGOXc9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:39:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 128, "username": "HBraun", "id": "19108071"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/52JXQrjQQU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460510", "display_url": "sz.de/1.5460510?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "CDU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458338504019173382", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458338504019173382", "lang": "de", "text": "Es kommt Bewegung in die Debatte um den #CDU Parteivorsitz: Angeblich sondiert der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Kanzleramtsminister @HBraun, ob er gen\u00fcgend R\u00fcckhalt f\u00fcr eine Bewerbung h\u00e4tte. https://t.co/52JXQrjQQU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 195, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/03qqflPc89", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460393?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460393", "display_url": "sz.de/1.5460393?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 100, "tag": "COP26"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458338298414383114", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458338298414383114", "lang": "de", "text": "Zu fr\u00fch gefreut: Bessere Klimaziele, neue Initiativen - gute Nachrichten gab es genug von der #COP26. Doch nun zeigen Berechnungen, dass das bei weitem noch nicht reicht, berichtet @mbauchmueller https://t.co/03qqflPc89"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T07:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 23, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458329342094843904", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458329342094843904", "lang": "de", "text": "In Deutschland mehren sich die Stimmen, die eine bundesweite 2-G-Regelung fordern. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Ytdqg01ibN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460014?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460014", "display_url": "sz.de/1.5460014?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458327619032788995", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458327619032788995", "lang": "de", "text": "Zum Beispiel Stadelfeste: wie eine Inzidenz von 700 zustande kommt. Und wie einem Landratsamt nur noch die Kapitulation einf\u00e4llt. Ein Kommentar. https://t.co/Ytdqg01ibN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xKGYoZQdHe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459862?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459862", "display_url": "sz.de/1.5459862?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458320207861141510", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458320207861141510", "lang": "de", "text": "Die 25-j\u00e4hrige Anna-Nicole Heinrich bringt als Pr\u00e4ses ziemlich frischen Wind in die Evangelische Kirche. https://t.co/xKGYoZQdHe"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:22:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 192, "username": "f_schutzbach", "id": "4775387555"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/PWd3OhAASJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460066?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460066", "display_url": "sz.de/1.5460066?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458319063155986432", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458319063155986432", "lang": "de", "text": "Die Soziologin Franziska Schutzbach hat ein eindrucksvolles Buch \u00fcber die heimliche Grundlage unseres Kapitalismus geschrieben: die gewissenlose Ausbeutung weiblicher Ressourcen. @f_schutzbach https://t.co/PWd3OhAASJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T06:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ZMaMncrkJ4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460226?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460226", "display_url": "sz.de/1.5460226?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 109, "tag": "Corona"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458313718362685444", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458313718362685444", "lang": "de", "text": "Wir haben es verbaselt: Lehrkr\u00e4fte berichten von haarstr\u00e4ubenden Defiziten bei Kindern, bedingt durch #Corona. Jetzt droht der Winter \u2013 und mit ihm neuer Isolationshorror. #SZPlus https://t.co/ZMaMncrkJ4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T04:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qFM9PxAfhr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460500?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460500", "display_url": "sz.de/1.5460500?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458293198040752130", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458293198040752130", "lang": "de", "text": "Aus Sicht der Wirtschaftsweisen ergeben sich   aus der nicht enden wollenden Pandemie erhebliche Risiken f\u00fcr die Konjunktur. Tempor\u00e4re Preistreiber k\u00f6nnten jetzt zu andauernder Inflation f\u00fchren. https://t.co/qFM9PxAfhr"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T03:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Ct9C5oiWrD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460289?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460289", "display_url": "sz.de/1.5460289?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 160, "tag": "SZplus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458281060610027525", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458281060610027525", "lang": "de", "text": "In vielen Betrieben d\u00fcrfen die Mitarbeiter nur noch zur Arbeit erscheinen, wenn sie geimpft, genesen oder getestet sind. Wie Unternehmen damit umgehen.  #SZplus https://t.co/Ct9C5oiWrD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T03:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/373UT857iV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460192?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460192", "display_url": "sz.de/1.5460192?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 183, "tag": "SZplus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458280784352190467", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458280784352190467", "lang": "de", "text": "Das Gesundheitsministerium hat im Fall Sauter an einem teuren Vertrag festgehalten, \"schnellstm\u00f6glich\" sollte die Schutzkleidung geliefert werden - ein halbes Jahr dauerte es. #SZplus https://t.co/373UT857iV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T03:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/gCMjmBUGs8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460054?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460054", "display_url": "sz.de/1.5460054?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458280784243089409", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458280784243089409", "lang": "de", "text": "Im d\u00e4nischen Oksb\u00f8l landeten einst Zehntausende deutsche Kriegsfl\u00fcchtlinge. Jetzt entsteht dort ein Museum, mit sehr aktuellen Bez\u00fcgen. https://t.co/gCMjmBUGs8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T03:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 231, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458279428677685250", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458279428677685250", "lang": "de", "text": "Das Robert-Koch-Institut gibt die neue Inzidenz mit 232,1. Der neue H\u00f6chstwert ist fast 20 Z\u00e4hler h\u00f6her als am Tag zuvor. Au\u00dferdem meldet es mit 39 676 Neuinfektionen den bislang h\u00f6chsten Tageswert seit Beginn der Pandemie. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T02:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/18JyPASHEj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460497?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460497", "display_url": "sz.de/1.5460497?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460828291909267461/8pOkyKYb?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460828291909267461/8pOkyKYb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Raumfahrt: Nasa verschiebt Mondlandung auf 2025", "description": "Das noch von Pr\u00e4sident Trump ausgegebene Ziel 2024 sei \u201enicht auf technischer Machbarkeit gegr\u00fcndet\u201c gewesen, sagt Nasa-Chef Bill Nelson.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wissen/raumfahrt-nasa-mond-donald-trump-1.5460497?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460497"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "888536020563578880", "name": "Bill Nelson", "description": "Senator Bill Nelson (FL)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "888536020563578880", "name": "Bill Nelson", "description": "Senator Bill Nelson (FL)"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458266429086699521", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458266429086699521", "lang": "de", "text": "Kein Mondfahrt 2024: Das noch von Trump ausgegebene Ziel 2024 sei \u201enicht auf technischer Machbarkeit gegr\u00fcndet\u201c gewesen, sagt Nasa-Chef Bill Nelson. Zur\u00fcckgeworfen hat das Projekt auch ein Rechtsstreit mit Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos. https://t.co/18JyPASHEj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T02:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ztQPuvo031", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460492", "display_url": "sz.de/1.5460492?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458260647561601027", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458260647561601027", "lang": "de", "text": "Berichte \u00fcber Grenzdurchbruch an belarussisch-polnischer Grenze: Zwei Gruppen von Fl\u00fcchtlingen soll es gelungen sein, den Stacheldrahtwall an zwei Stellen zu \u00fcberwinden. https://t.co/ztQPuvo031"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T02:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ztQPuvo031", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460492", "display_url": "sz.de/1.5460492?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458260457295339520", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458260457295339520", "lang": "de", "text": "Berichte \u00fcber Grenzdurchbruch an belarussisch-polnischer Grenze: Zwei Gruppen von Fl\u00fcchtlingen soll gelungen sein, den Stacheldrahtwall an zwei Stellen zu \u00fcberwinden. https://t.co/ztQPuvo031"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T02:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ztQPuvo031", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460492", "display_url": "sz.de/1.5460492?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458258721507876864", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458258721507876864", "lang": "de", "text": "Berichte \u00fcber Grenzdurchbruch: Zwei Gruppen von Fl\u00fcchtlingen solle es mit belarussischer Hilfe gelungen sein, den Stacheldrahtwall an zwei Stellen zu \u00fcberwinden https://t.co/ztQPuvo031"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T01:41:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "kathrinmuellerl", "id": "704392145898246145"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/lkSNx5NfrZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460467?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460467", "display_url": "sz.de/1.5460467?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458248296527540230", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458248296527540230", "lang": "de", "text": "Bei Markus Lanz diskutieren CDU-Minister Peter Altmaier und Autor Frank Sch\u00e4tzing \u00fcber Klimapolitik. Das ger\u00e4t kuscheliger als erwartet. TV-Kritik von @kathrinmuellerl https://t.co/lkSNx5NfrZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/3BD3hvctVj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460494?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460494", "display_url": "sz.de/1.5460494?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458245048496230402", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458245048496230402", "lang": "de", "text": "Mehr als 20 Staaten wollen Verkauf von Verbrenner-Autos beenden. Ob Deutschland dabei ist, ist noch unklar. Der scheidende Verkehrsminister Scheuer (CSU) hatte dem Vorsto\u00df eine Absage erteilt. https://t.co/3BD3hvctVj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-10T01:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 27, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ztQPuvo031", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460492", "display_url": "sz.de/1.5460492?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 237, "tag": "Belarus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458239845004873731", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458239845004873731", "lang": "de", "text": "Niemand solle sich ungestraft an Lukaschenkos menschenverachtenden Aktivit\u00e4ten beteiligen d\u00fcrfen, sagte der Au\u00dfenminister Heiko Maas. Neue Sanktionen k\u00f6nnen schon am kommenden Montag von den EU-Au\u00dfenministern beschlossen werden. #Belarus https://t.co/ztQPuvo031"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 54, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CqdsK1iv0v", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460256?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460256", "display_url": "sz.de/1.5460256?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 223, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458158577529589774", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458158577529589774", "lang": "de", "text": "Vor sich Stacheldraht-Verhaue und Wasserwerfer, hinter sich Soldaten: Die Gefl\u00fcchteten an der belarussischen\u00a0Grenze zu Polen und Litauen sind Opfer eines zynischen Machtspiels. F\u00fcr sie gibt es weder Vor noch\u00a0Zur\u00fcck. #SZPlus https://t.co/CqdsK1iv0v"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hzmmrbIN0k", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460238?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460238", "display_url": "sz.de/1.5460238?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "SZplus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458158577454043137", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458158577454043137", "lang": "de", "text": "Markus S\u00f6der war einst der oberste Pandemie-Bek\u00e4mpfer der Republik. Diese Rolle hat er aufgegeben. Und an Autorit\u00e4t verloren. Ein Kommentar. #SZplus https://t.co/hzmmrbIN0k"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5CottiBgmg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460390?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460390", "display_url": "sz.de/1.5460390?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226180674670592", "name": "Newcastle United FC"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458154706077949958", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458154706077949958", "lang": "de", "text": "Newcastle United in der Premier League: \u00dcberraschung am Ende einer kuriosen Suche https://t.co/5CottiBgmg"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "marija_ba", "id": "746638330817830912"}, {"start": 249, "end": 255, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VWvwr3LyDm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460409?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460409", "display_url": "sz.de/1.5460409?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 196, "tag": "Corona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458153674065289216", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458153674065289216", "lang": "de", "text": "Nach der Einigung ist vor der Einigung:\nBund-L\u00e4nder-Treffen, Impfpflicht f\u00fcr Pflegeberufe oder bundesweite 2-G-Regeln \u2013 diese Punkte sind nach dem Ampel-Gesetzentwurf in der Bek\u00e4mpfung von #Corona weiter umstritten. Ein \u00dcberblick von @marija_ba und @pkr77 https://t.co/VWvwr3LyDm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 230, "username": "pbbaires", "id": "104445462"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/EUUVrqT7gy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460406?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460406", "display_url": "sz.de/1.5460406?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458150172215627777", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458150172215627777", "lang": "de", "text": "Stutthof-Prozess in Itzehoe: Ruhendes Verfahren. Einige betagte NS-Opfer w\u00fcrden gern gegen die ehemalige KZ-Sekret\u00e4rin aussagen. Doch in den sehr kurzen Verhandlungstagen geht es erst mal um viele andere Dinge. Berichtet @pbbaires https://t.co/EUUVrqT7gy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/N0QpMn3sbO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460193?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460193", "display_url": "sz.de/1.5460193?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 224, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458150172186316804", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458150172186316804", "lang": "de", "text": "Wird in Deutschland ein Fahrrad gestohlen, kann man ziemlich sicher sein: Es taucht nie wieder auf. Daniel Gutierrez, gelernter Pfadfinder, hat den Kampf gegen Radl-Diebe aufgenommen \u2013 und wird dabei selbst zu einem. #SZPlus https://t.co/N0QpMn3sbO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T19:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bDKfRdPeC2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460399?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460399", "display_url": "sz.de/1.5460399?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458150172022747154", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458150172022747154", "lang": "de", "text": "Athen und Rom ratifizieren ein Abkommen \u00fcber ihre Seegrenze im Mittelmeer \u2013 und senden damit vor allem ein Signal an die T\u00fcrkei, die mit Griechenland im Streit um Erdgasreserven liegt. https://t.co/bDKfRdPeC2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "axelspringer", "id": "19767464"}, {"start": 116, "end": 121, "username": "BILD", "id": "9204502"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bddCVNmRUK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460378?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460378", "display_url": "sz.de/1.5460378?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458145493817626625", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458145493817626625", "lang": "de", "text": "Nach dem Fall Julian Reichelt: Springer-Mitarbeiter sollen sexuelle Beziehungen im Konzern offenlegen @axelspringer @bild https://t.co/bddCVNmRUK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 238, "username": "pbbaires", "id": "104445462"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/EUUVrqT7gy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460406?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460406", "display_url": "sz.de/1.5460406?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458145493813501960", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458145493813501960", "lang": "de", "text": "Stutthof-Prozess in Itzehoe: Kl\u00e4ger kritisieren Richter. Einige betagte NS-Opfer w\u00fcrden gern gegen die ehemalige KZ-Sekret\u00e4rin aussagen. Doch in den sehr kurzen Verhandlungstagen geht es erst mal um viele andere Dinge. Berichtet @pbbaires https://t.co/EUUVrqT7gy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VqefI60xcp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460370?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460370", "display_url": "sz.de/1.5460370?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458141072077377539", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458141072077377539", "lang": "de", "text": "VW-Markenchef Ralf Brandst\u00e4tter will eine neue Fabrik in Niedersachsen bauen. Doch reicht das, um der Belegschaft die Zukunfts\u00e4ngste zu nehmen? https://t.co/VqefI60xcp"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 274, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/UyawQuyFAv", "expanded_url": "http://sz-wirtschaftsgipfel.de", "display_url": "sz-wirtschaftsgipfel.de"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/SryciUMnPx", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1458139826495107076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SryciUMnPx"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "Politik"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "Wirtschaft"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "Wissenschaft"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "Kultur"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "SZGipfel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458139826495107076", "attachments": {"media_keys": ["3_1458058373258153987"]}, "source": "TweetDeck", "id": "1458139826495107076", "lang": "de", "text": "Das gro\u00dfe Jubil\u00e4um: 15 Jahre SZ-Wirtschaftsgipfel. Auch in diesem Jahr erwarten wir wieder mehr als 70 hochkar\u00e4tige Sprecherinnen und Sprecher aus #Politik, #Wirtschaft, #Wissenschaft und #Kultur. Mehr Informationen und Anmeldung: https://t.co/UyawQuyFAv #SZGipfel @SZGipfel https://t.co/SryciUMnPx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T18:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/INEb8yWcwO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459983?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459983", "display_url": "sz.de/1.5459983?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458134420062281731", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458134420062281731", "lang": "de", "text": "Liechtensteins Regierungschef Daniel Risch im Interview \u00fcber den neuen Kurs des Landes, die globale Mindeststeuer \u2013 und die Frage, warum ein Beitritt zur EU f\u00fcr das F\u00fcrstentum nicht infrage kommt. https://t.co/INEb8yWcwO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T17:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "imayer", "id": "5974922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1458107882642317318"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458122945541312513", "source": "TweetDeck", "id": "1458122945541312513", "lang": "de", "text": "RT @imayer: \"Und nicht nur die Pandemie scheint auf und davon zu sein, auch die Bundesregierung wirkt wie entwendet. Man wei\u00df, dass es dies\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T17:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/qMnmhVhDrv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459986?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459986", "display_url": "sz.de/1.5459986?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458118801254400004/piV4Q13n?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458118801254400004/piV4Q13n?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gro\u00dfbritannien: Eine Berater-Aff\u00e4re erreicht Premier Johnson", "description": "Nach dem R\u00fccktritt des britischen Tory-Abgeordneten Paterson steht Premier Johnson in der Kritik. Es geht um den Umgang mit Nebenjobs.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/grossbritannien-johnson-korruption-beraterjobs-1.5459986?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459986"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458119282689204229", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458119282689204229", "lang": "de", "text": "Nach dem R\u00fccktritt des britischen Tory-Abgeordneten Paterson steht Premier Johnson in der Kritik. Es geht um den Umgang mit Nebenjobs. https://t.co/qMnmhVhDrv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/zG6MvWMQJ8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460239?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460239", "display_url": "sz.de/1.5460239?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458116351701266435", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458116351701266435", "lang": "de", "text": "Wie gelang Fu\u00dfballtrainer Otto Rehhagel die Sensation, die Griechen zum Europameister zu machen? Eine Kinodokumentation enth\u00fcllt die Kniffe des \u201eRehakles\u201c. https://t.co/zG6MvWMQJ8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7CvSDBcf8m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460210?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460210", "display_url": "sz.de/1.5460210?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "CancelCulture"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458115036182892552", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458115036182892552", "lang": "de", "text": "Viele Wissenschaftler und Wissenschaftlerinnen an US-Universit\u00e4ten leiden unter der immer aggressiveren #CancelCulture. Nun wollen prominente Intellektuelle in Texas eine eigene Universit\u00e4t gr\u00fcnden. #SZPlus https://t.co/7CvSDBcf8m"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rwxmXTTPpM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459227?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459227", "display_url": "sz.de/1.5459227?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Pendler"}, {"start": 205, "end": 212, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458114033815629825", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458114033815629825", "lang": "de", "text": "Diskussion um Pendlerpauschale: Zeit, den Menschen in #Pendler-Deutschland die Wahrheit zu sagen. Das Lebensmodell der Moderne, die schon immer ein falsches Siedlungssystem propagierte, hat keine Zukunft. #SZPlus https://t.co/rwxmXTTPpM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:45:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 213, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/T4Sb5CxW7E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460421?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460421", "display_url": "sz.de/1.5460421?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458113623537201156", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458113623537201156", "lang": "de", "text": "Italien reagiert auf explodierende Infektionszahlen in der Protesthochburg Triest: Bald d\u00fcrfen keine M\u00e4rsche mehr durch Stadtzentren f\u00fchren, erlaubt sind nur noch Sit-ins in der Peripherie, berichtet @OliverMeiler https://t.co/T4Sb5CxW7E"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2GeqYbJvZ6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460386?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460386", "display_url": "sz.de/1.5460386?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458112587619610631", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458112587619610631", "lang": "de", "text": "Nach dem positiven Test von Verteidiger Niklas S\u00fcle m\u00fcssen beim DFB-Team Joshua Kimmich und drei weitere Spieler abreisen. Der Vorfall wirbelt die Vorbereitungen auf das Spiel durcheinander, bei dem der Ex-Bundestrainer L\u00f6w verabschiedet werden soll. https://t.co/2GeqYbJvZ6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2GeqYbJvZ6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460386?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460386", "display_url": "sz.de/1.5460386?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458111824109445120", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458111824109445120", "lang": "de", "text": "Nach dem positiven Test von Verteidiger Niklas S\u00fcle m\u00fcssen beim DFB-Team Joshua Kimmich und drei weitere Spieler abreisen. Der Vorfall wirbelt die Vorbereitungen auf das Spiel, bei dem der Ex-Bundestrainer L\u00f6w verabschiedet werden soll, durcheinander. https://t.co/2GeqYbJvZ6"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/uQlwHX4wD9", "expanded_url": "https://zpr.io/XALVs9Pnwrrx", "display_url": "zpr.io/XALVs9Pnwrrx"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "Podcast"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458109623630716941", "source": "Zapier.com", "id": "1458109623630716941", "lang": "de", "text": "Viele Menschen versuchen via Belarus \u00fcber Polen in die EU zu gelangen. Welche Rolle dabei Minsk und Moskau spielen. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/uQlwHX4wD9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/hTXcBxKz98", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460127?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460127", "display_url": "sz.de/1.5460127?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458107771543511040", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458107771543511040", "lang": "de", "text": "3G Plus oder 2G: Die neuen Einschr\u00e4nkungen in Bayern treffen auch Wirtschaftsminister Hubert Aiwanger - der sich nach wie vor nicht hat impfen lassen. https://t.co/hTXcBxKz98"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T16:13:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sJmBTg28s4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460138?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460138", "display_url": "sz.de/1.5460138?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458105389870899204", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458105389870899204", "lang": "de", "text": "W\u00e4hrend Nationen wie Frankreich die Wissenschaft umarmen, orientieren sich viele Deutsche selbst in Pandemiezeiten am romantischen Naturverst\u00e4ndnis: @nminkmar \u00fcber das t\u00f6dliche Zaudern des Staates in Zeiten der Pandemie. https://t.co/sJmBTg28s4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T15:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 42, "like_count": 16, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EubET0QTEx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459803", "display_url": "sz.de/1.5459803?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458089466900492298/17nDUOpz?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458089466900492298/17nDUOpz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The Crown: Besetzung von Countess Mountbatten in der Kritik", "description": "In der Serie \"The Crown\" spielt Natascha McElhone eine Angeh\u00f6rige des von der IRA ermordeten Lords Mountbatten.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/the-crown-mountbatten-ira-natascha-mcelhone-1.5459803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459803"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458101109273382921", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458101109273382921", "lang": "de", "text": "Natascha McElhone \u00fcbernimmt in \u201eThe Crown\u201c die Rolle der Countess Mountbatten, und nun wird diskutiert: Darf eine Schauspielerin, deren Stiefvater mit der IRA sympathisierte, eine angeheiratete Verwandte eines IRA-Opfers spielen? https://t.co/EubET0QTEx"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T15:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VaVRETNhsE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460063?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460063", "display_url": "sz.de/1.5460063?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 215, "tag": "BesterDinge"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458095896655245321", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458095896655245321", "lang": "de", "text": "Julia Hawkins aus Louisiana, Spitzname \"Hurrican\", hat einen 100-Meter-Weltrekord in der Altersklasse \"105 plus\" aufgestellt: fabelhafte 1:02 Minuten. Ihr Trainingspensum ist erstaunlich. Die SZ-Kolumne #BesterDinge. https://t.co/VaVRETNhsE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/V2kOHSDZBA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460043?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460043", "display_url": "sz.de/1.5460043?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458085262429413378", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458085262429413378", "lang": "de", "text": "Warum die Veranstaltung von Bundespr\u00e4sident Steinmeier zum 9. November - dem \u201edeutschen Tag schlechthin\u201c - in ihrer Inszenierung das falsch Sentimentale streifte. #SZPlus https://t.co/V2kOHSDZBA"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458083585739612171", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458083585739612171", "lang": "de", "text": "Um Platz zu schaffen f\u00fcr Corona-Patienten, werden in der Charit\u00e9 in Berlin werden seit Dienstag alle planbaren und nicht dringlichen Operationen abgesagt. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 228, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/LRid4WoJxk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459357?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459357", "display_url": "sz.de/1.5459357?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458078435268562945", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458078435268562945", "lang": "de", "text": "Elon Musk l\u00e4sst seine Twitter-Fans dar\u00fcber abstimmen, ob er Steuern zahlen soll oder nicht. Klingt lustig \u2013 ist es aber nicht: Statt beim Einkommen muss der Staat k\u00fcnftig beim Verm\u00f6gen zulangen. Ein Kommentar von @CHulverscheidt. https://t.co/LRid4WoJxk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/VTEWXrSek2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459297?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459297", "display_url": "sz.de/1.5459297?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458075732396187648", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458075732396187648", "lang": "de", "text": "In Italien stoppen die Beh\u00f6rden heute 70 Prozent der Projekte f\u00fcr Solar- und Windparks \u2013 der Schutz von Landschaft und Kulturg\u00fctern geht vor. Die Regierung will die Blockade nun durchbrechen. https://t.co/VTEWXrSek2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T14:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/L8gfey07pB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459648?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459648", "display_url": "sz.de/1.5459648?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450121115653730307", "name": "Hornets at Lakers"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "788447816561467392", "name": "LeBron James", "description": "LeBron James"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809849103559446529", "name": "Anthony Davis"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083845846597632", "name": "Los Angeles Lakers"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "39", "name": "Basketball Game", "description": "Sports Event specific to Basketball games"}, "entity": {"id": "1450121115653730307", "name": "Hornets at Lakers"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "788447816561467392", "name": "LeBron James", "description": "LeBron James"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809849103559446529", "name": "Anthony Davis"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458075245231943682", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458075245231943682", "lang": "de", "text": "LeBron James f\u00e4llt aus, Anthony Davis \u00fcbergibt sich: Bei den Lakers versammeln sich in dieser Saison zahlreiche alternde Gr\u00f6\u00dfen des Basketballs \u2013 kann so was funktionieren? Der Saisonstart jedenfalls ist nicht gerade vielversprechend. https://t.co/L8gfey07pB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/pCray3RKyn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459271?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459271", "display_url": "sz.de/1.5459271?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458070016360951812", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458070016360951812", "lang": "de", "text": "Die n\u00e4chste Hoffnung: Ein Medikament von Pfizer soll vor schweren Covid-Verl\u00e4ufen sch\u00fctzen. Doch noch fehlen unabh\u00e4ngige Daten zu dem Corona-Mittel, schreibt @WernerBartens #SZPlus https://t.co/pCray3RKyn"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:33:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rtwSZ", "id": "1513263096"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457788636393447428"}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458065106521231366", "source": "Twitter Web App", "id": "1458065106521231366", "lang": "de", "text": "RT @rtwSZ: Auslandsreporter wie \u2066@BerndDoerries\u2069 zu haben, ist f\u00fcr eine Zeitung ein gro\u00dfes Gl\u00fcck. Fantastisch lehrreiche, einf\u00fchlsame und b\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Is2s96vjTJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459264?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459264", "display_url": "sz.de/1.5459264?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458064710599905282", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458064710599905282", "lang": "de", "text": "Leverkusen spielt in Berlin mit Iker Bravo und Zidan Sertdemir gleich mit zwei 16-J\u00e4hrigen. Die H\u00e4ufung belegt einen Trend, der sich w\u00e4hrend der Pandemie auch statistisch nachweisen l\u00e4sst: Klubs setzen notgedrungen mehr auf den Nachwuchs. https://t.co/Is2s96vjTJ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/F0sTH7Zqkm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454691?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454691", "display_url": "sz.de/1.5454691?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458063526526918660", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458063526526918660", "lang": "de", "text": "Bequem, aber teuer: M\u00f6blierte Wohnungen haben ihren Preis, denn Vermieter d\u00fcrfen f\u00fcr die Einrichtung Zuschl\u00e4ge verlangen. Aber wie viel ist erlaubt, und was bedeutet eigentlich m\u00f6bliert? Was Mieter wissen sollten: #SZPlus https://t.co/F0sTH7Zqkm"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:24:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 156, "username": "hwmj", "id": "28311834"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/COW7ahaZ72", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459250?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459250", "display_url": "sz.de/1.5459250?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458063032970530818", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458063032970530818", "lang": "de", "text": "Ausf\u00e4lle wie der von Facebook werfen die Frage auf, wie robust das Internet ist. Angelique Medina von Thousand Eyes kennt die Antworten. Interview von @hwmj #SZPlus https://t.co/COW7ahaZ72"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xqSGXdoOJL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459689?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459689", "display_url": "sz.de/1.5459689?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458062273583407110", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458062273583407110", "lang": "de", "text": "\"Radio-Tatort\", \"Kein Mucks!\", \"Professor van Dusen\" und \"S\u00f6rensen hat Angst\": Nichts ist in den Audiotheken von ARD und Deutschlandradio so beliebt wie Krimi-H\u00f6rspiele. Das setzt viel Kreativit\u00e4t frei. https://t.co/xqSGXdoOJL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/WIGfEOPYrV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459292", "display_url": "sz.de/1.5459292?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458061616503828496", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458061616503828496", "lang": "de", "text": "Von November an soll ein neuer Fonds daf\u00fcr sorgen, dass Pauschalurlauber gegen Insolvenzen von Reiseveranstaltern abgesichert sind. Aber es k\u00f6nnte Interessenskonflikte geben. https://t.co/WIGfEOPYrV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:17:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "kaistrittmatter", "id": "18306141"}, {"start": 185, "end": 188, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZkG1WDaxCh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458424?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458424", "display_url": "sz.de/1.5458424?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 180, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458061287573889027", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458061287573889027", "lang": "de", "text": "Bitte sprechen Sie Ihre Majest\u00e4t laut an. Bitte gr\u00fc\u00dfen Sie nett und h\u00f6flich. Vor der Audienz bei Margrethe II. von D\u00e4nemark gibt es ein paar Regeln. @kaistrittmatter auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber seinen Besuch bei der wohl coolsten K\u00f6nigin von allen. #SZPlus https://t.co/ZkG1WDaxCh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:02:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "mastodonmusic", "id": "18065572"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/3myXqN0G63", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/mastodon-hushed-and-grim-kritik-heavy-metal-pink-floyd-1.5459275?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459275", "display_url": "sueddeutsche.de/kultur/mastodo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457731082502221827/kk6zdVhN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457731082502221827/kk6zdVhN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mastodon mit neuem Album \u201eHushed And Grim\u201c: R\u00fchrt euch!", "description": "Mastodon aus Atlanta lassen alle Kategorien endg\u00fcltig hinter sich: Ihr Album \u201eHushed And Grim\u201c ist von epochaler Sch\u00f6nheit.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/mastodon-hushed-and-grim-kritik-heavy-metal-pink-floyd-1.5459275?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459275"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 125, "tag": "HushedAndGrim"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "957715271875141632", "name": "Mastodon", "description": "Mastodon"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "957715271875141632", "name": "Mastodon", "description": "Mastodon"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684490691657728", "name": "Jazz", "description": "Jazz"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684649840214020", "name": "Heavy metal", "description": "Metal"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458057436196184070", "source": "TweetDeck", "id": "1458057436196184070", "lang": "de", "text": "Was ist das \u2013 Progressive, Metal, gar Jazz? @mastodonmusic lassen alle Kategorien hinter sich: Ihr neues Album #HushedAndGrim ist ein Statement von epochaler Sch\u00f6nheit. #SZPlus https://t.co/3myXqN0G63"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T13:00:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "NadiaPantel", "id": "1322356380"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/QlohUNxC85", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459845?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459845", "display_url": "sz.de/1.5459845?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 246, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458056935618629634", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458056935618629634", "lang": "de", "text": "\u201eAls sei ich kein Mensch\u201c: Teilnehmer von Corona-Protesten versuchten am Samstag, eine Lokalzeitung in Belfort zu st\u00fcrmen. Redaktionsleiter Philippe Piot \u00fcber das Gef\u00fchl, als \u201eKollaborateur\u201c geschm\u00e4ht zu werden. Interview von @NadiaPantel #SZPlus https://t.co/QlohUNxC85"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T12:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/kqAcFDezAo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459659?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459659", "display_url": "sz.de/1.5459659?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1271952642378354688", "name": "Jamal Musiala"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1271952642378354688", "name": "Jamal Musiala"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458055193094987780", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458055193094987780", "lang": "de", "text": "In der deutschen Nationalmannschaft wurde  Abwehrspieler Niklas S\u00fcle positiv auf Corona getestet. Er ist laut DFB doppelt geimpft und symptomfrei. Joshua Kimmich, Jamal Musiala, Serge Gnabry und Karim Adeyemi gelten als Kontaktpersonen. https://t.co/kqAcFDezAo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T12:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/R1k2Wz6hqD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459302?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459302", "display_url": "sz.de/1.5459302?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 214, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458049265725489154", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458049265725489154", "lang": "de", "text": "Seuche, Lockdown, Lieferketten \u2013 und am Ende fehlen im Spielzeugwarenlager von Michael Breimeir die Tinker Fohlen von Schleich. Eine Vorweihnachtsgeschichte und die Frage, wie alles mit allem zusammenh\u00e4ngt. #SZPlus https://t.co/R1k2Wz6hqD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T12:19:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 189, "username": "HasselSZ", "id": "2492861672"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/wWJh5LFWYq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459805", "display_url": "sz.de/1.5459805?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458046581052162053/hav9BLdS?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458046581052162053/hav9BLdS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fl\u00fcchtlinge zwischen Belarus und Polen: Das ist erst der Anfang", "description": "Tausende Fl\u00fcchtende dr\u00e4ngen sich in Belarus und wollen nach Polen. Die EU kann das nicht tatenlos hinnehmen \u2013 und ist doch so machtlos.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/fluechtlinge-belarus-polen-eu-1.5459805?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459805"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458046573418536969", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458046573418536969", "lang": "de", "text": "Das ist erst der Anfang: Tausende Fl\u00fcchtende dr\u00e4ngen sich in Belarus und wollen weiter nach Polen. Das kann Europa nicht tatenlos hinnehmen \u2013 und ist doch so machtlos, kommentiert @HasselSZ #SZPlus https://t.co/wWJh5LFWYq"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T12:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/5HwFcmUDCk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459375?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459375", "display_url": "sz.de/1.5459375?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1443595719957368838", "name": "2021 New York City Marathon"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1046539629501902848", "name": "Track & field", "description": "Track & Field"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1285911863193030656", "name": "Long-distance running"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458044361694924804", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458044361694924804", "lang": "de", "text": "Olympiagold und der Sieg beim kn\u00fcppelharten Marathon in New York \u2013 eine im Laufsport seit fast 40 Jahren nicht mehr gesehen Kombination: Doch die Kenianerin Peres Jepchirchir k\u00fcmmern weder Widersacherinnen noch langj\u00e4hrige Gesetzm\u00e4\u00dfigkeiten der Branche. https://t.co/5HwFcmUDCk"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T11:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xITo0n8Br8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459693?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459693", "display_url": "sz.de/1.5459693?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458031798995324932", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458031798995324932", "lang": "de", "text": "Hack gegen Software-Firma Medatixx: Warum Tausende \u00c4rzte ihre Passw\u00f6rter \u00e4ndern m\u00fcsse https://t.co/xITo0n8Br8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T11:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/13QDFUKcTi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459438?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459438", "display_url": "sz.de/1.5459438?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219383918592", "name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458030857374113793", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458030857374113793", "lang": "de", "text": "Greuther F\u00fcrth spielt mitunter gar nicht wie ein abgeschlagener Tabellenletzter. Doch die Dramaturgie der Spiele ist derart niederschmetternd, dass dem Aufsteiger neben einem Rekord nur eines bleibt: Ratlosigkeit. https://t.co/13QDFUKcTi"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pbvxGm0qaK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459321?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459321", "display_url": "sz.de/1.5459321?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458021609399373824", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458021609399373824", "lang": "de", "text": "Warum viele Experten die kostenlosen Corona-Tests nur einen Monat nach ihrer Abschaffung wieder f\u00fcr unabdingbar halten. https://t.co/pbvxGm0qaK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 57, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/c80cSNMU1U", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459387?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459387", "display_url": "sz.de/1.5459387?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "AnneWill"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458019205970857990", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458019205970857990", "lang": "de", "text": "Bei #AnneWill spricht der Vorstandsvorsitzende des Welt\u00e4rztebundes Frank Ulrich Montgomery von der \"Tyrannei der Ungeimpften\". Brauchen wir die verbale Aufr\u00fcstung? #SZPlus https://t.co/c80cSNMU1U"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/pGIGadg9cf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459339?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459339", "display_url": "sz.de/1.5459339?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458014280507445250", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458014280507445250", "lang": "de", "text": "Elisabeth P\u00e4htz und das gro\u00dfe Talent Vincent Keymer und beweisen, dass es eine positive Entwicklung im deutschen Schachsport gibt \u2013 aber Erfolge sind nach langen Querelen auch bitter n\u00f6tig. https://t.co/pGIGadg9cf"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T10:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kqAcFDezAo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459659?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459659", "display_url": "sz.de/1.5459659?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458013376748130308", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458013376748130308", "lang": "de", "text": "In der deutschen Nationalmannschaft gibt es vor der Partie gegen Liechtenstein einen Corona-Fall. Der betroffene Spieler ist laut DFB vollst\u00e4ndig geimpft und symptomfrei. Vier weitere Profis m\u00fcssen sich nach Anweisung des Gesundheitsamtes isolieren. https://t.co/kqAcFDezAo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/7A7J81wzRb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458808?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458808", "display_url": "sz.de/1.5458808?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458009832968044546", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458009832968044546", "lang": "de", "text": "Home-Office f\u00fcr alle, das klingt gut. Doch manche Unternehmen wollen trotzdem, dass ihre Mitarbeiter ins B\u00fcro kommen. #SZPlus https://t.co/7A7J81wzRb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 36, "like_count": 130, "quote_count": 11}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458008519681224705", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458008519681224705", "lang": "de", "text": "3G am Arbeitsplatz soll kommen: SPD, Gr\u00fcne und FDP einigen sich darauf, dass zur Arbeit k\u00fcnftig nur noch darf, wer geimpft, genesen oder negativ getestet ist - und zwar jeden Tag neu. #Corona aktuell https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/7y2B1wFM37", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459070?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459070", "display_url": "sz.de/1.5459070?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 211, "tag": "Digitalisierung"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458002988774133760", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458002988774133760", "lang": "de", "text": "\"Deutschland ist, denkt und handelt zu kompliziert\": Experten bezweifeln, dass ein eigenes Digitalisierungsministerium n\u00f6tig ist, um die Defizite zu beseitigen. Etwa anderes w\u00e4re viel wichtiger. #Digitalisierung https://t.co/7y2B1wFM37"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T09:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/kqAcFDezAo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459659?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459659", "display_url": "sz.de/1.5459659?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1458001597523537920", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1458001597523537920", "lang": "de", "text": "Nach \u00fcbereinstimmenden Berichten gibt es im Team von Bundestrainer Flick vor der Partie gegen Liechtenstein einen infizierten Spieler \u2013 alle Termine der Mannschaft sind abgesagt. https://t.co/kqAcFDezAo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "MAKadhimi", "id": "1204509594267074561"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "ThoreSchroeder", "id": "917200236"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/0SIQB4XGap", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459392?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459392", "display_url": "sz.de/1.5459392?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1457991528429797377", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1457991528429797377", "lang": "de", "text": "Mit Sprengstoff beladene Drohnen sollten Iraks Premierminister @MAKadhimi t\u00f6ten. Er \u00fcberlebte \u2013 und gilt vielen Landsleuten nun als Held. Doch wer steckt hinter dem Anschlag? Eine Analyse von @ThoreSchroeder https://t.co/0SIQB4XGap"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/QXzhYYgJa4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459460?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459460", "display_url": "sz.de/1.5459460?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1457990816740302854", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1457990816740302854", "lang": "de", "text": "\u201eUns den Schwarzen Peter zuzuschieben, ist einigerma\u00dfen dreist\u201c: M\u00fcnchens Oberb\u00fcrgermeister \u00e4u\u00dfert sich zum Stadionumbau in Giesing \u2013 die Einigung mit den L\u00f6wen \u00fcber die k\u00fcnftige Miete gestaltet sich mehr als schwierig. https://t.co/QXzhYYgJa4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:36:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 251, "username": "juliarrr", "id": "18044805"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WXPvHbG6L9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455995?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455995", "display_url": "sz.de/1.5455995?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 241, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1457990533444407299", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1457990533444407299", "lang": "de", "text": "\u201eNie habe ich in meinem Leben mehr gelernt\u201c, sagt Stephanie Huber  \u00fcber die Zeit nach dem Tod ihres Mannes. Mit 44 Jahren steht sie pl\u00f6tzlich alleine da mit Firma, Haus, zwei Kindern. Da erf\u00fcllt sie sich einen Wunsch: Omnibus fahren. #SZPlus @juliarrr https://t.co/WXPvHbG6L9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-09T08:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MmZOtwRalM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453987?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453987", "display_url": "sz.de/1.5453987?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1457989643601944579", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1457989643601944579", "lang": "de", "text": "Was Raser k\u00fcnftig zahlen m\u00fcssen: Ein \u00dcberblick \u00fcber die neuen Regelungen im Bu\u00dfgeldkatalog: https://t.co/MmZOtwRalM"}], "meta": {"oldest_id": "1457989643601944579", "newest_id": "1458409171691376649", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vugciivhlcoymoabxcjxv7kmx", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc1x4l45qdg0kqsudskwsqgxl"}}