{"data": [{"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/lmxd2CJet7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455225?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455225", "display_url": "sz.de/1.5455225?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 21, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Altersbez\u00fcge von Senioren steigen so stark wie seit Jahrzehnten nicht. Weil die Regierung zulasten der Erwerbst\u00e4tigen an der Berechnungsformel herumgefummelt hat. Und das ist nicht fair, kommentiert @HenrikeRossbach https://t.co/lmxd2CJet7", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:12:44.000Z", "id": "1455855460599349248", "conversation_id": "1455855460599349248"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/gatGJKGV0S", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455202?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455202", "display_url": "sz.de/1.5455202?utm_\u2026"}]}, "text": "Kaum einer kommt seit Beginn der K\u00e4mpfe in die umk\u00e4mpfte Region Tigray im Norden \u00c4thiopiens. Ein UN-Bericht dokumentiert jetzt brutale Gewalt https://t.co/gatGJKGV0S", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:07:15.000Z", "id": "1455854080581066754", "conversation_id": "1455854080581066754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455636811393511429"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "ICIJorg", "id": "131935861"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/E2wZAUayA8", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/pandorapapers-bilanz-enthuellungen-ermittlungen-ruecktritte-usa-1.5454128", "display_url": "sueddeutsche.de/wirtschaft/pan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455633763468292097/QK1f3i41?format=jpg&name=orig", "width": 945, "height": 531}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455633763468292097/QK1f3i41?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pandora Papers: Die Folgen der Enth\u00fcllungen", "description": "Neue Gesetze, Ermittlungen gegen Ukraines Pr\u00e4sident Wolodimir Selenskij, gegen Ecuadors Guillermo Lasso und Chiles Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/pandorapapers-bilanz-enthuellungen-ermittlungen-ruecktritte-usa-1.5454128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZ_Investigativ: Pandora Papers: Die Folgen der Enth\u00fcllungen \u2066@ICIJorg\u2069 - eine erste Bilanz https://t.co/E2wZAUayA8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T11:04:02.000Z", "id": "1455853270380032003", "conversation_id": "1455853270380032003"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2quYmwpLee", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455134?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455134", "display_url": "sz.de/1.5455134?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 79, "tag": "CristianoRonaldo"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "ManchesterUnited"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "ChampionsLeague"}]}, "text": "Als h\u00e4tte ihn jemand auf der Spielkonsole angeleitet, schie\u00dft #CristianoRonaldo erneut zwei entscheidende Tore f\u00fcr #ManchesterUnited in der #ChampionsLeague. Aber wie lange kann er damit die Probleme des Teams \u00fcberdecken? https://t.co/2quYmwpLee", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750511964162", "name": "Atalanta BC vs Manchester United"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "created_at": "2021-11-03T10:46:05.000Z", "id": "1455848752640663556", "conversation_id": "1455848752640663556"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}, "text": "Gesundheitsminister Spahn und RKI-Chef Wieler sprechen in der Bundespressekonferenz \u00fcber Auffrischungsimpfungen. Zum Livestream. https://t.co/ynTxiIOFAf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:28:50.000Z", "id": "1455844409837248514", "conversation_id": "1455844409837248514"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2quYmwpLee", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455134?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455134", "display_url": "sz.de/1.5455134?utm_\u2026"}]}, "text": "Als h\u00e4tte ihn jemand mit einer Tastenkombination auf der Spielkonsole angeleitet, schie\u00dft Cristiano Ronaldo f\u00fcr Manchester United erneut zwei entscheidende Tore. Sein Trainer vergleicht ihn sogar mit Michael Jordan. https://t.co/2quYmwpLee", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750511964162", "name": "Atalanta BC vs Manchester United"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "996394628726251521", "name": "Michael Jordan", "description": "Michael Jordan"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "996394628726251521", "name": "Michael Jordan", "description": "Michael Jordan"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}], "created_at": "2021-11-03T10:16:23.000Z", "id": "1455841277535211524", "conversation_id": "1455841277535211524"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Bjs2GaDmuQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454587?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454587", "display_url": "sz.de/1.5454587?utm_\u2026"}]}, "text": "Russland: Todesursache Misstrauen https://t.co/Bjs2GaDmuQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:12:50.000Z", "id": "1455840385482248194", "conversation_id": "1455840385482248194"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mFQdjPYeoy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454248?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454248", "display_url": "sz.de/1.5454248?utm_\u2026"}]}, "text": "In der Schweiz haben Z\u00fcnfte gro\u00dfen gesellschaftlichen Einfluss, unter anderem gelten sie als Karrierenetzwerke \u2013 bislang aber fast ausschlie\u00dflich f\u00fcr M\u00e4nner. Jetzt \u00fcberlegt die gr\u00f6\u00dfte Zunft Z\u00fcrichs, auch Frauen aufzunehmen. Ein Paradigmenwechsel? https://t.co/mFQdjPYeoy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T10:05:58.000Z", "id": "1455838658129539082", "conversation_id": "1455838658129539082"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/a9HqnRn6Ng", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454509?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454509", "display_url": "sz.de/1.5454509?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 251, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Die Bauernproteste in Indien dauern nun schon ein Jahr an. An einem Wochenende starben bei einer Auseinandersetzung neun Menschen. Die Bauern k\u00e4mpfen um ihr \u00dcberleben, die Regierung ignoriert sie \u2013 und der Konflikt wird wohl weiter eskalieren. #SZPlus https://t.co/a9HqnRn6Ng", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:51:33.000Z", "id": "1455835028513038345", "conversation_id": "1455835028513038345"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/KtKw5hiD5n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449238?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449238", "display_url": "sz.de/1.5449238?utm_\u2026"}]}, "text": "Neue Schiene, mehr Busse: Ohne Auto geht es angeblich nicht, vor allem auf dem Land. Doch es gibt Alternativen. Eine \u00dcbersicht. https://t.co/KtKw5hiD5n", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:47:21.000Z", "id": "1455833970583773184", "conversation_id": "1455833970583773184"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/oTj4Fx2yAp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449916?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449916", "display_url": "sz.de/1.5449916?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Das Okavangodelta in Botswana ist ein Traumziel von Safari-Reisenden. Doch w\u00e4hrend der Pandemie haben Wilderer hier gew\u00fctet. Nun soll auch noch \u00d6l gef\u00f6rdert werden. Wie geht es weiter? Ein Besuch. #SZPlus https://t.co/oTj4Fx2yAp", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:45:22.000Z", "id": "1455833470089969664", "conversation_id": "1455833470089969664"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fkQ8WSPBHg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454488?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454488", "display_url": "sz.de/1.5454488?utm_\u2026"}]}, "text": "Die gr\u00f6\u00dfte Sopranistin der Welt, Anna Netrebko, hat ihr erstes Buch geschrieben. Es wurde: ein Kochbuch. https://t.co/fkQ8WSPBHg", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:13:32.000Z", "id": "1455825459292393476", "conversation_id": "1455825459292393476"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 204, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/oSbMAJVND4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454269?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454269", "display_url": "sz.de/1.5454269?utm_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/spd-vorsitz-walter-borjans-esken-schwesig-klingbeil-1.5454269?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454269"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Vorsitzenden Saskia Esken und Norbert Walter-Borjans haben die SPD befriedet und ihr einen gro\u00dfen Dienst erwiesen. Aber jetzt braucht die Partei ein Duo von anderem Format, kommentiert @Herr_Szymanski. https://t.co/oSbMAJVND4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:11:47.000Z", "id": "1455825019863539712", "conversation_id": "1455825019863539712"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vAdS8DsXY3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454291?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454291", "display_url": "sz.de/1.5454291?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455601383844065282/zHFSrkKk?format=jpg&name=orig", "width": 829, "height": 466}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455601383844065282/zHFSrkKk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gletscher in den Alpen schmelzen etwas langsamer", "description": "Gletscherbilanz f\u00fcr \u00d6sterreich und Schweiz 2021: Trotz vieler Niederschl\u00e4ge verlieren Gletscher wie Pasterze oder Gornergletscher an Masse.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wissen/gletscher-oesterreich-schweiz-masse-1.5454291?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454291"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 220, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Die Alpengletscher sind dank vieler Niederschl\u00e4ge in den letzten Monaten etwas weniger stark geschrumpft als in den Vorjahren. Eine Trendwende ist das aber nicht \u2013 daf\u00fcr ist der Einfluss des Klimawandels zu gro\u00df. #SZPlus https://t.co/vAdS8DsXY3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:04:45.000Z", "id": "1455823250060189697", "conversation_id": "1455823250060189697"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "SchreiberDohms", "id": "1613109434"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "Katrin_Werner", "id": "224630872"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "maxhaegler", "id": "296978190"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "Kunkeline", "id": "14979064"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Bcc73LlD2X", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454109?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454109", "display_url": "sz.de/1.5454109?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Hat die deutsche Wirtschaft ein Problem mit sexuellen \u00dcbergriffen? Die SZ-Autoren @SchreiberDohms, @Katrin_Werner, @maxhaegler, @Kunkeline und Thomas Fromm haben sich in deutschen Unternehmen umgeh\u00f6rt. https://t.co/Bcc73LlD2X", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T09:04:45.000Z", "id": "1455823250055966720", "conversation_id": "1455823250055966720"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/i0g7YI1acE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454427?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454427", "display_url": "sz.de/1.5454427?utm_\u2026"}]}, "text": "Neue Leitlinien schreiben vor, dass junge Reitpferde erst mit zweieinhalb Jahren an Sprung\u00fcbungen und Sattel herangef\u00fchrt werden d\u00fcrfen. H\u00f6chste Zeit, finden Tiersch\u00fctzer. https://t.co/i0g7YI1acE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T08:28:27.000Z", "id": "1455814117235769345", "conversation_id": "1455814117235769345"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 22, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/i8XLKENxVX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454637?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454637", "display_url": "sz.de/1.5454637?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "M\u00fcnchner Kinderkliniken sind wegen des RS-Virus seit Wochen randvoll, immer wieder m\u00fcssen Notf\u00e4lle in Krankenh\u00e4user au\u00dferhalb der Stadt transportiert werden. \u00c4rzte berichten von Zust\u00e4nden am Rande des Ertragbaren. #SZPlus https://t.co/i8XLKENxVX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T07:34:51.000Z", "id": "1455800627330695171", "conversation_id": "1455800627330695171"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 237, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/wondLu6qrG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454529?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454529", "display_url": "sz.de/1.5454529?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine besondere Beziehung: Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron ehrt zum Abschied Kanzlerin Angela Merkel. Zugleich hegt Paris manche Hoffnung an Berlin, die auch ihr m\u00f6glicher Nachfolger wohl nicht erf\u00fcllen kann. Eine Analyse von @pkr77 https://t.co/wondLu6qrG", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "created_at": "2021-11-03T07:14:16.000Z", "id": "1455795446174162949", "conversation_id": "1455795446174162949"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/BPTKVIhR04", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455023?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455023", "display_url": "sz.de/1.5455023?utm_\u2026"}]}, "text": "Es gen\u00fcgt nicht, kein Donald Trump zu sein: Joe Bidens Demokraten fahren in Virginia eine symboltr\u00e4chtige Niederlage ein. F\u00fcnf Lehren aus dem Wahltag. https://t.co/BPTKVIhR04", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "created_at": "2021-11-03T05:46:24.000Z", "id": "1455773336156450820", "conversation_id": "1455773336156450820"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yMsuyQVZhI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455007?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455007", "display_url": "sz.de/1.5455007?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458333887029919744/YdrZdTsv?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458333887029919744/YdrZdTsv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Im Notizblock des Polizisten", "description": "Dass der Demokrat Eric Adams zum neuen B\u00fcrgermeister gew\u00e4hlt wird, war klar. Seine Pl\u00e4ne sind es noch nicht so ganz.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/new-york-im-notizblock-des-polizisten-1.5455007?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455007"}]}, "text": "Sieg der Demokraten: Eric Adams wird neuer B\u00fcrgermeister von New York https://t.co/yMsuyQVZhI", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}], "created_at": "2021-11-03T05:24:34.000Z", "id": "1455767839973990400", "conversation_id": "1455767839973990400"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/KNU9i6hEe8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454985?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454985", "display_url": "sz.de/1.5454985?utm_\u2026"}]}, "text": "Im US-Bundesstaat  Virginia gewinnt der Trump-treue Glenn Youngkin die Gouverneurs-Wahl. Es ist zugleich eine herbe Niederlage f\u00fcr US-Pr\u00e4sident Joe Biden. In New York City gewinnt der Demokrat Eric Adams die B\u00fcrgermeisterwahl. https://t.co/KNU9i6hEe8", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "created_at": "2021-11-03T05:04:38.000Z", "id": "1455762821963206657", "conversation_id": "1455762821963206657"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Inzidenz ist nach den Angaben des Robert-Koch-Institutes auf 146,6 gesunken. Es meldet zudem knapp 20 400 Neuinfektionen. Der SPD-Gesundheitsexperte Lauterbach fordert, die Impfzentren zu reaktivieren. https://t.co/ynTxiIOFAf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T04:35:54.000Z", "id": "1455755593139036160", "conversation_id": "1455755593139036160"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lbxzhsU7HJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454257?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454257", "display_url": "sz.de/1.5454257?utm_\u2026"}]}, "text": "Mit Michelangelo Antonioni schrieb sie Filmgeschichte, Alain Delon wirkte neben ihr wie ein Bub. Ein Geburtstagsgru\u00df f\u00fcr Monica Vitti. https://t.co/lbxzhsU7HJ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T04:07:22.000Z", "id": "1455748410812796932", "conversation_id": "1455748410812796932"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OuQodUYYL5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445458?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445458", "display_url": "sz.de/1.5445458?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 173, "tag": "Verkehrswende"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "Elektromobilit\u00e4t"}]}, "text": "Fahrzeuge mit Brennstoffzellen gelten als Hoffnungstr\u00e4ger f\u00fcr klimafreundlichen Verkehr. Doch die Technik ist kompliziert und verschwendet enorm viel Energie. #Verkehrswende #Elektromobilit\u00e4t https://t.co/OuQodUYYL5", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T04:07:22.000Z", "id": "1455748410804514817", "conversation_id": "1455748410804514817"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 226, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/wjbSXOdEI8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454455?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454455", "display_url": "sz.de/1.5454455?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 235, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In der fr\u00fchen Bundesrepublik sa\u00dfen alte NSDAP-Mitglieder wieder an den Hebeln der Macht. Die braunste unter den braun durchsetzten Sicherheitsbeh\u00f6rden, so wird jetzt deutlich, war die Bundesanwaltschaft, schreibt @RonenSteinke. #SZPlus https://t.co/wjbSXOdEI8", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T04:04:12.000Z", "id": "1455747616151674881", "conversation_id": "1455747616151674881"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "ICIJorg", "id": "131935861"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "NDRrecherche", "id": "1530242948"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "WDRinvestigativ", "id": "3356517545"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TrSVor7dXP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454128?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454128", "display_url": "sz.de/1.5454128?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455633763468292097/QK1f3i41?format=jpg&name=orig", "width": 945, "height": 531}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455633763468292097/QK1f3i41?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pandora Papers: Die Folgen der Enth\u00fcllungen", "description": "Neue Gesetze, Ermittlungen gegen Ukraines Pr\u00e4sident Wolodimir Selenskij, gegen Ecuadors Guillermo Lasso und Chiles Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/pandorapapers-bilanz-enthuellungen-ermittlungen-ruecktritte-usa-1.5454128"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "PandoraPapers"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor einem Monat haben @icijorg @sz_investigativ @NDRRecherche @WDRinvestigativ die #PandoraPapers ver\u00f6ffentlicht. Seither wurden weltweit gegen drei Pr\u00e4sidenten Untersuchungen eingeleitet und ein neues Gesetz auf den Weg gebracht - ein \u00dcberblick. https://t.co/TrSVor7dXP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T04:04:12.000Z", "id": "1455747616122318852", "conversation_id": "1455747616122318852"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KKka4Rb3NP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454987?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454987", "display_url": "sz.de/1.5454987?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455746398016745475/5DA4Pkfv?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455746398016745475/5DA4Pkfv?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "R\u00fcstungsexporte gehen weiter zur\u00fcck", "description": "Deutschland hat bis Juni R\u00fcstungsexporte im Wert von 2,3 Milliarden Euro genehmigt \u2013 17 Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/ruestungsexporte-deutschland-1.5454987?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454987"}]}, "text": "Die Bundesregierung hat in der ersten Jahresh\u00e4lfte R\u00fcstungsexporte im Wert von 2,3 Milliarden Euro genehmigt \u2013 17 Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum. https://t.co/KKka4Rb3NP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T04:00:02.000Z", "id": "1455746565658845184", "conversation_id": "1455746565658845184"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}, "text": "Lauterbach fordert schnelle Wiederer\u00f6ffnung der Impfzentren. \"Wir brauchen jetzt eine sehr hohe Geschwindigkeit bei den Booster-Impfungen\", sagt der SPD-Gesundheitsexperte. In den USA gibt die Gesundheitsbeh\u00f6rde CDC Biontech f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren frei. https://t.co/ynTxiIOFAf", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-03T02:26:39.000Z", "id": "1455723066894471173", "conversation_id": "1455723066894471173"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/KNU9i6hEe8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454985?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454985", "display_url": "sz.de/1.5454985?utm_\u2026"}]}, "text": "Der Demokrat Eric Adams ist zum 110. B\u00fcrgermeister von New York City gew\u00e4hlt worden. In Virginia droht den Demokraten ein herbe Niederlage. https://t.co/KNU9i6hEe8", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1455713631476142087", "name": "Eric Adams"}}], "created_at": "2021-11-03T02:08:05.000Z", "id": "1455718391713513473", "conversation_id": "1455718391713513473"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}]}, "text": "SPD-Generalsekret\u00e4r Klingbeil sagt, der SPD-Parteivorsitz sei ein \"sehr wichtiges, traditionstr\u00e4chtiges und reizvolles Amt, in dem man viel bewegen kann\". Offen bleibt, ob nach Walter-Borjans auch Saskia Esken ihr Amt als Parteichefin zur Verf\u00fcgung stellt. https://t.co/LKb1vp5dnF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T01:50:52.000Z", "id": "1455714060977295364", "conversation_id": "1455714060977295364"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ueCh2QLg95", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454982?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454982", "display_url": "sz.de/1.5454982?utm_\u2026"}]}, "text": "Die vierj\u00e4hrige Cleo Smith war vor zweieinhalb Wochen aus einem Familienzelt auf einem Campingplatz in Australien mutma\u00dflich entf\u00fchrt worden. Jetzt entdeckte die Polizei sie 75 Kilometer entfernt in einem fremden Haus. https://t.co/ueCh2QLg95", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-03T01:27:47.000Z", "id": "1455708251375407114", "conversation_id": "1455708251375407114"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/qaVluPIUHT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454964?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454964", "display_url": "sz.de/1.5454964?utm_\u2026"}]}, "text": "Bei der R\u00fcckkehr von Julian Nagelsmann an die Seitenlinie qualifizieren sich die Bayern gegen Benfica vorzeitig f\u00fcr das Achtelfinale der Champions League. Dabei tun sie sich erst schwer \u2013 und gl\u00e4nzen gegen Ende des Spiels mit Traumtoren. https://t.co/qaVluPIUHT", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226171661115392", "name": "SL Benfica"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "created_at": "2021-11-02T22:17:12.000Z", "id": "1455660288406138883", "conversation_id": "1455660288406138883"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 213, "username": "sebifischer", "id": "271739635"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8PCOQkKXv1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454966?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454966", "display_url": "sz.de/1.5454966?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Pole verschie\u00dft einen Elfer und schafft doch Erstaunliches. Manuel Neuer bereitet ein Tor vor und Dayot Upamecanos wechselhafte Tage gehen weiter. Die Bayern gegen Benfica in der Einzelkritik. Von @sebifischer https://t.co/8PCOQkKXv1", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226171661115392", "name": "SL Benfica"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774541768400897", "name": "Manuel Neuer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774541768400897", "name": "Manuel Neuer"}}], "created_at": "2021-11-02T22:17:12.000Z", "id": "1455660288250888196", "conversation_id": "1455660288250888196"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 79, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/TgaJNCwMiK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454897?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454897", "display_url": "sz.de/1.5454897?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455654226621779981/izPL6RU0?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455654226621779981/izPL6RU0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Champions League: Bayern macht das Achtelfinale klar", "description": "Mit einem am Ende deutlichen Sieg gegen Benfica qualifiziert sich der Rekordmeister f\u00fcr die n\u00e4chste Runde. Lewandowski, Gnabry und San\u00e9 sind erfolgreich.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/bayern-benfica-champions-1.5454897?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mit einem am Ende deutlichen Sieg gegen Benfica qualifiziert sich der @FCBayern f\u00fcr die n\u00e4chste Runde. Der \u00fcberragende Lewandowski, Gnabry und San\u00e9 sind erfolgreich. https://t.co/TgaJNCwMiK", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226171661115392", "name": "SL Benfica"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773770448461824", "name": "Serge Gnabry"}}], "created_at": "2021-11-02T21:53:05.000Z", "id": "1455654221500538884", "conversation_id": "1455654221500538884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1455622898761228296"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sasa_s", "id": "27209423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 212, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "text": "@sasa_s Vielen Dank f\u00fcr den Hinweis! Wir werden die  Formulierung \u00fcberarbeiten.", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "27209423", "created_at": "2021-11-02T21:28:42.000Z", "id": "1455648082465632256", "conversation_id": "1455622898761228296"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WDR", "id": "273592501"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "Nemi_Elh", "id": "1739632471"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rpipEhEqSF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454949?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454949", "display_url": "sz.de/1.5454949?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 44, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der @WDR hat sich endg\u00fcltig gegen eine Zusammenarbeit mit der Moderatorin @Nemi_Elh entschieden. \u201eDas Vertrauen f\u00fcr eine k\u00fcnftige Zusammenarbeit ist nicht mehr vorhanden\", hei\u00dft es als Begr\u00fcndung. https://t.co/rpipEhEqSF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T21:03:30.000Z", "id": "1455641743748222980", "conversation_id": "1455641743748222980"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/hoTaHk0OIw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454571?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454571", "display_url": "sz.de/1.5454571?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Ampel"}]}, "text": "Der scheidende SPD-Chef Walter-Borjans \u00e4u\u00dfert sich zuversichtlich zu den #Ampel-Verhandlungen. Seine Partei debattiert, wer ihm nachfolgen k\u00f6nnte \u2013 und wom\u00f6glich auch der Co-Vorsitzenden Esken. https://t.co/hoTaHk0OIw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T21:03:30.000Z", "id": "1455641743668490242", "conversation_id": "1455641743668490242"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 95, "username": "COP26", "id": "1195025771368239106"}, {"start": 160, "end": 167, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/OE1b8ysD9Q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454665?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454665", "display_url": "sz.de/1.5454665?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 182, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\"Den Worten m\u00fcssen jetzt Taten folgen\", fordert die neue Direktorin des Club of Rome von @COP26 in Glasgow. Es sei ein \"kritischer Moment f\u00fcr unseren Planeten\" @akreye auf #SeiteDrei der SZ \u00fcber Sandrine Dixson-Decl\u00e8ve, eine Frau im Angriffsmodus. #SZPlus https://t.co/OE1b8ysD9Q", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:23:13.000Z", "id": "1455631605721149441", "conversation_id": "1455631605721149441"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PWxBsdAV9A", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454603?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454603", "display_url": "sz.de/1.5454603?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Zahl der Neuinfektionen und Hospitalisierungen in Israel geht stark zur\u00fcck, seit mit den Auffrischungsimpfungen begonnen wurde https://t.co/PWxBsdAV9A", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T20:02:43.000Z", "id": "1455626446215471109", "conversation_id": "1455626446215471109"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/hDoHOIe4D1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454935?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454935", "display_url": "sz.de/1.5454935?utm_\u2026"}]}, "text": "Facebook schafft die Gesichtserkennungs-Funktion ab, mit der Nutzer automatisch auf Fotos erkannt und dann markiert werden k\u00f6nnen. Die gesammelten Daten dazu sollen gel\u00f6scht werden. https://t.co/hDoHOIe4D1", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "created_at": "2021-11-02T19:56:06.000Z", "id": "1455624778820329484", "conversation_id": "1455624778820329484"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/SOfO8swxcE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454575?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454575", "display_url": "sz.de/1.5454575?utm_\u2026"}]}, "text": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden ist bei der Klimakonferenz in Glasgow eingenickt. Er ist nicht der erste Amtstr\u00e4ger, dem \u00f6ffentlich die Augen zugefallen sind. Eine schrecklich m\u00fcde Bildersammlung. https://t.co/SOfO8swxcE", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "created_at": "2021-11-02T19:33:31.000Z", "id": "1455619098398842881", "conversation_id": "1455619098398842881"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4PA6cQYzJI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454432?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454432", "display_url": "sz.de/1.5454432?utm_\u2026"}]}, "text": "Die EU weigert sich strikt, Geld f\u00fcr den Bau des polnischen Walls an der Grenze zu Belarus zu geben. Moralisch f\u00fchlt sich das fein an. Und doch: Es ist eine vertane Chance. Ein Kommentar von @JosefKelnberger https://t.co/4PA6cQYzJI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:33:31.000Z", "id": "1455619098390540301", "conversation_id": "1455619098390540301"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/DtmE6wbKch", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454851?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454851", "display_url": "sz.de/1.5454851?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Schneller geht's nicht: Die CDU w\u00e4hlt ihren neuen Vorsitzenden doch erst im Januar, in einem Drei-Stufen-Verfahren mit Mitgliederbefragung. #SZPlus https://t.co/DtmE6wbKch", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-02T19:28:05.000Z", "id": "1455617729042522114", "conversation_id": "1455617729042522114"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/GzBQaxeL9e", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454241?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454241", "display_url": "sz.de/1.5454241?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "Leute"}]}, "text": "\u201eMama, du verschwendest Wasser\u201c: Shakira wird von ihren S\u00f6hnen zur Nachhaltigkeit ermahnt, Elton John ruft t\u00e4glich bei Ed Sheeran an und der S\u00e4nger von Feine Sahne Fischfilet spricht \u201e\u00fcbers Fettsein\u201c. #Leute https://t.co/GzBQaxeL9e", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877867335259791360", "name": "Elton John", "description": "Elton John"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877867335259791360", "name": "Elton John", "description": "Elton John"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806568365112205312", "name": "Shakira", "description": "Shakira"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806574853163618304", "name": "Ed Sheeran", "description": "Ed Sheeran"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806568365112205312", "name": "Shakira", "description": "Shakira"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806574853163618304", "name": "Ed Sheeran", "description": "Ed Sheeran"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684576913940480", "name": "Latin pop", "description": "Latino"}}], "created_at": "2021-11-02T19:25:13.000Z", "id": "1455617008582766602", "conversation_id": "1455617008582766602"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "gft_de", "id": "133662084"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "Kunkeline", "id": "14979064"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Xmd74EuJ8r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454294?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454294", "display_url": "sz.de/1.5454294?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Marika Lulay hat den IT-Dienstleister @gft_de umgekrempelt. Warum sie zwischendurch mit ihrem Rauswurf rechnete und warum sie Frauenquoten f\u00fcr eine intellektuelle Beleidigung h\u00e4lt, beschreibt @kunkeline. https://t.co/Xmd74EuJ8r", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:25:13.000Z", "id": "1455617008419147776", "conversation_id": "1455617008419147776"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/acIbQJkmA5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454644?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454644", "display_url": "sz.de/1.5454644?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 94, "tag": "KathleenStock"}]}, "text": "\u201eAbsolut entsetzt\u201c: Der R\u00fccktritt der gender-kritischen Philosophie-Professorin #KathleenStock besch\u00e4ftigt jetzt sogar das britische Parlament. https://t.co/acIbQJkmA5", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T19:25:13.000Z", "id": "1455617008410767361", "conversation_id": "1455617008410767361"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/1stcR7c9Ye", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454911?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454911", "display_url": "sz.de/1.5454911?utm_\u2026"}]}, "text": "Corona hat den Rentnerinnen und Rentnern in Deutschland eine Nullrunde gebracht. Im kommenden Jahr sollen die Bez\u00fcge wieder kr\u00e4ftig steigen. https://t.co/1stcR7c9Ye", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T18:01:13.000Z", "id": "1455595870355853320", "conversation_id": "1455595870355853320"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["13_1455545100637978625"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 267, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hUTKqn5HZl", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1455595564037459973/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUTKqn5HZl"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Impfschutz"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Coronavirus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 39, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "source": "Twitter Media Studio", "text": "Der #Impfschutz gegen das #Coronavirus l\u00e4sst mit der Zeit nach - aber nicht jeder braucht deshalb jetzt eine Auffrischungsimpfung. F\u00fcr manche Menschen k\u00f6nnte es bald sogar von Vorteil sein, sich anzustecken. Warum? Das erkl\u00e4rt SZ-Wissenschaftsautorin @ChristinaBerndt https://t.co/hUTKqn5HZl", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T18:00:00.000Z", "id": "1455595564037459973", "conversation_id": "1455595564037459973"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/gcfOZw0a1h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454555?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454555", "display_url": "sz.de/1.5454555?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "In die Pflege von alten und kranken Menschen flie\u00dft viel \u00f6ffentliches Geld. Das lockt auch dubiose Investoren  an \u2013 das Beispiel Goldenherz. #SZPlus https://t.co/gcfOZw0a1h", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T17:29:21.000Z", "id": "1455587848170745868", "conversation_id": "1455587848170745868"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/R2ksNaujHZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454397?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454397", "display_url": "sz.de/1.5454397?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 152, "tag": "Avatare"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "Abba"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Seit Jahrzehnten werden S\u00e4nger auf Tontr\u00e4gern festgehalten. Die lebenden Musiker treten damit in einen Vergleich mit ihren j\u00fcngeren Kopien. Die #Avatare, die #Abba erschaffen hat, \u00e4hneln dem \u2013 doch sie unterscheiden sich von dem gew\u00f6hnlichen Spuk #SZPlus https://t.co/R2ksNaujHZ", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "created_at": "2021-11-02T17:11:14.000Z", "id": "1455583290405097477", "conversation_id": "1455583290405097477"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 229, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jvV5sMusHU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454795", "display_url": "sz.de/1.5454795?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "Ampelparteien"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "Atomwaffen"}, {"start": 131, "end": 134, "tag": "UN"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "Nato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bombe im B\u00fcndnis: Zwei der drei #Ampelparteien pl\u00e4dieren daf\u00fcr, dass Deutschland als Beobachter dem #Atomwaffen-Verbotsvertrag der #UN beitritt. Das trifft bei Verb\u00fcndeten in der #Nato auf erheblichen Widerstand, berichtet @pkr77. https://t.co/jvV5sMusHU", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "10044311823", "name": "United Nations", "description": "Global conversation about the United Nations and all related efforts."}}], "created_at": "2021-11-02T17:06:19.000Z", "id": "1455582054557552645", "conversation_id": "1455582054557552645"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}, "text": "Weil die Zahl der Covid-19-Patienten auf Intensivstationen deutlich steigt, treten in Baden-W\u00fcrttemberg strengere Regeln vor allem f\u00fcr Ungeimpfte in Kraft. Auch Sachsen will die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rfen. https://t.co/ynTxiIOFAf", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T16:52:49.000Z", "id": "1455578655976009728", "conversation_id": "1455578655976009728"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/R2ksNaujHZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454397?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454397", "display_url": "sz.de/1.5454397?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 6, "tag": "Abba"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "Avatare"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "SZPlus"}]}, "text": ".#Abba und andere als #Avatare: Willkommen in der Geisterwelt namens Pop \u2013 wo immer neue Technik alles auf ewig konserviert. Und alterslose Wesen in Wettbewerb mit den Lebenden treten. #SZPlus https://t.co/R2ksNaujHZ", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "created_at": "2021-11-02T16:43:09.000Z", "id": "1455576222356885510", "conversation_id": "1455576222356885510"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/DT2AahSvPZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454591?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454591", "display_url": "sz.de/1.5454591?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "Klimagipfel"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "COP26"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "Klimawandel"}]}, "text": "Kampf den Kettens\u00e4gen: Mit einer milliardenschweren Vereinbarung wollen mehr als hundert Staaten bis 2030 den Verlust von W\u00e4ldern stoppen. Ob es diesmal klappt? Es ist n\u00e4mlich nicht der erste Anlauf. #Klimagipfel #COP26 ''Erderhitzung #Klimawandel https://t.co/DT2AahSvPZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:41:55.000Z", "id": "1455575913685528588", "conversation_id": "1455575913685528588"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 227, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/jvV5sMusHU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454795", "display_url": "sz.de/1.5454795?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "Ampelparteien"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "Atomwaffen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bombe im B\u00fcndnis: Zwei der drei #Ampelparteien pl\u00e4dieren daf\u00fcr, dass Deutschland als Beobachter dem #Atomwaffen-Verbotsvertrag der UN beitritt. Das trifft bei Verb\u00fcndeten in der Nato auf erheblichen Widerstand, berichtet @pkr77. https://t.co/jvV5sMusHU", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "created_at": "2021-11-02T16:36:19.000Z", "id": "1455574504827129857", "conversation_id": "1455574504827129857"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/jfHtdTj5Gr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454585", "display_url": "sz.de/1.5454585?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455573395249287174/dJvVPM4Q?format=jpg&name=orig", "width": 1197, "height": 673}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455573395249287174/dJvVPM4Q?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tschechien: Machtkampf um die Prager Burg", "description": "Staatsoberhaupt Zeman liegt seit Wochen im Krankenhaus, er gilt als arbeitsunf\u00e4hig. Das sehen seine Mitarbeiter anders.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/tschechien-machtkampf-1.5454585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454585"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tschechien"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "Zeman"}]}, "text": "#Tschechien: Staatsoberhaupt Milo\u0161 #Zeman liegt seit Wochen im Krankenhaus. W\u00e4hrend seine Mitarbeiter ihn als arbeitsf\u00e4hig darstellen, ist der Senat entschlossen ihn seiner Befugnisse zu entheben. https://t.co/jfHtdTj5Gr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:32:13.000Z", "id": "1455573471044546575", "conversation_id": "1455573471044546575"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 46, "like_count": 136, "quote_count": 12}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/u88xDdXQDg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454190?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454190", "display_url": "sz.de/1.5454190?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Es gibt mehr Infektionen und Corona-Tote als vor einem Jahr. Die Krankenh\u00e4user k\u00f6nnten bald vielerorts \u00fcberlastet sein. Doch viele Bundesl\u00e4nder halten an den Lockerungen fest. Steht Deutschland ein neuer Corona-Winter mit strengen Ma\u00dfnahmen bevor? #SZPlus https://t.co/u88xDdXQDg", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T16:14:06.000Z", "id": "1455568911634731009", "conversation_id": "1455568911634731009"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "Zapier.com", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lL6EDMIDEH", "expanded_url": "https://zpr.io/gqAgwDWnEU8L", "display_url": "zpr.io/gqAgwDWnEU8L"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 143, "tag": "Podcast"}]}, "text": "China ist im Club der Klimas\u00fcnder ganz vorn dabei. Herrscht in Peking denn gar kein Umweltbewusstsein? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/lL6EDMIDEH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:08:12.000Z", "id": "1455567426519715848", "conversation_id": "1455567426519715848"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zzxgfrSrhJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448177?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448177", "display_url": "sz.de/1.5448177?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Altbau, Loft, Villa: Was w\u00e4ren Filme ohne Eigent\u00fcmer oder Mieter, die ihr Anwesen zur Verf\u00fcgung stellen? \u00dcber ein besonderes Gesch\u00e4ftsmodell und das Gef\u00fchl, wenn das eigene Haus im Rampenlicht steht. #SZPlus https://t.co/zzxgfrSrhJ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:01:49.000Z", "id": "1455565819681857540", "conversation_id": "1455565819681857540"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ZVSJwbLjy1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454670?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454670", "display_url": "sz.de/1.5454670?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Oetker-Aufspaltung soll eine lange Fehde unter Geschwisterst\u00e4mmen beenden. Der Fall zeigt das Dilemma von Familienunternehmen. https://t.co/ZVSJwbLjy1", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T16:01:49.000Z", "id": "1455565819509972996", "conversation_id": "1455565819509972996"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/wzIM3jPPCQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454640?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454640", "display_url": "sz.de/1.5454640?utm_\u2026"}]}, "text": "Der FC Barcelona muss mindestens drei Monate auf seinen St\u00fcrmer Sergio Ag\u00fcero verzichten. Der Grund: Offenbar Herzrhythmusst\u00f6rungen des Argentiniers, deren Ursachen erst noch ermittelt werden m\u00fcssen. https://t.co/wzIM3jPPCQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:57:35.000Z", "id": "1455564757516406791", "conversation_id": "1455564757516406791"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/cJDGAkCIBk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454599?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454599", "display_url": "sz.de/1.5454599?utm_\u2026"}]}, "text": "Beachhandballerinnen d\u00fcrfen statt Bikini-Unterteilen endlich Shorts tragen: Was Bekleidungsvorschriften \u00fcber die Stellung des Frauensports aussagen. https://t.co/cJDGAkCIBk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:52:45.000Z", "id": "1455563540341927936", "conversation_id": "1455563540341927936"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/wzIM3jPPCQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454640?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454640", "display_url": "sz.de/1.5454640?utm_\u2026"}]}, "text": "Der FC Barcelona muss mindestens drei Monate auf seinen St\u00fcrmer Sergio Ag\u00fcero verzichten. Der Grund: offenbar Herzrhythmusst\u00f6rungen des Argentiniers, deren Ursachen erst noch ermittelt werden m\u00fcssen. https://t.co/wzIM3jPPCQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:52:45.000Z", "id": "1455563540341874689", "conversation_id": "1455563540341874689"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/LE84vElmfk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454545?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454545", "display_url": "sz.de/1.5454545?utm_\u2026"}]}, "text": "Lord David Frost, der britische Brexit-Minister, macht bei den eigenen Leuten wieder Punkte \u2013 jetzt im Fischereistreit mit Frankreich. Ein Portr\u00e4t. https://t.co/LE84vElmfk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:29:47.000Z", "id": "1455557760364449794", "conversation_id": "1455557760364449794"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0n14iWynq2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454533?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454533", "display_url": "sz.de/1.5454533?utm_\u2026"}]}, "text": "1984 verschwand Robert Dursts Ehefrau spurlos. Der Fall ist noch immer nicht gekl\u00e4rt. Nun wurde Klage gegen den US-Million\u00e4r erhoben. https://t.co/0n14iWynq2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T15:07:40.000Z", "id": "1455552195198341120", "conversation_id": "1455552195198341120"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "benewarmbrunn", "id": "566340050"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/cL0Zp5MBKc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454046?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454046", "display_url": "sz.de/1.5454046?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "AmazonPrime"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "FCBayern"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "Serie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine Doku auf #AmazonPrime folgt dem FC Bayern bis in die Kabine. @BeneWarmbrunn \u00fcber eine glattpolierte Serie mit gro\u00dfen Momenten. #FCBayern #Serie https://t.co/cL0Zp5MBKc", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10046538542", "name": "Amazon Prime"}}], "created_at": "2021-11-02T14:49:10.000Z", "id": "1455547540145942530", "conversation_id": "1455547540145942530"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fDEn5aXUuH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454106", "display_url": "sz.de/1.5454106?utm_\u2026"}]}, "text": "Wenn die amtierende Oscargewinnerin pl\u00f6tzlich f\u00fcr Marvel dreht \u2013 kann das gutgehen? Chlo\u00e9 Zhaos Superheldenfilm \u201eEternals\u201c. https://t.co/fDEn5aXUuH", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1337490298323128320", "name": "Eternals", "description": "Releases on November 5, 2021."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976360337661952", "name": "Action & adventure films", "description": "Action and adventure"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856977093191647233", "name": "Sci-fi & fantasy films", "description": "Sci-fi and fantasy"}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1002576732971384832", "name": "Marvel Universe", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976360337661952", "name": "Action & adventure films", "description": "Action and adventure"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856977093191647233", "name": "Sci-fi & fantasy films", "description": "Sci-fi and fantasy"}}], "created_at": "2021-11-02T14:38:25.000Z", "id": "1455544834270416898", "conversation_id": "1455544834270416898"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/JcXH1r7LcQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454422?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454422", "display_url": "sz.de/1.5454422?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 213, "tag": "BesterDinge"}]}, "text": "Seeb\u00e4ren, sind das nicht rauscheb\u00e4rtige M\u00e4nner mit Pfeife im Mundwinkel? Ja, schon, aber Seeb\u00e4ren k\u00f6nnen auch klein und flauschig sein \u2013 und die Polizei auf Trab halten. Eine neue Folge der SZ-Kolumne #BesterDinge https://t.co/JcXH1r7LcQ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:23:08.000Z", "id": "1455540987145633797", "conversation_id": "1455540987145633797"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nRaTc8akOL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452604?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452604", "display_url": "sz.de/1.5452604?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 220, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Gehen Kohlekraftwerke vom Netz, versiegt eine wichtige Quelle der Gipsproduktion. Nun ist Streit entbrannt, woher er stattdessen kommen soll. Die Hersteller sagen: aus der Natur. Umweltsch\u00fctzer sagen: blo\u00df nicht. #SZPlus https://t.co/nRaTc8akOL", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:23:08.000Z", "id": "1455540986982113287", "conversation_id": "1455540986982113287"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}, "text": "Die #CDU-Spitze will per Mitgliedervotum \u00fcber die Nachfolge von Armin Laschet entscheiden. Formell gew\u00e4hlt wird der neue CDU-Chef erst auf einem Parteitag Ende Januar. Gew\u00e4hlt wird \u00fcber Online-Abstimmung oder per Briefwahl. https://t.co/LKb1vp5dnF", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-02T14:18:21.000Z", "id": "1455539784466714628", "conversation_id": "1455539784466714628"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 123, "username": "balbiererth", "id": "1410620396"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wpy7T84S7j", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453480?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453480", "display_url": "sz.de/1.5453480?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 135, "tag": "Kunst"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Br\u00fcssel untersuchen Wissenschaftler ein ungew\u00f6hnliches Heilmittel f\u00fcr Stress-, Burnout- und Angstpatienten: @balbiererth \u00fcber #Kunst auf Rezept. #SZPlus https://t.co/wpy7T84S7j", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:14:06.000Z", "id": "1455538714600427524", "conversation_id": "1455538714600427524"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bk3xmHqFgj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450240?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450240", "display_url": "sz.de/1.5450240?utm_\u2026"}]}, "text": "Luftw\u00e4rmepumpen sind klimafreundlich, k\u00f6nnen aber auch ganz sch\u00f6n L\u00e4rm machen. Das sorgt mitunter f\u00fcr Streit zwischen Nachbarn. Der l\u00e4sst sich aber oft mit einfachen Mitteln vermeiden. https://t.co/bk3xmHqFgj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T14:12:34.000Z", "id": "1455538326543507467", "conversation_id": "1455538326543507467"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}, "text": "Die #CDU-Spitze will per Mitgliedervotum \u00fcber die Nachfolge von Armin Laschet entscheiden. Formell gew\u00e4hlt wird der neue CDU-Chef erst auf einem Parteitag Ende Januar. Unklar ist noch das Wahlverfahren. https://t.co/LKb1vp5dnF", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "created_at": "2021-11-02T13:58:52.000Z", "id": "1455534881262407700", "conversation_id": "1455534881262407700"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}, "text": "Die #CDU-Spitze ber\u00e4t heute \u00fcber die Wahl des Parteivorsitzes. Pr\u00e4sidium und Bundesvorstand sollen eine Mitgliederbefragung organisieren. https://t.co/LKb1vp5dnF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T13:57:03.000Z", "id": "1455534420404887552", "conversation_id": "1455534420404887552"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/q76Lr3hh04", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453803", "display_url": "sz.de/1.5453803?utm_\u2026"}]}, "text": "USA: Eine sichere Sache https://t.co/q76Lr3hh04", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T13:49:58.000Z", "id": "1455532639348211724", "conversation_id": "1455532639348211724"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/k6PSTRJP4y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453365?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453365", "display_url": "sz.de/1.5453365?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "SZPlus"}]}, "text": "Braucht Deutschland ein Superbauministerium? Falls es zur Abwechslung mal echte Klimapolitik machen will: unbedingt! #SZPlus https://t.co/k6PSTRJP4y", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T13:49:58.000Z", "id": "1455532639268507656", "conversation_id": "1455532639268507656"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 75, "username": "athleten_de", "id": "1041923648427360257"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HwOvcPwD6K", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453745", "display_url": "sz.de/1.5453745?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457772622243115008/303R9gvq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457772622243115008/303R9gvq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Karla Borger: Starke Stimmeals Pr\u00e4sidentin von Athleten Deutschland", "description": "Die Beachvolleyballerin Karla Borger \u00fcbernimmt die Sportlervertretung in einer Phase gro\u00dfer Umbr\u00fcche. Das Verh\u00e4ltnis zum DOSB ist angespannt", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/sportpolitik-athleten-deutschland-karla-borger-1.5453745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453745"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 221, "tag": "Olympics"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Beachvolleyballerin Karla Borger r\u00fcckt zur Pr\u00e4sidentin von @athleten_de. Sie \u00fcbernimmt die Sportlervertretung in einer Phase gro\u00dfer Umbr\u00fcche \u2013 die auch gepr\u00e4gt ist von einem angespannten Verh\u00e4ltnis zum DOSB. #Olympics https://t.co/HwOvcPwD6K", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1407828664981458949", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics (Limited Topics)"}}], "created_at": "2021-11-02T13:44:54.000Z", "id": "1455531365580124168", "conversation_id": "1455531365580124168"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 201, "username": "VerenaMayer", "id": "58276268"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/uMWPEih7Ns", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450255?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450255", "display_url": "sz.de/1.5450255?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Auf dem \u00fcberhitzten Berliner Wohnungsmarkt tun sich immer mehr Mieterinnen und Mieter zusammen, um ihre H\u00e4user Investoren wegzuschnappen. Kann dies der Beginn einer gr\u00f6\u00dferen Bewegung sein? @verenamayer \u00fcber eine besondere Hausgemeinschaft. #SZPlus https://t.co/uMWPEih7Ns", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T12:48:50.000Z", "id": "1455517253798146053", "conversation_id": "1455517253798146053"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/YxlPNemdtM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453279?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453279", "display_url": "sz.de/1.5453279?utm_\u2026"}]}, "text": "Seit 25 Jahren k\u00f6nnen sich Hotels in Deutschland mit Sternen klassifizieren lassen. Aber immer weniger machen das. Das liegt nicht nur an der Macht der Onlinebewertungen. https://t.co/YxlPNemdtM", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T12:41:35.000Z", "id": "1455515431855341568", "conversation_id": "1455515431855341568"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/cL0Zp5MBKc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454046?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454046", "display_url": "sz.de/1.5454046?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "AmazonPrime"}]}, "text": "Eine sechsteilige Serie auf #AmazonPrime folgt dem FC Bayern bis in die Kabine. Doch sie berauscht sich dabei an der N\u00e4he, verliert den Blick f\u00fcr Wesentliches. https://t.co/cL0Zp5MBKc", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10046538542", "name": "Amazon Prime"}}], "created_at": "2021-11-02T12:32:34.000Z", "id": "1455513160438460429", "conversation_id": "1455513160438460429"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 231, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Cj0NyqOWe0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451711?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451711", "display_url": "sz.de/1.5451711?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 223, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In der Roten Moschee in Pakistan haben sie immer schon Extremisten herangezogen. Seit die Taliban das Nachbarland Afghanistan regieren, tr\u00e4umen sie hier vom Welterfolg des Islamismus, schreibt Sonja Zekri auf der #SeiteDrei der @SZ #SZPlus https://t.co/Cj0NyqOWe0", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T12:22:41.000Z", "id": "1455510675107848204", "conversation_id": "1455510675107848204"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/A9hy9DGFj2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454029?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454029", "display_url": "sz.de/1.5454029?utm_\u2026"}]}, "text": "Seit sechs Wochen spuckt der Vulkan auf der Kanareninsel La Palma Lava und Asche. Der schwarze Schnee hinterl\u00e4sst viel Zerst\u00f6rung - und Landschaften von bizarrer Sch\u00f6nheit. Die Bilder. https://t.co/A9hy9DGFj2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T12:22:41.000Z", "id": "1455510674935853057", "conversation_id": "1455510674935853057"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/nyVdYW0xpH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449230?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449230", "display_url": "sz.de/1.5449230?utm_\u2026"}]}, "text": "Zur\u00fcck zur eigenen Apotheke: Einst war Deutschland f\u00fchrend in der Pharmaproduktion, jetzt ist es abh\u00e4ngig von Importen aus Indien und China. Das muss sich \u00e4ndern. https://t.co/nyVdYW0xpH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T11:46:50.000Z", "id": "1455501653734567940", "conversation_id": "1455501653734567940"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/p4K1lZnYVu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453764?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453764", "display_url": "sz.de/1.5453764?utm_\u2026"}]}, "text": "Wolfsburgs neuer Trainer Florian Kohfeldt tr\u00e4umte von Europapokal-N\u00e4chten mit Werder Bremen \u2013 nun erlebt er sein erstes Champions-League-Spiel mit dem VfL Wolfsburg. Die Ausgangslage ist knifflig. https://t.co/p4K1lZnYVu", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507847682", "name": "VfL Wolfsburg vs FC Red Bull Salzburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "created_at": "2021-11-02T11:44:30.000Z", "id": "1455501065244250112", "conversation_id": "1455501065244250112"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 184, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/B43eJEANTa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453632?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453632", "display_url": "sz.de/1.5453632?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 176, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "SZplus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Fr\u00fcher starrten Schauspieler auf Greenscreens, heute testen sie in Babelsberg eine riesige Wand aus Monitoren. Licht? Gibt's per Mausklick. Tobias Kniebe war f\u00fcr die #SeiteDrei der @SZ am Filmset der Netflix-Serie \"1899\". #SZplus https://t.co/B43eJEANTa", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1433671649195290625", "name": "1899"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "created_at": "2021-11-02T11:38:49.000Z", "id": "1455499633652903937", "conversation_id": "1455499633652903937"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 187, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ingGVuxNpB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453670?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453670", "display_url": "sz.de/1.5453670?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 37, "like_count": 215, "quote_count": 9}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Ende der kostenlosen B\u00fcrgertests war ein Fehler. Die Gratis-Angebote sollten dringend wieder eingef\u00fchrt werden. Und zwar f\u00fcr alle \u2013 geimpft oder ungeimpft, kommentiert @AngelikaSlavik https://t.co/ingGVuxNpB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T10:44:17.000Z", "id": "1455485911777648640", "conversation_id": "1455485911777648640"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}, "text": "Wie entwickelt sich die Pandemie? Dazu geben Stiko-Chef Mertens und Kassen\u00e4rzte-Chef Gassen in der Bundespressekonferenz Auskunft. Verfolgen Sie den Auftritt im Live-Stream. https://t.co/ynTxiIOFAf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T10:37:09.000Z", "id": "1455484114426109955", "conversation_id": "1455484114426109955"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "text": "#Corona aktuell: Die Nachrichten zum Coronavirus aus Deutschland und der Welt im \u00dcberblick. https://t.co/ynTxiIOFAf", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T10:31:09.000Z", "id": "1455482606766723075", "conversation_id": "1455482606766723075"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/MFa9VQ2n8p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449920?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449920", "display_url": "sz.de/1.5449920?utm_\u2026"}]}, "text": "Das Hotel Intercontinental in Frankfurt am Main verscherbelt sein komplettes Inventar. Empfehlungen f\u00fcr einen Gro\u00dfeinkauf. Unsere Kolumne  \u201eEnde der Reise\u201c https://t.co/MFa9VQ2n8p", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027538724", "name": "InterContinental Hotels & Resorts"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "864938653063159808", "name": "Hospitality", "description": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "864939492947275776", "name": "Hotel/Motel", "description": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596664692736", "name": "Hotel/Motel"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027538724", "name": "InterContinental Hotels & Resorts"}}], "created_at": "2021-11-02T09:34:21.000Z", "id": "1455468312649994243", "conversation_id": "1455468312649994243"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/SjVXV6eMtr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453613?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453613", "display_url": "sz.de/1.5453613?utm_\u2026"}]}, "text": "\"Diesen Monat wollte ich f\u00fcr meine Kolumne etwas Gruseliges machen\": Kristen Roupenian besucht f\u00fcr ihre SZ-Kolumne ein Haunted House in New York. https://t.co/SjVXV6eMtr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T09:31:21.000Z", "id": "1455467557272662023", "conversation_id": "1455467557272662023"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ORiIytEkJd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453476?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453476", "display_url": "sz.de/1.5453476?utm_\u2026"}]}, "text": "Unterwegs mal schnell in den Laptop hacken, klar geht das. F\u00fcrs Arbeiten zu Hause ist das aber keine Dauerl\u00f6sung. Die wichtigsten Tipps, wie man\u2019s besser macht. https://t.co/ORiIytEkJd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T09:20:09.000Z", "id": "1455464739639791624", "conversation_id": "1455464739639791624"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3Ta7HpOu7W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453998?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453998", "display_url": "sz.de/1.5453998?utm_\u2026"}]}, "text": "Nach 19 Monaten Einreisesperre wegen Corona \u00f6ffnet Australien seine Grenzen \u2013 zun\u00e4chst allerdings nicht f\u00fcr Touristen. Doch auch hier zeichnet sich eine Lockerung ab. https://t.co/3Ta7HpOu7W", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T08:49:12.000Z", "id": "1455456948116152325", "conversation_id": "1455456948116152325"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}, "text": "Die #CDU-Spitze ber\u00e4t heute \u00fcber die Wahl des Parteivorsitzes. Pr\u00e4sidium und Bundesvorstand sollen eine Mitgliederbefragung organisieren. Offen ist, ob bereits erste Bewerber ihre Kandidaturen offiziell anmelden werden. https://t.co/LKb1vp5dnF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T08:37:56.000Z", "id": "1455454114524057600", "conversation_id": "1455454114524057600"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Xny4xGMXlz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453730?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453730", "display_url": "sz.de/1.5453730?utm_\u2026"}]}, "text": "Nur eine Kopie von Mourinho: Tottenham entwickelte sich in der Premier League unter der Leitung von Nuno\u00a0Esp\u00edrito\u00a0Santo \u00e4u\u00dferst mies \u2013 nun muss der Trainer gehen. https://t.co/Xny4xGMXlz", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774355172220928", "name": "Nuno Espirito Santo"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774577839439872", "name": "Jos\u00e9 Mourinho"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239709515778", "name": "Tottenham Hotspur"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774577839439872", "name": "Jos\u00e9 Mourinho"}}], "created_at": "2021-11-02T08:35:03.000Z", "id": "1455453389416972289", "conversation_id": "1455453389416972289"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2EDa2gfdD9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453738?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453738", "display_url": "sz.de/1.5453738?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "DFBPokal"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "FCBayern"}, {"start": 158, "end": 174, "tag": "ChampionsLeague"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "Benfica"}]}, "text": "Nach dem Tiefpunkt im #DFBPokal gen\u00fcgen Dayot Upamecano beim 5:2 des #FCBayern gegen Union Berlin 22 Einsatzminuten zur pers\u00f6nlichen Wiedergutmachung. In der #ChampionsLeague gegen #Benfica Lissabon k\u00f6nnte es f\u00fcr ihn wieder Lerneffekte geben. https://t.co/2EDa2gfdD9", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029296424", "name": "Live: DFB-Pokal Football"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750507831300", "name": "Bayern Munich vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774599666569216", "name": "Dayot Upamecano"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226171661115392", "name": "SL Benfica"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536418246657", "name": "DFB-Pokal"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774599666569216", "name": "Dayot Upamecano"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "created_at": "2021-11-02T08:34:14.000Z", "id": "1455453181069209603", "conversation_id": "1455453181069209603"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/9ZESBMK9vG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453980?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453980", "display_url": "sz.de/1.5453980?utm_\u2026"}]}, "text": "Neue Mord-Anklage gegen US-Milliard\u00e4r Robert Durst: 40 Jahre nach dem Verschwinden von Dursts Ehefrau Kathie haben Ermittler den Fall neu untersucht. Die Leiche der damals 29-J\u00e4hrigen war nie gefunden worden. https://t.co/9ZESBMK9vG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T08:04:30.000Z", "id": "1455445700897091586", "conversation_id": "1455445700897091586"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ALl0fkeg9y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453965?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453965", "display_url": "sz.de/1.5453965?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Corona-Krise in Bayern: In diesem Newsblog finden Sie alle aktuellen Meldungen im \u00dcberblick. https://t.co/ALl0fkeg9y", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T07:55:23.000Z", "id": "1455443404242968583", "conversation_id": "1455443404242968583"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/I1QDzNnLLr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453975?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453975", "display_url": "sz.de/1.5453975?utm_\u2026"}]}, "text": "Supreme Court offen f\u00fcr Argumente von Kl\u00e4gern gegen Abtreibungsgesetz https://t.co/I1QDzNnLLr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-02T07:22:40.000Z", "id": "1455435174288756736", "conversation_id": "1455435174288756736"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2xMpsQvwyI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453799?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453799", "display_url": "sz.de/1.5453799?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Bundesliga"}]}, "text": "Greuther F\u00fcrth wird in der #Bundesliga ohne wundersamen Wandel nicht bestehen k\u00f6nnen. Auch andere Klubs erkennen gerade, wie gro\u00df der Leistungsgraben zwischen erster und zweiter Klasse geworden ist. Ein Kommentar von Philipp Selldorf. https://t.co/2xMpsQvwyI", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219383918592", "name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "created_at": "2021-11-02T05:24:07.000Z", "id": "1455405337813655553", "conversation_id": "1455405337813655553"}, {"lang": "de", "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "text": "#Corona aktuell: Die St\u00e4ndige Impfkommission pr\u00fcft eine Empfehlung f\u00fcr Booster-Impfungen f\u00fcr alle. In wenigen Wochen werde eine Entscheidung fallen. https://t.co/mBNg1AHR6h", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2021-11-02T04:40:00.000Z", "id": "1455394236476571652", "conversation_id": "1455394236476571652"}], "meta": {"oldest_id": "1455394236476571652", "newest_id": "1455855460599349248", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vq53is97wvc1doc6o6ptvcqpe", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec5oy1uzs4qprr5qkcmu8bdquw"}}