{"data": [{"created_at": "2021-11-19T17:43:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Ay5BIl6q0o", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtschaft/frauen-sind-nicht-selbst-schuld-e798323/?reduced=true?utm_content=gewalt_e798323&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtsc\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461751894184022019", "id": "1461751894184022019", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Nach einem \u00dcbergriff im B\u00fcro k\u00f6nnen Frauen Schock, Angst, Scham, Ekel sp\u00fcren. Und zu oft erleben sie Schuldzuweisung von anderen. Sexuelle Bel\u00e4stigungen schaden so massiv auch den Karrieren von Frauen. #SZPlus https://t.co/Ay5BIl6q0o", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T17:41:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/6FC8evy3rl", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/strandleben-in-tel-aviv-und-gaza-fotoreportage-e375050/?utm_content=telaviv_e375050&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461751384517365761", "id": "1461751384517365761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Tel Aviv und Gaza-Stadt trennen 70 Kilometer und ein jahrhundertealter Konflikt. Eindrucksvolle Bilder von den Str\u00e4nden der beiden St\u00e4dte, die viel mehr zeigen als sonnendurchflutete Klischees. #SZPlus https://t.co/6FC8evy3rl", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T17:13:21.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461744416692056069", "id": "1461744416692056069", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Zp6jWBLhxP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468659?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468659", "display_url": "sz.de/1.5468659?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "S\u00f6der und FW versch\u00e4rfen Corona-Ma\u00dfnahmen massiv \u2013 auch die 2-G-Regeln. In Hotspots soll \u201eharte Notbremse\u201c die Krankenh\u00e4user entlasten. Ein \u00dcberblick. https://t.co/Zp6jWBLhxP", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T17:06:23.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461742664982872071", "id": "1461742664982872071", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/rzqfUPYVIV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468493?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468493", "display_url": "sz.de/1.5468493?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Der Bundestag hat neue Regeln f\u00fcr allzu gesch\u00e4ftst\u00fcchtige Abgeordnete erlassen, die bei dem fr\u00fcheren CSU-Politiker N\u00fc\u00dflein aber nicht mehr greifen. Ihm k\u00f6nnten bis zu 1,2 Millionen Euro aus Maskendeals zustehen. https://t.co/rzqfUPYVIV", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T17:00:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 210, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 212, "end": 218, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dvcDGKlu0Z", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468646?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468646", "display_url": "sz.de/1.5468646?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461741130626830342", "id": "1461741130626830342", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 114, "like_count": 104, "quote_count": 12}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "text": "Die Zeiten, in denen Christian Lindner die Fantasie f\u00fcr ein B\u00fcndnis mit SPD und Gr\u00fcnen gefehlt hat, sind vorbei. Inzwischen denkt er schon \u00fcber die n\u00e4chsten vier Jahre hinaus, wie er im Gespr\u00e4ch mit @dbroessler, @pkr77 und @HenrikeRossbach verr\u00e4t. #SZPlus https://t.co/dvcDGKlu0Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T17:00:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 13, "end": 38, "tag": "Bundesverfassungsgericht"}, {"start": 61, "end": 79, "tag": "Schulschlie\u00dfungen"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/SoG5oAjJf9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468323?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468323", "display_url": "sz.de/1.5468323?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461741130467483652", "id": "1461741130467483652", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona: Das #Bundesverfassungsgericht muss entscheiden,  ob #Schulschlie\u00dfungen rechtens waren. Experten legen dem Gericht dar, dass die Sch\u00e4den f\u00fcr Sch\u00fcler durch geschlossene Schulen offenbar untersch\u00e4tzt wurden, berichtet @W_Janisch https://t.co/SoG5oAjJf9", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T16:50:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 198, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oWpe3qDTxy", "expanded_url": "https://zpr.io/78EDT2Pqa9Jh", "display_url": "zpr.io/78EDT2Pqa9Jh"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461738579135238147", "id": "1461738579135238147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Ampelparteien und die Union haben neue Corona-Ma\u00dfnahmen beschlossen, im Bundestag und in einer Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz. Sind sich die Gremien einig? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/oWpe3qDTxy", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T16:48:49.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461738242412363780", "id": "1461738242412363780", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gJ9CTvEa0r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468674?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468674", "display_url": "sz.de/1.5468674?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "text": "Immer mehr Sportler und Offizielle verlangen Aufkl\u00e4rung im Fall der verschwundenen Spielerin Peng Shuai. Der Druck auf China w\u00e4chst. Pl\u00f6tzlich k\u00f6nnten sogar die ganz gro\u00dfen Dinge ins Rutschen geraten \u2013 die Politik geht bereits in Stellung. https://t.co/gJ9CTvEa0r", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T16:40:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "DavidSPfeifer", "id": "1930423992"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Indien"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "Modi"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/VZCKhFf3Ok", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468501?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468501", "display_url": "sz.de/1.5468501?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461736235072950273", "id": "1461736235072950273", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806566669166350336", "name": "Narendra Modi", "description": "Prime Minister of India Narendra Modi"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "806566669166350336", "name": "Narendra Modi", "description": "Prime Minister of India Narendra Modi"}}], "text": "L\u00e4nger als ein Jahr haben Bauern in #Indien gegen eine Agrarreform protestiert. Es gab Stra\u00dfenschlachten und Tote. Nun ist Regierungschef #Modi \u00fcberraschend eingeknickt und nimmt die umstrittenen Gesetze zur\u00fcck. Warum? Ein Bericht von @DavidSPfeifer https://t.co/VZCKhFf3Ok", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T16:10:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461728495378309125", "id": "1461728495378309125", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/S3t5NgITHd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468530?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468530", "display_url": "sz.de/1.5468530?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Das Landgericht Heidelberg hat Klaus S. im Prozess um die Paketbomben an Lebensmittelfirmen freigesprochen. Eine zentrale Rolle spielten die Ohrl\u00e4ppchen des Angeklagten. https://t.co/S3t5NgITHd", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T15:47:12.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461722736682749955", "id": "1461722736682749955", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/FnpmhA9IfG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468643?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468643", "display_url": "sz.de/1.5468643?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Was bedeuten die neuen Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr den Sport? Die wichtigsten Fragen und Antworten zu den neuen Regeln f\u00fcr die Stadionbesucher, die Amateure \u2013 und einer m\u00f6glichen Impfpflicht f\u00fcr Fu\u00dfball-Profis. https://t.co/FnpmhA9IfG", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T15:44:49.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461722135970258949", "id": "1461722135970258949", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/97lFgkRvBj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468575?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468575", "display_url": "sz.de/1.5468575?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877850715552489475", "name": "Pink floyd", "description": "Pink floyd"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877850715552489475", "name": "Pink floyd", "description": "Pink floyd"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1306964321985937409", "name": "Progressive rock"}}], "text": "Der Mann, der die Siebzigerjahre \u00fcberlebt hat: Mick Rock hat Bowie, Queen und Pink Floyd begleitet und als Fotograf das Bild zum Sound erfunden. Er wurde 72. Ein Nachruf https://t.co/97lFgkRvBj", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T15:42:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "ZdK"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/aqinnyGyO5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468566?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468566", "display_url": "sz.de/1.5468566?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461721646805491713", "id": "1461721646805491713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Das Zentralkomitee der deutschen Katholiken #ZdK hat mit Irme Stetter-Karp wieder eine Frau an der Spitze. Sie will, dass die katholische Stimme in der Gesellschaft wieder vernehmbarer ist. https://t.co/aqinnyGyO5", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T15:05:59.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461712365267955718", "id": "1461712365267955718", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/D87Zy7CT1l", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467708?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467708", "display_url": "sz.de/1.5467708?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "828052984055476224", "name": "Arne Maier"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "828052984055476224", "name": "Arne Maier"}}], "text": "Niklas Dorsch und Arne Maier waren mit Stolz verpflichtet worden und galten beim FC Augsburg als Versprechen. Erst jetzt beginnen sie damit, den Erwartungen gerecht zu werden. https://t.co/D87Zy7CT1l", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:56:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ofLEa4Y0ET", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468474?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468474", "display_url": "sz.de/1.5468474?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461710000280199174", "id": "1461710000280199174", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "In der Lausitz k\u00f6nnte bald eine der ersten gro\u00dfen Lithium-Raffinerien Deutschlands an den Start gehen. Nicht nur Brandenburg kann das Projekt sehr gut gebrauchen. #SZPlus https://t.co/ofLEa4Y0ET", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:55:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461709720058798084", "id": "1461709720058798084", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/keqGdMrVlJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468573?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468573", "display_url": "sz.de/1.5468573?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 24, "like_count": 29, "quote_count": 5}, "text": "Gef\u00fchlt 102: Ein 48-J\u00e4hriger beansprucht Altersrente - er sei \u00fcber 100 und k\u00f6nne nicht l\u00e4nger warten. Das Landessozialgericht Niedersachsen-Bremen bestellt daraufhin den vermeintlichen Senior pers\u00f6nlich ein. https://t.co/keqGdMrVlJ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:54:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ofLEa4Y0ET", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468474?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468474", "display_url": "sz.de/1.5468474?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461709378575376384", "id": "1461709378575376384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Das n\u00e4chste gro\u00dfe Ding\nLithium, das n\u00e4chste gro\u00dfe Ding: In der Lausitz k\u00f6nnte baldeine der ersten gro\u00dfen Lithium-Raffinerien Deutschlands an den Start gehen. Nicht nur Brandenburg kann das Projekt sehr gut gebrauchen. #SZPlus https://t.co/ofLEa4Y0ET", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:52:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461708866564018176", "id": "1461708866564018176", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4ARLbakhIU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468578?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468578", "display_url": "sz.de/1.5468578?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "text": "Der Bundeswahlleiter schlie\u00dft nicht aus, dass es aufgrund der Fehler in einigen Wahlbezirken zu einer Verzerrung des Wahlergebnisses gekommen ist. https://t.co/4ARLbakhIU", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:51:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461708616583548941", "id": "1461708616583548941", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pRBXwDYO2n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467725?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467725", "display_url": "sz.de/1.5467725?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Coronavirus: Was f\u00fcr und gegen eine Kinderimpfung spricht https://t.co/pRBXwDYO2n", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:37:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "Sebastiao_Beck", "id": "57352146"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/5AnMEhYVqB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468482?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468482", "display_url": "sz.de/1.5468482?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461705299639873540", "id": "1461705299639873540", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 34, "like_count": 126, "quote_count": 13}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "text": "Markus S\u00f6der versucht mit sch\u00e4rferen Ma\u00dfnahmen nachzuholen, was er vers\u00e4umt hat. Ob das reicht, um die Infektionszahlen in Bayern zu dr\u00fccken, ist zweifelhaft. Er hat sich grob versch\u00e4tzt, kommentiert @sebastiao_beck https://t.co/5AnMEhYVqB", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:32:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M6onr7C7PV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468471?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468471", "display_url": "sz.de/1.5468471?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464248672569286657/WISlkKQd?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464248672569286657/WISlkKQd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lockdown in \u00d6sterreich: Was Reisende jetzt wissen m\u00fcssen", "description": "Einreise, Ma\u00dfnahmen vor Ort, R\u00fcckkehr nach Deutschland: Die wichtigsten Fragen und Antworten f\u00fcr Winterurlauber.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/reise/corona-oesterreich-lockdown-urlaub-reisen-1.5468471?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468471"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461703822154379267", "id": "1461703822154379267", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#\u00d6sterreich geht in einen neuen Lockdown f\u00fcr alle: Was Urlauber wissen sollten. https://t.co/M6onr7C7PV", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:27:50.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461702761196982279", "id": "1461702761196982279", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/J8XBUbbdNF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468126?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468126", "display_url": "sz.de/1.5468126?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Regisseur Jason Reitman war schon als Kind bei den Dreharbeiten zu \u201eGhostbusters\u201c dabei. Jetzt hat er eine sehr liebenswerte Fortsetzung gedreht: \"Ghostbusters Legacy\". https://t.co/J8XBUbbdNF", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 83, "username": "ShirinDavid", "id": "2788036765"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 100, "tag": "Frauenhass"}, {"start": 102, "end": 118, "tag": "deutschrapmetoo"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "szplus"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Xj4NyVjB6G", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467875?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467875", "display_url": "sz.de/1.5467875?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461702761062543362", "id": "1461702761062543362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\u201eIch werde einer Frau immer zuh\u00f6ren, wenn sie von Missbrauch spricht\u201c: @ShirinDavid \u00fcber #Frauenhass, #deutschrapmetoo, Armut, Macht \u2013 und einen Eistee in den Geschmacksrichtungen \u201eWet Peach\u201c und \u201eBusty Blueberry\u201c. #szplus https://t.co/Xj4NyVjB6G", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:19:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/xcPQHvHmgw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465140", "display_url": "sz.de/1.5465140?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461700670751449088", "id": "1461700670751449088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "#Bundestagswahl 2021: Der Bundeswahlleiter erhebt wegen der Wahlfehlern in einigen Berliner Wahlkreisen Einspruch gegen das Ergebnis der Bundestagswahl. Die Ampel-Parteien wollen Cannabis legalisieren. https://t.co/xcPQHvHmgw", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T14:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "ArminNassehi", "id": "513381041"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/1WlCPMFudw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467461?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467461", "display_url": "sz.de/1.5467461?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461697051704573957", "id": "1461697051704573957", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Tr\u00e4ge Menschen und tr\u00e4ge Systeme: Auch bei Corona wird immer erst dann gehandelt, wenn es eigentlich schon zu sp\u00e4t ist. L\u00e4sst sich das \u00e4ndern? Schwierig. Aber nicht unm\u00f6glich. Gastkommentar von @ArminNassehi https://t.co/1WlCPMFudw", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T13:35:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "NeudeckerMi", "id": "845030854694965251"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/IqhTGa34wM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466931?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466931", "display_url": "sz.de/1.5466931?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461689567208218635", "id": "1461689567208218635", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Corona-Zahlen sind nicht gut in Gro\u00dfbritannien. Dennoch gibt sich Premier Johnson sorglos. Die m\u00f6glichen Folgen beschreibt @NeudeckerMi  #SZPlus https://t.co/IqhTGa34wM", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T13:22:53.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461686416216313856", "id": "1461686416216313856", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/sxJBzy7wM4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468144?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468144", "display_url": "sz.de/1.5468144?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Die Arbeitswelt hat sich durch das Arbeiten zu Hause radikal ver\u00e4ndert. Ein Gespr\u00e4ch dar\u00fcber, wie man bei der Arbeit zu Hause Grenzen zieht, warum es wichtig ist, die Jogginghose morgens auszuziehen \u2013 und wieso Small Talk auch f\u00fcr die Firmen wichtig ist. https://t.co/sxJBzy7wM4", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T13:17:42.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461685115457789957", "id": "1461685115457789957", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7soHEPZjaO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468321?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468321", "display_url": "sz.de/1.5468321?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461683282047901696/rJG-TNmy?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461683282047901696/rJG-TNmy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona beim FC Bayern: Kimmich muss erneut in Quarant\u00e4ne", "description": "FC Bayern: Der Fu\u00dfballer ist nicht geimpft und hatte Kontakt zu einer infizierten Person. Damit f\u00e4llt der Nationalspieler wieder aus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/kimmich-quarantaene-fc-bayern-1.5468321?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 53, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Corona beim FC Bayern: Joshua Kimmich muss erneut in Quarant\u00e4ne https://t.co/7soHEPZjaO", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T13:09:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 165, "username": "MarleneKnbloch", "id": "3248820880"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "Abspann"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/2Kof74ywhk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468238?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468238", "display_url": "sz.de/1.5468238?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461682941390737409", "id": "1461682941390737409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Anl\u00e4sslich einer Extrasendung zur Corona-Lage verschieben Sat 1 und Pro Sieben gemeinsam ihr Programm \u2013 und servieren dann Altbekanntes. #Abspann von @MarleneKnbloch https://t.co/2Kof74ywhk", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:38:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461675137988796425", "id": "1461675137988796425", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/EBp2shdPHW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467674?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467674", "display_url": "sz.de/1.5467674?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "925090849830051841", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast", "description": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "925090849830051841", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast", "description": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1459233131215478785", "name": "Chile Presidential Elections 2021"}}], "text": "Zur\u00fcck in die Zukunft: Der rechtskonservative Politiker Jos\u00e9 Antonio Kast will neuer Pr\u00e4sident in Chile werden \u2013 und beruft sich dabei ausgerechnet auf den Diktator Pinochet. https://t.co/EBp2shdPHW", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:20:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "NadiaPantel", "id": "1322356380"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 235, "tag": "szplus"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/tXMUaXNaSm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467651?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467651", "display_url": "sz.de/1.5467651?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461670608983498759", "id": "1461670608983498759", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Der Terrorismus dominiert die politische Debatte in Frankreich \u2013 und ihn mit der Migrationsfrage zu verkn\u00fcpfen, ist zunehmend Konsens. Die lange Reihe von Attentaten im Land entfaltet zersetzende Wirkung, schreibt @NadiaPantel. #szplus https://t.co/tXMUaXNaSm", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:20:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461670608983441410", "id": "1461670608983441410", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Fm4GKMHFKM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468199?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468199", "display_url": "sz.de/1.5468199?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "text": "Werder Bremen: Unstimmigkeiten im Impfpass von Markus Anfang https://t.co/Fm4GKMHFKM", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:16:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461669723230425093", "id": "1461669723230425093", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Belgien, ein Gro\u00dfteil der Niederlande, Griechenland und Irland sind von Sonntag an Hochrisikogebiete. https://t.co/EnvGr4tufZ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:15:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 58, "username": "juliarrr", "id": "18044805"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/F9zmCx4K3a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467668?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467668", "display_url": "sz.de/1.5467668?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461669547233136677", "id": "1461669547233136677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1055565541887201280", "name": "Diane Kruger", "description": "Diane Kruger"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "1055565541887201280", "name": "Diane Kruger", "description": "Diane Kruger"}}], "text": "\"Vieles w\u00fcrde ich heute nicht mehr akzeptieren\": @juliarrr hat mit Diane Kruger \u00fcber die Arte-Serie \u201eH24\u201c und ihre eigenen Erfahrungen als junge Frau gesprochen.  #SZPlus https://t.co/F9zmCx4K3a", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T12:01:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "Berit_Uhlmann", "id": "880057350350155780"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NIVrEawoTe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468208", "display_url": "sz.de/1.5468208?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464203952560525322/RujnZNgP?format=jpg&name=orig", "width": 1176, "height": 661}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464203952560525322/RujnZNgP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Neue Corona-Regeln: Ein schwerer Fehler behoben \u2013 ein neuer begangen", "description": "Die Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen ist \u00fcberf\u00e4llig. Doch werden die Bund-L\u00e4nder-Beschl\u00fcsse die vierte Welle nicht so rasch brechen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/corona-regeln-impfpflicht-bund-laender-beschluesse-booster-impfung-1.5468208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468208"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461665885995864078", "id": "1461665885995864078", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Die Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen ist \u00fcberf\u00e4llig. Dennoch werden die Beschl\u00fcsse von Bund und L\u00e4ndern die vierte Welle nicht so rasch brechen \u2013 denn einer Notbremse hat man sich beraubt. Ein Kommentar von @Berit_Uhlmann https://t.co/NIVrEawoTe", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T11:58:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/GolVFMKFlZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468193?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468193", "display_url": "sz.de/1.5468193?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461665178647465988", "id": "1461665178647465988", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Ab Montag gilt in \u00d6sterreich auch f\u00fcr Geimpfte und Genesene eine Ausgangssperre. Als erstes Land in Europa will \u00d6sterreich eine #Impfpflicht einf\u00fchren. #Covid19 https://t.co/GolVFMKFlZ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T11:36:54.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461659747979956229", "id": "1461659747979956229", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/kVhnLvfsEj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467821?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467821", "display_url": "sz.de/1.5467821?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}], "text": "Die Klubs der Premier League dr\u00e4ngen den Liga-Vorsitzenden Gary Hoffman erfolgreich zum R\u00fcckzug \u2013 auch wegen der \u00dcbernahme Newcastles durch saudi-arabische Investoren. Doch undurchsichtige Finanzman\u00f6ver der Vereine gibt es weiterhin. https://t.co/kVhnLvfsEj", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T11:33:36.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461658917121974277", "id": "1461658917121974277", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Zs4loaD0xE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467231?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467231", "display_url": "sz.de/1.5467231?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "Unerw\u00fcnschte Prospekte im Briefkasten? Mit einer Ampel-Regierung k\u00f6nnte das ein Ende haben. H\u00e4ndler, die Post, Druckereien und Werbetreibende sind beunruhigt. https://t.co/Zs4loaD0xE", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T10:33:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461643680717103104", "id": "1461643680717103104", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/zvQtfULqWF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466584?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466584", "display_url": "sz.de/1.5466584?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Im Nachkriegsdeutschland wurden Homosexuelle systematisch kriminalisiert. \u201eGro\u00dfe Freiheit\u201c ist einer der besten Filme zu dem Thema \u2013 auch wegen des Leinwandpaars des Jahres. https://t.co/zvQtfULqWF", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:59:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 236, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/WlUbqges2r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467542?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467542", "display_url": "sz.de/1.5467542?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461635310283014148", "id": "1461635310283014148", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "63 Jahre alt, nicht geimpft, am Beatmungsger\u00e4t: Die Covid-19-Patienten belegen Betten, die f\u00fcr Notf\u00e4lle dringend gebraucht werden. Ein Besuch in der Herrschinger Klinik, in der Mediziner und Pflegepersonal ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. #SZPlus https://t.co/WlUbqges2r", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:57:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 195, "tag": "LeutedesTages"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Kn2NXcIIdF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468032?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468032", "display_url": "sz.de/1.5468032?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461634723495694337", "id": "1461634723495694337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806570121959383040", "name": "Kim Kardashian", "description": "Kim Kardashian"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "806570121959383040", "name": "Kim Kardashian", "description": "Kim Kardashian"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "text": "Kim Kardashian hilft afghanischen Fu\u00dfballerinnen, Herzogin Meghan erz\u00e4hlt im Fernsehen von ihrer letzten wilden Partynacht und Joe Biden darf seinen ersten Truthahn begnadigen: Die #LeutedesTages https://t.co/Kn2NXcIIdF", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:56:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461634602523574272", "id": "1461634602523574272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Bundesgesundheitsminister Spahn und RKI-Pr\u00e4sident Wieler finden drastische Worte f\u00fcr die aktuelle Corona-Lage. Der Bundesrat stimmt dem Corona-Gesetz der Ampel-Parteien zu. https://t.co/EnvGr4tufZ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:56:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461634385657139201", "id": "1461634385657139201", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EVNmLXA1HO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468110?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468110", "display_url": "sz.de/1.5468110?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Das Landgericht Heidelberg hat im Prozess um explosive Postsendungen an Lebensmittelfirmen einen Rentner frei gesprochen. https://t.co/EVNmLXA1HO", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:35:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 195, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 187, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1zDxUBCf7l", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467735?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467735", "display_url": "sz.de/1.5467735?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461629187026997258", "id": "1461629187026997258", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "In Br\u00fcssel ist die Wut gro\u00df auf den EU-Parlamentspr\u00e4sidenten David Sassoli. Der will, dass alle Abgeordneten nach Stra\u00dfburg umziehen, um dort zu tagen. Josef Kelnberger auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die Angst vor dem Superspreader-Event. #SZPlus https://t.co/1zDxUBCf7l", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:33:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461628579507286017", "id": "1461628579507286017", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: \u00d6sterreich geht von Montag an in den Lockdown und plant von Februar an eine allgemeine Impfpflicht https://t.co/VJbttTOdhm", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:30:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "Stuttgart"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JvIKSwrzIp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467807?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467807", "display_url": "sz.de/1.5467807?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461628032381239303", "id": "1461628032381239303", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}], "text": "Vor einem Jahr siegte der VfB #Stuttgart in Dortmund mit 5:1 und wurde f\u00fcr seinen Fu\u00dfball und seine Talente gefeiert. Vor der Neuauflage des Duells zeigt sich, dass der Stuttgarter Weg nicht nur sehr mutig ist. Sondern auch extrem riskant. https://t.co/JvIKSwrzIp", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T09:05:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 160, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/4niVzWj2yW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467205?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467205", "display_url": "sz.de/1.5467205?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461621762517606401", "id": "1461621762517606401", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Unerw\u00fcnschte Ber\u00fchrung, anz\u00fcgliche Spr\u00fcche \u2013 eigentlich ist der Arbeitgeber verpflichtet, Mitarbeitende vor sexuellen \u00dcbergriffen zu sch\u00fctzen. Aber wie? #SZPlus https://t.co/4niVzWj2yW", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:48:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461617484289744897", "id": "1461617484289744897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut meldet einen neuen Inzidenz-H\u00f6chststand von 340,7 und 52 970 Neuinfektionen. Wieler und Spahn informieren \u00fcber die aktuelle Corona-Lage. Verfolgen Sie die Pressekonferenz im Livestream. https://t.co/EnvGr4tufZ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:45:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JoeExotic"}, {"start": 29, "end": 42, "tag": "CaroleBaskin"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Nanny"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "TigerKing2"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/UvffInu9lc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467251?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467251", "display_url": "sz.de/1.5467251?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461616731517038597", "id": "1461616731517038597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1235648422834651136", "name": "Tiger King (Netflix)"}}], "text": "Ist #JoeExotic schuldig? Hat #CaroleBaskin ihren Mann ermordet? Und was ist mit der #Nanny? Bei #TigerKing2 werden sehr viele, zusehends irre Theorien geraunt. https://t.co/UvffInu9lc", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:44:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 212, "end": 222, "username": "feli_kock", "id": "400039120"}, {"start": 224, "end": 239, "username": "mareenlinnartz", "id": "1706682690"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "Mitten"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/58DBBxBu1V", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467081", "display_url": "sz.de/1.5467081?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461616436724514816", "id": "1461616436724514816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nach einer Verkehrskontrolle in der Rebellenregion Transnistrien beschlie\u00dft ein SZ-Redakteur, sich nie wieder \u00fcber ein deutsches Kn\u00f6llchen zu \u00e4rgern. Die Kolumne #Mitten in mit drei Anekdoten aus aller Welt, von @feli_kock, @mareenlinnartz https://t.co/58DBBxBu1V", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:30:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461612750606643203", "id": "1461612750606643203", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: \u00d6sterreichs Regierung einigt sich Berichten zufolge mit den Bundesl\u00e4ndern auf Ausgangsbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr zehn Tage. Am Vormittag wollen Bund und L\u00e4nder ihre Beschl\u00fcsse verk\u00fcnden. https://t.co/VJbttTOdhm", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:11:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 28, "username": "DOSB", "id": "240823321"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ZLNNIw0Ttd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467754?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467754", "display_url": "sz.de/1.5467754?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461608100612476930", "id": "1461608100612476930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "In der Briefaff\u00e4re des @DOSB w\u00fcnschen sich die Sprecher der Verb\u00e4ndegruppen eine externe Aufkl\u00e4rung. Doch es deutet sich an, dass dem Sport diesbez\u00fcglich z\u00e4he Wochen bevorstehen. https://t.co/ZLNNIw0Ttd", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T08:08:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 133, "username": "BlumeEvolution", "id": "23929169"}, {"start": 165, "end": 173, "username": "Se_Gier", "id": "90031764"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tyXSkvLWHu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467716?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467716", "display_url": "sz.de/1.5467716?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461607247688212482", "id": "1461607247688212482", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Deutschland, die Schweiz und \u00d6sterreich haben in Westeuropa die niedrigsten Impfquoten. Laut Religionswissenschaftler @BlumeEvolution hat das mit den Bergen zu tun. @Se_Gier hat mit ihm \u00fcber seine Alpenraum-These gesprochen, die noch einiges mehr erkl\u00e4rt. https://t.co/tyXSkvLWHu", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T07:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 251, "username": "thkirchner", "id": "131105582"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Niederlande"}, {"start": 14, "end": 32, "tag": "Rechtsextremismus"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Meinungsfreiheit"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/16KrVXh3cl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467886?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467886", "display_url": "sz.de/1.5467886?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461595906185248774", "id": "1461595906185248774", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "text": "#Niederlande: #Rechtsextremismus im Schutz der #Meinungsfreiheit ? Thierry Baudet und seine Partei provozieren im Parlament, Politik und Gesellschaft finden keine Antwort. Nun scheint eine rote Linie \u00fcberschritten worden zu sein, berichtet @thkirchner https://t.co/16KrVXh3cl", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T07:21:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 243, "tag": "szplus"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4SORU5f3zF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464237", "display_url": "sz.de/1.5464237?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461595422405836801", "id": "1461595422405836801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nachhaltige Themenfonds setzen auf Trends wie erneuerbare Energien oder Elektromobilit\u00e4t. Sie bieten \u00fcberdurchschnittlich gro\u00dfe Chancen auf Wertsteigerung \u2013 langfristig sind die Risiken aber hoch. Die wichtigsten Antworten f\u00fcr Anleger. #szplus https://t.co/4SORU5f3zF", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T06:39:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 234, "username": "johannes_knuth", "id": "389393606"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "IOC"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Olympia"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/VsHQ6qML5P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467567?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467567", "display_url": "sz.de/1.5467567?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461584839682019330", "id": "1461584839682019330", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 113, "quote_count": 3}, "text": "Wenn es Geld und Glanz zu ernten gibt, ist das #IOC sofort zur Stelle. Und wenn eine dreimalige #Olympia-Teilnehmerin in China von der Bildfl\u00e4che verschwindet? \u00dcberl\u00e4sst man lieber anderen die Arbeit. Ein Kommentar von @johannes_knuth https://t.co/VsHQ6qML5P", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T06:19:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461579888821948417", "id": "1461579888821948417", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Nnav7pHTWV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467978?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467978", "display_url": "sz.de/1.5467978?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "text": "Das Amazonasgebiet erlebt die gr\u00f6\u00dfte Abholzung seit 2008, berichtet das brasilianische Institut f\u00fcr Weltraumforschung nach der Auswertung von Satellitendaten. https://t.co/Nnav7pHTWV", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T05:52:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/xcPQHvHmgw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465140", "display_url": "sz.de/1.5465140?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461572994598379522", "id": "1461572994598379522", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "#Bundestagswahl 2021: Die Ampel-Parteien wollen Cannabis legalisieren, Laut Pl\u00e4nen der Arbeitsgruppe Gesundheit soll eine kontrollierte Abgabe an Erwachsene in lizenzierten Gesch\u00e4ften k\u00fcnftig erlaubt sein. https://t.co/xcPQHvHmgw", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T05:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 72, "username": "Adele", "id": "184910040"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "OfficialSting", "id": "140699869"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "ShirinDavid", "id": "2788036765"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yMNSiM49wH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467855?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467855", "display_url": "sz.de/1.5467855?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461564855928905731", "id": "1461564855928905731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "text": "\u201eScharrrfe Spreeeeewaldgurrrken\u201c! Himmel, was f\u00fcr eine Pop-Woche: @Adele ist gl\u00fccklich, @OfficialSting selbstverliebt. @ShirinDavid macht sehr b\u00f6sen Rap und der \u201eRammstein\u201c-Gitarrist singt. So was wie Englisch. Die Alben der Woche https://t.co/yMNSiM49wH", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T05:18:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "PSelldorf", "id": "1401507722038845441"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ncKYxLGiMB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467570?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467570", "display_url": "sz.de/1.5467570?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461564562097025025", "id": "1461564562097025025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u201eWegen solcher Typen habe ich einen Schei\u00dfruf\u201c: Volker Struth ist der m\u00e4chtigste Spielerberater im deutschen Fu\u00dfball. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die schmutzigen Tricks der Branche \u2013 und seine Oma. Ein Interview von @CHulverscheidt und @PSelldorf #SZPlus https://t.co/ncKYxLGiMB", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T03:50:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 204, "username": "DavidSPfeifer", "id": "1930423992"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Delhi"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Pandemie"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "Smog"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Kwq7IUqGc2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467609?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467609", "display_url": "sz.de/1.5467609?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461542445100027909", "id": "1461542445100027909", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Dicke Luft in #Delhi: Home-Office und geschlossene Schulen \u2013 nicht wegen der #Pandemie, sondern wegen #Smog. Warum Indiens Hauptstadt so sehr unter starker Luftverschmutzung leidet, erkl\u00e4rt @DavidSPfeifer https://t.co/Kwq7IUqGc2", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T03:49:02.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461542004115050497", "id": "1461542004115050497", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/XInvlozw29", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467743?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467743", "display_url": "sz.de/1.5467743?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 43, "like_count": 85, "quote_count": 5}, "text": "Bereits die H\u00e4lfte der planbaren Operationen ist abgesagt - M\u00fcnchens Kliniken bereiten sich auf die Triage vor. Studierende sollen auf Station oder im Labor mithelfen, um die Versorgung zu sichern. https://t.co/XInvlozw29", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T03:47:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 188, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/kgIfDq19kh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467540?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467540", "display_url": "sz.de/1.5467540?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461541604569886725", "id": "1461541604569886725", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Wie teuer wird der Winter? Gut 300 regionale Gas- und fast 140 Stromversorger erh\u00f6hen im Dezember oder Januar die Preise. Gas kostet zum Teil drastisch mehr. Was Kunden tun k\u00f6nnen. #SZPlus https://t.co/kgIfDq19kh", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T03:46:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 230, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "s_muellerhansen", "id": "1255611987159121921"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gpdBEq04Ho", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467579?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467579", "display_url": "sz.de/1.5467579?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461541345764552713", "id": "1461541345764552713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Neuinfektionen schie\u00dfen in die H\u00f6he, die Wirkung der Impfungen l\u00e4sst nach. Wie gut ist die Bev\u00f6lkerung eigentlich noch vor Covid-19 gesch\u00fctzt \u2013 und wie l\u00e4sst sich die Lage verbessern? Eine Analyse in Grafiken. @ChristinaBerndt @s_muellerhansen #SZPlus https://t.co/gpdBEq04Ho", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T03:19:18.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461534522663706624", "id": "1461534522663706624", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Nnav7pHTWV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467978?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467978", "display_url": "sz.de/1.5467978?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Die gr\u00fcne Lunge der Erde wird immer kleiner. Im vergangenen Berichtsjahr sind im Amazonas 22 Prozent mehr Wald-Fl\u00e4che zerst\u00f6rt worden als im Jahr zuvor, berichtet das brasilianische Institut f\u00fcr Weltraumforschung nach der Auswertung von Satellitendaten. https://t.co/Nnav7pHTWV", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T02:19:01.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461519350087749634", "id": "1461519350087749634", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vbWvxpOeXO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467977?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467977", "display_url": "sz.de/1.5467977?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Die Bandenmorde im mexikanischen Krieg der Kartelle werden immer grausamer: Neun Leichen wurden an einer Br\u00fccke aufgeh\u00e4ngt gefunden. Die Provinzregierung verurteilte die Tat als ein\u00a0\u201eabscheuliches Verbrechen\u201c. Die Polizei sucht noch nach den T\u00e4tern. https://t.co/vbWvxpOeXO", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T02:05:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461515945051144194", "id": "1461515945051144194", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/GK2dJwwd1F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467974?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467974", "display_url": "sz.de/1.5467974?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "text": "Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier hat in New York die Leo-Baeck-Medaille f\u00fcr sein Engagement f\u00fcr j\u00fcdisches Leben entgegengenommen. \u201eWir d\u00fcrfen in Deutschland keinen Antisemitismus dulden\u201c, sagt er in seiner Dankesrede. https://t.co/GK2dJwwd1F", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-19T01:18:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 247, "username": "cpollmer", "id": "401922298"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/oWWIDmslt9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467824?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467824", "display_url": "sz.de/1.5467824?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461504056409706501", "id": "1461504056409706501", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "text": "\u00c4rztechef Montgomery geht mit Fundamental-Kritik auf die beiden Politiker in der TV-Runde von Maybrit Illner los. Irritierender aber als deren provozierende Ruhe ist die Ratlosigkeit, mit der sie alle Fragen wegbeantworten. TV-Kritik von @cpollmer https://t.co/oWWIDmslt9", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T22:37:38.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461463636233306115", "id": "1461463636233306115", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ONl1BVpJH2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467960?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467960", "display_url": "sz.de/1.5467960?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "Politik pr\u00fcft 2G-Regel f\u00fcr Profisportler: Die L\u00e4nderchefs sind der Auffassung, dass 2G-Regeln im Stadion f\u00fcr Zuschauer und Sportler gelten sollten. Ob das Vorhaben rechtlich umsetzbar ist, ist allerdings noch offen. https://t.co/ONl1BVpJH2", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T20:36:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 189, "tag": "MPK"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/u0b3niWBOk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467972?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467972", "display_url": "sz.de/1.5467972?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461433055701348358", "id": "1461433055701348358", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Fl\u00e4chendeckend 2 G, wo die Krankenh\u00e4user voll werden, Impfpflicht f\u00fcr alle Besch\u00e4ftigten in bestimmten Einrichtungen, 3 G in der Bahn. Die Beschl\u00fcsse der Corona-Konferenz im \u00dcberblick. #MPK https://t.co/u0b3niWBOk", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T20:33:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Winterhoff"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/MUeepo42L9", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/winterhoff-kinderpsychiater-medizinskandal-1.5467767?reduced=true?utm_content=winterhoff_15467767&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "sueddeutsche.de/politik/winter\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461432464841355268", "id": "1461432464841355268", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "#Winterhoff-Skandal weitet sich aus, berichten SZ und das ARD-Magazin Monitor. Ab 22 Uhr live in der ARD und in der Mediathek. Mehr zum Winterhoff-Skandal: https://t.co/MUeepo42L9", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T20:21:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 210, "end": 220, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Baerbock"}, {"start": 21, "end": 31, "tag": "DieGr\u00fcnen"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "Plagiatsvorw\u00fcrfe"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VRVi3qTblR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467748?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467748", "display_url": "sz.de/1.5467748?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461429461728038915/qB2aDpIG?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461429461728038915/qB2aDpIG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Plagiatsvorw\u00fcrfe: Baerbocks R\u00fcckzug", "description": "Die Co-Chefin der Gr\u00fcnen nimmt ihr umstrittenes Buch aus dem Handel. Ihr fehlt f\u00fcr eine \u00dcberarbeitung die Zeit.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/baerbock-buch-plagiatsvorwuerfe-rueckzug-1.5467748?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467748"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461429459198918665", "id": "1461429459198918665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "#Baerbock's R\u00fcckzug: #DieGr\u00fcnen-Co-Chefin  nimmt ihr umstrittenes Buch aus dem Handel. #Plagiatsvorw\u00fcrfe hatten es Verruf gebracht \u2013 f\u00fcr eine \u00dcberarbeitung fehlt Annalena Baerbock nun die Zeit. Ein Bericht von @bullion_c https://t.co/VRVi3qTblR", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T20:17:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 170, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Corona"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/OA47426xM1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467749?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467749", "display_url": "sz.de/1.5467749?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461428407691091971", "id": "1461428407691091971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Deutschland hat normalerweise nur einen Kanzler oder eine Kanzlerin. Doch die #Corona-Pandemie wartet nicht auf den Abschluss von Koalitionsverhandlungen. Und @OlafScholz kann schon mal testen, wie krisenfest eine k\u00fcnftige Ampel-Regierung w\u00e4re. #SZPlus https://t.co/OA47426xM1", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:22:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/elHrXbXi5j", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467765?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467765", "display_url": "sz.de/1.5467765?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461414531251511300", "id": "1461414531251511300", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 410, "quote_count": 12}, "text": "Der Bayerische Ethikrat wirft S\u00f6ders Regierung schwere Vers\u00e4umnisse vor: Bereits im Juni habe man vor einer schwierigen Lage im Winter gewarnt. Statt rechtzeitig zu handeln, habe die Staatsregierung aber getr\u00f6delt und gebe sich nun \u00fcberrascht #SZPlus https://t.co/elHrXbXi5j", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:10:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OA47426xM1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467749?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467749", "display_url": "sz.de/1.5467749?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461411592466309120", "id": "1461411592466309120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "Deutschland hat normalerweise nur einen Kanzler oder eine Kanzlerin. Doch die Pandemie wartet nicht auf den Abschluss von Koalitionsverhandlungen. Und Olaf Scholz kann schon mal testen, wie krisenfest die k\u00fcnftige Regierung w\u00e4re. #SZPlus https://t.co/OA47426xM1", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 130, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 138, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZyEiSiH8NA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467589?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467589", "display_url": "sz.de/1.5467589?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461408957138968582", "id": "1461408957138968582", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "\u201eSchlimme Weihnachten\u201c: Lothar Wielers Warnung ist entsetzlich. Aber sie er\u00f6ffnet auch v\u00f6llig neue M\u00f6glichkeiten, findet @nminkmar #SZPlus https://t.co/ZyEiSiH8NA", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T19:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 163, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/t1AuXZXMDT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467680?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467680", "display_url": "sz.de/1.5467680?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461408957050892293", "id": "1461408957050892293", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Banales politisches Hick-Hack, nichtssagende Floskeln: Die Corona-Debatte im Bundestag ist angesichts der Pandemie-Lage eine Frechheit, kommentiert @AngelikaSlavik #SZPlus https://t.co/t1AuXZXMDT", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:48:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "Kurz"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/hz4GhI6G3N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467942?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467942", "display_url": "sz.de/1.5467942?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461406069121499139", "id": "1461406069121499139", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "Der ehemalige \u00f6sterreichische Kanzler Sebastian #Kurz hat seine Immunit\u00e4t verloren. Damit ist der Weg f\u00fcr Korruptionsermittlungen frei. Kurz selbst und die \u00d6VP hatten den Schritt unterst\u00fctzt \u2013 um eine rasche Aufkl\u00e4rung zu erm\u00f6glichen, wie es hei\u00dft. https://t.co/hz4GhI6G3N", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:29:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Winterhoff"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/MUeepo42L9", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/winterhoff-kinderpsychiater-medizinskandal-1.5467767?reduced=true?utm_content=winterhoff_15467767&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "sueddeutsche.de/politik/winter\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461401120467828741", "id": "1461401120467828741", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "text": "#Winterhoff-Skandal weitet sich aus, berichten SZ und das ARD-Magazin Monitor. Ab 22 Uhr live im Ersten und in der Mediathek. Mehr zum Winterhoff-Skandal: https://t.co/MUeepo42L9", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:20:54.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461399028994916358", "id": "1461399028994916358", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/aX3vy84RM2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467658?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467658", "display_url": "sz.de/1.5467658?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "872553326499422208", "name": "Fitness", "description": "Fitness"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "872554146750017536", "name": "Exercises", "description": "Exercises"}}], "text": "Digitale Fitnessger\u00e4te wie der vernetzte Hometrainer Peloton boomen. Das M\u00fcnchner Fitness-Start-up Freeletics will jetzt die Hantelbank mit einer Konsole verbinden. Kann das funktionieren? https://t.co/aX3vy84RM2", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:16:17.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461397867084787712", "id": "1461397867084787712", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/I1cH8IpFHr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467868?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467868", "display_url": "sz.de/1.5467868?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Oskar Lafontaine tritt auch nicht mit \u201eListe Lafontaine\u201c bei Saar-Wahl an. Der Fraktionschef der Linken im saarl\u00e4ndischen Landtag \u00fcbt schwere Kritik an der Parteif\u00fchrung in Berlin. https://t.co/I1cH8IpFHr", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:12:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Fl\u00fcchtlingspolitik"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/XWnzESajjE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467896?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467896", "display_url": "sz.de/1.5467896?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461396910384861194", "id": "1461396910384861194", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "#Fl\u00fcchtlingspolitik: Innenminister Seehofer   erkl\u00e4rt in Warschau, Polens Vorgehen an der belarussischen Grenze sei \"richtig\". Erneut kam es in der Nacht zu illegalen Pushbacks. Fast 400 Menschen wurden zur\u00fcck in den Irak gebracht. https://t.co/XWnzESajjE", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:12:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461396910376423435", "id": "1461396910376423435", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/w1mGNYOh58", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466661?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466661", "display_url": "sz.de/1.5466661?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1458447319465017344", "name": "The Power of the Dog", "description": "The film is scheduled for a limited release on November 17, 2021, prior to streaming on Netflix on December 1."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1290296847345438721", "name": "Western films"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "897190723153403904", "name": "Benedict Cumberbatch", "description": "Benedict Cumberbatch"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "897190723153403904", "name": "Benedict Cumberbatch", "description": "Benedict Cumberbatch"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "text": "Benedict Cumberbatch als grober Cowboy? Geht das ? Jane Campion hat es in ihrem neuen Film \"The Power of the Dog\" ausprobiert. https://t.co/w1mGNYOh58", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:12:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 199, "username": "_moritzgeier_", "id": "3001157193"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/lFKg9pmhfb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467756?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467756", "display_url": "sz.de/1.5467756?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461396910204407811", "id": "1461396910204407811", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1098627191485521921", "name": "Malcolm x", "description": "Malcolm X was an American Muslim minister and human rights activist. "}}], "text": "Zwei M\u00e4nner, die f\u00fcr den Mord an US-B\u00fcrgerrechtsaktivist Malcolm X 20 Jahre im Gef\u00e4ngnis sa\u00dfen, sollen nun offiziell entlastet werden. Eine Untersuchung beweist ihre Unschuld, schreibt @_moritzgeier_ https://t.co/lFKg9pmhfb", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T18:12:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461396909864755213", "id": "1461396909864755213", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jB7KNvYtAR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467745", "display_url": "sz.de/1.5467745?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Situation an der belarussisch-polnischen Grenze: Der liebe Lukaschenko https://t.co/jB7KNvYtAR", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T17:37:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461388007752310787", "id": "1461388007752310787", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/p9CJH3mr8T", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467902?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467902", "display_url": "sz.de/1.5467902?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Weil Joshua Kimmich Kontakt mit einer m\u00f6glicherweise mit Corona infizierten Person hatte, droht er erneut f\u00fcr den FC Bayern auszufallen. Trainer Julian Nagelsmann \u00e4u\u00dfert sich zu der Thematik so deutlich, wie er kann. https://t.co/p9CJH3mr8T", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T17:15:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461382529731153921", "id": "1461382529731153921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Tag der #Corona-Entscheidungen in Berlin: Fl\u00e4chendeckend 2 G, schnellere Booster-Impfungen - Merkel, Scholz und die Ministerpr\u00e4sidentenrunde haben sich geeinigt. https://t.co/Bh7MG93iNo", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T17:03:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Wohungspolitik"}, {"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/1YkbMCM4JN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467764?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467764", "display_url": "sz.de/1.5467764?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461379528383733760", "id": "1461379528383733760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#Wohungspolitik: In den Gro\u00dfst\u00e4dten werden zu wenig neue Wohnungen gebaut, woanders stehen sie leer. Ein B\u00fcrgermeister aus dem Osten macht jetzt einen radikalen Vorschlag, schreibt @Roland APreuss. #SZPlus https://t.co/1YkbMCM4JN", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:40:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/sHqHOAUnvF", "expanded_url": "https://zpr.io/kiRmVXfsDrk7", "display_url": "zpr.io/kiRmVXfsDrk7"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461373875678322698", "id": "1461373875678322698", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Eine Wutrede von RKI-Chef Wieler zeigt, wie dramatisch die Coronawerte gerade sind. Doch wie belastbar sind die Zahlen noch und auf welche Werte m\u00fcssen wir besonders achten? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/sHqHOAUnvF", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:34:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Winterhoff"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/MUeepo42L9", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/winterhoff-kinderpsychiater-medizinskandal-1.5467767?reduced=true?utm_content=winterhoff_15467767&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "sueddeutsche.de/politik/winter\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461372370971762693", "id": "1461372370971762693", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "#Winterhoff-Skandal weitet sich aus, berichten SZ und das ARD-Magazin Monitor. Ab 22 Uhr live und in der Mediathek. Mehr zum Winterhoff-Skandal:  https://t.co/MUeepo42L9", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:32:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 129, "tag": "WTA"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8tvc04mcz3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467819?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467819", "display_url": "sz.de/1.5467819?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461371788009611266", "id": "1461371788009611266", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1095424935726469120", "name": "Women's tennis", "description": "Women's Tennis Association"}}], "text": "Tennisspielerin Peng Shuai ist weiterhin nicht aufgetaucht, daf\u00fcr eine dubiose Mail, die angeblich von ihr stammen soll. Der #WTA-Pr\u00e4sident bezweifelt die Echtheit der Nachricht \u2013 unterdessen w\u00e4chst die Solidarit\u00e4t mit der vermissten Chinesin. https://t.co/8tvc04mcz3", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:31:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 204, "end": 220, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 234, "tag": "DankeWieler"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "szplus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Pus73swggh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467723?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467723", "display_url": "sz.de/1.5467723?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461371441736257548", "id": "1461371441736257548", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "text": "Seit Beginn der Pandemie referiert der Chef des Robert-Koch-Instituts Zahlen, erkl\u00e4rt geduldig, mahnt. Jetzt h\u00e4lt Wieler eine Wutrede. Offenbar hat er genug davon, dass die Politik nicht zuh\u00f6rt, schreibt @HenrikeRossbach. #DankeWieler #szplus https://t.co/Pus73swggh", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:09:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Erdo\u011fan"}, {"start": 198, "end": 204, "tag": "Islam"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ter2wtBy2N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467660?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467660", "display_url": "sz.de/1.5467660?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461365998620057607", "id": "1461365998620057607", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#T\u00fcrkei: Finanzpolitik mit dem Koran. Pr\u00e4sident #Erdo\u011fan setzt konsequent auf die Senkung der Leitzinsen \u2013 gegen den Rat von Wirtschaftsexperten. Dabei beruft er sich nun auch auf die Religion: Der #Islam verbiete Zinsnahme. https://t.co/ter2wtBy2N", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T16:06:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 181, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/JXHAleMczN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467767?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467767", "display_url": "sz.de/1.5467767?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461365258488999942", "id": "1461365258488999942", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Einzelf\u00e4lle? Neue Dokumente zeigen, welche Medikamentencocktails der Kinderpsychiater Michael Winterhoff verabreichte. Nicole Rosenbach und Rainer Stadler auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber zwei ehemalige Patienten, die bis heute leiden. #SZPlus https://t.co/JXHAleMczN", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:59:24.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461363419051790349", "id": "1461363419051790349", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iqMGlsZPJB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467719?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467719", "display_url": "sz.de/1.5467719?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 29, "like_count": 81, "quote_count": 11}, "text": "Wegen der untauglichen Schmiergeldvorschrift des Bundestags kommen Georg N\u00fc\u00dflein und Alfred Sauter in der Maskenaff\u00e4re ohne Strafe davon. https://t.co/iqMGlsZPJB", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:57:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 239, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 253, "tag": "DankeWieler"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Pus73seERH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467723?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467723", "display_url": "sz.de/1.5467723?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461362998992195587", "id": "1461362998992195587", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 20, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "text": "In einer Zeit, in der die M\u00e4chtigen mit sich besch\u00e4ftigt sind, kommt man mit Zur\u00fcckhaltung nicht weit. Da darf es auch mal eine Wutrede sein: Der RKI-Chef hatte offenbar genug davon, dass die Politik nicht zuh\u00f6rt, schreibt @HenrikeRossbach. #DankeWieler https://t.co/Pus73seERH", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:46:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "besterdinge"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/qUw1GJqT40", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467523?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467523", "display_url": "sz.de/1.5467523?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461360292999286785", "id": "1461360292999286785", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "text": "In Liverpool kann man seit diesem Semester die Beatles studieren, samt Master-Abschluss nach einem Jahr. Eine neue Folge der SZ-Kolumne #besterdinge https://t.co/qUw1GJqT40", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:45:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 20, "tag": "Maskenaff\u00e4re"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Nj44eXHFGz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467427?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467427", "display_url": "sz.de/1.5467427?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461359829599940608", "id": "1461359829599940608", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 43, "quote_count": 15}, "text": "In der #Maskenaff\u00e4re haben  Georg N\u00fc\u00dflein und Alfred Sauter vor Gericht einen Sieg errungen. Sie d\u00fcrften straffrei ausgehen und die Honorare aus den Maskendeals zur\u00fcckbekommen. Nicht nur der CSU stellen sich nun unangenehme Fragen https://t.co/Nj44eXHFGz", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/dqT0zQlORp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467712?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467712", "display_url": "sz.de/1.5467712?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1461355765084549133", "id": "1461355765084549133", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Kretschmer fordert einen \u201eharten Wellenbrecher\u201c. Wie der aussehen soll, darum ringt die Koalition noch. Im Gespr\u00e4ch ist eine 2-G-Regel im Einzelhandel, die Absage von Veranstaltungen und sogar abendliche Ausgangsbeschr\u00e4nkungen, schreibt @arietzschel. https://t.co/dqT0zQlORp", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-11-18T15:15:10.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1461352287499010063", "id": "1461352287499010063", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/KG47AbSJbk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467575?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467575", "display_url": "sz.de/1.5467575?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Von Maske bis Lockdown: Fast alle Ma\u00dfnahmen helfen bei der Eind\u00e4mmung der Pandemie. Genau beziffern l\u00e4sst sich ihr Effekt aber noch immer nicht. Forscher bezeichnen den Datenmangel als Trag\u00f6die: https://t.co/KG47AbSJbk", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1461352287499010063", "newest_id": "1461751894184022019", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3an84ofht7movt1huvqxhn4mk3", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer2rol4xa87gkbgih5odk7tq9l"}}