{"data": [{"id": "1460936141507645444", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:41:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460936141507645444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "korian", "id": "515467969"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: .@korian bietet europaweit Betreuungs- und Pflegedienstleistungen an. CEO Sophie Boissard erz\u00e4hlt beim #SZGipfel von der im U\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460936106732630021"}]}, {"id": "1460926907260846080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:04:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460926907260846080", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Deutschen Bahn droht mit der neuen Regierung ein Umbau. Gewerkschaften und Betriebsr\u00e4te protestieren. Doch auch im Konzern wachsen die Zweifel, ob ein \"Weiter so\" reicht. https://t.co/m6sDP83Uxs", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m6sDP83Uxs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465886?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465886", "display_url": "sz.de/1.5465886?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460926907239829506", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:04:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460926907239829506", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "F\u00fcr die einen bedeutet die Pandemie: arbeiten bis zum Umfallen. F\u00fcr zwei Z\u00fcricher Jungunternehmer und Andrea Tandler dagegen: schamlos Kasse machen. Ein Kommentar von Klaus Ott https://t.co/DKOx44bGYa", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DKOx44bGYa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465707?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465707", "display_url": "sz.de/1.5465707?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460926907235684352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:04:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460926907235684352", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wem geh\u00f6rt \u201ePulp Fiction\u201c? Quentin Tarantino wird von seinem alten Filmstudio verklagt, weil er NFTs versteigern will, die auf seinem Klassiker basieren. https://t.co/4hrMjtJPtw", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "936665160759967745", "name": "Quentin Tarantino", "description": "Quentin Tarantino"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1287843016518975488", "name": "Pulp Fiction", "description": "Legacy movies added to the graph."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1284215709757628416", "name": "Cult classics"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/4hrMjtJPtw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466315?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466315", "display_url": "sz.de/1.5466315?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460926907235643397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:04:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460926907235643397", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "ATP Finals: Aufgewacht! https://t.co/nLgaWGiSAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000331800", "name": "Tennis", "description": "Coverage from the world of tennis."}}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/nLgaWGiSAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465747?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465747", "display_url": "sz.de/1.5465747?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460926906983985156", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:04:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460926906983985156", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Laut Angaben der polnischen Regierung bringt Belarus Migranten mit Bussen aus dem Lager am geschlossenen Grenz\u00fcbergang Ku\u017anica-Brusgi weg. Derweil kritisierte Polens Regierungssprecher Merkels Gespr\u00e4ch mit Lukaschenko. https://t.co/5kHE5zQ80j", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/5kHE5zQ80j", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466311?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466311", "display_url": "sz.de/1.5466311?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460921095603867650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T10:41:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460879619842793478", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "ABaerbock", "id": "2179010672"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "c_lindner", "id": "122104353"}, {"start": 264, "end": 270, "username": "ntvde", "id": "19232587"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "SZGipfel"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3w03YFH6jG", "expanded_url": "http://sz.de", "display_url": "sz.de"}]}, "in_reply_to_user_id": "793027428004294656", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "@SZGipfel Update: Aufgrund der Koalitionsgespr\u00e4che verschieben sich die Auftritte von @ABaerbock und @c_lindner beim #SZGipfel in den Nachmittag (ca. 15/15:30 Uhr) Fest steht: Sie werden die Gespr\u00e4che mit beiden auch live auf https://t.co/3w03YFH6jG und im TV bei @ntvde verfolgen k\u00f6nnen.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460879619842793478"}]}, {"id": "1460920522435444739", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T10:39:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460920522435444739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "ABaerbock", "id": "2179010672"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "c_lindner", "id": "122104353"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Update: Aufgrund der Koalitionsgespr\u00e4che verschieben sich die Auftritte von @Abaerbock und @c_lindner beim #SZGipfel in den N\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460920407285026820"}]}, {"id": "1460919894866804740", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T10:37:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460919894866804740", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 237, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/EZL3bxdRGi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466248?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466248", "display_url": "sz.de/1.5466248?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn analysiert die Corona-Lage schonungslos und hofft auf Ergebnisse des Treffens der Ministerpr\u00e4sidenten. Auf die Frage, wie es \u00fcberhaupt soweit kommen konnte, hat er keine Antwort. schreibt @CasparBusse https://t.co/EZL3bxdRGi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460919184880279558", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T10:34:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460919184880279558", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Van Gaal dr\u00fcckt auf die Wahlwiederholung: Von der Trib\u00fcne aus dirigiert der Bondscoach seine Niederl\u00e4nder zur WM \u2013 per Handy, aus dem Rollstuhl. Er spricht von einem \u201ebrillant\u201c umgesetzten Plan, doch es war ziemlich knapp. https://t.co/5g6PG1plR0", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5g6PG1plR0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466109?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466109", "display_url": "sz.de/1.5466109?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460917868112056324", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T10:28:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460917868112056324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "StZ_NEWS", "id": "18552451"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "jdorfs", "id": "172367161"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: \u00dcber Wasserstoff, den \"Champagner der Energiewende\", spricht @StZ_NEWS-Chefredakteur @jdorfs mit Pierre Godart, CFO @ArianeGr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460917835182620676"}]}, {"id": "1460913140833603586", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T10:10:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460913140833603586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "basbrinkmann", "id": "25353331"}, {"start": 130, "end": 137, "username": "EON_de", "id": "40022234"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Morgens halb 11 beim #SZGipfel: @basbrinkmann trifft auf die geballte Power in Sachen KI. Victoria Ossadnik aus dem @EON_de-V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460913108889878530"}]}, {"id": "1460905866488688643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T09:41:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460905866488688643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "commerzbank", "id": "1625765664"}, {"start": 58, "end": 61, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "JudithWittwer", "id": "1684098385"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Was haben @commerzbank-CEO Manfred Knof und @SZ-Chefredakteurin @JudithWittwer gemeinsam? Beide beginnen jeden Tag mit Medita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460905304426782727"}]}, {"id": "1460904630297280514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T09:36:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460904630297280514", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Spahn: Deutschland hat genug Dosen f\u00fcr Booster-Impfungen. Bis Ende des Jahres k\u00f6nnten genug Auffrischimpfungen durchgef\u00fchrt werden. https://t.co/EnvGr4tufZ", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460902134107496449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T09:26:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460902134107496449", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Christian Reinicke ist seit einem halben Jahr ADAC-Pr\u00e4sident. Er soll einen Platz finden f\u00fcr den Automobilklub in Zeiten von Klimadebatte, Verkehrswende und Digitalisierung. Zeit f\u00fcr eine Zugfahrt. #SZPlus https://t.co/9whtX0wVSm", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/9whtX0wVSm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465397?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465397", "display_url": "sz.de/1.5465397?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460902134094962693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T09:26:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460902134094962693", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor zwanzig Jahren wurde die zweite Wehrmachtsausstellung er\u00f6ffnet. Sie provozierte heftige Kontroversen, denn die Erinnerung an die Verbrechen deutscher Soldaten ber\u00fchrte fast jede Familie, schreibt Kurt Kister #SZPlus https://t.co/99anZUoLgi", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 219, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/99anZUoLgi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465710?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465710", "display_url": "sz.de/1.5465710?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460894359931473922", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T08:55:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460894359931473922", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Van Gaal dr\u00fcckt au die Wahlwiederholung: Von der Trib\u00fcne aus dirigiert der Bondscoach seine Niederl\u00e4nder zur WM \u2013 per Handy, aus dem Rollstuhl. Er spricht von einem \u201ebrillant\u201c umgesetzten Plan, doch es war ziemlich knapp. https://t.co/5g6PG1plR0", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5g6PG1plR0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466109?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466109", "display_url": "sz.de/1.5466109?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460894179555483648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T08:54:49.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460894179555483648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "jensspahn", "id": "299650387"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Ab wann gilt 2G, ab wann 2G Plus? @jensspahn w\u00fcnscht sich hier ein einheitliches Vorgehen in ganz Deutschland und setzt gro\u00dfe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460894144252022784"}]}, {"id": "1460888510387400704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T08:32:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460888510387400704", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Tod nach Po-Vergr\u00f6\u00dferung: Arzt muss f\u00fcr mehrere Jahre ins Gef\u00e4ngnis. https://t.co/YnprkbSCFs", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/YnprkbSCFs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466071?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466071", "display_url": "sz.de/1.5466071?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460888510379012104", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 20, "like_count": 191, "quote_count": 8}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T08:32:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460888510379012104", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "H\u00e4nde weg vom Kindersport: Die Corona-Lage erfordert strengere Ma\u00dfnahmen. Aber es w\u00e4re fatal, wenn diese erneut den Kinder- und Jugendsport beeintr\u00e4chtigen w\u00fcrden. Kommentar. https://t.co/gtHe9H0Iz3", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/gtHe9H0Iz3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465969?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465969", "display_url": "sz.de/1.5465969?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460888510139965443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T08:32:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460888510139965443", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In #Istanbul werden zwei israelische Touristen unter #Spionage-Verdacht verhaftet - das f\u00fchrt zu diplomatischen Verstimmungen zwischen der #T\u00fcrkei und #Israel. Dabei schien sich das Verh\u00e4ltnis zuletzt zu verbessern. https://t.co/2sUY9HAiN7", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Istanbul"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Spionage"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "Israel"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2sUY9HAiN7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465558?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465558", "display_url": "sz.de/1.5465558?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460879659164487682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T07:57:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460879659164487682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "jensspahn", "id": "299650387"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Guten Morgen am dritten #SZGipfel-Tag! Gleich auf der B\u00fchne: Gesundheitsminister @jensspahn mit einer Keynote und Zeit f\u00fcr ei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460879619842793478"}]}, {"id": "1460872024465760256", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T07:26:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460872024465760256", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 200, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/edYy3833u4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465877?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465877", "display_url": "sz.de/1.5465877?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Schwarze-Peter-Spiel: Experten warnten schon vor der vierten #Corona-Welle, als Politiker noch Lockerungen propagierten. Jetzt werfen sich Bund und L\u00e4nder gegenseitig Verns\u00e4umnisse vor. Von @pkr77 und Peter Fahrenholz https://t.co/edYy3833u4", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460858389790171137", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 91, "like_count": 235, "quote_count": 19}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T06:32:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460858389790171137", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Amthor wegen Raserei verurteilt. Der CDU-Politiker soll 50 km/h zu schnell gefahren sein. Das Bu\u00dfgeld von 450 Euro wollte Amthor offenbar nicht akzeptieren. https://t.co/IWYUCu1XUU", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/IWYUCu1XUU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466066?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466066", "display_url": "sz.de/1.5466066?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465254319599542275/dyDQ95iq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465254319599542275/dyDQ95iq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "CDU-Politiker Philipp Amthor muss F\u00fchrerschein abgeben", "description": "Der Politiker Philipp Amthor soll in einer Tempo-70-Zone 50 km/h zu schnell gefahren sein. Das Bu\u00dfgeld wollte er wohl nicht akzeptieren.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/amthor-fuehrerschein-bussgeld-1.5466066?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466066"}]}}, {"id": "1460857300021878785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T06:28:16.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460857300021878785", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Dank St\u00fcrmer Harry Kane und einer \u00fcberragenden Bilanz f\u00e4hrt England als einer der Favoriten nach Katar. Der gro\u00dfe Traum bleibt: der WM-Titel. https://t.co/JDCKT6cSMi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226163788402688", "name": "England"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773774323994624", "name": "Harry Kane"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773774323994624", "name": "Harry Kane"}}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/JDCKT6cSMi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465929?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465929", "display_url": "sz.de/1.5465929?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460852255624765440", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T06:08:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460852255624765440", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Stiko-Chef Mertens k\u00fcndigt an, dass die St\u00e4ndige Impfkommission eine Booster-Impfung ab 18 Jahren empfehlen will. https://t.co/EnvGr4tufZ", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460820500368740359", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T04:02:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460820500368740359", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Erstmals weisen Forscher eine eingeschlechtliche Vermehrung bei Wildv\u00f6geln nach. Zwei Kalifornische Kondore wurden ohne Vater allein von ihrer Mutter gezeugt: https://t.co/MtOLZ2ZXkv", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MtOLZ2ZXkv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465910?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465910", "display_url": "sz.de/1.5465910?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460820016748765192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T04:00:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460820016748765192", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Gewerkschaften bef\u00fcrchten, eine neue Regierung k\u00f6nnte den herk\u00f6mmlichen Acht-Stunden-Tag aufweichen. Aber w\u00e4re das so schlimm? In der Pandemie hat sich gezeigt, dass flexibles Arbeiten auch seine Vorz\u00fcge hat. https://t.co/vHQid2cD2r", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/vHQid2cD2r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465934?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465934", "display_url": "sz.de/1.5465934?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460819668780863488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T03:58:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460819668780863488", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "Corona"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "Stiko"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/UnnufXzuQO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465908?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465908", "display_url": "sz.de/1.5465908?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die #Corona-Impfung f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige wird wom\u00f6glich bald zugelassen, die #Stiko-Empfehlung k\u00f6nnte allerdings noch auf sich warten lassen. @WernerBartens \u00fcber die Hintergr\u00fcnde #SZPlus https://t.co/UnnufXzuQO", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460819668550270977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T03:58:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460819668550270977", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ferdinand Marcos Jr., genannt #Bongbong, geht in Stellung f\u00fcr die Wahlen auf den #Philippinen, er will in den Pr\u00e4sidentenpalast. Seine Chancen sind gut, obgleich seine Kandidatur bei Kritikern schlimme Bef\u00fcrchtungen weckt. https://t.co/G0JC4V3Gla", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Bongbong"}, {"start": 81, "end": 93, "tag": "Philippinen"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/G0JC4V3Gla", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465753?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465753", "display_url": "sz.de/1.5465753?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070735186189373440", "name": "Curtis M. Loftis, Jr.", "description": "American politician"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1070735186189373440", "name": "Curtis M. Loftis, Jr.", "description": "American politician"}}]}, {"id": "1460810824419876872", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T03:23:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460810824419876872", "entities": {"mentions": [{"start": 204, "end": 219, "username": "MarleneKnbloch", "id": "3248820880"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "MarkusLanz"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/XZP7Bd05ar", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465943?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465943", "display_url": "sz.de/1.5465943?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Corona-Ausreden des FDP-Politikers Graf Lambsdorff schmelzen in der Hitze der Fragen von #MarkusLanz. Der Moderator grillt die alte Regierung. Und holt neue Erkenntnisse aus den G\u00e4sten. TV-Kritik von @MarleneKnbloch https://t.co/XZP7Bd05ar", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460727315508432903", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T21:51:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460727315508432903", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "astrosuzanna", "id": "972953012024029189"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Was die Genderbalance im Weltraum angeht, liegt Deutschland weltweit auf dem letzten Platz, wei\u00df @astrosuzanna. Die Astrophys\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460727289138884609"}]}, {"id": "1460725509407584259", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T21:44:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460725509407584259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "PinarAtalay", "id": "94359868"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "MarcBeise", "id": "454102460"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Journalistin und Moderatorin @PinarAtalay wurde von @MarcBeise die Frage gestellt, die sie in den vergangenen Monaten am h\u00e4uf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460725477220487170"}]}, {"id": "1460721308266868739", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T21:27:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460721308266868739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Die erste Erkenntnis beim #SZGipfel-Talkabend: Umwelt- und Menschenrechtsaktivistin @CarolaRackete ist ihre Prominenz unangen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460721258883129345"}]}, {"id": "1460720367346016257", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T21:24:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460720367346016257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "foederlschmid", "id": "183554545"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @foederlschmid: \u201eDie Medien haben eine M\u00e4rchenfigur erschaffen: Carola, die Seenotretterin\u201c, sagt Carola Rackete, die beim #SZGipfel mit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460712207990284294"}]}, {"id": "1460714040083238922", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T20:59:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460714040083238922", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "BuderSabine", "id": "1193786896129888256"}, {"start": 55, "end": 59, "username": "CDU", "id": "20429858"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/gbw1wBdHCj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466055?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466055", "display_url": "sz.de/1.5466055?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Brandenburgerin @BuderSabine will Parteichefin der @CDU werden, erh\u00e4lt von ihrem Kreisvorstand aber nicht die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung. https://t.co/gbw1wBdHCj"}, {"id": "1460703357904076803", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T20:16:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460703357904076803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SZ_TopNews", "id": "17803524"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "rbbinforadio", "id": "143391391"}, {"start": 50, "end": 53, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "jessi_rosenthal", "id": "1250663306286817282"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "fbrandmann", "id": "1545720895"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZ_TopNews: \u201ePolittalk\u201c bei @rbbinforadio und @SZ: Pro und contra Frauenquote. @jessi_rosenthal SPD, @fbrandmann FDP und @DeborahDuerin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460698546152546304"}]}, {"id": "1460698546173272065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T19:57:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460698546173272065", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die US-Leitindizes wurden am Montag selbst f\u00fcr Aktienexperten zum Mysterium: S&amp;P 500, Dow Jones und Nasdaq schlossen alle komplett unver\u00e4ndert mit 0,0 Prozent. Wie kann das sein? https://t.co/KHzetknpDv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044802084", "name": "Dow Jones"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044990657", "name": "S&P Global"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894852779900928", "name": "Stocks & indices", "description": "Stocks"}}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/KHzetknpDv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465785?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465785", "display_url": "sz.de/1.5465785?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460698546164973570", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T19:57:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460698546164973570", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "rbbinforadio", "id": "143391391"}, {"start": 34, "end": 37, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "jessi_rosenthal", "id": "1250663306286817282"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "fbrandmann", "id": "1545720895"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "DeborahDuering", "id": "1249088270128029696"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "marija_ba", "id": "746638330817830912"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/7oNsjqWX1r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465997?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465997", "display_url": "sz.de/1.5465997?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201ePolittalk\u201c bei @rbbinforadio und @SZ: Pro und contra Frauenquote. @jessi_rosenthal SPD, @fbrandmann FDP und @DeborahDuering von den Gr\u00fcnen diskutieren. Berichtet @marija_ba https://t.co/7oNsjqWX1r"}, {"id": "1460698546018136068", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T19:57:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460698546018136068", "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 171, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Rum\u00e4nien"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "Covid19"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Corona"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/dPKDSDH8kX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465686?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465686", "display_url": "sz.de/1.5465686?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Krankenh\u00e4user in #Rum\u00e4nien sind mit #Covid19-Patienten \u00fcberlastet. Das Land hat die zweitniedrigste Impfquote gegen #Corona in der EU. Ein Bericht von @CathrinKahlweit #SZPlus https://t.co/dPKDSDH8kX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460695553667473419", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T19:45:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460695553667473419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SZ_TopNews", "id": "17803524"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "marcel_laskus", "id": "163422221"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZ_TopNews: Frau Stephan hat sicher einen schwierigen Job, sie kontrolliert, dass in Sachsen die 2-G-Regel befolgt wird. @marcel_laskus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460691763572756481"}]}, {"id": "1460691763652403202", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T19:30:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460691763652403202", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 123, "username": "marcel_laskus", "id": "163422221"}, {"start": 151, "end": 154, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 146, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ANgNU8uQ3M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465831?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465831", "display_url": "sz.de/1.5465831?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Frau Stephan hat sicher einen schwierigen Job, sie kontrolliert, dass in Sachsen die 2-G-Regel befolgt wird. @marcel_laskus hat f\u00fcr die #SeiteDrei der @SZ die Frau vom Ordnungsamt begleitet, die sich beim Kontrollieren auf ihr Gef\u00fchl verl\u00e4sst. #SZPlus https://t.co/ANgNU8uQ3M"}, {"id": "1460691763409084422", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T19:30:29.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460691763409084422", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#AllesInDenArm gegen #ImpftEuchInsKnie: Der Schlagabtausch zwischen Impfbef\u00fcrwortern und Impfskeptikern ist ein Musterbeispiel f\u00fcr die Emp\u00f6rungskommunikation auf Twitter. Ob es dabei wirklich um die \u00dcberzeugung der Gegenseite geht? #SZPlus https://t.co/lB62EYURU3", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AllesInDenArm"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "ImpftEuchInsKnie"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/lB62EYURU3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465896?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465896", "display_url": "sz.de/1.5465896?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}]}, {"id": "1460679467110699020", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T18:41:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460679467110699020", "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 232, "username": "maxhaegler", "id": "296978190"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 240, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/pSRBltMMEO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465920?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465920", "display_url": "sz.de/1.5465920?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Opposition ist Mist, da sind sie sich in der Union ausnahmsweise mal einig. Aber jetzt m\u00fcssen sie damit irgendwie umgehen. Was die Spitzen-Politiker Markus S\u00f6der, Norbert R\u00f6ttgen und Carsten Linnemann vorhaben, berichtet @maxhaegler #SZPlus https://t.co/pSRBltMMEO", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}]}, {"id": "1460668981614944260", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:59:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460668981614944260", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine Studie untersuchte w\u00e4hrend des Wahlkampfs die Diversit\u00e4t in deutschen Nachrichtensendungen \u2013 das Ergebnis: Nicht jeder, der w\u00e4hlen darf, wird dort auch repr\u00e4sentiert. https://t.co/eacksGE0cg", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/eacksGE0cg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465801?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465801", "display_url": "sz.de/1.5465801?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460666221192527873", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:48:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460666221192527873", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die bis heute geltende deutsche Rechtsprechung zum Holocaust kennt nur drei T\u00e4ter. Aber was ist mit den Zehntausenden, die ihnen assistiert haben? Ein Leitartikel von Ronen Steinke. https://t.co/phblxm0wU6", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/phblxm0wU6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465708?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465708", "display_url": "sz.de/1.5465708?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460665955932069888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:47:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460665955932069888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: \"Die Kunden haben selbst entschieden, dass unser Katalog \u00fcberfl\u00fcssig ist\": Michael Otto, Vorsitzender Aufsichtsrat @OttoGroup\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460665905969573899"}]}, {"id": "1460664703328428039", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:42:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460664703328428039", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 168, "username": "TobiasZick", "id": "1001338776"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "Bosnia"}, {"start": 177, "end": 183, "tag": "Dodik"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/7hHsD1gCD5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465987?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465987", "display_url": "sz.de/1.5465987?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach den Sezessionsdrohungen des bosnischen Serbenf\u00fchrers Milorad Dodik: Droht ein neuer Krieg auf dem Balkan? Fragen und Antworten zum Bosnien-Konflikt von @TobiasZick #Bosnia #Dodik #SZPlus https://t.co/7hHsD1gCD5"}, {"id": "1460664703244554244", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:42:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460664703244554244", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Droht der deutschen Industrie der Ausverkauf? Wird sie den gro\u00dfen Wandel der n\u00e4chsten Jahre schaffen? Eine Gespr\u00e4chsrunde beim SZ-Wirtschaftsgipfel gibt Hoffnung. https://t.co/2ghy07gyNa", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/2ghy07gyNa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465981?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465981", "display_url": "sz.de/1.5465981?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460663067856056331", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:36:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460663067856056331", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bremse mit Biss: In Essen sichern Polizisten ein wegrollendes Auto mit Gebiss-Abdr\u00fccken. Der Zahntechniker hat noch andere Ideen, was man mit alten Bei\u00dfern so anstellen k\u00f6nnte. Eine neue Folge der SZ-Kolumne #BesterDinge https://t.co/eZ07Y4BkAo", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 220, "tag": "BesterDinge"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eZ07Y4BkAo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465662?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465662", "display_url": "sz.de/1.5465662?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460662826759077894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:35:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460662826759077894", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Trotz des Scheiterns in der WM-Qualifikationsgruppe hat \u00d6sterreich noch immer Chancen auf die WM in Katar. Der umstrittene deutsche Coach Franco Foda soll im Amt bleiben \u2013 trotz eines Zuschauer-Negativrekords. https://t.co/wqQhbrjvGd", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774285890682881", "name": "Franco Foda"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627561472", "name": "Austria"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774285890682881", "name": "Franco Foda"}}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/wqQhbrjvGd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465954?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465954", "display_url": "sz.de/1.5465954?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460655841162448896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:07:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460655841162448896", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 171, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "Merz"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/3ZGo1M0SKb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465979?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465979", "display_url": "sz.de/1.5465979?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Friedrich #Merz pr\u00e4sentiert Mario Czaja und Christina Stumpp f\u00fcr sein F\u00fchrungsteam - und Stumpp spricht sich sogleich gegen eine Frauenquote aus, berichtet @robertrossmann https://t.co/3ZGo1M0SKb"}, {"id": "1460655338693312516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:05:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460655338693312516", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Dritter Anlauf mit \u00dcberraschung: Friedrich #Merz kandidiert f\u00fcr den #CDUParteivorsitz.  Die Kandidaten f\u00fcr sein Team hatte niemand auf dem Zettel https://t.co/3ZGo1M0SKb", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "Merz"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "CDUParteivorsitz"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/3ZGo1M0SKb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465979?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465979", "display_url": "sz.de/1.5465979?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460654878536220674", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 70, "quote_count": 6}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:03:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460654878536220674", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "S\u00fcddeutsche Zeitung, NDR und WDR haben recherchiert, wie dreist Andrea Tandler und Schweizer Jungmillion\u00e4re zu Beginn der Pandemie der Politik hohe Preise f\u00fcr Masken diktierten, die in der Herstellung nur Centbetr\u00e4ge gekostet haben d\u00fcrften. https://t.co/WCv0PxsrF6", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WCv0PxsrF6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465623?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465623", "display_url": "sz.de/1.5465623?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460654878536212488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T17:03:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460654878536212488", "entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 194, "username": "jbruehl", "id": "36612919"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/psv2cK6f0l", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465995?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465995", "display_url": "sz.de/1.5465995?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine Hackergruppe, die es auch auf deutsche Abgeordnete abgesehen hatte, sitzt offenbar in Belarus. Europa muss sich neben Russland wohl auf einen neuen Gegner im Cyberkrieg einstellen. @jbruehl und @dbroessler berichten #SZPlus https://t.co/psv2cK6f0l"}, {"id": "1460651197187170312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T16:49:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460651197187170312", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "NRPollatschek", "id": "3290292599"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "LauraHertreiter", "id": "389298698"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 189, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/xhBpF9nZNf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465808?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465808", "display_url": "sz.de/1.5465808?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Svenja Fla\u00dfp\u00f6hler tourt mal wieder durch die Talkshows. Und wird als Querdenkerin inszeniert, trotz Widerspruchs und doppelter Impfung, schreiben @NRPollatschek und @LauraHertreiter #SZPlus https://t.co/xhBpF9nZNf"}, {"id": "1460643681082523654", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T16:19:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460643681082523654", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Fast 70 Prozent der Deutschen sind geimpft. Trotzdem steigen die Neuinfektionen. Wie helfen die Boosterimpfungen und wie kann man mit Impfverweigerern umgehen? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/J6imYC6nC8", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 200, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J6imYC6nC8", "expanded_url": "https://zpr.io/ZNm6jt3JSDET", "display_url": "zpr.io/ZNm6jt3JSDET"}]}}, {"id": "1460641921794248717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T16:12:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460641921794248717", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wer ist verantwortlich f\u00fcr den Angriff auf die franz\u00f6sische Fu\u00dfballerin Kheira #Hamraoui? Nachdem #PSG-Mitspielerin Aminata Diallo wohl entlastet ist, r\u00fcckt nun Ex-Barcelona-Profi Eric #Abidal in den Fokus. https://t.co/PqBnT8Xlnq", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Hamraoui"}, {"start": 98, "end": 102, "tag": "PSG"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Abidal"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/PqBnT8Xlnq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465861?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465861", "display_url": "sz.de/1.5465861?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10021341490", "name": "Ligue 1 Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226166627966976", "name": "Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756534648274945", "name": "Ligue 1"}}]}, {"id": "1460638905766719491", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T16:00:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460638905766719491", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der belarussische Machthaber Alexander Lukaschenko hat die Errichtung eines Nachtlagers f\u00fcr Migranten nahe der polnischen Grenze angeordnet. https://t.co/qHuoENsWCz", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/qHuoENsWCz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465938?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465938", "display_url": "sz.de/1.5465938?utm_\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1458759371383574530"]}, "id": "1460638792944168967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T16:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460638792944168967", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 11, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ppljmAwVTd", "expanded_url": "https://produkte.sueddeutsche.de/perspektiven/?utm_source=twitter&utm_campaign=imageverkauf_perspektiven&utm_medium=organic&wt=IN02IK21S", "display_url": "produkte.sueddeutsche.de/perspektiven/?\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ItnRXklHTy", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1460638792944168967/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ItnRXklHTy"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "Bei der @SZ er\u00f6ffnen wir unseren Leserinnen und Lesern t\u00e4glich mehr Perspektiven. Blicken Sie mit uns \u00fcber den Tellerrand und sehen Sie mehr \u2013 mit dem digitalen Basis-Abo der SZ unter  https://t.co/ppljmAwVTd https://t.co/ItnRXklHTy"}, {"id": "1460637763284393988", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T15:55:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460637763284393988", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Todesangst vor der Pflicht geflohen: Das Amtsgericht Schwelm verurteilt zwei Polizistinnen, die bei einer Schie\u00dferei ihre Kollegen im Stich lie\u00dfen und davonrannten. Beiden droht nun die Entlassung. https://t.co/A2E05b7Wvv", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/A2E05b7Wvv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465839?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465839", "display_url": "sz.de/1.5465839?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460637762453970954", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T15:55:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460637762453970954", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Totgeglaubter Ex-Schalke-Spieler muss fast vier Jahre ins Gef\u00e4ngnis: Hiannick K. und seine Frau sollen im Kongo den Unfalltod des Mannes fingiert haben, um an 1,2 Millionen Euro Versicherungssumme zu gelangen. https://t.co/py2KDPYO7m", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/py2KDPYO7m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465889?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465889", "display_url": "sz.de/1.5465889?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460635418152644616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T15:46:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460635418152644616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "StZ_NEWS", "id": "18552451"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "jdorfs", "id": "172367161"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: .@StZ_NEWS-Chefredakteur @jdorfs fragt den Sprecher der W\u00fcrth-Gruppe, Robert Friedmann, den Co-Vorstandsvorsitzenden der @dzb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460635386556858369"}]}, {"id": "1460628454102155272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T15:18:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460628454102155272", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Russland r\u00e4umt ein, einen eigenen Satelliten testweise abgeschossen zu haben. Die Tr\u00fcmmer f\u00fchrten zur zeitweisen Evakuierung der ISS. Warum solche Tests heftig kritisiert werden: https://t.co/PZ4o1oisST", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/PZ4o1oisST", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465811?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465811", "display_url": "sz.de/1.5465811?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460624553617596419", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T15:03:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460624553617596419", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eEs wird mit mir keinen Rechtsruck in der Union geben\u201c, sagt Friedrich #Merz. Der fr\u00fchere Unions-Fraktionschef erkl\u00e4rt offiziell seine Kandidatur f\u00fcr den CDU-Vorsitz. F\u00fcr das Amt des Generalsekret\u00e4rs hat er gleich zwei Personen vorgesehen. https://t.co/OfzsS8UpqB", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "Merz"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/OfzsS8UpqB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465795", "display_url": "sz.de/1.5465795?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460619146845163521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T14:41:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460619146845163521", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Welche Gadgets kann man guten Gewissens zu Weihnachten verschenken? Mozilla hat 151 Produkte untersucht \u2013 46 davon haben einen Warnhinweis erhalten. \"Datenschutz nicht inbegriffen\". https://t.co/I9TU5CBq3B", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10052778505", "name": "Mozilla", "description": "Mozilla"}}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/I9TU5CBq3B", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465546?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465546", "display_url": "sz.de/1.5465546?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460619146513858571", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T14:41:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460619146513858571", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 239, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EuGH"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "Ungarn"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/i9rL4QayIe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465440?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465440", "display_url": "sz.de/1.5465440?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#EuGH: \u201eStop-Soros-Gesetz\u201c in #Ungarn ist rechtswidrig. Die ungarische Regierung will B\u00fcrger bestrafen, die Fl\u00fcchtlingen bei vermeintlich aussichtslosen Asylantr\u00e4gen helfen. Das geht zu weit, urteilt der Europ\u00e4ische Gerichtshof. @W_Janisch https://t.co/i9rL4QayIe"}, {"id": "1460619146262192130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T14:41:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460619146262192130", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Und pl\u00f6tzlich ist nichts mehr wie fr\u00fcher: Anke Engelke und Jonas Dassler spielen Mutter und Sohn in Lena Stahls Filmdeb\u00fct \"Mein Sohn\".\n#Film https://t.co/AlCelZUNeV", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 140, "tag": "Film"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/AlCelZUNeV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465531?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465531", "display_url": "sz.de/1.5465531?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460615533888512002", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T14:27:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460615533888512002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "airbnb_de", "id": "307960175"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "mytheresa_com", "id": "22494444"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: CEO-Powertalks: Kathrin Anselm, General Manager DACH, CEE &amp; Russia @airbnb_de, Michael Kliger, @mytheresa_com-CEO, Nicole Ger\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783337372406517762", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032901311", "name": "Airbnb"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460615503899242499"}]}, {"id": "1460603285086392326", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T13:38:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460603285086392326", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Erstes Gericht verbietet Negativzinsen einer Bank. Ein Urteil mit Sprengkraft. https://t.co/3LTHgSBDXg", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3LTHgSBDXg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465551?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465551", "display_url": "sz.de/1.5465551?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460603015388401665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T13:37:50.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460603015388401665", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Staatsanwaltschaft M\u00fcnchen I wirft Starkoch Alfons Schuhbeck vor, den Fiskus um zwei Millionen Euro geprellt zu haben. Wenn es zum Prozess kommt, steht f\u00fcr ihn einiges auf dem Spiel. #SZplus https://t.co/BY2R1cN5U6", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BY2R1cN5U6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465571?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465571", "display_url": "sz.de/1.5465571?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460601089963737091/NJGBWZXE?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460601089963737091/NJGBWZXE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fcnchen: Steuer-Anklage gegen Starkoch Schuhbeck", "description": "Die Staatsanwaltschaft M\u00fcnchen I wirft dem Starkoch Alfons Schuhbeck vor, den Fiskus um zwei Millionen Euro geprellt zu haben.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/muenchen-schuhbeck-steuer-anklage-1.5465571?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465571"}]}}, {"id": "1460601059634778119", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T13:30:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460601059634778119", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die Ampel-Parteien wollen kommende Woche einen Koalitionsvertrag vorlegen https://t.co/xcPQHvHmgw", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xcPQHvHmgw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465140", "display_url": "sz.de/1.5465140?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1460595605160534017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T13:08:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460595605160534017", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die Generalsekret\u00e4re von SPD und FDP sowie der politischen Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrers der Gr\u00fcnen informieren \u00fcber den Stand der Koalitionsverhandlungen. Verfolgen Sie die Statements im Livestream. https://t.co/xcPQHvHmgw", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xcPQHvHmgw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465140", "display_url": "sz.de/1.5465140?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1460590311122550791", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:47:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460590311122550791", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der WM-Ausrichter und die Vertreter des Fu\u00dfballs betonen gerne, dass es in Sachen Arbeiterrechte in Katar vorangeht. Dem widerspricht nun der neueste Report von \u201eAmnesty International\u201c. https://t.co/pJtiSgAZhR", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140158", "name": "Amnesty International"}}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/pJtiSgAZhR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464649?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464649", "display_url": "sz.de/1.5464649?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460590310942461954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:47:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460590310942461954", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Weil Indien und China die Schlussvereinbarung des Klima-Gipfels geschw\u00e4cht haben, gelten beide als Bremser. Das ist nicht fair. https://t.co/viGMizQofC", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/viGMizQofC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464642?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464642", "display_url": "sz.de/1.5464642?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460590310875095045", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:47:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460590310875095045", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "George Clooney steht auf seine Frau, Britney Spears auf die Freiheit und Kent Nagano auf das Hamburger Wetter. Die #LeutedesTages https://t.co/EcmCR2S0Sm", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 129, "tag": "LeutedesTages"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/EcmCR2S0Sm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465518?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465518", "display_url": "sz.de/1.5465518?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "872136801774821376", "name": "George Clooney", "description": "George Clooney"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "872136801774821376", "name": "George Clooney", "description": "George Clooney"}}]}, {"id": "1460590310870986753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:47:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460590310870986753", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Raser, Rempler und reuige V\u00e4ter: Iris Koch urteilt am Amtsgericht M\u00fcnchen \u00fcber die kleinen und gro\u00dfen Verkehrss\u00fcnder der Stadt. Fast immer seien es M\u00e4nner, die die Beherrschung auf der Stra\u00dfe verlieren #SZPlus https://t.co/QLgEZJpJXo", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QLgEZJpJXo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464439?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464439", "display_url": "sz.de/1.5464439?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460501089128701952/fZGhzPGG?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460501089128701952/fZGhzPGG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Unf\u00e4lle in M\u00fcnchen: Ein Tag am Amtsgericht, Abteilung Verkehr", "description": "Iris Koch urteilt am Amtsgericht M\u00fcnchen seit 2018 \u00fcber die kleinen und gro\u00dfen Verkehrss\u00fcnder.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/verkehr-muenchen-amtsgericht-raser-justiz-1.5464439?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464439"}]}}, {"id": "1460586016931262465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:30:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460586016931262465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Ulrich_Schaefer", "id": "20751949"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "DAZN_DE", "id": "725354412684750848"}, {"start": 90, "end": 94, "username": "tdb", "id": "970821824"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Innovation-Talks: @Ulrich_Schaefer wirft im 1:1-Austausch mit @DAZN_DE-Chef @tdb, Tobias Warweg, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Gesellsch\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783337372406517762", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1433440231114489861", "name": "DAZN", "description": "Paravi"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460585989311803401"}]}, {"id": "1460579421803499521", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:04:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460579421803499521", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wo ist Peng #Shuai? Die 35-j\u00e4hrige Doppelspielerin hatte kurzzeitig im Internet Vorw\u00fcrfe der sexualisierten Gewalt gegen einen hochrangigen chinesischen Politiker erhoben \u2013 und ist seitdem wie verschollen. Die WTA ist tief besorgt. https://t.co/WufBkhj5w9", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Shuai"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/WufBkhj5w9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464787?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464787", "display_url": "sz.de/1.5464787?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460579182405165063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T12:03:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460579182405165063", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "Lea_Sahay", "id": "394247490"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 74, "tag": "USA"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "China"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9S2vCf8rbC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465347?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465347", "display_url": "sz.de/1.5465347?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Superm\u00e4chte, um freundliche T\u00f6ne bem\u00fcht: Die Beziehungen zwischen den #USA und #China sind so schlecht wie seit 40 Jahren nicht mehr. Das erste digitale Treffen der Staatschefs Biden und Xi wurde deshalb mit Spannung erwartet. Ein Bericht von @Lea_Sahay https://t.co/9S2vCf8rbC", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}]}, {"id": "1460577916291584006", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T11:58:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460577916291584006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 35, "end": 39, "username": "CDU", "id": "20429858"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "n_roettgen", "id": "1040160799208161280"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "CerstinGammelin", "id": "397981715"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "MarcBeise", "id": "454102460"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Der Kandidat f\u00fcr den @CDU-Parteivorsitz @n_roettgen besucht kurzfristig den #SZGipfel. Mit @CerstinGammelin und @MarcBeise sp\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460577887942328323"}]}, {"id": "1460574917796245505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T11:46:11.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460574917796245505", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 126, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SG9SjonG17", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465381?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465381", "display_url": "sz.de/1.5465381?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Angela Merkel und der Diktator: Wie die EU der belarussischen Erpressung entgehen kann? Ein Kommentar von Stefan Kornelius @SZ https://t.co/SG9SjonG17", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}]}, {"id": "1460574907549589511", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 102, "quote_count": 17}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T11:46:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460574907549589511", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Christkindlmarkt auf dem M\u00fcnchner Marienplatz wird abgesagt. https://t.co/TKIPz5PW0x", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TKIPz5PW0x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465219?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465219", "display_url": "sz.de/1.5465219?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460574387955023872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 9}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T11:44:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460574387955023872", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Christkindlmarkt auf dem M\u00fcnchner Marienplatz wird abgesagt. https://t.co/TKIPz5PW0x", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TKIPz5PW0x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465219?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465219", "display_url": "sz.de/1.5465219?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460564771170705408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T11:05:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460564771170705408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "Ulrich_Schaefer", "id": "20751949"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Wie sieht das Banking der Zukunft aus? Wie viel Beratung brauchen Kundinnen und Kunden noch? Mit @Ulrich_Schaefer diskutieren\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460564740170788866"}]}, {"id": "1460558676587126788", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T10:41:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460558676587126788", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Einblicke bis in den Keller: K\u00fcnstliche Intelligenz liefert immer exaktere Daten \u00fcber Baukosten und Mieten. Aber auch dar\u00fcber, wo sich gerade ein Szene-Kiez entwickelt. Ein Gespr\u00e4ch mit Juri Ostaschov von der Prea Group: https://t.co/Z7ETfQploe", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Z7ETfQploe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454740?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454740", "display_url": "sz.de/1.5454740?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460553860729253890", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T10:22:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460553860729253890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "SimoneMenne", "id": "3388118386"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "AmChamGermany", "id": "517699719"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 52, "tag": "Nachhaltigkeit"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Die Industrie darf bei #Nachhaltigkeit nicht auf die Politik warten, sagt @SimoneMenne, Pr\u00e4sidentin @AmChamGermany beim Panel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460553834661560322"}]}, {"id": "1460549972366143490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T10:07:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460549972366143490", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Aktienmarkt ist voller Fallstricke. Wer sich darin verf\u00e4ngt, kann viel Geld verlieren. Was beim Investieren in Fonds, ETFs und Aktien oft schief geht \u2013 und wie sich das vermeiden l\u00e4sst. #SZPlus https://t.co/dPjZfsES82", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dPjZfsES82", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464898?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464898", "display_url": "sz.de/1.5464898?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}]}, {"id": "1460544557238652930", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:45:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460544557238652930", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zun\u00e4chst m\u00fcsse die Betreiberfirma nach deutschem Recht organisiert werden, teilte die Beh\u00f6rde am Dienstag mit. https://t.co/esmL71fxZt", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/esmL71fxZt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465260?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465260", "display_url": "sz.de/1.5465260?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460542926031933441", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:39:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460542926031933441", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ampel-Koalition: Ohne Tempolimit keine Verkehrswende https://t.co/EAuR9flLxH", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EAuR9flLxH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464907?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464907", "display_url": "sz.de/1.5464907?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460542634712305666", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 39, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:37:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460542634712305666", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Corona trifft wieder die alten Menschen: Obwohl bekannt war, dass der Schutz nachl\u00e4sst, hat ein Drittel der bayerischen Heimbewohner noch immer keine Booster-Impfung bekommen. Wer tr\u00e4gt die Schuld? #SZplus https://t.co/841wdeQaT8", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/841wdeQaT8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464878?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464878", "display_url": "sz.de/1.5464878?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1460541592788508675", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:33:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460541592788508675", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Autos raus \u2013 das gilt heute als progressiv: Eine sch\u00f6ne Ausstellung zu Paul Jaray in #Venedig fragt nebenbei, wie modern das ist. #SZPlus https://t.co/qzGDUJbNqx", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Venedig"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qzGDUJbNqx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464662?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464662", "display_url": "sz.de/1.5464662?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460541592780034053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:33:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460541592780034053", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Was passiert, wenn der amerikanische K\u00fcnstler Pope L eine Spieleshow inszeniert? #SZPlus https://t.co/2zh3Io2R2m", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2zh3Io2R2m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464506?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464506", "display_url": "sz.de/1.5464506?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460538403439747083", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:21:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460538403439747083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Personelle, strukturelle und inhaltliche Erneuerung der Union: Carsten Linnemann, stv. Vorsitzender der @cducsubt, preist im\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460538222921097229"}]}, {"id": "1460536301174861825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:12:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460536301174861825", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Im Ringen um das Pr\u00e4sidentenamt erlebt das Lager um Interimschef Koch einen R\u00fcckschlag: Aus den Landesverb\u00e4nden wird neben Bernd Neuendorf auch Profivertreter Peter Peters als Kandidat vorgeschlagen. Das birgt sportpolitischen Sprengstoff. https://t.co/beyKYFchmg", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/beyKYFchmg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464757?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464757", "display_url": "sz.de/1.5464757?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460535324573065220", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:08:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460535324573065220", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Macht von Polens Justizminister ist nach Auffassung des Europ\u00e4ischen Gerichtshofs unvereinbar mit EU-Recht https://t.co/Z1VDr2HrJu", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Z1VDr2HrJu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465158?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465158", "display_url": "sz.de/1.5465158?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460733410486497280/NRXrDEi2?format=jpg&name=orig", "width": 1197, "height": 673}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460733410486497280/NRXrDEi2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EU und Polen: EuGH urteilt wieder gegen die polnische Regierung", "description": "Der Europ\u00e4ische Gerichtshof besch\u00e4ftigt sich erneut mit den Justizreformen in Polen. Diesmal geht es um die Befugnisse eines Ministers.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/polen-eugh-justiz-1.5465158?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465158"}]}}, {"id": "1460533476558614537", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T09:01:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460533476558614537", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Europ\u00e4ische Gerichtshof hat ein ungarisches Gesetz gegen Fl\u00fcchtlingshelfer f\u00fcr nicht mit EU-Recht vereinbar befunden. Das Gesetz kriminalisiert Helfer, die Migranten dabei helfen, einen Asylantrag zu stellen, obwohl diese nicht schutzberechtigt sind. https://t.co/8czaqVMK1M", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8czaqVMK1M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465152?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465152", "display_url": "sz.de/1.5465152?utm_\u2026"}]}}, {"id": "1460532662435729410", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T08:58:16.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460532662435729410", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 226, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 20, "tag": "Antisemitismus"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JCeSsUvxYe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464971?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464971", "display_url": "sz.de/1.5464971?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wenn #Antisemitismus Deutschland kaltl\u00e4sst:\nAls im Mai der Gazakrieg tobte, flogen Steine auf Synagogen, skandierten Demonstranten \u201eSchei\u00df Juden\u201c. In vielen St\u00e4dten wurden T\u00e4ter nicht dingfest gemacht, analysiert @RonenSteinke https://t.co/JCeSsUvxYe"}, {"id": "1460526628262535170", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T08:34:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460526628262535170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "SZGipfel"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: \u201cStarke Unternehmen werden in einer Krise st\u00e4rker, schwache Unternehmen schw\u00e4cher\u201d: Der zweite #SZGipfel-Tag startet mit eine\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460525576092008450"}]}, {"id": "1460525483087515652", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-16T08:29:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460525483087515652", "reply_settings": "everyone", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In #Libyen kandidiert #Gaddafis Sohn Saif Al-Islam bei den Pr\u00e4sidentschaftswahlen. Das verhei\u00dft nichts Gutes f\u00fcr das Land, schreibt Thore Schr\u00f6der. #SZPlus https://t.co/y5u6Cmuk2x", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Libyen"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Gaddafis"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/y5u6Cmuk2x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464853?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464853", "display_url": "sz.de/1.5464853?utm_\u2026"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1460525483087515652", "newest_id": "1460936141507645444", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3al3zzf22ogruo5vuleer5lmb6", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0njxnj1uajyqc0ar7yh279ys"}}