{"data": [{"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Q4QkCUvocJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464880?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464880", "display_url": "sz.de/1.5464880?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 231, "username": "SilkeBigalke", "id": "1625607601"}]}, "created_at": "2021-11-16T08:00:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460518015288623106", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Alexander Lukaschenko hat nichts mehr zu verlieren \u2013 und deshalb ist ihm alles zuzutrauen. Sollte die EU also auf ihn zugehen? Oder ihn doch lieber abstrafen? In beiden F\u00e4llen gewinnt Wladimir Putin. Ein Kommentar von @SilkeBigalke #SZPlus https://t.co/Q4QkCUvocJ", "conversation_id": "1460518015288623106", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T07:51:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460515904547135489", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Beim SZ-Wirtschaftsgipfel bef\u00fcrwortet Olaf Scholz die Debatte \u00fcber eine Impfpflicht in Pflegeheimen https://t.co/EnvGr4tufZ", "conversation_id": "1460515904547135489", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/UMuHE6ZN4J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464937?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464937", "display_url": "sz.de/1.5464937?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T07:50:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460515485355757581", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wie viel Wirtschaft vertr\u00e4gt der Klimaschutz? Und wie viel Klimaschutz vertr\u00e4gt die Wirtschaft? Die Antwort: sehr viel. Beide m\u00fcssen eng verzahnt werden, um die kommenden Jahre zu schaffen. https://t.co/UMuHE6ZN4J", "conversation_id": "1460515485355757581", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "SZGipfel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "created_at": "2021-11-16T07:45:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460514352390615041"}], "id": "1460514432342274057", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Guten Morgen am Tag 2 beim #SZGipfel in Berlin! Wir freuen uns auch heute wieder auf hochkar\u00e4tige Speakerinnen und Speaker au\u2026", "conversation_id": "1460514432342274057", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/EC8u5MW2JB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465148?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465148", "display_url": "sz.de/1.5465148?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T07:38:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460512462495703044", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Azzurri entt\u00e4uschen beim 0:0 in Belfast auch ihre feurigsten Anh\u00e4nger mit einer ohnm\u00e4chtigen, auch ein bisschen \u00fcberheblichen Darbietung. Jetzt droht die gro\u00dfe Zitterpartie, um es nach Katar zu schaffen. https://t.co/EC8u5MW2JB", "conversation_id": "1460512462495703044", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/OcQPEIQqqq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464958?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464958", "display_url": "sz.de/1.5464958?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T07:25:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460509228469297152", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "F\u00fcr VW-Chef Herbert Diess ist es eine Schl\u00fcsselfrage, die nicht nur den eigenen Konzern betrifft: Ist Deutschland schnell genug, die Standards f\u00fcr das Autonome Fahren zu setzen? https://t.co/OcQPEIQqqq", "conversation_id": "1460509228469297152", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/IavsxjjT54", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464691?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464691", "display_url": "sz.de/1.5464691?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T07:14:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460506532433567744", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Melina Katharina Braun ist Kandidatin bei \"Bauer sucht Frau\". Viele Menschen im Netz nahmen ihr einen Satz \u00fcbel, den sie in der Sendung sagte. Warum sie ihre Teilnahme dennoch nicht bereut. https://t.co/IavsxjjT54", "conversation_id": "1460506532433567744", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/azpjxuByCD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464629?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464629", "display_url": "sz.de/1.5464629?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T06:52:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460501058854297603", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Immobilienpreise steigen weiter rasant, in M\u00fcnchen zum Beispiel kostet ein Quadratmeter inzwischen f\u00fcnfstellig. Noch schneller steigen die Preise aber woanders. https://t.co/azpjxuByCD", "conversation_id": "1460501058854297603", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ZeW9ymdRoo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464002", "display_url": "sz.de/1.5464002?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459902103900590080/Aq4zXvN0?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459902103900590080/Aq4zXvN0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kurt Flaschs Buch \u201eKatholische Wegbereiter des Nationalsozialismus\u201c", "description": "Kurt Flasch wirft einen Blick auf \u201eBr\u00fcckenbauer\u201c im Jahr 1933, die die N\u00e4he von katholischer und nationalsozialistischer Ideologie betonten.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/katholische-kirche-kurt-flasch-nationalsozialismus-1.5464002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464002"}]}, "created_at": "2021-11-16T05:43:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460483670167408640", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ordnung, F\u00fchrung, Bindung: Kurt Flasch wirft einen Blick auf katholische \u201eBr\u00fcckenbauer\u201c im Jahr 1933, die die N\u00e4he von christlicher und nationalsozialistischer Weltanschauung betonten. https://t.co/ZeW9ymdRoo", "conversation_id": "1460483670167408640", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10024207955", "name": "Volkswagen - Tiguan"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529204530921472", "name": "SUVs", "description": "SUVs"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/oWLiZ79grd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458684?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458684", "display_url": "sz.de/1.5458684?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T05:05:25.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460474061096693769", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Schw\u00e4chen im Detail: Der neue Multivan von VW teilt sich wesentliche Technik-Bausteine mit Polo, Tiguan und Caddy. Im Test konnte er damit nicht \u00fcberzeugen. #SZPlus https://t.co/oWLiZ79grd", "conversation_id": "1460474061096693769", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 64, "like_count": 140, "quote_count": 16}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/seiE80EgGW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465099?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465099", "display_url": "sz.de/1.5465099?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460473903525109760/AiyBFWh1?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460473903525109760/AiyBFWh1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hart aber fair: Wenn gef\u00fchlte Wahrheiten auf Fakten treffen", "description": "Ohne einen der Ampel-Verhandler diskutiert die TV-Runde \u00fcber Corona. Eine Teilnehmerin bringt alle andern gegen sich auf.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/medien/hart-aber-fair-frank-plasberg-tv-kritik-corona-impfpflicht-1.5465099?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465099"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "hartaberfair", "id": "1543382635"}]}, "created_at": "2021-11-16T05:04:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460473895341940740", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ohne einen der Ampel-Verhandler diskutiert die TV-Runde @hartaberfair \u00fcber Corona. Eine Teilnehmerin bringt alle andern gegen sich auf. TV-Kritik von Peter Fahrenholz https://t.co/seiE80EgGW", "conversation_id": "1460473895341940740", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T04:19:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460462583266390017", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wichtige Nachrichten zur Regierungsbildung: Merz bekommt Unterst\u00fctzung aus dem Osten. Die CDU-Landeschefs von Th\u00fcringen und Sachsen-Anhalt halten Merz f\u00fcr den besten Kandidaten. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "conversation_id": "1460462583266390017", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T04:02:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460458183688962052", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz ist nach Angaben des Robert-Koch-Institutes von 303 am Montag auf einen neuen H\u00f6chstwert von 312,4 gestiegen. Au\u00dferdem verzeichnet das RKI 32 048 Neuinfektionen in 24 Stunden. https://t.co/EnvGr4tufZ", "conversation_id": "1460458183688962052", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JYFEmfnrt6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464926?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464926", "display_url": "sz.de/1.5464926?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:56:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460456801678331906", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Hansi Flick stellt fest, sein Team habe \u201eauf jeder Position eine enorme Qualit\u00e4t\u201c. Aber alle, die er bisher eingesetzt hat, darf er nicht mit zur WM nehmen. Die SZ gibt eine Orientierungshilfe: Ein Rundgang durch den Kader. https://t.co/JYFEmfnrt6", "conversation_id": "1460456801678331906", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/G52zUUfHvi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464708?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464708", "display_url": "sz.de/1.5464708?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:55:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460456393241157639", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Journalist und neue PEN-Pr\u00e4sident Deniz Y\u00fccel \u00fcber rechte Verlage auf der Buchmesse, seine Haft in der T\u00fcrkei und die Gefahren f\u00fcr die Meinungsfreiheit. #SZPlus https://t.co/G52zUUfHvi", "conversation_id": "1460456393241157639", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Tagebau"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Braunkohle"}, {"start": 199, "end": 211, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "Energiepolitik"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ODRxmyBkbX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464768?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464768", "display_url": "sz.de/1.5464768?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:55:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460456393065041921", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Weinbau statt #Tagebau: Sp\u00e4testens 2038 soll der #Braunkohle-Abbau Geschichte sein. Doch was passiert dann? 40 junge Menschen hatten ein Wochenende lang Zeit, Ideen zum Strukturwandel zu entwickeln. #Klimawandel #Energiepolitik https://t.co/ODRxmyBkbX", "conversation_id": "1460456393065041921", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/UhgJfZjob3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464792?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464792", "display_url": "sz.de/1.5464792?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460456276899643400/rxH_JeQW?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460456276899643400/rxH_JeQW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Studie: Wie die Corona-Krise die Menschen ver\u00e4ndert hat", "description": "Das Evangelische Werk f\u00fcr Diakonie und Entwicklung befragt 50 Menschen ein Jahr lang, wie sie sich in der Pandemie f\u00fchlen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/corona-lebensgefuehl-studie-1.5464792?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464792"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:55:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460456393064996870", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Corona hat etwas mit uns gemacht, das zeigt eine Studie des Evangelischen Werks f\u00fcr Diakonie und Entwicklung deutlich. Von Einsamkeit und Erm\u00fcdung berichten viele \u2013 aber es gibt auch Zuversicht #SZPlus https://t.co/UhgJfZjob3", "conversation_id": "1460456393064996870", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "EU"}, {"start": 82, "end": 88, "tag": "Polen"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/APdRmLsPD1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464694?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464694", "display_url": "sz.de/1.5464694?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 238, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:51:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460455410633224196", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#EU-Haftbefehl vor Gericht: Der Europ\u00e4ische Gerichtshof pr\u00fcft, ob Haftbefehle aus #Polen rechtsstaatlich \u00fcberhaupt noch haltbar sind - oder ob Gerichte anderer Staaten die \u00dcberstellung von Straft\u00e4tern ablehnen k\u00f6nnen, berichtet @W_Janisch https://t.co/APdRmLsPD1", "conversation_id": "1460455410633224196", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:42:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460453212398440448", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz ist nach Angaben des Robert-Koch-Institutes von 303 am Montag auf einen neuen H\u00f6chstwert von 321,4 gestiegen. Au\u00dferdem verzeichnet das RKI 32 048 Neuinfektionen in 24 Stunden. https://t.co/EnvGr4tufZ", "conversation_id": "1460453212398440448", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/UqeUjIStN1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465132?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465132", "display_url": "sz.de/1.5465132?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T03:10:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460445171850567683", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor seinem ersten Video-Gipfel mit Chinas Staats- und Parteichef Xi Jinping wirbt US-Pr\u00e4sident Joe Biden f\u00fcr \u201eLeitplanken des gesunden Menschenverstandes\u201c. Xi hofft auf friedliche Koexistenz. https://t.co/UqeUjIStN1", "conversation_id": "1460445171850567683", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/B8qXTUqvy0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465131?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465131", "display_url": "sz.de/1.5465131?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T02:12:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460430610498043905", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Unterh\u00e4ndler der EU-Regierungen und des EU-Parlamentes haben sich in der Nacht auf einen 170 Milliarden Euro schweren Ausgabeplan geeinigt. Das Geld soll unter anderem helfen, die Folgen der Corona-Pandemie und des Klimawandels einzud\u00e4mmen. https://t.co/B8qXTUqvy0", "conversation_id": "1460430610498043905", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/zvUdHVBnJR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465129?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465129", "display_url": "sz.de/1.5465129?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-16T01:53:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460425648250494977", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Russland habe mit dem Testbeschuss eines Satelliten das Leben der Astronauten und der eigenen Kosmonauten an Bord der ISS gef\u00e4hrdet, sagt US-Au\u00dfenminister Blinken. Auf der ISS h\u00e4lt sich seit kurzem auch der deutsche Astronaut Matthias Maurer auf. https://t.co/zvUdHVBnJR", "conversation_id": "1460425648250494977", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 154, "tag": "SZGipfel"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Xcq9nD5gsv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465121?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465121", "display_url": "sz.de/1.5465121?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 144, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}]}, "created_at": "2021-11-15T22:40:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460377247563632643", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bald-Kanzler Olaf Scholz redet auf der Nacht der SZ dem Kompromiss das Wort und \u00fcber seine Ampel-Gef\u00fchle. Nur eins l\u00e4sst er offen.  \n@OlafScholz #SZGipfel https://t.co/Xcq9nD5gsv", "conversation_id": "1460377247563632643", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/nshWJuVDqU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465117?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465117", "display_url": "sz.de/1.5465117?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T21:51:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460364820105076738", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "WM-Qualifikation: Italien zittert um die WM-Teilnahme https://t.co/nshWJuVDqU", "conversation_id": "1460364820105076738", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T21:17:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460356277155082246"}], "id": "1460356317785251840", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Bei der Nacht der Europ\u00e4ischen Wirtschaft interviewt @SZ-Chefredakteur Wolfgang Krach @OlafScholz. Seine pers\u00f6nliche Meinung\u2026", "conversation_id": "1460356317785251840", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 67, "end": 70, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "SZGipfel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "foederlschmid", "id": "183554545"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:55:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460348429213831171"}], "id": "1460350761120911363", "source": "TweetDeck", "text": "RT @foederlschmid: \u201e Ich finde das boostern wichtig und richtig\u201c, sagt @OlafScholz beim #SZGipfel.Die Diskussion \u00fcber Impfpflicht f\u00fcr Perso\u2026", "conversation_id": "1460350761120911363", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "\u00d6calan"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "PKK"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6SSCd378UE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464614?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464614", "display_url": "sz.de/1.5464614?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 210, "username": "AvenariusTomas", "id": "1222524469631180800"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:38:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460346496323358724", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#T\u00fcrkei: Osman #\u00d6calan, Bruder des Gr\u00fcnders der militanten #PKK, ist tot. Nationalisten w\u00fcnschen ihm ein \u201eschreckliches H\u00f6llenfeuer\u201c, die eigenen Leute verurteilten ihn als Verr\u00e4ter. Nachruf von @AvenariusTomas https://t.co/6SSCd378UE", "conversation_id": "1460346496323358724", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/IHdy8XyNyX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460639?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460639", "display_url": "sz.de/1.5460639?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:38:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460346496306589707", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Seit Unternehmen keine Halbleiter mehr finden und selbst Aluminium knapp wird, ist die so perfekt orchestrierte Globalisierung aus dem Takt geraten. Drei Ortsbesuche im Herbst 2021 \u2013 in Zeiten von Klimawandel, Energiewende und gro\u00dfer Unsicherheit. https://t.co/IHdy8XyNyX", "conversation_id": "1460346496306589707", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "SZGipfel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "foederlschmid", "id": "183554545"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:27:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460343438285619202"}], "id": "1460343821200498697", "source": "TweetDeck", "text": "RT @foederlschmid: Dass Merkel ihn zum G20-Gipfel mitgenommen hat, sieht @OlafScholz als Vertrauensbeweis, sagt er beim #SZGipfel https://t\u2026", "conversation_id": "1460343821200498697", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "\u00c4thiopien"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Xf54l356N8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464723?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464723", "display_url": "sz.de/1.5464723?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 185, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:26:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460343570485948424", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In #\u00c4thiopien sind alle offiziell f\u00fcr Frieden - und k\u00e4mpfen doch weiter im B\u00fcrgerkrieg. An Vermittlern  mangelt es nicht, aber am Willen der Konfliktparteien. Analyse von @BerndDoerries https://t.co/Xf54l356N8", "conversation_id": "1460343570485948424", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1438163726956335106", "name": "Michael Schumacher"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1438163726956335106", "name": "Michael Schumacher"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Hamilton"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "GPBrasil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3rG6OZLZ5N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464881?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464881", "display_url": "sz.de/1.5464881?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 229, "username": "dreheranna", "id": "2328894896"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:25:44.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460343279820627977", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Lewis #Hamilton f\u00e4hrt in der Formel 1 beim #GPBrasil das Rennen seines Lebens und ist auf dem besten Weg, den Rekord von Michael Schumacher zu brechen. Der Brite hat sogar noch Zeit, an Wichtigeres zu denken, schreibt @dreheranna im Profil. https://t.co/3rG6OZLZ5N", "conversation_id": "1460343279820627977", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/OFOjdB1ZAm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464522?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464522", "display_url": "sz.de/1.5464522?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:19:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460341704867856384", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "DGB-Chef Reiner Hoffmann bef\u00fcrchtet, dass die Ampel-Parteien die Regeln zur maximalen Arbeitszeit aufweichen k\u00f6nnten \u2013 und sieht den Feierabend der Arbeitnehmer in Gefahr https://t.co/OFOjdB1ZAm", "conversation_id": "1460341704867856384", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 64, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "SeiteDrei"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8U3aDHhr6p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464973?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464973", "display_url": "sz.de/1.5464973?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}, {"start": 172, "end": 175, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:16:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460340869920342019", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Seit Jahren ist bekannt, dass die AfD Millionen f\u00fcr ihre Stiftung beantragen will - und kann. Jetzt ist es soweit. @Markus_Balser und Jens Schneider auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die Frage, ob sich die Demokratie hier ihre eigene Zersetzung finanziert. https://t.co/8U3aDHhr6p", "conversation_id": "1460340869920342019", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/58OWf9HdoU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464858?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464858", "display_url": "sz.de/1.5464858?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:16:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460340869840740358", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wind, Solar, Stromspeicher: RWE k\u00fcndigt das gr\u00f6\u00dfte Investitionsprogramm der Unternehmensgeschichte an. Einen fr\u00fcheren Kohleausstieg h\u00e4lt der Konzern f\u00fcr m\u00f6glich \u2013 unter gewissen Bedingungen. https://t.co/58OWf9HdoU", "conversation_id": "1460340869840740358", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DklclmUQC5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465108?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465108", "display_url": "sz.de/1.5465108?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460336966063558660/v8T_8uAx?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460336966063558660/v8T_8uAx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lage an Grenze zu Belarus: Merkel telefoniert mit Lukaschenko", "description": "Es ist das erste Gespr\u00e4ch der Kanzlerin mit dem belarussischen Pr\u00e4sidenten seit dessen Wiederwahl, welche die EU nicht anerkennt.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/merkel-lukaschenko-telefonat-1.5465108?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465108"}]}, "created_at": "2021-11-15T20:01:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460337054789820420", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bundeskanzlerin Angela Merkel hat erstmals mit dem belarussischen Pr\u00e4sidenten Alexander Lukaschenko \u00fcber die Fl\u00fcchtlingskrise an der EU-Au\u00dfengrenze gesprochen. https://t.co/DklclmUQC5", "conversation_id": "1460337054789820420", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/8wh4SJVAkP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464914?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464914", "display_url": "sz.de/1.5464914?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T19:26:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460328394143449097", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Friedrich Merz bewirbt sich zum dritten Mal um den CDU-Vorsitz. Die Frage ist jetzt: Wird er die Mitglieder davon \u00fcberzeugen k\u00f6nnen, dass es ihm wirklich um die Partei geht? https://t.co/8wh4SJVAkP", "conversation_id": "1460328394143449097", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/FrzzsGjGvt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463847?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463847", "display_url": "sz.de/1.5463847?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T19:03:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460322611334983687", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Auf alten Sparb\u00fcchern und verwaisten deutschen Konten liegen mehrere Milliarden Euro. Was Erben tun k\u00f6nnen, um verlorene Konten wiederzufinden. #SZPlus https://t.co/FrzzsGjGvt", "conversation_id": "1460322611334983687", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fp6Jo6EMZu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464790?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464790", "display_url": "sz.de/1.5464790?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T19:03:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460322611183898631", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Kurzes Vergn\u00fcgen: Youtube versucht sich mit der Videoplattform Shorts an einem \u00e4hnlichen Format wie Tiktok. https://t.co/fp6Jo6EMZu", "conversation_id": "1460322611183898631", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/PDalHDjGby", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464904?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464904", "display_url": "sz.de/1.5464904?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 180, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}]}, "created_at": "2021-11-15T18:51:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460319439593914383", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Busfahren nur noch mit Ticket und Test: Die Ampel-Parteien einigen sich auf sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen zur Eind\u00e4mmung der Pandemie - in einem Punkt streiten sie, berichtet @AngelikaSlavik https://t.co/PDalHDjGby", "conversation_id": "1460319439593914383", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CryCcGC2yx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464886?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464886", "display_url": "sz.de/1.5464886?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T18:51:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460319439589683207", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Auf den Intensivstationen im S\u00fcden der Republik ist die Lage prek\u00e4r. Und der Engpass wird nur noch gr\u00f6\u00dfer. #SZPlus https://t.co/CryCcGC2yx", "conversation_id": "1460319439589683207", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Putin"}, {"start": 157, "end": 160, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/yI9jQ36FPO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464968?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464968", "display_url": "sz.de/1.5464968?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 245, "username": "kelnberger", "id": "51092580"}]}, "created_at": "2021-11-15T17:27:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460298415863214083", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wom\u00f6glich halte #Putin sich einen Einmarsch in der Ukraine und in Belarus offen, sagt Litauens Au\u00dfenminister auf dem Treffen mit seinen EU-Amtskollegen. Die #EU bringt weitere Sanktionen gegen Minsk auf den Weg. Aus Br\u00fcssel berichtet @kelnberger https://t.co/yI9jQ36FPO", "conversation_id": "1460298415863214083", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 224, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VM0J9ppEoK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464795", "display_url": "sz.de/1.5464795?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 176, "username": "kahlweit", "id": "820161815711780865"}]}, "created_at": "2021-11-15T17:18:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460296068994945030", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Erwachsene, die keinen medizinischen Grund nennen k\u00f6nnen, warum sie die Impfung verweigern, d\u00fcrfen in \u00d6sterreich das Haus nur aus triftigen Gr\u00fcnden verlassen schreibt @kahlweit. Aber wie soll das kontrolliert werden? #SZPlus https://t.co/VM0J9ppEoK", "conversation_id": "1460296068994945030", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T17:17:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460295797170450433"}], "id": "1460295829940547589", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Am Ende des heutigen Programms im @HotelAdlon werfen @MarcBeise und @Ulrich_Schaefer einen launigen Blick zur\u00fcck auf (fast) 1\u2026", "conversation_id": "1460295829940547589", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "HotelAdlon", "id": "47572966"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "MarcBeise", "id": "454102460"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "Ulrich_Schaefer", "id": "20751949"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 208, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/2rrpssfipB", "expanded_url": "https://zpr.io/PfSaWL3RBFQB", "display_url": "zpr.io/PfSaWL3RBFQB"}]}, "created_at": "2021-11-15T17:04:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460292592625717250", "source": "Zapier.com", "text": "Das L\u00e4nderspiel-Jahr endet und es wird immer klarer, welche Teams an der WM 2022 teilnehmen. Eine Frage bleibt: Wie umgehen mit der Kritik am Austragungsort Katar? \nDie neue Folge \"Und nun zum Sport\" #Podcast https://t.co/2rrpssfipB", "conversation_id": "1460292592625717250", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ev8Hbjp9JQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464930?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464930", "display_url": "sz.de/1.5464930?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:50:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460289021956214784", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zwei Clan-Mitglieder, ein Gesch\u00e4ftsmann und ein Anwalt rei\u00dfen sich das Mietshaus eines Rentnerehepaares unter den Nagel. Die Geschichte eines dreisten Betrugsfalls in Berlin. #SZPlus https://t.co/ev8Hbjp9JQ", "conversation_id": "1460289021956214784", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ev8HbjoBUi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464930?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464930", "display_url": "sz.de/1.5464930?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:50:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460289021821820932", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zwei Clan-Mitglieder, ein Gesch\u00e4ftsmann und ein Anwalt rei\u00dfen sich das Mietshaus eines Rentnerehepaares unter den Nagel. Die Geschichte eines dreisten Betrugsfalls in Berlin. #SZPlus https://t.co/ev8HbjoBUi", "conversation_id": "1460289021821820932", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pJSk6vNXBJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464794?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464794", "display_url": "sz.de/1.5464794?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:45:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460287763689922563", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wirklich beste Freunde: Welche Eigenschaften sich M\u00e4nner und Frauen in Menschen w\u00fcnschen, die ihnen nahestehen. #SZPlus https://t.co/pJSk6vNXBJ", "conversation_id": "1460287763689922563", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027483505", "name": "Live: Formula 1 Motor Racing", "description": "Coverage of the Formula 1 racing action."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "F1"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/oPnWAiG5bw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464771?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464771", "display_url": "sz.de/1.5464771?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:40:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460286512868868105", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Ende der Diplomatie in der #F1: Nach der Sensationsfahrt von Lewis Hamilton in Interlagos erreicht sein Duell mit Max Verstappen drei Rennen vor Schluss die entscheidende Phase. https://t.co/oPnWAiG5bw", "conversation_id": "1460286512868868105", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VM0J9ppEoK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464795", "display_url": "sz.de/1.5464795?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 196, "username": "kahlweit", "id": "820161815711780865"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:28:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460283692836925441", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Erwachsene, die keinen medizinischen Grund nennen k\u00f6nnen, warum sie die Impfung verweigern, sehen sich in \u00d6sterreich seit Montag Einschr\u00e4nkungen aus dem Fr\u00fchjahr 2020 gegen\u00fcber, schreibt @kahlweit: Sie d\u00fcrfen das Haus nur aus triftigen Gr\u00fcnden verlassen. https://t.co/VM0J9ppEoK", "conversation_id": "1460283692836925441", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/er8M5MegWR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464105?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464105", "display_url": "sz.de/1.5464105?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:28:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460283692673343490", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der scheidende DOSB-Pr\u00e4sident hat eine vermeintliche Hinweisgeberin unter Druck gesetzt \u2013 und pl\u00f6tzlich will niemand im Sport mehr etwas mit seinen Methoden tun haben. Dahinter steckt wohl weniger R\u00fcckgrat als Kalk\u00fcl - ein Kommentar https://t.co/er8M5MegWR", "conversation_id": "1460283692673343490", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 151, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/1S0FW15zBT", "expanded_url": "https://zpr.io/rgy5VTajkLzL", "display_url": "zpr.io/rgy5VTajkLzL"}]}, "created_at": "2021-11-15T16:27:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460283399025963015", "source": "Zapier.com", "text": "Nach der UN-Klimakonferenz COP26 in Glasgow herrscht Ern\u00fcchterung. Wer waren die Verhinderer - und was bleibt? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/1S0FW15zBT", "conversation_id": "1460283399025963015", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T16:14:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460280040164311049"}], "id": "1460280089371938821", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Wie bleiben Deutschlands Mittelst\u00e4ndler f\u00fcr junge Berufst\u00e4tige attraktiv? Der stv. Leiter der @SZ-Wirtschaft @basbrinkmann di\u2026", "conversation_id": "1460280089371938821", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 108, "end": 111, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "basbrinkmann", "id": "25353331"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222535168", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040276669", "name": "Spotify"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T15:49:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460234226096300033"}], "id": "1460273701857996806", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SpotifyDE: Diesen Winter sollte alles anders werden, doch die Corona-Zahlen schie\u00dfen in die H\u00f6he und die Krankenh\u00e4user laufen voll. \u201eAu\u2026", "conversation_id": "1460273701857996806", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SpotifyDE", "id": "518698639"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fGAJ3vfj5K", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462576?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462576", "display_url": "sz.de/1.5462576?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T15:35:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460270212062793735", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eIch muss der Stra\u00dfe nichts mehr beweisen\u201c: Portr\u00e4t des Kika-Moderators und Streetworkers Matondo Castlo. #SZPlus https://t.co/fGAJ3vfj5K", "conversation_id": "1460270212062793735", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "Klimaschutz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "created_at": "2021-11-15T15:35:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460270178932043777"}], "id": "1460270210984947714", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Was muss die neue Bundesregierung beim Thema #Klimaschutz und Wirtschaft besser machen als die alte? SZ-Redakteur @CasparBuss\u2026", "conversation_id": "1460270210984947714", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/MjrxpMP5Cu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464509?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464509", "display_url": "sz.de/1.5464509?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462833917711589385/AEoWwTuT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462833917711589385/AEoWwTuT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Feinstaub: 300\u00a0000 vorzeitige Todesf\u00e4lle in Europa", "description": "Laut EU-Umweltagentur ist die Luft 2019 sauberer gewesen als im Vorjahr. Jedoch sei der gesundheitliche Schaden durch schmutzige Luft enorm.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/feinstaub-luftverschmutzung-tote-eu-1.5464509?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464509"}]}, "created_at": "2021-11-15T15:31:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460269201810153473", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Laut EU-Umweltagentur ist die Luft 2019 zwar sauberer gewesen als im Vorjahr - dennoch starben 300\u00a0000 Menschen vorzeitig durch Feinstaub: https://t.co/MjrxpMP5Cu", "conversation_id": "1460269201810153473", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NyLlKEB5IC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463913?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463913", "display_url": "sz.de/1.5463913?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T15:28:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460268569682485250", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die privaten Krankenversicherer erh\u00f6hen die Preise f\u00fcr 2022 im Schnitt um 4,1 Prozent. Das ist weniger als der Schock-Anstieg von 8,1 Prozent f\u00fcr 2021, aber immer noch mehr als der Durchschnitt der vergangenen Jahre. https://t.co/NyLlKEB5IC", "conversation_id": "1460268569682485250", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1441109523469516808", "name": "Red Notice", "description": "Originally going to be released by Universal Pictures, Netflix acquired the distribution rights on July 8, 2019, with the film set to be released on the platform on November 12, 2021."}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976360337661952", "name": "Action & adventure films", "description": "Action and adventure"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976685916237824", "name": "Comedy films", "description": "Comedy"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/90tfsoGkPW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460924?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460924", "display_url": "sz.de/1.5460924?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T15:26:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460268031679111169", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mit \u201eRed Notice\u201c zeigt Netflix, wie man die derzeit gr\u00f6\u00dften Filmstars in eine Action-Kom\u00f6die packt. Und liefert eine Art Blaupause f\u00fcr den Blockbuster der Gegenwart. https://t.co/90tfsoGkPW", "conversation_id": "1460268031679111169", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T15:08:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460261531292209153"}], "id": "1460263389549182980", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Respektlosigkeiten ohne L\u00f6sungsvorschl\u00e4ge oder entscheidender Drive f\u00fcr die Klimadebatte? Auf dem Panel zum Thema #Klimaschut\u2026", "conversation_id": "1460263389549182980", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 195, "tag": "besterdinge"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/GOeutWJPWn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464700", "display_url": "sz.de/1.5464700?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460249285438713864/xYXHgi-X?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460249285438713864/xYXHgi-X?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Leggins-Rezension: Corys eigenwillige Zerrei\u00dfprobe", "description": "Eine Amerikanerin hat sich als Produkttesterin in Bereiche vorgewagt, von denen Stiftung Warentest nur tr\u00e4umen kann.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/leggings-amazon-kundenrezension-kurios-1.5464700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464700"}]}, "created_at": "2021-11-15T14:53:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460259665980313601", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ehrlich bis auf die Knochen: Eine Amerikanerin hat sich als Produkttesterin in Bereiche vorgewagt, von denen die Stiftung Warentest nur tr\u00e4umen kann. Die neueste Folge der SZ-Kolumne #besterdinge https://t.co/GOeutWJPWn", "conversation_id": "1460259665980313601", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OV7hWFv5T8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464653?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464653", "display_url": "sz.de/1.5464653?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T14:51:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460259185053024263", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Prozess um \"Satoshi Nakamoto\"-Pseudonym: Wer hat Bitcoin erfunden? https://t.co/OV7hWFv5T8", "conversation_id": "1460259185053024263", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T14:48:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460257818582433797"}], "id": "1460258534629777409", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Wertsch\u00f6pfung \u00fcber den reinen Code hinaus: Ivo Totev von @SUSE erkl\u00e4rt im Powertalk mit @Ulrich_Schaefer, wie ein Unternehmen\u2026", "conversation_id": "1460258534629777409", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 71, "end": 76, "username": "SUSE", "id": "363924887"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "Ulrich_Schaefer", "id": "20751949"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lqTCLHQhQW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464114?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464114", "display_url": "sz.de/1.5464114?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T14:42:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460256825912303622", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Tennis: Der neue Axt-Schwinger https://t.co/lqTCLHQhQW", "conversation_id": "1460256825912303622", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T14:35:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460253963085914113"}], "id": "1460255177475301377", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: .@HannoRenner entwickelt mit @PersonioHR Personalsoftware f\u00fcr kleinere und mittlere Unternehmen. Im Powertalk mit der stellv.\u2026", "conversation_id": "1460255177475301377", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "HannoRenner", "id": "244725001"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "PersonioHR", "id": "769129237223735296"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T14:35:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460252550607912964"}], "id": "1460255161520111624", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: \"Nur weil wir jetzt Videokonferenzen haben, sind wir noch l\u00e4ngst nicht digital\": Joachim Schreiner, Executive Vice President\u2026", "conversation_id": "1460255161520111624", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T14:01:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460245745878151171"}], "id": "1460246613914439685", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: .@kaffsack sch\u00fctzt mit @myrasecurity die Bundesregierung vor Hacker-Angriffen. Seit er j\u00fcngst aufgrund einer Knieverletzung i\u2026", "conversation_id": "1460246613914439685", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "kaffsack", "id": "87054774"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "myrasecurity", "id": "928638542"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Freiheit"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/wpvbykNPRJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464593?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464593", "display_url": "sz.de/1.5464593?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T13:55:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460245014223724555", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Endspiel des Liberalismus: Hei\u00dft #Freiheit nur noch \u201eIch will\u201c? Zum Versagen der Politik bei der Bek\u00e4mpfung der 4. pandemischen Welle. #SZPlus https://t.co/wpvbykNPRJ", "conversation_id": "1460245014223724555", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026461380", "name": "Siemens"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T13:21:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460236030360145924"}], "id": "1460236591973216256", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: \"Die Meinung, dass man in einer gro\u00dfen Firma nicht schnell sein kann, die w\u00fcrde ich mal hinterfragen\u201d: @Siemens-CEO und -Pr\u00e4s\u2026", "conversation_id": "1460236591973216256", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "Siemens", "id": "294120449"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DO2MXrzFh4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459954?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459954", "display_url": "sz.de/1.5459954?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T13:13:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460234432439218176", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Autohaus in der Innenstadt \u2013 das passt nicht zusammen, findet Christoph Golbeck. Sein Familienbetrieb in Berlin ist nun ein \u201eMobilit\u00e4tshaus\u201c. Die Geschichte einer pers\u00f6nlichen Verkehrswende. #SZPlus https://t.co/DO2MXrzFh4", "conversation_id": "1460234432439218176", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 241, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/pNxGaak4j7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464100?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464100", "display_url": "sz.de/1.5464100?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T13:06:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460232781058002949", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Jan Bredack wandelte sich nach einem Burn-out vom Daimler-Manager zu einem Pionier der fleischlosen Ern\u00e4hrung. Jetzt hat er seine Firma Veganz an die B\u00f6rse gebracht. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Kraft von Psychologen und fleischlose Burger. #SZPlus https://t.co/pNxGaak4j7", "conversation_id": "1460232781058002949", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037284711", "name": "Disney"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ksw56q9tLE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464478?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464478", "display_url": "sz.de/1.5464478?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T12:58:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460230655636295689", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Kevin hei\u00dft jetzt Max: Disney+ zeigt ein Remake von \u201eKevin \u2013 allein zu Haus\u201c. Das geht nat\u00fcrlich nicht. Eine Wutrede im Namen der Generation Macauly Culkin. #SZPlus https://t.co/ksw56q9tLE", "conversation_id": "1460230655636295689", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VMH2AOKQ6P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464545?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464545", "display_url": "sz.de/1.5464545?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T12:51:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460228956578267151", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mecklenburg-Vorpommern: Schwesig als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt https://t.co/VMH2AOKQ6P", "conversation_id": "1460228956578267151", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BWPHeBnjPe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464520?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464520", "display_url": "sz.de/1.5464520?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 255, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}]}, "created_at": "2021-11-15T12:24:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460222274003419137", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Pflicht zum Vorbild: Kommissionschefin von der Leyen \u00e4u\u00dfert sich beim SZ-Wirtschaftsgipfel entt\u00e4uscht \u00fcber die Klimakonferenz in Glasgow. Zugleich verteidigt sie die gr\u00fcnen Ziele der EU \u2013 und droht einem Regime in der Nachbarschaft, schreibt @bjoern_finke. https://t.co/BWPHeBnjPe", "conversation_id": "1460222274003419137", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/HSy4VobcGo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464392?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464392", "display_url": "sz.de/1.5464392?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460215100560842755/7NrXhwIQ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460215100560842755/7NrXhwIQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "WM-Qualifikation: Flicks Startbilanz hat etwas Tr\u00fcgerisches", "description": "DFB: Die Startbilanz des neuen Bundestrainers ist un\u00fcbertroffen, doch seine sieben Siege in Serie umgibt auch etwas Tr\u00fcgerisches.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/flick-dfb-kommentar-1.5464392?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464392"}]}, "created_at": "2021-11-15T12:03:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460216920276451332", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Startbilanz des neuen Bundestrainers ist un\u00fcbertroffen, doch seine sieben Siege in Serie umgibt auch etwas Tr\u00fcgerisches \u2013 die Kunst liegt nun darin, dem Aufbruch in die n\u00e4chste Epoche Substanz zu geben. https://t.co/HSy4VobcGo", "conversation_id": "1460216920276451332", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "Digitalisierung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "JudithWittwer", "id": "1684098385"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "Bitkom", "id": "17191626"}]}, "created_at": "2021-11-15T11:59:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460215802037252100"}], "id": "1460215835834920961", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Corona hat Deutschlands schlechten Stand bei der #Digitalisierung aufgezeigt. @JudithWittwer er\u00f6rtert die Gr\u00fcnde mit @Bitkom-\u2026", "conversation_id": "1460215835834920961", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 21, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZpTKYssAi8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463615?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463615", "display_url": "sz.de/1.5463615?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460007695306604544/ki7_xzy6?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460007695306604544/ki7_xzy6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona: Die Ampel darf auf keinen Fall beschwichtigen", "description": "\"Die epidemische Notlage von nationaler Tragweite\" aufheben? Das w\u00fcrde nur missverstanden", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/coronavirus-kubicki-ampel-epidemische-notlage-ungeimpfte-1.5463615?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463615"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "DetlefEsslinger", "id": "335474683"}]}, "created_at": "2021-11-15T11:46:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460212615888707584", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zum Gl\u00fcck haben die Ampel-Parteien ihre Pl\u00e4ne \u00fcberarbeitet. Derzeit kann es nur darum gehen, den Kliniken zu helfen \u2013 und den vielen Ungeimpften das Feedback geben, das diese tats\u00e4chlich verdienen. Ein Kommentar von @DetlefEsslinger https://t.co/ZpTKYssAi8", "conversation_id": "1460212615888707584", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1017849789059252224", "name": "Astroworld", "description": "Astroworld"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "870277822790619136", "name": "Travis Scott", "description": "Travis Scott"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "870277822790619136", "name": "Travis Scott", "description": "Travis Scott"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}, {"domain": {"id": "114", "name": "Concert", "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert"}, "entity": {"id": "1046845153908940800", "name": "Travis Scott at Austin City Limits", "description": "Travis Scott at Austin City Limits is happening! Explore the latest news, must-see highlights and the can\u2019t-miss moments right here.\n\nPhoto via @GettyImages"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/TL2Y2FuE5v", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464421?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464421", "display_url": "sz.de/1.5464421?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T11:17:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460205241861824514", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zehn Menschen sind bei einer Massenpanik beim Festival \u201eAstroworld\u201c in Houston gestorben. Nun hagelt es Klagen gegen Rapper und Festival-Gr\u00fcnder Travis Scott. Aber wird die Polizei unvoreingenommen gegen ihn ermitteln? https://t.co/TL2Y2FuE5v", "conversation_id": "1460205241861824514", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Y5WP1nHdEb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464386?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464386", "display_url": "sz.de/1.5464386?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}]}, "created_at": "2021-11-15T11:16:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460204935677726724", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Selten dringt ein Konflikt der Bundeswehr mit der Industrie so offen an die Oberfl\u00e4che: \u00dcber Twitter beschwert sich die Luftwaffe bei Airbus, dass gerade zu viele Transportmaschinen gleichzeitig gewartet werden. Was dahintersteckt, erkl\u00e4rt @Herr_Szymanski https://t.co/Y5WP1nHdEb", "conversation_id": "1460204935677726724", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 224, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/lRitnnT01a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463733?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463733", "display_url": "sz.de/1.5463733?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T11:12:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460203926666584070", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eWir haben in Bayern ein richtiges Eldorado von Esoterik und Reichsb\u00fcrgertum\u201c: Matthias P\u00f6hlmann ist Sektenbeauftragter der evangelischen Landeskirche. Mit der Pandemie hat sich sein Aufgabenfeld drastisch erweitert. #SZPlus https://t.co/lRitnnT01a", "conversation_id": "1460203926666584070", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T11:01:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460199697449111555"}], "id": "1460201323572383744", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Wird Deutschland jetzt endlich digitaler? Wie bleiben wir wettbewerbsf\u00e4hig? Die Erwartungen der Wirtschaft an die Post-Merkel\u2026", "conversation_id": "1460201323572383744", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1151432219002454016", "name": "Ursula von der Leyen", "description": "President of European Commission"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1151432219002454016", "name": "Ursula von der Leyen", "description": "President of European Commission"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T10:33:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460193844729888769"}], "id": "1460194329612496899", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZGipfel: Nat\u00fcrlich sei sie auch etwas entt\u00e4uscht von Glasgow, bekennt EU-Kommissionspr\u00e4sidentin @vonderleyen in ihrer Er\u00f6ffnungskeynot\u2026", "conversation_id": "1460194329612496899", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "vonderleyen", "id": "1146329871418843136"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/vHXnKi0vjc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464368?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464368", "display_url": "sz.de/1.5464368?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 206, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "created_at": "2021-11-15T10:24:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460192057264377858", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach dem 1:2-Schock gegen Serbien fuchtelt Portugals Anf\u00fchrer wild vor seinem Trainer herum \u2013 dass er nun seine f\u00fcnfte WM zu verpassen droht, f\u00fchrt rund ums Nationalteam zu heftigen Debatten. Von @elcaceres https://t.co/vHXnKi0vjc", "conversation_id": "1460192057264377858", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/38mEigJiJM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461000?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461000", "display_url": "sz.de/1.5461000?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T09:42:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460181337659383817", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Keizaburo Ino ist 92 und moderiert eine der beliebtesten Radiosendungen Japans. SZ-Korrespondent Thomas Hahn \u00fcber eine gro\u00dfe Liebe zu westlicher Popmusik. https://t.co/38mEigJiJM", "conversation_id": "1460181337659383817", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Oc225XEBgg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463738?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463738", "display_url": "sz.de/1.5463738?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T09:37:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460180259463208961", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Politische Buch: Als der Rechtsstaat auf der Strecke blieb https://t.co/Oc225XEBgg", "conversation_id": "1460180259463208961", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tORczLFeus", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463408?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463408", "display_url": "sz.de/1.5463408?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T09:28:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460177973332557829", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Verfolgen Sie den Livestream vom SZ-Wirtschaftsgipfel https://t.co/tORczLFeus", "conversation_id": "1460177973332557829", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 33, "like_count": 128, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/3lMXr3DMda", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463671?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463671", "display_url": "sz.de/1.5463671?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T09:11:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460173526606958594", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Aus Brasilien gab es lange nur d\u00fcstere Corona-Nachrichten. Und jetzt: Kaum noch Todesf\u00e4lle. Der simple Grund daf\u00fcr ist die enorm hohe Impfrate. Und das trotz eines irrlichternden Pr\u00e4sidenten. https://t.co/3lMXr3DMda", "conversation_id": "1460173526606958594", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/v1oQvJ2BMX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457066?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457066", "display_url": "sz.de/1.5457066?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T09:09:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460173073534046208", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ob in Familienunternehmen oder in der Arztpraxis: Manche Paare sind auch beruflich Partner. Das hat viele Vorteile - kann aber auch sehr schief gehen. Was die Paarberaterin empfiehlt. #SZPlus https://t.co/v1oQvJ2BMX", "conversation_id": "1460173073534046208", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029296341", "name": "Allianz"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 178, "tag": "Pflege"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gb1I3D2QvX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463657?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463657", "display_url": "sz.de/1.5463657?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T09:09:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460173073525755911", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Deutschland ist Gewalt gegen \u00e4ltere, pflegebed\u00fcrftige Menschen weit verbreitet. Der Arzt Ralf Suhr fordert deshalb eine bundesweite Allianz zur Gewaltpr\u00e4vention in der #Pflege. Ein Interview \u00fcber Ursachen und m\u00f6gliche Gegenma\u00dfnahmen. #SZPlus https://t.co/gb1I3D2QvX", "conversation_id": "1460173073525755911", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T09:02:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460171167101243393"}], "id": "1460171278288146432", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @SZGipfel: Guten Morgen! Im Adlon-Ballsaal gehen die letzten technischen Checks \u00fcber die B\u00fchne, die Moderatorinnen und Moderatoren bespr\u2026", "conversation_id": "1460171278288146432", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/j0YiaYnBIC", "expanded_url": "http://sz.de/1.5459858", "display_url": "sz.de/1.5459858"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "JErbersdobler", "id": "2385008467"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:51:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460168596240449540", "source": "Twitter Web App", "text": "\u201eWir sind extra aufs Land gezogen, damit wir unsere Ruhe haben\", sagt Ursula Pfeffer. Aber dann pflanzte sie einen Baum. Jahre sp\u00e4ter fordert der Nachbar 100 000 \u20ac von ihr, weil sein Haus Risse hat. @JErbersdobler \u00fcber einen Streit unter Nachbarn #SZPlus https://t.co/j0YiaYnBIC", "conversation_id": "1460168596240449540", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/GM4HfJe8cp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463803", "display_url": "sz.de/1.5463803?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:41:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460166121869529088", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Manuela Schwesig (SPD), die Ministerpr\u00e4sidentin von Mecklenburg-Vorpommern, startet an diesem Montag voraussichtlich in ihre zweite Amtszeit. Ein Portr\u00e4t. https://t.co/GM4HfJe8cp", "conversation_id": "1460166121869529088", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rIK1Dh13X3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463563?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463563", "display_url": "sz.de/1.5463563?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:20:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460160830381727744", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach Auferstehung angeklagt: Hat ein ehemaliger Schalke-Spieler seinen Tod vorget\u00e4uscht, um 1,2 Millionen Euro zu kassieren? Oder haben Mutter und Ehefrau ihn im Kongo verschleppen lassen? \u00dcber einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Prozess am Landgericht Essen. #SZPlus https://t.co/rIK1Dh13X3", "conversation_id": "1460160830381727744", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Cop26"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Iw33lD3o3a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464048?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464048", "display_url": "sz.de/1.5464048?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "thomashummel73", "id": "303792203"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:09:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460158054419292165", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die ehemalige UN-Klimachefin Christiana Figueres \u00fcber die Ergebnisse der #Cop26 und ihre Erwartungen an die neue Bundesregierung.\nInterview @thomashummel73 #SZPlus https://t.co/Iw33lD3o3a", "conversation_id": "1460158054419292165", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:08:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460157731642515459", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: SPD, Gr\u00fcne und FDP versch\u00e4rfen ihre Corona-Pl\u00e4ne. Geplant ist die 3-G-Regel f\u00fcr Bus und Bahn. Auch Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte sollen m\u00f6glich sein. Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz steigt erstmals auf mehr als 300. https://t.co/EnvGr4tufZ", "conversation_id": "1460157731642515459", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/mcxTTttKvG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464328?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464328", "display_url": "sz.de/1.5464328?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:01:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460155957770604545", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Lewis Hamilton dem\u00fctigt Max Verstappen, Toto Wolff beklagt eine \"Sauerei\": Die H\u00f6hepunkte des Formel-1-Wochenendes in Brasilien. https://t.co/mcxTTttKvG", "conversation_id": "1460155957770604545", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bZ9syjOn16", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463729?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463729", "display_url": "sz.de/1.5463729?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "AvenariusTomas", "id": "1222524469631180800"}]}, "created_at": "2021-11-15T08:01:23.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460155957439348743", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die T\u00fcrkei kauft ein russisches Raketensystem, nun wollen die USA dem Nato-Partner keine modernen \u201eF-35\u201c-Jets mehr liefern. Die Luftwaffe veraltet \u2013 und es ist kein Ersatz in Sicht. Pr\u00e4sident Erdo\u011fan hat sich verzockt, analysiert @AvenariusTomas. #SZPlus https://t.co/bZ9syjOn16", "conversation_id": "1460155957439348743", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6iZlTOhfr1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463273?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463273", "display_url": "sz.de/1.5463273?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T07:45:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460151970438782979", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ende einer Zeitung: Die angesehene, englischsprachige \"Kyiv Post\" ist geschlossen, die Redaktion gefeuert. https://t.co/6iZlTOhfr1", "conversation_id": "1460151970438782979", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Bn8MiJrCTT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461950?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461950", "display_url": "sz.de/1.5461950?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T07:26:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460147266510110733", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In seine Heimat Belarus kann der Schriftsteller Sasha Filipenko nicht zur\u00fcckkehren. Denn der Diktator f\u00fchlt sich von ihm pers\u00f6nlich beleidigt. Aber wie f\u00e4ngt man ein neues Leben an, wenn die Familie zu Hause bedr\u00e4ngt wird? Eine Begegnung im Allg\u00e4u. #SZPlus https://t.co/Bn8MiJrCTT", "conversation_id": "1460147266510110733", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773984165044225", "name": "Almuth Schult"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773984165044225", "name": "Almuth Schult"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "FCBayern"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "FCBWOB"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1rDg0k9MDT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464205?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464205", "display_url": "sz.de/1.5464205?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 238, "username": "dreheranna", "id": "2328894896"}]}, "created_at": "2021-11-15T07:13:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460143836584423426", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Topspiel zwischen Meister und Pokalsieger h\u00e4tten die Fu\u00dfballerinnen des #FCBayern wohl gewonnen \u2013 h\u00e4tte nicht Wolfsburgs Torh\u00fcterin Almuth Schult brilliert. Der ohnehin engen Bundesliga bringt das weiter Spannung, schreibt @dreheranna. #FCBWOB https://t.co/1rDg0k9MDT", "conversation_id": "1460143836584423426", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/GdjjN8902E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464299?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464299", "display_url": "sz.de/1.5464299?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-11-15T06:06:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1460126924768960513", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Drei Festnahmen nach t\u00f6dlicher Autoexplosion in Liverpool: Bei der Detonation vor einer Frauenklinik wurde ein Mann get\u00f6tet, ein weiterer verletzt. Die Hintergr\u00fcnde der Tat sind bislang unklar. https://t.co/GdjjN8902E", "conversation_id": "1460126924768960513", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1460126924768960513", "newest_id": "1460518015288623106", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3al2stprxdfe5ay8rkigmopzqr", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0mcox7kx7zz45iu50blyarli"}}