{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 227, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/7xIr1yfNYS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447516?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447516", "display_url": "sz.de/1.5447516?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T14:03:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454448820792840195", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Konflikte gibt es in jeder Beziehung, doch wann wird aus einem Streit Gewalt? Der P\u00e4dagoge Christian Proels-Geiger erkl\u00e4rt, wann Grenzen \u00fcberschritten werden, welche Folgen das f\u00fcr Kinder hat \u2013 und wo man Hilfe bekommt. #SZPlus https://t.co/7xIr1yfNYS", "conversation_id": "1454448820792840195", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kfEMQu3V9t", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451058?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451058", "display_url": "sz.de/1.5451058?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T14:02:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454448556132245513", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Von der Bruchbude zum Nest f\u00fcr die Familie: Unsere Autor hat in der Corona-Pandemie eine alte Immobilie gekauft und saniert \u2013 eine Abenteuergeschichte von Jochen Temsch. #SZPlus https://t.co/kfEMQu3V9t", "conversation_id": "1454448556132245513", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Weltklimakonferenz"}, {"start": 20, "end": 26, "tag": "Cop26"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/jTahIt0LcX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451153?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451153", "display_url": "sz.de/1.5451153?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "nicholsonlia", "id": "1457245183"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "AOSISChair", "id": "2978608072"}, {"start": 224, "end": 239, "username": "thomashummel73", "id": "303792203"}]}, "created_at": "2021-10-30T13:58:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454447618390511626", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Weltklimakonferenz #Cop26 in Glasgow: @nicholsonlia, Verhandlungsleiterin der kleinen Inselstaaten @AOSISChair, erkl\u00e4rt, was der Klimawandel in ihrer karibischen Heimat anrichtet und was sie von der Konferenz erwartet. Von @thomashummel73  #SZPlus https://t.co/jTahIt0LcX", "conversation_id": "1454447618390511626", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/pwK896clLh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5440273?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5440273", "display_url": "sz.de/1.5440273?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T13:37:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454442280862068742", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Politische Buch: Die Wunden der Z\u00f6glinge https://t.co/pwK896clLh", "conversation_id": "1454442280862068742", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/u5bOURynFO", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/medizin-wie-die-immunabwehr-funktioniert-e244069/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e244069", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T13:36:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454441960568152068", "source": "Twitter Web App", "text": "Die Immunabwehr des Menschen ist ein ebenso faszinierendes wie komplexes System. Wie im K\u00f6rper jeden Tag Schlachten geschlagen werden. #SZPlus:  https://t.co/u5bOURynFO", "conversation_id": "1454441960568152068", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 36, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VxlJQww2qP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452524?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452524", "display_url": "sz.de/1.5452524?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T13:34:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454441683177951239", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Thomas Weiler, Pandemiebeauftragter in Starnberg, warnt vor einer \u00dcberlastung der Intensivstationen. Er sagt, in diesem Winter werde jeder in Deutschland mit dem Virus in Kontakt kommen. https://t.co/VxlJQww2qP", "conversation_id": "1454441683177951239", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xx3QoE7ZhI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453029?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453029", "display_url": "sz.de/1.5453029?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454432999253049351/XykqY7sc?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454432999253049351/XykqY7sc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "CDU-Basis f\u00fcr Mitgliederentscheid \u00fcber Parteivorsitz", "description": "Die Kreisvorsitzenden sprechen sich mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr den Vorschlag von Armin Laschet aus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/armin-laschet-cdu-bundestagswahl-vorsitzender-union-1.5453029?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453029"}]}, "created_at": "2021-10-30T13:00:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454433143985954818", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Kreisvorsitzenden sprechen sich mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr den Vorschlag von Armin Laschet aus. Eine verbindliche Entscheidung soll am kommenden Dienstag getroffen werden. https://t.co/xx3QoE7ZhI", "conversation_id": "1454433143985954818", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e48UOCeQwT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453008?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453008", "display_url": "sz.de/1.5453008?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T12:13:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454421104014118923", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Meuthen fordert Austausch der gesamten AfD-Spitze sowie eine programmatische Erneuerung. https://t.co/e48UOCeQwT", "conversation_id": "1454421104014118923", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/eZGVbjyAYQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452366?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452366", "display_url": "sz.de/1.5452366?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 246, "username": "candundaradasi", "id": "1638231860"}]}, "created_at": "2021-10-30T11:39:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454412567623970822", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor 60 Jahren schlossen die T\u00fcrkei und Deutschland das Gastarbeiter-Abkommen. Viele kamen, viele blieben, ohne das geplant zu haben. Heute kommen Intellektuelle und tr\u00e4umen von einer R\u00fcckkehr - in einer Zeit nach Erdo\u011fan, schreibt @candundaradasi https://t.co/eZGVbjyAYQ", "conversation_id": "1454412567623970822", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/lUsJ094MfP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452551?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452551", "display_url": "sz.de/1.5452551?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "pbbaires", "id": "104445462"}]}, "created_at": "2021-10-30T11:39:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454412567544274946", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eEs ist nicht m\u00f6glich, hier zu sitzen und nichts zu wissen\u201c: Peter Burghardt (@pbbaires) besucht die Gedenkst\u00e4tte KZ Stutthof #SZPlus https://t.co/lUsJ094MfP", "conversation_id": "1454412567544274946", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774820526067715", "name": "Ole Gunnar Solskjaer"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774820526067715", "name": "Ole Gunnar Solskjaer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/kT9sNCHI0u", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452569?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452569", "display_url": "sz.de/1.5452569?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T10:40:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454397719892668423", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "ManUnited versuchte zu Saisonbeginn, mit den Idolen von fr\u00fcher in eine glorreiche Zukunft aufzubrechen. Doch Ronaldo trifft gerade nur sporadisch und Sancho sitzt auf der Bank \u2013 und Trainer Solskjaer wirkt ratlos. https://t.co/kT9sNCHI0u", "conversation_id": "1454397719892668423", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/fDWitDgm6t", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452788?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452788", "display_url": "sz.de/1.5452788?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T10:17:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454392092491489282", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wenn die Gr\u00fcnen an die Regierung kommen, stellen sich f\u00fcr die Partei viele Fragen: Aller Voraussicht nach braucht die Partei zwei neue Vorsitzende https://t.co/fDWitDgm6t", "conversation_id": "1454392092491489282", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Kimmich"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/d9SvrV2Wcq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452360?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452360", "display_url": "sz.de/1.5452360?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 227, "username": "jschloemann", "id": "136948368"}]}, "created_at": "2021-10-30T09:43:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454383353248067589", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "M\u00f6nchengladbach ist nichts dagegen: Joshua #Kimmich und seine Partie gegen weite Teile der Gesellschaft. Diese stellt manchmal viel zu hohe Anspr\u00fcche an diejenigen, die es zu Prominenz gebracht haben. Kommentar von @jschloemann #SZPlus https://t.co/d9SvrV2Wcq", "conversation_id": "1454383353248067589", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9T9htf68NW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452714?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452714", "display_url": "sz.de/1.5452714?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T08:57:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454371919281729536", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Viele Gewerkschafter schauen mit Sorge auf die Pl\u00e4ne f\u00fcr eine klimaneutrale Industrie. Und fragen sich: Wie viel Geld wird \u00fcbrig sein f\u00fcr B\u00fcrgergeld, Kindergrundsicherung und Rente? https://t.co/9T9htf68NW", "conversation_id": "1454371919281729536", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nMNfsNJkT2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452354?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452354", "display_url": "sz.de/1.5452354?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T08:12:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454360472665399300", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor f\u00fcnf Jahren stellten sich die deutschen Athletenvertreter um ihren scheidenden Pr\u00e4sidenten Max Hartung unabh\u00e4ngig auf \u2013 und legen bis heute eine Kultur an den Tag, die man im organisierten Sport lange vermisste. https://t.co/nMNfsNJkT2", "conversation_id": "1454360472665399300", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Pawqwn1cn9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452728?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452728", "display_url": "sz.de/1.5452728?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T08:12:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454360472661250050", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Vereine d\u00fcrfen wieder die Arenen mit Fans f\u00fcllen, auch die Stehpl\u00e4tze sind wieder offen. Etwa die H\u00e4lfte der Ultragruppen bleibt aber trotzdem noch fern. Ein Stimmungsbild aus der Szene. https://t.co/Pawqwn1cn9", "conversation_id": "1454360472661250050", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222604800", "name": "Beauty/Hygiene"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026576271", "name": "Schick"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "856575202972413952", "name": "Shaving and grooming", "description": "Shaving and Grooming"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "856575648378134528", "name": "Shaving", "description": "Shaving"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597222604800", "name": "Beauty/Hygiene"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026576271", "name": "Schick"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "Autotest"}, {"start": 184, "end": 196, "tag": "Fahrbericht"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "Sportwagen"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/iVZD8kv3oG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449049?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449049", "display_url": "sz.de/1.5449049?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "Kia_Deutschland", "id": "94521175"}]}, "created_at": "2021-10-30T08:08:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454359442007511041", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der @Kia_Deutschland Stinger ist ein klassisches Coup\u00e9: schick, schn\u00f6rkellos und deutlich g\u00fcnstiger als die deutsche Konkurrenz. Schade, dass er bald nicht mehr gebaut wird. #Autotest #Fahrbericht #Sportwagen #SZPlus https://t.co/iVZD8kv3oG", "conversation_id": "1454359442007511041", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 47, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0Pow8F7dSE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452340?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452340", "display_url": "sz.de/1.5452340?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T08:02:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454358080859381766", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Deutschland mehren sich die Stimmen, die den Ausstieg aus der Kernenergie f\u00fcr einen Fehler halten. Doch k\u00f6nnte man die zwei bayerischen Kraftwerke weiterlaufen lassen? Und woher kommt der Strom danach? Die Antworten geben Anlass zur Sorge. #SZPlus https://t.co/0Pow8F7dSE", "conversation_id": "1454358080859381766", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/vv3Jg5Bgqn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452687?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452687", "display_url": "sz.de/1.5452687?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 162, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "created_at": "2021-10-30T07:59:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454357342653386755", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u00dcber die j\u00fcngste Aufregung in \u00d6sterreichs Politik hat sich unfassbar schnell Staub gelegt. Was macht eigentlich Ex-Kanzler Kurz im Moment? #\u00d6sterreich-Kolumne @SZ https://t.co/vv3Jg5Bgqn", "conversation_id": "1454357342653386755", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/XGMB9I3Chh", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/ein-artensterben-katastrophalen-ausmasses-e461549/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e461549", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T07:57:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454356648101703683", "source": "Twitter Web App", "text": "Abschied von der Vielfalt: Experten halten die Folgen des Artensterbens f\u00fcr die Menschheit f\u00fcr gef\u00e4hrlicher als die des Klimawandels. Braucht die Landwirtschaft mehr Vorgaben? Ein Pro und Contra.#SZPlus:  https://t.co/XGMB9I3Chh", "conversation_id": "1454356648101703683", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 243, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lskWXnwmE9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449061?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449061", "display_url": "sz.de/1.5449061?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T06:58:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454341994856263680", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Oft beginnt es harmlos in Chatroom und bei Onlinespielen: Fremde Erwachsene erschleichen sich das Vertrauen von Kindern und Jugendlichen und auf einmal geht es um Nacktfotos. Was Eltern und Betroffene \u00fcber Cybergrooming wissen sollten. #SZPlus https://t.co/lskWXnwmE9", "conversation_id": "1454341994856263680", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339420696829954", "name": "TSG Hoffenheim vs Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 159, "tag": "Bundesliga"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/J4XJNop7my", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452967?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452967", "display_url": "sz.de/1.5452967?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T06:43:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454338214127353859", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das war es mit dem Hauptstadt-Hoch: Die TSG Hoffenheim stoppt j\u00e4h den j\u00fcngsten Aufw\u00e4rtstrend von Hertha BSC. Die Treffer liefern Kramaric und Rudy. #Bundesliga https://t.co/J4XJNop7my", "conversation_id": "1454338214127353859", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VadLNmNurW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452704?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452704", "display_url": "sz.de/1.5452704?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}]}, "created_at": "2021-10-30T06:35:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454336201981300739", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Viele Stimmen f\u00fcr eine Mitgliederbefragung: @RobertRossmann \u00fcber die Suche nach einem neuen CDU-Vorsitzenden https://t.co/VadLNmNurW", "conversation_id": "1454336201981300739", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T05:17:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454316492011548672", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Kritik an Spahn-Aussage zu m\u00f6glicher Booster-Impfung f\u00fcr alle https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1454316492011548672", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "jewsdontcount"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/muKh70YiEm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452701?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452701", "display_url": "sz.de/1.5452701?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "NRPollatschek", "id": "3290292599"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "Baddiel", "id": "18774246"}]}, "created_at": "2021-10-30T04:51:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454309961396281344", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wieso Linke das Buch \"Und die Juden?\" von David Baddiel lesen sollten. @NRPollatschek \u00fcber #jewsdontcount und @Baddiel. #SZPlus https://t.co/muKh70YiEm", "conversation_id": "1454309961396281344", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/85HOCZ8I07", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451318?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451318", "display_url": "sz.de/1.5451318?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T04:49:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454309506163384322", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vulkanologen aus aller Welt reisen nach La Palma, um den ungew\u00f6hnlichen Ausbruch zu vermessen und Lehren f\u00fcr die Zukunft zu ziehen. https://t.co/85HOCZ8I07", "conversation_id": "1454309506163384322", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 44, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LYPnZHVYZp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451426?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451426", "display_url": "sz.de/1.5451426?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453929601584050181/6sICWdMR?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453929601584050181/6sICWdMR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EU: Was gegen Europas Populisten hilft", "description": "Auf die EU schimpfen, sie diffamieren \u2013 geh\u00f6rt zum R\u00fcstzeug jedes Populisten. Dadurch aber nimmt Europa Schaden. Was dagegen hilft.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/eu-populisten-bruessel-1.5451426?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451426"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 207, "username": "kelnberger", "id": "51092580"}]}, "created_at": "2021-10-30T04:44:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454308088924844033", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Auf die EU schimpfen, sie diffamieren \u2013 das geh\u00f6rt zum R\u00fcstzeug jedes Populisten. Was dagegen hilft? Leidenschaftlich dar\u00fcber zu streiten, was Europa f\u00fcr die Menschen sein soll. Ein Kommentar von @kelnberger https://t.co/LYPnZHVYZp", "conversation_id": "1454308088924844033", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/x6IbHU8PNu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452911?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452911", "display_url": "sz.de/1.5452911?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 237, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}]}, "created_at": "2021-10-30T04:44:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454308088786399233", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Globale Probleme, nationale Egos: Der G-20-Gipfel startet mit zwei gro\u00dfen Abwesenden - Xi Jinping und Wladimir Putin reisten nicht an. Italiens Regierung w\u00e4hlte das r\u00f6mische Viertel EUR f\u00fcr das Treffen, aus gutem Grund, wie @OliverMeiler berichtet. https://t.co/x6IbHU8PNu", "conversation_id": "1454308088786399233", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/tKynDUYo2n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452712?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452712", "display_url": "sz.de/1.5452712?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-30T04:39:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454306990369411078", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "H\u00f6here Impfquote, Auffrischungen, 2G-Regeln: Wie die Bundesl\u00e4nder den raschen Anstieg der Corona-Fallzahlen bremsen wollen #SZPlus https://t.co/tKynDUYo2n", "conversation_id": "1454306990369411078", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339420696829954", "name": "TSG Hoffenheim vs Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226261205307393", "name": "TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 155, "tag": "Bundesliga"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/J4XJNop7my", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452967?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452967", "display_url": "sz.de/1.5452967?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T20:35:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454185145460740099", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das war es mit dem Hauptstadt-Hoch: Die TSG Hoffenheim stoppt j\u00e4h j\u00fcngsten Aufw\u00e4rtstrend von Hertha BSC. Die Treffer liefern Kramaric und Rudy. #Bundesliga https://t.co/J4XJNop7my", "conversation_id": "1454185145460740099", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 130, "tag": "Queen"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7twLEWbLaO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452958?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452958", "display_url": "sz.de/1.5452958?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:46:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454157621154435081", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Gesundheitszustand von K\u00f6nigin Elizabeth II. sorgt weiter f\u00fcr Beunruhigung im Vereinigten K\u00f6nigreich. Die 95 Jahre alte #Queen werde sich auf Rat ihrer \u00c4rzte zwei weitere Wochen schonen und keine Reisen unternehmen, teilte der Buckingham-Palast mit. https://t.co/7twLEWbLaO", "conversation_id": "1454157621154435081", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/rS2vrdNitT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450224?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450224", "display_url": "sz.de/1.5450224?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 137, "username": "chrkmann", "id": "365623725"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:33:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454154444984160260", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In immer mehr Haushalten gibt es neue Mitbewohner: Saugroboter. Aber sie machen nicht nur sauber \u2013 sie werden auch zu Freunden. @chrkmann \u00fcber Mensch und Maschine in Zeiten des Social Distancing. https://t.co/rS2vrdNitT", "conversation_id": "1454154444984160260", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 33, "like_count": 52, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/JXI3azpy7s", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452494?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452494", "display_url": "sz.de/1.5452494?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:32:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454154115089670146", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Regierungspartei PiS und andere Fanatiker wollen per Gesetz gegen Homosexuelle vorgehen. Und die katholische Kirche macht dabei mit. Ein Kommentar https://t.co/JXI3azpy7s", "conversation_id": "1454154115089670146", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 236, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Ju9vswISg7", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesellschaft/zahlen-und-fakten-zum-wohnen-in-deutschland-e369341/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e369341", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesell\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:31:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454154032851955718", "source": "Twitter Web App", "text": "In manchen St\u00e4dten in Deutschland wird es sehr eng, auf dem Land stehen daf\u00fcr oft H\u00e4user leer. Und der Platzbedarf pro Person steigt immer weiter. Alle Zahlen und Fakten zum Thema Wohnen in Deutschland.:  https://t.co/Ju9vswISg7 #SZPlus", "conversation_id": "1454154032851955718", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jWGWxxtQJf", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesellschaft/wie-wir-wohnen-wollen-e885635/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e885635", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesell\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:31:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454153817151377417", "source": "Twitter Web App", "text": "Wie k\u00f6nnen wir in Zukunft noch wohnen, wenn der Platz immer knapper und teurer wird? Und wann f\u00fchlt man sich wirklich zu Hause? Ein Schwerpunkt:  https://t.co/jWGWxxtQJf #SZPlus", "conversation_id": "1454153817151377417", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/OkTNxRZPZJ", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/sport/zerstoerte-bobbahn-am-koenigssee-e576369/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e576369", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/sport/\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:29:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454153400757768199", "source": "Twitter Web App", "text": "Die \u00e4lteste Kunsteisbahn der Welt am K\u00f6nigssee ist in einem verheerenden Unwetter zerst\u00f6rt worden. Wom\u00f6glich wurden Warnungen ignoriert.:  https://t.co/OkTNxRZPZJ #SZPlus", "conversation_id": "1454153400757768199", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/EKu89NwcfC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452822?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452822", "display_url": "sz.de/1.5452822?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:27:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454152816189190145", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Am Rande des G-20-Gipfels vers\u00f6hnen sich Biden und Macron nach der U-Boot-Aff\u00e4re. Der US-Pr\u00e4sident spricht von \"Tollpatschigkeit\". https://t.co/EKu89NwcfC", "conversation_id": "1454152816189190145", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 57, "tag": "G"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/htzrufBlsb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452478?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452478", "display_url": "sz.de/1.5452478?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454152281541201932/R2toM26Y?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454152281541201932/R2toM26Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "G-20-Gipfel in Rom: Viele Staatschefs und einer, der noch keiner ist", "description": "Beim G-20-Treffen \u00fcberrascht Kanzlerin Merkel mit ihrem \"plus 1\" Olaf Scholz. Auch hochkar\u00e4tige Vier-Augen-Gespr\u00e4che darf er begleiten.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/g20-merkel-scholz-1.5452478?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452478"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:27:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454152815945863171", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Viele Staatschefs und einer, der noch keiner ist: Beim #G-20-Gipfel in Rom \u00fcberrascht Kanzlerin Merkel mit ihrem \"plus 1\" Olaf Scholz. Auch Vier-Augen-Gespr\u00e4che darf er begleiten \u2013 als k\u00fcnftiger Kanzler in international schwierigen Zeiten. #SZPlus https://t.co/htzrufBlsb", "conversation_id": "1454152815945863171", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DiioE16r90", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452256?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452256", "display_url": "sz.de/1.5452256?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 176, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}]}, "created_at": "2021-10-29T18:27:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454152815937478667", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Norbert Walter-Borjans R\u00fcckzug vom SPD-Vorsitz ist respektabel, stellt die Sozialdemokraten aber vor die Frage: Wie steht die Partei zur Regierung? Ein Kommentar von @nifberlin https://t.co/DiioE16r90", "conversation_id": "1454152815937478667", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 30, "like_count": 52, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 30, "tag": "Impfdurchbrueche"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "COVID19"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Geimpfte"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "Ungeimpfte"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PfGDGRZ7dw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452768?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452768", "display_url": "sz.de/1.5452768?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457780396230201346/uMUiNhp-?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457780396230201346/uMUiNhp-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Weshalb die Zahl der Impfdurchbr\u00fcche steigt", "description": "Auch Geimpfte infizieren sich mit dem Coronavirus. Dennoch sch\u00fctzt die Impfung: Sie werden nicht so schwer krank wie Ungeimpfte.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/geimpfte-covid-19-impfung-coronavirus-1.5452768?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452768"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 203, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}]}, "created_at": "2021-10-29T17:37:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454140394812448773", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Zahl der #Impfdurchbrueche steigt. Dennoch sch\u00fctzt die Impfung gegen #COVID19: #Geimpfte werden nicht so schwer krank wie #Ungeimpfte und geben das Virus auch nicht so leicht weiter. @ChristinaBerndt https://t.co/PfGDGRZ7dw", "conversation_id": "1454140394812448773", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6jg3B5NYZ7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447350?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447350", "display_url": "sz.de/1.5447350?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T17:37:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454140394804023299", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Firma Bavarian Nordic forscht in Martinsried an einer Booster-Impfung gegen das Virus. Die ersten Ergebnisse werden als \u201eallererste Sahne\u201c angepriesen \u2013 doch der Weg bis zur Marktzulassung ist noch weit. https://t.co/6jg3B5NYZ7", "conversation_id": "1454140394804023299", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/34AiVV5Evk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451491?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451491", "display_url": "sz.de/1.5451491?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T17:37:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454140394799833092", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Staatliche Starthilfen f\u00fcr Mittelst\u00e4ndler und Start-ups sollen die Innovation f\u00f6rdern, aber sie zu beantragen, ist sehr aufwendig. Und manchmal werden sie auch einfach ausgesetzt. https://t.co/34AiVV5Evk", "conversation_id": "1454140394799833092", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/HmsHeTotPv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452719?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452719", "display_url": "sz.de/1.5452719?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T17:22:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454136475012972552", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u00d6sterreich: Erst schweigsam, nun gespr\u00e4chig https://t.co/HmsHeTotPv", "conversation_id": "1454136475012972552", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0EZLFuxeAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1454130919250415616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EZLFuxeAQ"}]}, "created_at": "2021-10-29T17:00:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454130919250415616", "source": "Twitter Media Studio", "text": "An der polnisch-belarussischen Grenze gilt der Ausnahmezustand. Fl\u00fcchtende, die es durch das Sperrgebiet nach Polen schaffen, werden meist wieder zur\u00fcckgeschickt \u2013 in illegalen Pushbacks. Unser Korrespondent berichtet \u00fcber ein grausames Ping-Pong-Spiel. https://t.co/0EZLFuxeAQ", "conversation_id": "1454130919250415616", "lang": "de", "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["13_1453867360742412295"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/34leXUwPh4", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/dirk-messner-wie-der-weg-aussieht-das-wissen-wir-e628228/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e628228", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:59:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454130659111235589", "source": "Twitter Web App", "text": "Industrie, Verkehr, Geb\u00e4ude, Konsum \u2013 \u00fcberall sollen die Emissionen rapide sinken. Wie soll das gehen? Ein Gespr\u00e4ch mit Dirk Messner, dem Pr\u00e4sidenten des Umweltbundesamtes:  https://t.co/34leXUwPh4", "conversation_id": "1454130659111235589", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/udwAkOZyVe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452473?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452473", "display_url": "sz.de/1.5452473?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:40:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454125878846312450", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wie Hunde W\u00f6rter in der menschlichen Sprache erkennen. https://t.co/udwAkOZyVe", "conversation_id": "1454125878846312450", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YqpcO73uvf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452877?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452877", "display_url": "sz.de/1.5452877?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:34:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454124452388786178", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sie k\u00f6nne sich nicht erkl\u00e4ren, wie die scharfe Munition ans Set des Films \u201eRust\u201c gekommen sei, teilt Waffenmeisterin Hannah G. mit: https://t.co/YqpcO73uvf", "conversation_id": "1454124452388786178", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/WQhIXij53s", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450529?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450529", "display_url": "sz.de/1.5450529?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 184, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:30:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454123492102770691", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der \u00d6kologe Josef H. Reichholf zeigt, wie sich der reiche Norden der Welt selbst bel\u00fcgt, wenn es um die Zerst\u00f6rung der Regenw\u00e4lder geht. Einschlie\u00dflich \u00fcbrigens der Partei @Die_Gruenen. https://t.co/WQhIXij53s", "conversation_id": "1454123492102770691", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-10-29T16:26:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454120868733460488"}], "id": "1454122448803274758", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZ_Investigativ: Was ein \u00f6sterreichischer Verfassungssch\u00fctzer mit angeblichen Russland-Kontakten mit dem Fl\u00fcchtigen Jan Marsalek und de\u2026", "conversation_id": "1454122448803274758", "lang": "de", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MgzVGDIieD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452361?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452361", "display_url": "sz.de/1.5452361?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:00:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454116016779313156", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Gegen einen \u00f6sterreichischen Verfassungssch\u00fctzer wird wegen Geheimnisverrats an Russland ermittelt. Er hat auch Jan Marsalek mit brisanten Informationen versorgt. Auch mit einem Dossier \u00fcber das Giftgas Nowitschok? #SZPlus https://t.co/MgzVGDIieD", "conversation_id": "1454116016779313156", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/WAjcEEdoti", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449789?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449789", "display_url": "sz.de/1.5449789?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:00:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454116016754151432", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Durch Corona sind die Deutschen weniger, seltener und in andere L\u00e4nder gereist als bisher. Wie geht es nun weiter? Der Wirtschaftspsychologe Martin Lohmann im Interview. #SZPlus https://t.co/WAjcEEdoti", "conversation_id": "1454116016754151432", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1063444223960113152", "name": "Julian Assange", "description": "Julian Assange"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Assange"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5nvOznbyJ4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452582?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452582", "display_url": "sz.de/1.5452582?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 188, "username": "muehlauer", "id": "928389240"}]}, "created_at": "2021-10-29T16:00:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454116016750043141", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Kampf um #Assange: Die USA fordern weiter die Auslieferung des Wikileaks-Gr\u00fcnders. Nun zweifeln sie im Londoner Berufungsverfahren ein Gutachten zu seinem Gesundheitszustand an. @muehlauer berichtet aus London https://t.co/5nvOznbyJ4", "conversation_id": "1454116016750043141", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 173, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/MPDiyMJLFm", "expanded_url": "https://zpr.io/JCpqHqFgznRq", "display_url": "zpr.io/JCpqHqFgznRq"}]}, "created_at": "2021-10-29T15:40:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454110783739138056", "source": "Zapier.com", "text": "Auf dem Klimagipfel werden die Etappenziele beim Klimaschutz gecheckt. Viele L\u00e4nder hinken hinterher. Wie die EU damit umgehen kann. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/MPDiyMJLFm", "conversation_id": "1454110783739138056", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339421409861637", "name": "Union Berlin vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/cyRmAA7SiH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452744?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452744", "display_url": "sz.de/1.5452744?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T15:02:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454101231127961610", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wie konnte das passieren? Das Pokaldebakel des FC Bayern bringt nicht nur die Erkenntnis, wie sehr der Trainer am Spielfeldrand fehlt. Es wirft auch die Frage auf, was eine Mannschaft an Debatten alles aushalten kann. https://t.co/cyRmAA7SiH", "conversation_id": "1454101231127961610", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/s4F5JgoLJB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452528?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452528", "display_url": "sz.de/1.5452528?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:41:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454095956559945731", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Im Vorfeld des G-20-Gipfels empf\u00e4ngt Papst Franziskus US-Pr\u00e4sident Joe Biden. In einer ungew\u00f6hnlich langen Privataudienz reden der US-Pr\u00e4sident und das Oberhaupt der katholischen Kirche \u00fcber die Corona-Pandemie und den Klimawandel. https://t.co/s4F5JgoLJB", "conversation_id": "1454095956559945731", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/b6HuKZ5UXS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451645?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451645", "display_url": "sz.de/1.5451645?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 42, "username": "UMEgob", "id": "501617939"}, {"start": 182, "end": 194, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:19:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454090562391400453", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Milit\u00e4rpsychologin Cristina Gamboa @UMEgob begleitet Menschen auf La Palma, wenn sie ihr Haus zum letzten Mal betreten, um ihre wichtigsten Habseligkeiten zu retten. Korrespondentin @karinjanker hat mit ihr gesprochen: https://t.co/b6HuKZ5UXS", "conversation_id": "1454090562391400453", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878402157629440", "name": "Investors and patents", "description": "Investors and patents"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/1L4zO2iF9k", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452696?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452696", "display_url": "sz.de/1.5452696?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:19:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454090562303369218", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Oberste Gerichtshof des Bundesstaates Rio de Janeiro verurteilt den Fu\u00dfball-Weltverband zu einer m\u00f6glicherweise millionenschweren Entsch\u00e4digungszahlung \u2013 wegen der Verletzung des Freisto\u00dfspray-Patents. https://t.co/1L4zO2iF9k", "conversation_id": "1454090562303369218", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/lCr6fWF6mP", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesellschaft/architekt-andreas-hofer-zum-thema-wohnungsnot-und-bauen-e103658/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e103658", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesell\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:15:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454089624180207621", "source": "Twitter Web App", "text": "\"Wir haben die letzten 50, 60 Jahre eine falsche Stadt gebaut\": Der Z\u00fcrcher Architekt Andreas Hofer \u00fcber seine Zeit als Hausbesetzer, die Wohnungsnot in Deutschland und den Trugschluss, dass der Markt alles regelt. Ein Interview von Laura Wei\u00dfm\u00fcller:  https://t.co/lCr6fWF6mP", "conversation_id": "1454089624180207621", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 216, "tag": "wahlfilter"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rm0sYpQetv", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/politik-auf-facebook-verzerrte-welt-e883580/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:14:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454089365307678723", "source": "TweetDeck", "text": "Wer AfD w\u00e4hlt, hat ein anderes Facebook vor sich als die Anh\u00e4nger der anderen Parteien. Eine Datenrecherche offenbart Einblicke in die Timelines verschiedener Nutzer \u2013 und wo es politisch gef\u00e4hrlich wird. #wahlfilter #SZPlus https://t.co/rm0sYpQetv", "conversation_id": "1454089365307678723", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9hb8RleVCP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452498?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452498", "display_url": "sz.de/1.5452498?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:14:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454089306402922497", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die neue SPD-Spitze muss mit der Parteilinken harmonieren - aber auch mit dem Kanzler in spe Olaf Scholz. #SZPlus https://t.co/9hb8RleVCP", "conversation_id": "1454089306402922497", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XbbdpDaiOk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451503?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451503", "display_url": "sz.de/1.5451503?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453792594287374342/T1DSMb1k?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453792594287374342/T1DSMb1k?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Debattenkultur: Der mittelalterliche Pranger ist heute ein Hashtag", "description": "Rund um die Frankfurter Buchmesse zeigte sich: Wenn schon Minderheiten aufeinander losgehen, ist das Debattenklima am Nullpunkt angekommen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/buchmesse-identitaetspolitik-diskriminierung-debatte-1.5451503?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451503"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:14:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454089306398765059", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Rund um die Frankfurter Buchmesse zeigte sich: Wenn bei Identit\u00e4tsthemen nun schon Minderheiten aufeinander losgehen, ist das Debattenklima in Deutschland am Gefrierpunkt angekommen. Eine Kolumne von Jagoda Marinic #SZPlus https://t.co/XbbdpDaiOk", "conversation_id": "1454089306398765059", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pikq36VWoE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452475?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452475", "display_url": "sz.de/1.5452475?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T14:01:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454086062410805254", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der K\u00f6nig ist jetzt ein normaler Belgier - zumindest wenn Philippe beschimpft wird. Das oberste belgische Gericht hat den Artikel der Majest\u00e4tsbeleidigung f\u00fcr verfassungswidrig erkl\u00e4rt \u2013 auch wegen eines Rappers. https://t.co/pikq36VWoE", "conversation_id": "1454086062410805254", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "Impfen"}, {"start": 100, "end": 115, "tag": "BoosterImpfung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}]}, "created_at": "2021-10-29T13:57:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1454049487819792397"}], "id": "1454085082822725633", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ChristinaBerndt: Deutschland kommt mal wieder nicht mit dem #Impfen hinterher - diesmal bei der #BoosterImpfung  f\u00fcr die verletzlichen\u2026", "conversation_id": "1454085082822725633", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1127870700109189121", "name": "European Parliament", "description": "European Parliament"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/F36Fv2SSCZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452574?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452574", "display_url": "sz.de/1.5452574?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T13:56:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454084801384914944", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Europaparlament verklagt die EU-Kommission vor dem Europ\u00e4ischen Gerichtshof, weil sie eine neue Regelung zur Ahndung von Rechtsstaatsverst\u00f6\u00dfen in EU-Staaten bislang nicht angewendet hat https://t.co/F36Fv2SSCZ", "conversation_id": "1454084801384914944", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0SAYNTkq69", "expanded_url": "http://sz.de/1.5451283", "display_url": "sz.de/1.5451283"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 173, "username": "candundaradasi", "id": "1638231860"}]}, "created_at": "2021-10-29T13:33:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1454078839160705026"}], "id": "1454078958899765249", "source": "Twitter Web App", "text": "Warum 60 Jahre nach dem Anwerbe-Abkommen Menschen aus der T\u00fcrkei nach Deutschland kommen - etwa der Regisseur Mustafa Alt\u0131oklar. Das Finale unserer Serie von @candundaradasi https://t.co/0SAYNTkq69 #SZPlus", "conversation_id": "1454078839160705026", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "114508061"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9CkWNg9L6z", "expanded_url": "http://sz.de/1.5451509", "display_url": "sz.de/1.5451509"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 170, "username": "candundaradasi", "id": "1638231860"}]}, "created_at": "2021-10-29T13:33:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454078839160705026", "source": "Twitter Web App", "text": "Misafir i\u015f\u00e7ilerin gelmesini d\u00fczenleyen s\u00f6zle\u015fmeden 60 sene sonra insanlar farkl\u0131 nedenlerle Almanya\u2019ya geliyor - \u00f6rne\u011fin film y\u00f6netmeni Mustafa Alt\u0131oklar. @candundaradasi\u2019n\u0131n yaz\u0131 dizisinin finali. https://t.co/9CkWNg9L6z", "conversation_id": "1454078839160705026", "lang": "tr", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pikq36VWoE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452475?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452475", "display_url": "sz.de/1.5452475?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T13:21:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454076024048734215", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der K\u00f6nig ist jetzt ein normaler Belgier - zumindest wenn er beschimpft wird. Das oberste belgische Gericht hat den Artikel der Majest\u00e4tsbeleidigung f\u00fcr verfassungswidrig erkl\u00e4rt \u2013 auch wegen eines Rappers. https://t.co/pikq36VWoE", "conversation_id": "1454076024048734215", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/0wgWH9S06O", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451283?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451283", "display_url": "sz.de/1.5451283?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 173, "username": "candundaradasi", "id": "1638231860"}]}, "created_at": "2021-10-29T13:19:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454075532480585734", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Warum 60 Jahre nach dem Anwerbe-Abkommen Menschen aus der T\u00fcrkei nach Deutschland kommen - etwa der Regisseur Mustafa Alt\u0131oklar. Das Finale unserer Serie von @candundaradasi. #SZPlus https://t.co/0wgWH9S06O", "conversation_id": "1454075532480585734", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/MvOR0PP5kG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5440411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5440411", "display_url": "sz.de/1.5440411?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T12:43:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454066271419604995", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nachhaltige Ern\u00e4hrung:  Wer sich nachhaltig ern\u00e4hren m\u00f6chte, muss keine gro\u00dfen Opfer bringen. Wie man einen nachhaltigen Lebensmittelkonsum finanzierbar macht. https://t.co/MvOR0PP5kG", "conversation_id": "1454066271419604995", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 210, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QOVl1s0Ukz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5438593?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5438593", "display_url": "sz.de/1.5438593?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T12:43:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454066271247609866", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Auto als Zeuge: Kameras und Computer an Bord: Neuere Fahrzeuge sammeln unabl\u00e4ssig Daten \u00fcber ihre Insassen und deren Fahrstil. Manche Halter filmen sogar ihre Umgebung \u2013 das kann sehr heikel werden. #SZPlus https://t.co/QOVl1s0Ukz", "conversation_id": "1454066271247609866", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yYtmw7dYzc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452274?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452274", "display_url": "sz.de/1.5452274?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T12:33:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454063790799167489", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Julian Nagelsmann versichert vor dem Spiel bei Union Berlin, dass sein Team das 0:5 in Gladbach aufgearbeitet habe \u2013 er selbst fehlt seiner Elf weiterhin, auch Leon Goretzkas Einsatz ist fraglich. https://t.co/yYtmw7dYzc", "conversation_id": "1454063790799167489", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MsdLJ1S6d1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106", "display_url": "sz.de/1.5448106?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T12:33:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454063790786596877", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: Sowohl Norbert R\u00f6ttgen als auch Unions-Fraktionsvize Carsten Linnemann haben sich f\u00fcr eine Mitgliederbefragung vor der Neubesetzung des Parteivorsitzes ausgesprochen. FDP-Chef Christian Lindner will an der Pendlerpauschale festhalten. https://t.co/MsdLJ1S6d1", "conversation_id": "1454063790786596877", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 45, "like_count": 37, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/LqELn8Vxq8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451420?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451420", "display_url": "sz.de/1.5451420?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T11:56:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454054606305116164", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mit dem Slogan: \u201eWir k\u00f6nnen alles. Au\u00dfer Hochdeutsch\" hat Baden-W\u00fcrttemberg Ma\u00dfst\u00e4be gesetzt. Nun wird die Nachfolgekampagne vorgestellt. Ob sie an den Erfolg ankn\u00fcpfen kann? https://t.co/LqELn8Vxq8", "conversation_id": "1454054606305116164", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1103026158382141440", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics", "description": "Tokyo 2020 Summer Olympics "}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1047520229192912896", "name": "Combat sports", "description": "Fighting"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1067867511612354561", "name": "Judo", "description": "Judo"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1392945588853886977", "name": "Olympic Judo"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/1EMeFN6ths", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452238?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452238", "display_url": "sz.de/1.5452238?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T11:47:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454052283877142533", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Richard Trautmann war 17 Jahre lang Judo-Bundestrainer, seine Athleten holten Olympiamedaillen \u2013 nun muss er gehen. Ihm selbst und anderen ist der Vorgang ein R\u00e4tsel. Wollte der Verband eine kritische Stimme loswerden? https://t.co/1EMeFN6ths", "conversation_id": "1454052283877142533", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/edOi5cb7lN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452241?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452241", "display_url": "sz.de/1.5452241?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T11:26:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454047099784400898", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Facebook-Gr\u00fcnder ist jetzt Meta-Chef. Statt in die Zukunft zu fl\u00fcchten, sollte Zuckerberg in der Gegenwart aufr\u00e4umen \u2013 wo Facebook genug Probleme geschaffen hat: https://t.co/edOi5cb7lN", "conversation_id": "1454047099784400898", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 178, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/3cfrtikgEz", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtschaft/wo-die-deutsche-industrie-schwaechelt-e977507/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e977507", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtsc\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T10:58:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454039810365079555", "source": "Twitter Web App", "text": "Zur\u00fcckkommen bitte! Ob Halbleiter, Batterien f\u00fcr E-Autos oder Cloud-Dienste: Die Pandemie zeigt, dass einige Wirtschaftszweige in Europa wieder dringend gebraucht werden. #SZPlus:  https://t.co/3cfrtikgEz", "conversation_id": "1454039810365079555", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 34, "like_count": 157, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Yfi1s1UWuB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452208", "display_url": "sz.de/1.5452208?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456580592829550592/KzbTlpc-?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456580592829550592/KzbTlpc-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Deutschland: Zwei Jahre Pandemie \u2013 und nichts gelernt", "description": "Wieder kommt Deutschland mit dem Impfen nicht nach, wieder trifft es die Alten. Und die Politik? Sie redet von Lockerungen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/corona-deutschland-impfung-booster-1.5452208"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 228, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}]}, "created_at": "2021-10-29T10:55:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454039130468405256", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Schon wieder kommt Deutschland mit dem Impfen nicht hinterher, schon wieder trifft es die Alten. Und die Politik? Schon wieder redet sie von Lockerungen. Was f\u00fcr ein t\u00f6dlicher Realit\u00e4tsverlust. Ein Kommentar von @ChristinaBerndt https://t.co/Yfi1s1UWuB", "conversation_id": "1454039130468405256", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070731939227742208", "name": "Terence Blanchard", "description": "American musician and composer"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1070731939227742208", "name": "Terence Blanchard", "description": "American musician and composer"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y592Mj0rBd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451388?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451388", "display_url": "sz.de/1.5451388?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T10:49:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454037660876656644", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Terence Blanchard ist der erste schwarze Komponist, dessen Werk an der Metropolitan Opera in New York aufgef\u00fchrt wurde. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Jazz, seine musikalische Familie und was die \u201eBlack Lives Matter\u201c-Bewegung f\u00fcr ihn bedeutet.  #SZPlus https://t.co/y592Mj0rBd", "conversation_id": "1454037660876656644", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243169800192", "name": "Hamburger SV"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/VDeaB1RhBo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451203?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451203", "display_url": "sz.de/1.5451203?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 78, "username": "HSV", "id": "174160697"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "fcstpauli", "id": "1086529322"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "Thomas_Huerner", "id": "775236888215052288"}]}, "created_at": "2021-10-29T10:29:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454032711010689027", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Im Pokal weiter, in der Liga auf Platz eins und dadurch nat\u00fcrlich vor dem @HSV: Unter Trainer Timo Schultz ist @fcstpauli mit einer attraktiven Spielweise die erfolgreichste Zweitliga-Mannschaft des Kalenderjahres. Von @Thomas_Huerner https://t.co/VDeaB1RhBo", "conversation_id": "1454032711010689027", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/w6QiT3RRoI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452111?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452111", "display_url": "sz.de/1.5452111?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T09:52:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454023343569506309", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Laut Robert-Koch-Institut haben bisher 1,9 Millionen Menschen in Deutschland eine Booster-Impfung erhalten. Anspruch haben aber alle  Grundimmunisierten ab zw\u00f6lf Jahren. https://t.co/w6QiT3RRoI", "conversation_id": "1454023343569506309", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/dQK35xg2Yu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451237", "display_url": "sz.de/1.5451237?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453691419818856456/bORrRGk7?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453691419818856456/bORrRGk7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Internetausfall: Kann es nicht nur Facebook, sondern alles betreffen?", "description": "K\u00fcrzlich waren Facebook, Whatsapp und Instagram stundenlang nicht erreichbar. Kann das eigentlich auch mit dem ganzen Internet passieren?", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/internet-internetausfall-blackout-stromausfall-facebook-google-1.5451237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451237"}]}, "created_at": "2021-10-29T09:47:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454022034967744513", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "K\u00fcrzlich waren Facebook, Whatsapp und Instagram stundenlang nicht erreichbar. Kann das eigentlich auch mit dem ganzen Internet passieren? https://t.co/dQK35xg2Yu", "conversation_id": "1454022034967744513", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/9rw59sIxXc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451555?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451555", "display_url": "sz.de/1.5451555?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456533576984502286/5Y9HxGyI?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456533576984502286/5Y9HxGyI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "1860-Fan im Interview: \"Sonst sind wir ja immer die Opfer\"", "description": "Die Blauen weiter, die Roten raus \u2013 verkehrte Welt in M\u00fcnchen. Punk-S\u00e4nger und L\u00f6wen-Fan Tom Fock \u00fcber Schadenfreude und das verpasste Derby", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/1860-dfb-pokal-fc-bayern-1.5451555?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451555"}]}, "created_at": "2021-10-29T08:41:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454005483942129671", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Blauen weiter, die Roten raus \u2013 verkehrte Welt in M\u00fcnchen. Punk-S\u00e4nger und L\u00f6wen-Fan Tom Fock \u00fcber Schadenfreude und ob er nicht doch dem m\u00f6glichen Pokal-Derby in Giesing nachtrauert. https://t.co/9rw59sIxXc", "conversation_id": "1454005483942129671", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/A7pllglwpy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451680?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451680", "display_url": "sz.de/1.5451680?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T08:41:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454005483719872514", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Myanmar war vom Asean-Gipfel ausgeladen worden, blieb aber gro\u00dfes Thema. Thailands Premierminister benannte die Probleme der Region und hatte eine L\u00f6sung f\u00fcr die aktuelle Krise parat: Urlaub. https://t.co/A7pllglwpy", "conversation_id": "1454005483719872514", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/3RsGsy2k70", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451558?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451558", "display_url": "sz.de/1.5451558?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T08:37:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454004487086133251", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sie nannte ihn \u201eSchneckolino\u201c: Der sensationelle Briefwechsel zwischen Ernst und Gretha J\u00fcnger ist ein eindrucksvolles Zeitdokument \u2013 und erz\u00e4hlt eine tragische Liebesgeschichte. #SZPlus https://t.co/3RsGsy2k70", "conversation_id": "1454004487086133251", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6erCdkwI8R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452068?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452068", "display_url": "sz.de/1.5452068?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T08:33:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1454003340627615744", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Deutsche Wirtschaft w\u00e4chst im Sommer um 1,8 Prozent: Angesichts von Lieferengp\u00e4ssen hat das Wachstum etwas an Fahrt verloren. Die Konsumlust der Verbraucher ist dagegen ungebrochen. https://t.co/6erCdkwI8R", "conversation_id": "1454003340627615744", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/txVaCCI5p4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452052?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452052", "display_url": "sz.de/1.5452052?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T08:12:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453998168568385536", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "EIL: Walter-Borjans will nicht mehr als SPD-Chef kandidieren https://t.co/txVaCCI5p4", "conversation_id": "1453998168568385536", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/wH1sEuFB4U", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451336?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451336", "display_url": "sz.de/1.5451336?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T07:40:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453990095346884613", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Erstmals seit den neuen Enth\u00fcllungen zur Diekmann-Causa trifft sich das DFB-Pr\u00e4sidium. Welche Fragen die Fu\u00dfball-Vertreter dringend an ihren Interims-Boss stellen sollten. https://t.co/wH1sEuFB4U", "conversation_id": "1453990095346884613", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872801738394279936", "name": "SpaceX", "description": "SpaceX"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/UumBRFSRv0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451472?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451472", "display_url": "sz.de/1.5451472?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T07:33:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453988233642221568", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mit Matthias Maurer fliegt erstmals ein Deutscher mit einer Space-X-Kapsel zur ISS . Seine Mission umfasst nicht nur Wissenschaft, sondern auch die Bespa\u00dfung privater Weltraum-Reisender. #SZPlus https://t.co/UumBRFSRv0", "conversation_id": "1453988233642221568", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T07:14:30.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453983567890026497", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Das RKI registriert 24 668 Neuinfektionen und eine erneut deutlich gestiegene Inzidenz von 139,2. https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453983567890026497", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Ouv86vAomP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451782?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451782", "display_url": "sz.de/1.5451782?utm_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/geldanlage-weltspartag-zinsen-bank-1.5451782?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451782"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 188, "username": "HerrGojdka", "id": "925067234"}]}, "created_at": "2021-10-29T07:04:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453981034983444483", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "F\u00fcr viele Anleger ist der Weltspartag dank Nullzinsen nur noch Hohn. Doch wer clever vergleicht, kann f\u00fcr seinen Spargroschen richtig was rausholen. Wie einfach das geht, zeigt @HerrGojdka https://t.co/Ouv86vAomP", "conversation_id": "1453981034983444483", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/DMvHQWmUdP", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/digitalisierung-in-deutschland-e297642/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e297642", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453978491314114561/l2IxM4Lc?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453978491314114561/l2IxM4Lc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Warten auf den Schub", "description": "Im internationalen Vergleich hinkt Deutschland bei der Digitalisierung hinterher - sei es beim Wlan in Schulen oder beim elektronischen Beh\u00f6rdengang. H\u00f6chste Zeit f\u00fcr ein Reset.", "unwound_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/digitalisierung-in-deutschland-e297642/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e297642&reduced=true"}]}, "created_at": "2021-10-29T06:54:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453978490571825157", "source": "Twitter Web App", "text": "Digitalisierung im B\u00fcrokraten-Tempo: Egal ob in Schulen, Beh\u00f6rden oder in der Arbeitswelt - der Einstieg ins digitale Zeitalter ist in Deutschland z\u00e4h. Verantwortlich daf\u00fcr sind oft B\u00fcrokratie und Gesetzgebung. #SZPlus:  https://t.co/DMvHQWmUdP", "conversation_id": "1453978490571825157", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "LaPalma"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9i5beULIBD", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/vulkanausbruch-auf-la-palma-insel-der-traurigkeit-e358102/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e358102", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}]}, "created_at": "2021-10-29T06:24:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453970879382097930", "source": "Twitter Web App", "text": "Der Vulkanausbruch auf #LaPalma dauert nun schon deutlich l\u00e4nger als erwartet. Einige Menschen sind bereits geflohen, andere versuchen sich mit der Katastrophe zu arrangieren \u2013 und manche zieht sie sogar magisch an, berichtet @karinjanker von der Insel:  https://t.co/9i5beULIBD", "conversation_id": "1453970879382097930", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 187, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LnX0Tfq1Rk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451192?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451192", "display_url": "sz.de/1.5451192?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 161, "username": "fabian_fellmann", "id": "49331017"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}]}, "created_at": "2021-10-29T06:22:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453970530160177163", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Joe Biden trifft den Papst: Die Privataudienz umweht eine kuriose, ja paradoxe Note - die zwei haben in den USA dieselben Widersacher, berichten @fabian_fellmann und @OliverMeiler #SZPlus https://t.co/LnX0Tfq1Rk", "conversation_id": "1453970530160177163", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mC00Jya4PS", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/karriere/junge-menschen-in-deutschland-e630499/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e630499", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/karrie\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T06:06:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453966467800580097", "source": "Twitter Web App", "text": "Klimawandel, gerechte Bezahlung oder Umweltschutz: Vier junge Menschen erz\u00e4hlen, wie sie mit den Existenzfragen der Zukunft umgehen - und allen Zw\u00e4ngen zum Trotz ihren Weg gehen. #SZPlus:  https://t.co/mC00Jya4PS", "conversation_id": "1453966467800580097", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/eCAJiIhI0p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451803", "display_url": "sz.de/1.5451803?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T05:58:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453964486549770253", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zwischen Polen und Belarus gilt der Ausnahmezustand. Fl\u00fcchtende, die es durch das Sperrgebiet nach Polen schaffen, werden meist wieder zur\u00fcckgeschickt - in illegalen Pushbacks. Unser Korrespondent berichtet \u00fcber ein grausames Ping-Pong-Spiel. https://t.co/eCAJiIhI0p", "conversation_id": "1453964486549770253", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MsdLJ1AuOr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106", "display_url": "sz.de/1.5448106?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T03:48:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453931804637872128", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die Gr\u00fcnen hatten im Wahlkampf eine Begrenzung der Pendlerpauschale gefordert. FDP-Chef Christian Lindner will sie erhalten und lieber die F\u00f6rderung von Hybrid-Autos \u00fcberpr\u00fcfen. Gr\u00fcne Jugend l\u00e4sst Zustimmung zu Ampel offen. https://t.co/MsdLJ1AuOr", "conversation_id": "1453931804637872128", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 205, "tag": "MittenIn"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kyAFQaJ62H", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451187?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451187", "display_url": "sz.de/1.5451187?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453920309917147138/gsJ7Z0vY?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453920309917147138/gsJ7Z0vY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Graffito in Istanbul: Mach's gut, Y\u00fcksel", "description": "Die ehemalige SZ-Korrespondentin besucht Istanbul und vermisst den alten Mann, der immer an der Stra\u00dfe sa\u00df. Da ist er ja \u2013 auf anderer Ebene", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/mitten-in-kolumne-kurioses-istanbul-london-walchensee-1.5451187?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451187"}]}, "created_at": "2021-10-29T03:03:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453920501034795012", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die ehemalige SZ-Korrespondentin in Istanbul besucht ihre alte Wirkungsst\u00e4tte und vermisst den alten Mann, der immer vor einem M\u00e4uerchen sa\u00df. Ah, da ist er ja \u2013 nur auf anderer Ebene. Die Kolumne #MittenIn mit drei Anekdoten aus aller Welt. https://t.co/kyAFQaJ62H", "conversation_id": "1453920501034795012", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/cryr7xBrMi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451702?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451702", "display_url": "sz.de/1.5451702?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T03:03:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453920501026414601", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zahlen-Frau Stephanie Weber und Programm-Mann Florian Hager kandidieren um die HR-Intendanz. Warum der Sender eigentlich beide br\u00e4uchte. https://t.co/cryr7xBrMi", "conversation_id": "1453920501026414601", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CaSBPwSmVd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451700", "display_url": "sz.de/1.5451700?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 204, "username": "thomashummel73", "id": "303792203"}]}, "created_at": "2021-10-29T03:01:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453919908224454659", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mehr als 65 Milliarden Euro gibt der Staat f\u00fcr umweltsch\u00e4dliche Subventionen aus. Die neue Regierung muss das \u00e4ndern, damit Menschen und Unternehmen ihr Verhalten \u00e4ndern. Ein Kommentar von @thomashummel73 https://t.co/CaSBPwSmVd", "conversation_id": "1453919908224454659", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/bAEKwYnH3a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451848?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451848", "display_url": "sz.de/1.5451848?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-29T02:59:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453919502287134722", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Innerhalb von nur 13 Tagen sollen Politiker von SPD, FDP und Gr\u00fcne festlegen, was alles in einen gemeinsamen Koalitionsvertrag geh\u00f6rt. Ist das zu schaffen? #SZPlus https://t.co/bAEKwYnH3a", "conversation_id": "1453919502287134722", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1453919502287134722", "newest_id": "1454448820792840195", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vlxfmko75vausfzpxjzugff3m", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec3j0pbjyllfb2thzugmvd154l"}}