{"data": [{"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462997749473988611", "lang": "de", "created_at": "2021-11-23T04:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "id": "1462997749473988611", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Cs8Y2rcqCO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470548?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470548", "display_url": "sz.de/1.5470548?utm_\u2026"}]}, "text": "China, Software, F\u00fchrungskultur: Beim Volkswagen-Konzern l\u00e4uft einiges nicht rund. Und wieder einmal steht Vorstandschef Herbert Diess im Feuer. Der Aufsichtsrat verhandelt \u00fcber seine Zukunft. https://t.co/Cs8Y2rcqCO"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 180, "username": "SGross_", "id": "4475308545"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/yuFjZ42ZNd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469986?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469986", "display_url": "sz.de/1.5469986?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462997749029294081", "lang": "de", "created_at": "2021-11-23T04:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462997749029294081", "text": "Ein ehemaliger Gorillas-Fahrer hat erlebt, wie das Start-up seine Mitarbeiter behandelt. Nun setzt es alles daran, die Gr\u00fcndung eines Betriebsrats zu verhindern, berichtet @SGross_ https://t.co/yuFjZ42ZNd"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462995427268124673", "lang": "de", "created_at": "2021-11-23T04:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462995427268124673", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/vCjFoRZmev", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470736", "display_url": "sz.de/1.5470736?utm_\u2026"}]}, "text": "Der Beschuldigte Darrell B. ist am Sonntag mutma\u00dflich mit einem roten SUV in Menschentrauben auf einer Weihnachtparade in Waukesha, USA, gefahren. F\u00fcnf Menschen sind tot, fast 50 verletzt. Auf das Warum gibt es noch keine Antwort. https://t.co/vCjFoRZmev"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462984875829518337", "lang": "de", "created_at": "2021-11-23T03:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462984875829518337", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/JYFRgxcnSP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470734?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470734", "display_url": "sz.de/1.5470734?utm_\u2026"}]}, "text": "Das fr\u00fchere s\u00fcdkoreanische Staatsoberhaupt Chun Doo Hwan ist in seinem Haus im Westen von Seoul gestorben, berichten s\u00fcdkoreanische Medien. Der ehemalige General, der von 1980 bis 1988 ein autorit\u00e4res Milit\u00e4rregime angef\u00fchrt hatte, wurde 90 Jahre alt. https://t.co/JYFRgxcnSP"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462980394232520707", "lang": "de", "created_at": "2021-11-23T03:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462980394232520707", "text": "#Corona aktuell: Die Sieben-Tage-Inzidenz ist mit 499,8 erneut auf einen H\u00f6chststand gestiegen. Das Robert-Koch-Institut meldet zudem 45 326 Neuinfektionen. https://t.co/2pOroJX2OS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 252, "username": "kathrinmuellerl", "id": "704392145898246145"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/gUIJkwncYA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470070?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470070", "display_url": "sz.de/1.5470070?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465484088890970117/oZ-PiRNB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465484088890970117/oZ-PiRNB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Hart aber fair\": Diesmal zu ernst f\u00fcr eine Corona-Pointe", "description": "Bei \"Hart aber fair\" diskutieren die G\u00e4ste \u00fcber die Impfpflicht, mehr Erkenntnisse liefern aber Bilder aus einem Krankenhaus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/medien/hart-aber-fair-frank-plasberg-tv-kritik-impfpflicht-1.5470070?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470070"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462943150553837569", "lang": "de", "created_at": "2021-11-23T00:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462943150553837569", "text": "Bilder aus dem Krankenhaus liefern mehr Gewinn f\u00fcr die Runde von \"Hart aber fair\" als die Schuldzuweisungen der Politiker. Und Moderator Frank Plasberg presst aus einem FDP-Mann noch ein Bekenntnis zur Impfpflicht heraus. TV-Kritik von @kathrinmuellerl https://t.co/gUIJkwncYA"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462874150482161666", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T20:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "id": "1462874150482161666", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1n42UCOZul", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470307?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470307", "display_url": "sz.de/1.5470307?utm_\u2026"}]}, "text": "Me-Too in China: Wen Fall Peng Shuai f\u00fcr Chinas F\u00fchrung bedrohlich macht. https://t.co/1n42UCOZul"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1462730309217275906"]}, "conversation_id": "1462873520715804683", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462873520715804683", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/EXW7rqe1Rb", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1462873520715804683/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXW7rqe1Rb"}]}, "text": "Nach den Beschl\u00fcssen von Glasgow, bleibt die Frage: Wie realistisch ist eine Begrenzung der Erderw\u00e4rmung? Wissenschaftler zeigen verschiedene Wege, unter anderem welche Folgen ein \"Weiter so\" haben k\u00f6nnte. Video von Benedict Witzenberger. https://t.co/EXW7rqe1Rb"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462872114759979010", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462872114759979010", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/VvnLb1c9jW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470729?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470729", "display_url": "sz.de/1.5470729?utm_\u2026"}]}, "text": "\u201eEs ist dann gut, wenn dieses Jahr vorbei ist\u201c: Friedrich Merz stellt sich der Parteibasis vor, Boris Herrmann hat zugeschaut. https://t.co/VvnLb1c9jW"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462867979734065162", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462867979734065162", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/tFJxyw1NNz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465217?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465217", "display_url": "sz.de/1.5465217?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462773069974577152/SgF9JtkN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462773069974577152/SgF9JtkN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Negativzinsen f\u00fcr gemeinn\u00fctzige Vereine: Die Turner, zur Kasse bitte", "description": "Banken verlangen auch von gemeinn\u00fctzigen Vereinen Negativzinsen, etwa die Stadtsparkasse M\u00fcnchen. Ein Kassenwart fragt sich: Muss das sein?", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/negativzinsen-girokonto-gemeinnnuetzige-vereine-1.5465217?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465217"}]}, "text": "Banken verlangen auch von gemeinn\u00fctzigen Vereinen Negativzinsen, etwa die Stadtsparkasse M\u00fcnchen. Ein Kassenwart fragt sich: Muss das wirklich sein? \u00dcber einen Brief und seine Folgen. https://t.co/tFJxyw1NNz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 214, "tag": "NichtsNeues"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 163, "username": "ADORJ", "id": "49267508"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/HUXBmC07sh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470176?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470176", "display_url": "sz.de/1.5470176?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462867979566202885", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462867979566202885", "text": "Ein Film, der sein eigenes Genre bergr\u00fcndete (den im Architektenmilieu in Venedig spielenden Horrorfilm) \u2013 und eine hinrei\u00dfende Idee von Europa vermittelte: @ADORJ \u00fcber \"Wenn die Gondeln Trauer tragen\" #NichtsNeues https://t.co/HUXBmC07sh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Sachsen"}, {"start": 68, "end": 82, "tag": "Striezelmarkt"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 175, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/SwtJnzAcUA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470676?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470676", "display_url": "sz.de/1.5470676?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462867979503226883", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462867979503226883", "text": "In #Sachsen schlie\u00dfen Theater und Fitnessstudios, auch der Dresdner #Striezelmarkt ist nach langem Streit abgesagt \u2013 unter w\u00fctendem Protest der H\u00e4ndler. Berichtet @arietzschel #SZPlus https://t.co/SwtJnzAcUA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "ARD"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Fleisch"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "T\u00f6nnies"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "TV"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 218, "username": "ChrisCWE", "id": "706920775"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "tierwohl", "id": "25255924"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/OU5ZFQqX13", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469140", "display_url": "sz.de/1.5469140?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462867979398438921", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462867979398438921", "text": "Das Schweine-System \u2013 eine eindrucksvolle #ARD-Doku zeigt, wie der #Fleisch-Industrielle #T\u00f6nnies sich neu erfinden will \u2013 und wie sein Wirtschaftsmodell Arbeitern, Bauern und ihm selbst zusetzt. Ein-#TV-Tipp @ChrisCWE @Tierwohl https://t.co/OU5ZFQqX13"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 190, "tag": "szplus"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 181, "username": "AndreasGlas", "id": "261933384"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ixh2JDzSlM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470473?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470473", "display_url": "sz.de/1.5470473?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462861930180272128", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462861930180272128", "text": "Die Corona-Regeln in Bayern werden versch\u00e4rft, einen Lockdown f\u00fcr alle schlie\u00dft Ministerpr\u00e4sident S\u00f6der aber aus. Er k\u00f6nnte dennoch kommen - \u00fcber einen Umweg, berichtet @AndreasGlas. #szplus https://t.co/ixh2JDzSlM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/dja9ymBc8c", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470690?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470690", "display_url": "sz.de/1.5470690?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462861285532569604", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T19:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 63, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462861285532569604", "text": "Die Chancen von Helge Braun auf den CDU-Vorsitz gelten als m\u00e4\u00dfig. Doch mit der Vorstellung seines Team gelingt ihm ein Coup \u2013 und eine doppelte Spitze gegen Friedrich Merz. @RobertRossmann berichtet https://t.co/dja9ymBc8c"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "spdde", "id": "26458162"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "fdp", "id": "39475170"}, {"start": 175, "end": 186, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 188, "end": 198, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}, {"start": 203, "end": 219, "username": "CerstinGammelin", "id": "397981715"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/UeNzfrNR00", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470588?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470588", "display_url": "sz.de/1.5470588?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462857010051964933", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462857010051964933", "text": "Noch verhandeln @spdde , @Die_Gruenen und @fdp dar\u00fcber, wer was werden soll im Kabinett der #Ampelkoalition. Schon kursieren Namenslisten. Doch die haben ein Manko, schreiben @dbroessler, @nifberlin und @CerstinGammelin #SZPlus https://t.co/UeNzfrNR00"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "Adele"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "aurelievb", "id": "819310118"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/PPZJ3ZA4wg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470480?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470480", "display_url": "sz.de/1.5470480?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462856998530306051", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "id": "1462856998530306051", "text": "Im zweiten Pandemie-Winter kommt #Adele wie gerufen. @aurelievb\n erkl\u00e4rt, warum sie der Star der Stunde ist. #SZPlus https://t.co/PPZJ3ZA4wg"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462852168936001544", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462852168936001544", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Nd0PsKzWxW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470534?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470534", "display_url": "sz.de/1.5470534?utm_\u2026"}]}, "text": "\"Da spiele ich nicht mit\": Weihnachtsm\u00e4rkte soll es heuer nicht geben, hat die Staatsregierung beschlossen. Doch im Schloss Thurn und Taxis in Regensburg sieht man das anders. https://t.co/Nd0PsKzWxW"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462852168680099840", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462852168680099840", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/V4EHIy4BxY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470293?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470293", "display_url": "sz.de/1.5470293?utm_\u2026"}]}, "text": "Wirecard: Die Wirtschaftspr\u00fcfer und der Maulwurf https://t.co/V4EHIy4BxY"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462852168524963849", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462852168524963849", "text": "#Corona aktuell: Eine Studie stellt Unterschiede von \"Querdenkern\" fest: In Baden-W\u00fcrttemberg sehen Wissenschaftler viele ehemalige Gr\u00fcnen- und Linke-W\u00e4hler unter den Anh\u00e4ngern der Bewegung, im Osten ist der Anteil von AfD-W\u00e4hlern h\u00f6her. https://t.co/2pOroJX2OS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "PengShuai"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "IOC"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/kEhdsOdMnz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470529?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470529", "display_url": "sz.de/1.5470529?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462852168520765440", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "id": "1462852168520765440", "text": "Olympia-Chef Thomas Bach im Fall #PengShuai: Anstatt Aufkl\u00e4rung \u00fcber die Vorw\u00fcrfe der Athletin zu suchen, stellt sich der #IOC-Pr\u00e4sident in den Dienst von Chinas Propaganda. #SZPlus https://t.co/kEhdsOdMnz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 111, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/6xNNby6nU8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470384?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470384", "display_url": "sz.de/1.5470384?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462795868986298369/YrdRiPrp?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462795868986298369/YrdRiPrp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Esperanza Spalding: \u201eSongwrights Apothecary Lab\u201c", "description": "Esperanza Spalding ist als Musikern sehr erfolgreich. Aber sie will mehr, als nur unterhalten. Auf der Suche nach der Heilkraft der Musik.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/esperanza-spalding-songwrights-apothecary-lab-1.5470384?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470384"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462851090966319108", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T18:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462851090966319108", "text": "Esperanza Spalding ist als Jazzmusikern wahnsinnig erfolgreich. Aber sie will mehr als nur unterhalten. @akreye hat mit ihr \u00fcber ihre Suche nach der Heilkraft der Musik gesprochen. https://t.co/6xNNby6nU8"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462837766958592001", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T17:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462837766958592001", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WWMAEx52sE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470329?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470329", "display_url": "sz.de/1.5470329?utm_\u2026"}]}, "text": "\u00c4rmel hoch und los: Die junge Generation erwartet eine \nengagiertere Au\u00dfenpolitik. Damit widerspricht sie ihren Eltern und Gro\u00dfeltern. Welche L\u00e4nder sehen sie als wichtigste Partner? Sollte Klimapolitik priorisiert werden? Eine Studie der K\u00f6rber-Stiftung. https://t.co/WWMAEx52sE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 112, "tag": "Pop"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "aurelievb", "id": "819310118"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/PPZJ3ZA4wg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470480?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470480", "display_url": "sz.de/1.5470480?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462837234944684039", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T17:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1459229244563755010", "name": "30"}}], "id": "1462837234944684039", "text": "Im zweiten Pandemie-Winter kommt Adele wie gerufen. @aurelievb\n erkl\u00e4rt, warum sie der Star der Stunde ist. #Pop #30 #SZPlus https://t.co/PPZJ3ZA4wg"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462829684278894595", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T17:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462829684278894595", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/6xNNby6nU8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470384?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470384", "display_url": "sz.de/1.5470384?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462795868986298369/YrdRiPrp?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462795868986298369/YrdRiPrp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Esperanza Spalding: \u201eSongwrights Apothecary Lab\u201c", "description": "Esperanza Spalding ist als Musikern sehr erfolgreich. Aber sie will mehr, als nur unterhalten. Auf der Suche nach der Heilkraft der Musik.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/esperanza-spalding-songwrights-apothecary-lab-1.5470384?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470384"}]}, "text": "Esperanza Spalding ist als Jazzmusikern wahnsinnig erfolgreich. Aber sie will mehr als nur unterhalten. Auf der Suche nach der Heilkraft der Musik. https://t.co/6xNNby6nU8"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/O2X6vn6NxF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467148?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467148", "display_url": "sz.de/1.5467148?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462828074182103043", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462828074182103043", "text": "Der Arzt hat einer Reinigungskraft, die unter Asthma leidet, den Umgang mit starken Desinfektionsmitteln untersagt. Reicht sein Attest aus \u2013 oder muss sie trotzdem noch zum Betriebsarzt? #SZPlus https://t.co/O2X6vn6NxF"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462825472086138889", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462825472086138889", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/KINnW3h9tj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470182?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470182", "display_url": "sz.de/1.5470182?utm_\u2026"}]}, "text": "Als Komiker hat Wolodimir Selenskij die Realit\u00e4t bereits vorweggenommen: Er wird Pr\u00e4sident der Ukraine. Nun ist seine Serie \u201eDiener des Volkes\u201c in der Mediathek von Arte zu sehen. https://t.co/KINnW3h9tj"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462824157587152899", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462824157587152899", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/32GnDWECho", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468572?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468572", "display_url": "sz.de/1.5468572?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Intiative Cepi will, dass k\u00fcnftig Impfstoffe gegen neue Erreger in 100 Tagen entwickelt werden. Denn, so sagt es ihr Vize-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Kristensen: \u201eWir k\u00f6nnten auch einen Ausbruch einer Krankheit erleben, die zehnmal t\u00f6dlicher ist als Covid-19.\u201c https://t.co/32GnDWECho"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 151, "username": "baumstieger", "id": "49410284"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/nWsBdS46GW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470505?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470505", "display_url": "sz.de/1.5470505?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462823619747266563", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462823619747266563", "text": "Die Art, wie einige Medien in Deutschland \u00fcber das Attentat in Jerusalem berichten, sorgt f\u00fcr \u00c4rger. Werden hier T\u00e4ter und Opfer verkehrt? @baumstieger erkl\u00e4rt. https://t.co/nWsBdS46GW"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lcWzJr206L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469485?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469485", "display_url": "sz.de/1.5469485?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462823131681374218", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462823131681374218", "text": "Im Kampf gegen die Pandemie hat die deutsche Politik versagt. Dabei zeigen Beispiele aus anderen L\u00e4ndern, was notwendig w\u00e4re. Je l\u00e4nger jetzt noch gewartet wird, desto drastischer m\u00fcssen die Ma\u00dfnahmen ausfallen. Ein Kommentar #SZPlus https://t.co/lcWzJr206L"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462822384386326535", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462822384386326535", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cMwwp6Mef4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467316?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467316", "display_url": "sz.de/1.5467316?utm_\u2026"}]}, "text": "Batterien f\u00fcr E-Autos: Die Rohstoffe f\u00fcr Elektroautos werden immer teurer. Sind Eisenphosphat-Zellen eine L\u00f6sung? Der Metallmix in den Zellen ist zwar g\u00fcnstiger, stellt das Recycling aber vor neue Herausforderungen. https://t.co/cMwwp6Mef4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polizei"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "K\u00f6ln"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 168, "username": "JanaStegemann", "id": "734883936"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7h0ezWKInX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470582?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470582", "display_url": "sz.de/1.5470582?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462820255387074574", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462820255387074574", "text": "#Polizei #K\u00f6ln: Verdacht der K\u00f6rperverletzung im Amt \u2013 f\u00fcnf Polizisten suspendiert. Private Chatnachrichten erschrecken NRW-Innenminister Reul. Berichtet @JanaStegemann https://t.co/7h0ezWKInX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Payet"}, {"start": 84, "end": 89, "tag": "Lyon"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/EAapTMVg2O", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470509?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470509", "display_url": "sz.de/1.5470509?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462819556875980809", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339384957243395", "name": "Olympique Lyon vs Olympique Marseille"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774796694020096", "name": "Dimitri Payet"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226235812990976", "name": "Olympique Lyonnais"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226213432221696", "name": "France - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756534648274945", "name": "Ligue 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774796694020096", "name": "Dimitri Payet"}}], "id": "1462819556875980809", "text": "Marseilles Spielmacher #Payet wird von einer Wasserflasche getroffen, die Partie in #Lyon schlie\u00dflich abgebrochen. Damit setzt sich die Reihe von Gewaltausbr\u00fcchen im franz\u00f6sischen Fu\u00dfball fort. Nun ist vor allem die Politik gefragt. https://t.co/EAapTMVg2O"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/C581Otcz9x", "expanded_url": "https://zpr.io/JyPhy2Eq4EkF", "display_url": "zpr.io/JyPhy2Eq4EkF"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Zapier.com", "conversation_id": "1462819395781238787", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462819395781238787", "text": "Impfpflicht f\u00fcr Spieler? Vorgaben von der Politik oder Initiative von Vereinen? Wie die j\u00fcngsten Entwicklungen der Pandemie sich auf den Profifu\u00dfball auswirken. \nDie neue Folge \"Und nun zum Sport\" #Podcast https://t.co/C581Otcz9x"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 212, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/FxP2w1bUMc", "expanded_url": "https://zpr.io/FuDtAGCmGDZ2", "display_url": "zpr.io/FuDtAGCmGDZ2"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Zapier.com", "conversation_id": "1462819025063489541", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462819025063489541", "text": "\u00d6sterreich ist erneut im Lockdown. Zudem wird es als erstes EU-Land die allgemeine Impfpflicht einf\u00fchren. Wie kommt das an - und was hat ein Pferdewurmmittel damit zu tun? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/FxP2w1bUMc"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/swQgG7PbOR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470617?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470617", "display_url": "sz.de/1.5470617?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462818983623729155", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462818983623729155", "text": "T\u00e4glich neue Rekordwerte bei den Corona-Fallzahlen: Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz n\u00e4hert sich der 400er-Marke, die Lage auf den Intensivstationen spitzt sich zu. Kommt nun doch eine Impfpflicht? #SZPlus https://t.co/swQgG7PbOR"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "Memorial"}, {"start": 75, "end": 91, "tag": "Bundespr\u00e4sident"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "Steinmeier"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Russland"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 170, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0AexLvbUnC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470210?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470210", "display_url": "sz.de/1.5470210?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462817352341508105", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462817352341508105", "text": "Der  russischen Menschenrechtsorganisation #Memorial droht die Schlie\u00dfung. #Bundespr\u00e4sident Frank-Walter #Steinmeier  reagiert darauf \"fassungslos\", berichtet @dbroessler  #Russland https://t.co/0AexLvbUnC"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 112, "tag": "Pop"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "aurelievb", "id": "819310118"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/PPZJ3ZA4wg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470480?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470480", "display_url": "sz.de/1.5470480?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462817352249233411", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1459229244563755010", "name": "30"}}], "id": "1462817352249233411", "text": "Im zweiten Pandemie-Winter kommt Adele wie gerufen. @aurelievb\n erkl\u00e4rt, warum sie der Star der Stunde ist. #Pop #30 #SZPlus https://t.co/PPZJ3ZA4wg"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 242, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/R3iNwKlgSc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470471?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470471", "display_url": "sz.de/1.5470471?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462814246258065411", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "923928529028358144", "name": "Jerome Powell", "description": "Chair of the US Federal Reserve Jerome Powell"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "923928529028358144", "name": "Jerome Powell", "description": "Chair of the US Federal Reserve Jerome Powell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "id": "1462814246258065411", "text": "Der \u201egef\u00e4hrliche Mann\u201c macht weiter: Trotz Kritik linker Demokraten schl\u00e4gt Joe Biden Fed-Chef Jerome Powell f\u00fcr eine zweite Amtszeit vor. Im Blick hat er dabei den Kampf gegen die Inflation \u2013 und die eigenen Umfragewerte, wie @CHulverscheidt berichtet. https://t.co/R3iNwKlgSc"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462813181336768524", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462813181336768524", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WWMAEx52sE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470329?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470329", "display_url": "sz.de/1.5470329?utm_\u2026"}]}, "text": "\u00c4rmel hoch und los: Die junge Generation erwartet eine \nengagiertere Au\u00dfenpolitik. Damit widerspricht sie ihren Eltern und Gro\u00dfeltern. Welche L\u00e4nder sehen sie als wichtigste Partner? Sollte Klimapolitik priorisiert werden? Eine Studie der K\u00f6rber-Stiftung. https://t.co/WWMAEx52sE"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 204, "end": 214, "username": "marija_ba", "id": "746638330817830912"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LipVHophrN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470511?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470511", "display_url": "sz.de/1.5470511?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462813181160611845", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T16:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462813181160611845", "text": "40 Prozent der 14- bis 29-J\u00e4hrigen sagen bei einer Befragung, sie litten psychisch unter der Pandemie, 37 Prozent beklagen einen Kontrollverlust im Alltag. Ein Geschlecht leidet dabei besonders, schreibt @marija_ba https://t.co/LipVHophrN"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/X8QOL6uHiV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470245?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470245", "display_url": "sz.de/1.5470245?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462811157564166153", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T15:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462811157564166153", "text": "In Pakistan wird Blasphemie streng geahndet, am Ende steht oft ein Todesurteil. Ein Besuch bei einem Bef\u00fcrworter und einem Verfolgten. #SZPlus https://t.co/X8QOL6uHiV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/X8QOL6uHiV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470245?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470245", "display_url": "sz.de/1.5470245?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462807938561675264", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T15:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462807938561675264", "text": "Im Namen des Propheten: In Pakistan wird Blasphemie streng geahndet, am Ende steht oft ein Todesurteil. Ein Besuch bei einem Bef\u00fcrworter und einem Verfolgten. #SZPlus https://t.co/X8QOL6uHiV"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 183, "tag": "BesterDinge"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/V3128BdnLt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470391?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470391", "display_url": "sz.de/1.5470391?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462799806733164547", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T15:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462799806733164547", "text": "F\u00fcr einen Weltrekord ist in Venezuela ein Orchester mit 12 000 Musizierenden zusammengekommen. Ein Traum und Albtraum f\u00fcr jedes Laienorchester. Die neue Folge der Kolumne #BesterDinge. https://t.co/V3128BdnLt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "TigerWoods"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kJRpHSzsmf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470350?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470350", "display_url": "sz.de/1.5470350?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462795640317087754", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T14:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809510672136450048", "name": "Tiger Woods", "description": "Tiger Woods"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809510672136450048", "name": "Tiger Woods", "description": "Tiger Woods"}}], "id": "1462795640317087754", "text": "Nach einem Autounfall im Februar wurde es still um #TigerWoods. Nun meldet er sich mit einem kurzen Video zur\u00fcck \u2013 und versetzt die Golfwelt in Aufregung. Kann er es zur\u00fcck auf die Tour schaffen? https://t.co/kJRpHSzsmf"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462792840401014784", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T14:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462792840401014784", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5GTK3epKb7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469265?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469265", "display_url": "sz.de/1.5469265?utm_\u2026"}]}, "text": "Zwischen Gier und Utopie: Dezentralisierte autonome Organisationen (DAO) und Krytow\u00e4hrungen https://t.co/5GTK3epKb7"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462785285977255942", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T14:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462785285977255942", "text": "#Corona aktuell: Bundeskanzlerin Merkel hat sich alarmiert \u00fcber die Corona-Lage in Deutschland ge\u00e4u\u00dfert und die L\u00e4nder zu drastischen Schritten aufgefordert. https://t.co/2pOroJX2OS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "RicciSimonetti", "id": "154952161"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/aLUDFlh5oC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467562?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467562", "display_url": "sz.de/1.5467562?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462781751042916362", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 44, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462781751042916362", "text": "Die Mutter von @RicciSimonetti hat ein Buch geschrieben: \"Mama, ich bin schwul\" - und erkl\u00e4rt darin anderen Eltern, wie sie ihre Kinder so annehmen, wie sie sind. https://t.co/aLUDFlh5oC"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 103, "tag": "Rechtsstaatsmechanismus"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "Polen"}, {"start": 158, "end": 165, "tag": "Ungarn"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "RuleofLaw"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "EU_Commission", "id": "157981564"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yUKcmCFA2m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470237", "display_url": "sz.de/1.5470237?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462888908576931844/HKS9jp_Z?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462888908576931844/HKS9jp_Z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EU: Br\u00fcssel bereitet Einsatz des Rechtsstaats-Mechanismus vor", "description": "Die EU-Kommission schickt Briefe mit Vorw\u00fcrfen und Fragen an Polen und Ungarn. Der Mechanismus erlaubt es, Gelder f\u00fcr sie zu k\u00fcrzen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/eu-ungarn-polen-rechtsstaat-1.5470237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470237"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462781330526244871", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462781330526244871", "text": "Bohrende Fragen: Die @EU_Commission bereitet den erstmaligen Einsatz des neuen #Rechtsstaatsmechanismus vor. Mit dem kann Br\u00fcssel F\u00f6rdergelder f\u00fcr #Polen und #Ungarn k\u00fcrzen. Zwei Briefe listen nun die Knackpunkte auf, schreibt @bjoern_finke. #RuleofLaw https://t.co/yUKcmCFA2m"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 188, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/BLvXxBxMm4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469456?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469456", "display_url": "sz.de/1.5469456?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462779900243423241", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462779900243423241", "text": "In der Schweiz wird \u00fcber eine Reform abgestimmt, die die Lage f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte verbessern k\u00f6nnte. Ein Vorbild auch f\u00fcr Deutschland? Unterwegs mit einer Pflegefachfrau im Altenheim. #SZPlus https://t.co/BLvXxBxMm4"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462778857640108036", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462778857640108036", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/4eBBvM6UbD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469966?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469966", "display_url": "sz.de/1.5469966?utm_\u2026"}]}, "text": "Der Kampf um den CDU-Vorsitz beginnt. Merz, R\u00f6ttgen oder Braun: Der k\u00fcnftige Vorsitzende muss die Partei einen und in der Opposition profilieren. https://t.co/4eBBvM6UbD"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462778322933456901", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 14, "quote_count": 8}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1299419454644711424", "name": "Rolls-Royce"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462778322933456901", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/g7acczyw48", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470009?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470009", "display_url": "sz.de/1.5470009?utm_\u2026"}]}, "text": "\u201eBiontech ist der Mercedes, Moderna der Rolls-Royce\u201c: Wie Jens Spahn versucht, die missgl\u00fcckte Kommunikation in Sachen Biontech und Moderna-Impfstoff zu korrigieren https://t.co/g7acczyw48"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/7NTnc3zEwa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469391?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469391", "display_url": "sz.de/1.5469391?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462770937854668801", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462770937854668801", "text": "\u201eMir ist gerade das Gummi gerissen\u201c: Deutsche Redewendungen erfahren w\u00e4hrend Corona v\u00f6llig neue Bedeutungen. Eine Sprachkritik von @MartinZips. https://t.co/7NTnc3zEwa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "Eiffelturm"}, {"start": 213, "end": 220, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 144, "username": "NadiaPantel", "id": "1322356380"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/OMOAgLB5Xu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467257?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467257", "display_url": "sz.de/1.5467257?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462768107064287232", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T13:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462768107064287232", "text": "Kitschig und wunderbar: Der Film \u201eEiffel in Love\u201c erinnert gerade daran, wieviel Gr\u00f6\u00dfenwahn n\u00f6tig war, um den #Eiffelturm zu bauen. @Nadiapantel \u00fcber ein Wahrzeichen, das schon lange mehr als nur ein Bauwerk ist. #SZPlus https://t.co/OMOAgLB5Xu"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462767183877091339", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462767183877091339", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZD9KwOisuF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466467?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466467", "display_url": "sz.de/1.5466467?utm_\u2026"}]}, "text": "Bobbycars statt Autos: In einem ehemaligen Hamburger Parkhaus sollen bald Familien einziehen - dank einer Genossenschaft. \u00dcber eine Verwandlung mit Vorbildcharakter. https://t.co/ZD9KwOisuF"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462766528043102210", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462766528043102210", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jNObP9I3Mt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469492", "display_url": "sz.de/1.5469492?utm_\u2026"}]}, "text": "Von Kalifornien \u00fcber Berlin nach Hamburg: Der Dirigent Kent Nagano wird siebzig \u2013 und denkt \u00fcber Fragen des Lebens nach. https://t.co/jNObP9I3Mt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Fahrrad"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/wJ8eG0rLUk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464308?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464308", "display_url": "sz.de/1.5464308?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462766325642760195", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462766325642760195", "text": "Wilde Spr\u00fcnge, steile Kurven: Auf Pumptracks treffen sich echte #Fahrrad-K\u00fcnstler \u2013 und solche, die es werden wollen. Ein Besuch in Germering vor den Toren M\u00fcnchens. https://t.co/wJ8eG0rLUk"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462763072070815753", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462763072070815753", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/anqqxXxbvk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469766?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469766", "display_url": "sz.de/1.5469766?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Corona-Krise in Bayern: In diesem Newsblog finden Sie alle aktuellen Meldungen im \u00dcberblick. https://t.co/anqqxXxbvk"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462758452409913347", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462758452409913347", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/H09P7IjNQn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469301?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469301", "display_url": "sz.de/1.5469301?utm_\u2026"}]}, "text": "Personalengp\u00e4sse bereiten Flugh\u00e4fen und Fluggesellschaften beim Hochlauf seit dem Sommer gro\u00dfe Probleme. https://t.co/H09P7IjNQn"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 155, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/S1JYbL0WaX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469653?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469653", "display_url": "sz.de/1.5469653?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462758452145623041", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}], "id": "1462758452145623041", "text": "Der Derbysieg gegen Espanyol weckt unter den Bar\u00e7a-Fans die Hoffnung, dass die alte DNA unter dem neuen Trainer Xavi restauriert wird, berichtet @elcaceres aus dem Camp Nou https://t.co/S1JYbL0WaX"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462755019808194563", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T12:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 72, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1299419454644711424", "name": "Rolls-Royce"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462755019808194563", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/g7acczyw48", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470009?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470009", "display_url": "sz.de/1.5470009?utm_\u2026"}]}, "text": "\u201eBiontech ist der Mercedes, Moderna der Rolls Royce\u201c: Wie Jens Spahn versucht, die missgl\u00fcckte Kommunikation in Sachen Biontech und Moderna-Impfstoff zu korrigieren https://t.co/g7acczyw48"}, {"in_reply_to_user_id": "341059687", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MalcolmOhanwe", "id": "341059687"}]}, "author_id": "114508061", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1462702667193630723", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T11:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462702667193630723"}], "id": "1462747228246884358", "text": "@MalcolmOhanwe Danke f\u00fcr den Hinweis, nehmen wir mit!"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "JoeBiden"}, {"start": 35, "end": 48, "tag": "BorisJohnson"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "Klimaschutz"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 197, "username": "NeudeckerMi", "id": "845030854694965251"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/8YNowhMscI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469442?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469442", "display_url": "sz.de/1.5469442?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462740267086274562", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T11:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "id": "1462740267086274562", "text": "\"Build Back Better\": #JoeBiden und #BorisJohnson benutzen denselben Slogan, als st\u00fcnde er exklusiv f\u00fcr ihre Politik. Was soll er aber bedeuten? Und wer hat den Slogan zuerst verwendet? @NeudeckerMi sucht Antworten. #Klimaschutz https://t.co/8YNowhMscI"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 171, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 179, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JvAIdM9X2H", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469506?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469506", "display_url": "sz.de/1.5469506?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462740055982854150", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T11:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462740055982854150", "text": "Frauen, die im Schach gewinnen? Gl\u00fcck, sagten die M\u00e4nner zu Judit Polg\u00e1r. Am Ende wurde sie zur spielst\u00e4rksten Frau in der Schach-Geschichte. Tanja Rest auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die Frage, wie ihr das gelungen ist. #SZPlus https://t.co/JvAIdM9X2H"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ZgPUuezl4I", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469838?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469838", "display_url": "sz.de/1.5469838?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462738055123582979", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T11:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 21, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462738055123582979", "text": "Corona-Krise: Hat der Mann eigentlich Berater? Und \u00fcberlegt er sich vorher, was er sagt? Jens Spahn schafft es mit seinen \u00c4u\u00dferungen zu Biontech/Moderna mal wieder, ohne Not Menschen zu verunsichern und \u00c4rzte zu ver\u00e4rgern, kommentiert @WernerBartens https://t.co/ZgPUuezl4I"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/MjR6b2H8Lg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469828?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469828", "display_url": "sz.de/1.5469828?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462737177595588609", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T10:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462737177595588609", "text": "\u201e\u00c4rzte sind verpflichtet, jedem zu helfen\u201c: Medizinethiker Georg Marckmann erkl\u00e4rt, wieso Ungeimpfte bei der Triage nicht schlechter gestellt werden d\u00fcrfen. #SZPlus https://t.co/MjR6b2H8Lg"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 194, "tag": "F1"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/canQ9or5aj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469800?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469800", "display_url": "sz.de/1.5469800?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462723363797929985", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T10:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027483505", "name": "Live: Formula 1 Motor Racing", "description": "Coverage of the Formula 1 racing action."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1374805457575972864", "name": "Mick Schumacher"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1374805457575972864", "name": "Mick Schumacher"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "832536774773575681", "name": "Fernando Alonso", "description": "Fernando Alonso"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "832536774773575681", "name": "Fernando Alonso", "description": "Fernando Alonso"}}], "id": "1462723363797929985", "text": "Fernando Alonso verbl\u00fcfft alle \u201eOl\u00e9\u201c, Hamilton mobilisiert seine Superhelden-Kr\u00e4fte und Mick Schumacher br\u00e4uchte ein Auto, dass ein klitzekleines bisschen schneller f\u00e4hrt. Die H\u00f6hepunkte des #F1-Wochenendes https://t.co/canQ9or5aj"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462722913224822792", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T10:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462722913224822792", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OIeMhNsmyS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469185?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469185", "display_url": "sz.de/1.5469185?utm_\u2026"}]}, "text": "Charles Graf von Faber-Castell: \"Das Analoge hat Zukunft\" https://t.co/OIeMhNsmyS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/chFJK02Y4s", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469266?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469266", "display_url": "sz.de/1.5469266?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462711314191691778", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T09:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462711314191691778", "text": "Architektur-Utopien sind im Klimawandel aktueller denn je. Zwei besonders k\u00fchne Vorschl\u00e4ge kommen ausgerechnet aus der Hauptstadt der Ideenlosigkeit. #SZPlus https://t.co/chFJK02Y4s"}, {"in_reply_to_user_id": "341059687", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MalcolmOhanwe", "id": "341059687"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1462702667193630723", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T09:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1462702667193630723"}], "id": "1462709863407144961", "text": "@MalcolmOhanwe Vielen Dank f\u00fcr den Hinweis, wir haben das korrigiert."}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462704904066277376", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T08:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462704904066277376", "text": "#Corona aktuell: \"Ich kann ja keinen Impfstoff ausliefern von Biontech, der nicht da ist\", sagt Gesundheitsminister Spahn und wehrt sich gegen Kritik. Seine Pressekonferenz von 10 Uhr an im Livestream. https://t.co/2pOroJX2OS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 160, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NkM6AulkzQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469504?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469504", "display_url": "sz.de/1.5469504?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462698951728062472", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T08:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 39, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "id": "1462698951728062472", "text": "Wenn der Fu\u00dfball wirklich will, dass alle Spieler geimpft sind, bieten sich ihm entsprechende M\u00f6glichkeiten \u2013 nicht nur Gehaltsk\u00fcrzungen wie bei Joshua #Kimmich. Kommentar. https://t.co/NkM6AulkzQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462682668903145478", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T07:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462682668903145478", "text": "#Corona aktuell: In \u00d6sterreich beginnt der Lockdown. Seit Montag sind nur noch Gesch\u00e4fte des t\u00e4glichen Bedarfs ge\u00f6ffnet, die Menschen d\u00fcrfen ihr Zuhause nur aus triftigem Grund verlassen - die Polizei k\u00fcndigt umfangreiche Kontrollen an. https://t.co/VJbttTOdhm"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462678395922395136", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T07:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462678395922395136", "text": "#Corona aktuell: Die Debatte \u00fcber eine Impfpflicht in Deutschland gewinnt an Fahrt. FDP und Union bremsen. Mehrere Bundesl\u00e4nder versch\u00e4rfen die Corona-Regeln. https://t.co/EnvGr4tufZ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ad8CU86IpT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469130?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469130", "display_url": "sz.de/1.5469130?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462673410207723521", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T06:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462673410207723521", "text": "Ein M\u00fcnchner Kinderarzt erkl\u00e4rt, warum es besonders f\u00fcr kleine Kinder so wichtig ist, dass die Erwachsenen sich impfen lassen. #SZplus https://t.co/ad8CU86IpT"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462668069432668167", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T06:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "925090849830051841", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast", "description": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1459234123407511554", "name": "Gabriel Boric"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "925090849830051841", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast", "description": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1459234123407511554", "name": "Gabriel Boric"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1459233131215478785", "name": "Chile Presidential Elections 2021"}}], "id": "1462668069432668167", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Q07oNi9obB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469752?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469752", "display_url": "sz.de/1.5469752?utm_\u2026"}]}, "text": "Bei den Pr\u00e4sidentschaftswahlen in Chile zeichnet sich das Ergebnis ab, das viele erwartet, aber auch bef\u00fcrchtet hatten: Der linke Gabriel Boric muss in die Stichwahl gegen den ultra-konservativen Kandidaten Jos\u00e9 Antonio Kast, schreibt @gurk_chirstoph https://t.co/Q07oNi9obB"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 179, "tag": "Raisetheroof"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "RobertPlant", "id": "204489416"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "AlisonKrauss", "id": "19024308"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KQidOR09yi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469127?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469127", "display_url": "sz.de/1.5469127?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462665049638592513", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T06:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070731908357603328", "name": "Alison Krauss", "description": "American bluegrass-country singer-songwriter and musician"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1070731908357603328", "name": "Alison Krauss", "description": "American bluegrass-country singer-songwriter and musician"}}], "id": "1462665049638592513", "text": "\u201eIch hatte wirklich gro\u00dfe Angst\u201c: Es ist ganz unm\u00f6glich, dass daraus etwas wird. Oder sehr zwingend. @RobertPlant und @AlisonKrauss haben noch mal ein Album gemacht. #Raisetheroof ist fantastisch. Eine Begegnung. https://t.co/KQidOR09yi"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462662784253059072", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T06:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774359341338625", "name": "Zinedine Zidane"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774820526067715", "name": "Ole Gunnar Solskjaer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774359341338625", "name": "Zinedine Zidane"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774359341338625", "name": "Zinedine Zidane"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774820526067715", "name": "Ole Gunnar Solskjaer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}], "id": "1462662784253059072", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/iQqO80TWsO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469520?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469520", "display_url": "sz.de/1.5469520?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Zeit von Ole Gunnar Solskjaer als Trainer von Manchester United ist abgelaufen. Den Klub k\u00f6nnte die Trennung doppelt teuer zu stehen kommen \u2013 als Retter ist der ehemalige Real-Coach Zin\u00e9dine Zidane im Gespr\u00e4ch. https://t.co/iQqO80TWsO"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462662501452201984", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T06:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "id": "1462662501452201984", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/9RqYU8yeEH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469525?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469525", "display_url": "sz.de/1.5469525?utm_\u2026"}]}, "text": "Die vermisste Tennisspielerin Peng Shuai taucht auf, doch es gibt Grund zu Sorge: Viel mehr au\u00dfer ein paar Bildern und Videoschnipseln, getwittert von chinesischen Staatsmedien, bekommt die Welt nicht zu sehen. https://t.co/9RqYU8yeEH"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462658560500940800", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T05:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462658560500940800", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/vpHPuv0yrr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468526", "display_url": "sz.de/1.5468526?utm_\u2026"}]}, "text": "Messdaten vom Forschungsschiff Polarstern deuten darauf hin, dass Rauch aus Waldbr\u00e4nden in ungeahnte H\u00f6hen der Atmosph\u00e4re zieht. M\u00f6glicherweise ger\u00e4t so die Ozonschicht in Gefahr. https://t.co/vpHPuv0yrr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "Schrngg", "id": "260260184"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/dr7SkjSR7C", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467207", "display_url": "sz.de/1.5467207?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462654363298680842", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T05:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596891185152", "name": "Jewelry"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1107717379310514176", "name": "Rolex", "description": "Rolex"}}], "id": "1462654363298680842", "text": "Du hast da Geld am Arm! Die Nachfrage nach Rolex kennt sein Jahren keine Grenzen. @Schrngg \u00fcber ein wasserdichtes Statussymbol. https://t.co/dr7SkjSR7C"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 161, "username": "Dominik_Fuerst", "id": "1953766418"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/dxQsmEYyDm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469495?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469495", "display_url": "sz.de/1.5469495?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462653285530316805", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T05:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 18, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462653285530316805", "text": "Frustrierte Wissenschaftlerinnen, schuldlose Politiker: Bei Anne Will geht es um die dramatische Corona-Lage und eine allgemeine Impfpflicht. Von @Dominik_Fuerst https://t.co/dxQsmEYyDm"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 237, "username": "thodenk", "id": "23776521"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/JcFun6pj4h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469748?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469748", "display_url": "sz.de/1.5469748?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462631073515548677", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T03:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462631073515548677", "text": "Ein roter SUV rast in die Weihnachtsparade von Waukesha im US-Bundesstaat Wisconsin. Es gibt Tote und Verletzte, darunter auch Kinder.  Ein Tatverd\u00e4chtiger ist in Haft. Zum m\u00f6glichen Motiv macht die Polizei bisher keine Angaben. @thodenk berichtet https://t.co/JcFun6pj4h"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462629604062019588", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T03:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "id": "1462629604062019588", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q4OEkwCfbV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469330?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469330", "display_url": "sz.de/1.5469330?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Deutsche Bank findet einen neuen Aufsichtsratschef. Er steht vor gewaltigen Aufgaben. Die Personalie wirkt allerdings wie eine Notl\u00f6sung. https://t.co/q4OEkwCfbV"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462629603990716417", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T03:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462629603990716417", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/3EU8b1o9kJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469276?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469276", "display_url": "sz.de/1.5469276?utm_\u2026"}]}, "text": "Energie: S\u00fcd-Bundesl\u00e4nder k\u00e4mpfen um die Windkraft-Quote https://t.co/3EU8b1o9kJ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462628818640941057", "lang": "de", "created_at": "2021-11-22T03:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462628818640941057", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz steigt auf 386,5, erneut ein H\u00f6chtswert. 22 Landkreise melden eine Sieben-Tage-Inzidenz von mehr als 1000, das Bundesland Sachsen liegt nur knapp darunter. https://t.co/EnvGr4tufZ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "author_id": "114508061", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1462522785973116931", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T20:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462476297586806784"}], "id": "1462522785973116931", "text": "RT @ARD_Presseclub: Wie kann die Politik das Vertrauen derjenigen zur\u00fcckgewinnen, die sich innerlich von unserem System verabschiedet haben\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}]}, "author_id": "114508061", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1462522655463071750", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T20:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462479948078325770"}], "id": "1462522655463071750", "text": "RT @SZ_Investigativ: Hat Jan Marsalek und seine Bande Milliarden aus den verschwundenen Drittpartner Geldern in die eigenen Taschen gelenkt\u2026"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/3yby3iF7uM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466463?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466463", "display_url": "sz.de/1.5466463?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462501252449935367", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T19:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462501252449935367", "text": "Heizen, Kochen und Waschen war noch nie so teuer wie gerade. Welche Ger\u00e4te verbrauchen zu Hause am meisten Energie? Und was kann man dagegen tun? Tipps, um Geld zu sparen. #SZPlus https://t.co/3yby3iF7uM"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/chIQZcXod0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469448?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469448", "display_url": "sz.de/1.5469448?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462500755877867521", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T19:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 26, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1462500755877867521", "text": "Biontech oder Moderna? Es ist wie zu Beginn der Pandemie: Was knapp zu werden droht, ist begehrt. Zu Recht? #SZPlus https://t.co/chIQZcXod0"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 60, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RvBHb6tiw2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469177?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469177", "display_url": "sz.de/1.5469177?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462495736600440834", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T18:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462495736600440834", "text": "Der mRNA-Impfstoff ist ein Segen. Man sollte jubeln. @akreye fragt:\nWarum dieser aggressive Widerstand gegen den Fortschritt? #SZPlus https://t.co/RvBHb6tiw2"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 228, "tag": "PrantlsBlick"}, {"start": 229, "end": 236, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IC7t7WwtQq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468180?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468180", "display_url": "sz.de/1.5468180?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462491646885515274", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T18:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 57, "like_count": 190, "quote_count": 7}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462491646885515274", "text": "Weil die Gr\u00fcnen das Finanzministerium der FDP \u00fcberlassen, haben sie schon verloren, schreibt Heribert Prantl. Klima-, Verkehrs- und Agrarwende werden verhungern. Sie sind die Partei der programmierten Entt\u00e4uschung.\n#PrantlsBlick #SZPlus https://t.co/IC7t7WwtQq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "SZ"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "BesterDinge"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "violettasimon", "id": "281438283"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Hs0DCjpHeH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469258?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469258", "display_url": "sz.de/1.5469258?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462491646881374217", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T18:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462491646881374217", "text": "Gro\u00dfe Freude unter britischen Mykologie-Fans: Nie gab es mehr wundersame und seltene Pilze. Eine neue Folge der #SZ-Kolumne #BesterDinge von @violettasimon https://t.co/Hs0DCjpHeH"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/YYgjI61hXA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469663?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469663", "display_url": "sz.de/1.5469663?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462490086344384524", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T18:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462490086344384524", "text": "Die Freien W\u00e4hler als beinharte Pandemie-Bek\u00e4mpfer? Das derzeitige Bild des Koalitionspartners der CSU wirkt ungewohnt. Was das mit Hubert Aiwanger zu tun haben k\u00f6nnte. #SZplus https://t.co/YYgjI61hXA"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462489084769804290", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T18:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000331800", "name": "Tennis", "description": "Coverage from the world of tennis."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "id": "1462489084769804290", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Y3QrCRDlF7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469304?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469304", "display_url": "sz.de/1.5469304?utm_\u2026"}]}, "text": "Sieg bei den ATP Finals: Tennisprofi Alexander Zverev kr\u00f6nt sein exzellentes Jahr mit dem n\u00e4chsten Titel https://t.co/Y3QrCRDlF7"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462466798998417408", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T17:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462466798998417408", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/BLjWlBoCdd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469443?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469443", "display_url": "sz.de/1.5469443?utm_\u2026"}]}, "text": "Die massiven Ausschreitungen in den Niederlanden haben viele Ursachen. Das liberale, freiheitsliebende Volk reagiert empfindlich auf neue Regeln. Aber auch der konservative Bibelg\u00fcrtel spielt eine Rolle. https://t.co/BLjWlBoCdd"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "Wirecard"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/OvEQghhVBz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469482?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469482", "display_url": "sz.de/1.5469482?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462466521394040835", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T17:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462466521394040835", "text": "\u00dcber die #Wirecard-Bank ist ein Milliardenbetrag in Geldw\u00e4scheparadiese und Steueroasen geflossen. Die Aufkl\u00e4rung k\u00f6nnte Jahre dauern und eine rasche Anklage gegen Ex-Konzernchef Markus Braun verhindern. Kommt Braun dann frei? https://t.co/OvEQghhVBz"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462462989865562116", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T16:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1457664399800373250", "name": "Qatar Grand Prix", "description": "From Losail International Circuit in Lusail, Qatar."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1458527669239234560", "name": "Qatar Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Losail Circuit, Lusail."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "832536774773575681", "name": "Fernando Alonso", "description": "Fernando Alonso"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "832536774773575681", "name": "Fernando Alonso", "description": "Fernando Alonso"}}], "id": "1462462989865562116", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/8vB83GBTan", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469631?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469631", "display_url": "sz.de/1.5469631?utm_\u2026"}]}, "text": "Formel 1: Lewis Hamilton gewinnt in Katar, der WM-Kampf mit Max Verstappen ist wieder v\u00f6llig offen. F\u00fcr die beste Geschichte sorgt aber Fernando Alonso. https://t.co/8vB83GBTan"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 234, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yCYW31oHGX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469262?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469262", "display_url": "sz.de/1.5469262?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462461054714363905", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T16:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462461054714363905", "text": "Oliver Stone kehrt zu seinem Lebensthema zur\u00fcck \u2013 den R\u00e4tseln hinter der Ermordung John F. Kennedys. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Verschw\u00f6rungen und Fakten, geheime Dokumente und dar\u00fcber, was er von den US-Pr\u00e4sidenten der Gegenwart h\u00e4lt. #SZPlus https://t.co/yCYW31oHGX"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462461054705967109", "lang": "de", "created_at": "2021-11-21T16:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1462461054705967109", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Y7aBe1djuX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469440?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469440", "display_url": "sz.de/1.5469440?utm_\u2026"}]}, "text": "\"Go Belarus\", riefen die Grenzbeamten. Wie zwei Br\u00fcdern aus dem Irak die Flucht \u00fcber Minsk und das wilde Grenzgebiet bis nach Deutschland gelang https://t.co/Y7aBe1djuX"}], "meta": {"oldest_id": "1462461054705967109", "newest_id": "1462997749473988611", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3apd5np8kirlfdpzd4wasrhrg9", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer4x0hfeklqjuolm209tp7gg8h"}}