{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/5Qtr0KTVrh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450466?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450466", "display_url": "sz.de/1.5450466?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T15:08:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453378085416542211", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nat\u00fcrlich drehen \u00f6sterreichische Regisseurinnen Filme. Nur meist etwas kleinere und billigere. Braucht man also doch eine Quote? \u00dcber die j\u00fcngste Wendung in einem bekannten Streit. https://t.co/5Qtr0KTVrh", "conversation_id": "1453378085416542211", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 156, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/zskr6uiilh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450671?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450671", "display_url": "sz.de/1.5450671?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T15:00:33.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453376073958412302", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eKeinen Millimeter Machtmissbrauch\u201c: Wie der neue \"Bild\"-Chefredakteur Johannes Boie in der Redaktion nach den Machtmissbrauchsf\u00e4llen aufr\u00e4umen will #SZPlus https://t.co/zskr6uiilh", "conversation_id": "1453376073958412302", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/rgFZtkoF0l", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450292", "display_url": "sz.de/1.5450292?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "_antifabian", "id": "1323712425062027265"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:56:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453375046265753602", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Lemurenaffen haben Rhythmus im Blut, haben Forscher herausgefunden. Sie k\u00f6nnen sogar drei verschiedene Tempi unterscheiden. So ein gemeinsamer Lemuren-Takt w\u00fcrde auch uns Menschen guttun, schreibt @_antifabian https://t.co/rgFZtkoF0l", "conversation_id": "1453375046265753602", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 147, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Llf7d2j2MK", "expanded_url": "https://zpr.io/cEk5dRPVwth7", "display_url": "zpr.io/cEk5dRPVwth7"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:52:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453374171485020169", "source": "Zapier.com", "text": "Hendrik W\u00fcst ist Armin Laschets Nachfolger im Amt des Ministerpr\u00e4sidenten von NRW. Was ist er f\u00fcr ein Typ? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/Llf7d2j2MK", "conversation_id": "1453374171485020169", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/o8ZcFo8zj0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450519?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450519", "display_url": "sz.de/1.5450519?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "baumstieger", "id": "49410284"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:46:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453372632301191177", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der ehemalige griechische Finanzminister Yanis Varoufakis hat einen utopischen Roman geschrieben. Und offenbart damit das Dilemma der Linken, schreibt @baumstieger #SZPlus https://t.co/o8ZcFo8zj0", "conversation_id": "1453372632301191177", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/C0EBV81Wt5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450554?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450554", "display_url": "sz.de/1.5450554?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:45:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453372226137374730", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wegen seiner Verharmlosung von Corona werden Brasiliens Pr\u00e4sidenten Jair Bolsonaro  nun Verbrechen gegen die Menschlichkeit vorgeworfen. Der Untersuchungsausschuss will, dass er angeklagt wird. https://t.co/C0EBV81Wt5", "conversation_id": "1453372226137374730", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Q3RYxildRW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450607?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450607", "display_url": "sz.de/1.5450607?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 237, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:31:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453368857557676042", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Dass der EuGH ein Zwangsgeld gegen Polen verh\u00e4ngt, ist folgerichtig. Das Funktionieren von Recht und Justiz ist die Basis des wechselseitigen Vertrauens \u2013 und damit das europ\u00e4ische Minimum in einer auseinanderdriftenden Union. @W_Janisch https://t.co/Q3RYxildRW", "conversation_id": "1453368857557676042", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026504920", "name": "Porsche"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045564612", "name": "Porsche - Macan"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529204530921472", "name": "SUVs", "description": "SUVs"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 251, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NRWdHlY3R0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450409?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450409", "display_url": "sz.de/1.5450409?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 232, "username": "ve_mayer", "id": "599222318"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:21:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453366128244314117", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Michael M. verlor im September 2019 die Kontrolle \u00fcber seinen Porsche Macan, zwei junge M\u00e4nner, eine Frau und ihr Enkel starben. Der Unfall l\u00f6ste eine breite Debatte aus \u2013 nun steht der Fahrer vor dem Berliner Landgericht. @ve_mayer berichtet. #SZPlus https://t.co/NRWdHlY3R0", "conversation_id": "1453366128244314117", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YGL8TpOO6a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449736", "display_url": "sz.de/1.5449736?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:15:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453364837879320588", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Lebensmittel aus dem Unverpacktladen oder vom Markt, wiederverwendbare Dosen, Zahnb\u00fcrsten aus Holz: Natur- und Umweltp\u00e4dagogin Stefanie Pockrandt-Gauderer hat ihr Leben umgekrempelt. Und nun fordert sie auch noch die Lizenz zum M\u00fcllsammeln #SZPlus https://t.co/YGL8TpOO6a", "conversation_id": "1453364837879320588", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/iTNKiwNmOq", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/lukaschenko-migration-polen-belarus-asylsuchende-taktik-1.5450422?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450422", "display_url": "sueddeutsche.de/politik/lukasc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460164843072376837/ui7nr50S?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460164843072376837/ui7nr50S?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belarus: Migration als Druckmittel", "description": "Belarus instrumentalisiert Migranten gegen die EU. Ein Geheimpapier der Bundesregierung warnte schon im Fr\u00fchjahr vor solchen Methoden.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/belarus-fluechtlingsroute-taktik-1.5450422?utm_campaign=1.5450422&utm_medium=twitterbot&utm_source=Twitter"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}]}, "created_at": "2021-10-27T14:13:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453364130627440647", "source": "TweetDeck", "text": "Migration als Faustpfand - und die Gefahr der Entmenschlichung: Eine geheime Analyse warnte schon im Fr\u00fchjahr vor der Lukaschenko-Taktik, berichten @RonenSteinke und Georg Mascolo. \nhttps://t.co/iTNKiwNmOq", "conversation_id": "1453364130627440647", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/OVBYYgzPtj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450341?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450341", "display_url": "sz.de/1.5450341?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 229, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "created_at": "2021-10-27T13:46:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453357515765334019", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bernd Nickel wurde mit einer sagenhaften Schusstechnik zur Bundesliga-Legende: Er zirkelte aus allen Himmelsrichtungen des Waldstadions Eckb\u00e4lle direkt ins Tor \u2013 nun ist er im Alter von 72 Jahren gestorben. Nachruf von @elcaceres https://t.co/OVBYYgzPtj", "conversation_id": "1453357515765334019", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "Pimmelgate"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/TEjbT3Z7U0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450231?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450231", "display_url": "sz.de/1.5450231?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T13:12:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453348832490700809", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Streit um eine vermeintliche Beleidigung von Hamburgs Innensentor, bekannt geworden als #Pimmelgate, m\u00fcndet in ein Katz-und-Maus-Spiel zwischen Polizei und Autonomen Zentrum. https://t.co/TEjbT3Z7U0", "conversation_id": "1453348832490700809", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 253, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lSf93fyKgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449231?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449231", "display_url": "sz.de/1.5449231?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453344289480642571/nZqdA4lr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1453344289480642571/nZqdA4lr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Afghanistan: Unerf\u00fclltes Versprechen", "description": "Die Bundesregierung hat Tausenden Afghanen Aufnahme in Deutschland zugesagt. Doch sie au\u00dfer Landes zu bringen, ist \u00e4u\u00dferst kompliziert.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/afghanistan-evakuierung-ortskraefte-deutschland-taliban-1.5449231?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449231"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 245, "username": "pkr77", "id": "54276998"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:55:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453344600006045698", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Versprechen, das der Erf\u00fcllung harrt: Die Bundesregierung hat Tausenden Afghanen, die f\u00fcr sie gearbeitet haben, Aufnahme in Deutschland zugesagt. Doch sie au\u00dfer Landes zu bringen, erweist sich als \u00e4u\u00dferst kompliziert. Eine Analyse von @pkr77 #SZPlus https://t.co/lSf93fyKgU", "conversation_id": "1453344600006045698", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070722583354531840", "name": "Meghan, Duchess of Sussex", "description": "American former actress and member by marriage of the British royal family"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "1070722583354531840", "name": "Meghan, Duchess of Sussex", "description": "American former actress and member by marriage of the British royal family"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811663790416613376", "name": "Michelle Obama", "description": "Former First Lady of the United States Michelle Obama"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 118, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ikAcnOPgck", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449499?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449499", "display_url": "sz.de/1.5449499?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:49:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453343147791093765", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Michelle Obama und Meghan Markle tragen ihren Ring: Shilpa Yarlagadda ist Schmuckdesignerin \u2013 und so viel mehr #SZPlus https://t.co/ikAcnOPgck", "conversation_id": "1453343147791093765", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/so2Wfhicly", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450365?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450365", "display_url": "sz.de/1.5450365?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:49:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453343147786915842", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Gegen Auflagen setzt Spaniens Justiz die Haftanordnung f\u00fcr den Bayern-Verteidiger Lucas Hern\u00e1ndez aus. Die Begr\u00fcndung: Er lebe nun in offenbar gl\u00fccklichen Familienverh\u00e4ltnissen. \u201eEr ist erleichtert. Er war in gro\u00dfer Sorge\u201c, sagt ein Hern\u00e1ndez-Vertrauter https://t.co/so2Wfhicly", "conversation_id": "1453343147786915842", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226221481091072", "name": "Eintracht Frankfurt"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/OVBYYgzPtj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450341?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450341", "display_url": "sz.de/1.5450341?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:26:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453337210611187714", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bernd Nickel ist tot. Der Mittelfeldspieler spielte 426 Mal in der Bundesliga f\u00fcr Eintracht Frankfurt und war wegen seines strammen Schusses auch als \u201eDr. Hammer\u201c bekannt. https://t.co/OVBYYgzPtj", "conversation_id": "1453337210611187714", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597214146560", "name": "Theme Park"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037284709", "name": "Six Flags"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849077981351821312", "name": "Theme parks", "description": "Theme parks"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043471659", "name": "Universal Studios"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849077981351821312", "name": "Theme parks", "description": "Theme parks"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Od2bk85G6F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449471?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449471", "display_url": "sz.de/1.5449471?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:20:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453335726855229447", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Zoo von Los Angeles soll f\u00fcr 650 Millionen Dollar umgebaut werden und mehr Attraktionen bieten als Disneyland, Universal Studios und Six Flags. Die Aufregung ist immens. https://t.co/Od2bk85G6F", "conversation_id": "1453335726855229447", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/fEsm2FoGH1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450295?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450295", "display_url": "sz.de/1.5450295?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:20:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453335726855180303", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein US-Gremium empfiehlt die Corona-Impfung f\u00fcr F\u00fcnf bis Elfj\u00e4hrige. Was bedeutet das f\u00fcr Europa? Die wichtigsten Fragen und Antworten: https://t.co/fEsm2FoGH1", "conversation_id": "1453335726855180303", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "864557700922748928", "name": "Hummus", "description": "Hummus"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/GmUsxHftiD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443532?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443532", "display_url": "sz.de/1.5443532?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:15:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453334563426557966", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Klar kann man Hummus selbst herstellen. Doch auch im Supermarkt gibt es zahlreiche Produkte. Welches Produkt schmeckt am besten? Ein Test. https://t.co/GmUsxHftiD", "conversation_id": "1453334563426557966", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "SebastianFitzek"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hbwdPQFbBy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450266?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450266", "display_url": "sz.de/1.5450266?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T12:15:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453334563313356806", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sing seinen Song: Der brillante Buch-Inszenierer #SebastianFitzek hat 15 ber\u00fchmte Musiker um St\u00fccke gebeten, die er zu einem Thriller verbindet. Ganz schlechte Idee. https://t.co/hbwdPQFbBy", "conversation_id": "1453334563313356806", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 236, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/2tff2vg0Vc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449449?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449449", "display_url": "sz.de/1.5449449?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T11:27:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453322394853068800", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Cannabis zu legalisieren, das halten alle drei Parteien einer m\u00f6glichen Ampelregierung in Berlin f\u00fcr sinnvoll - aus guten Gr\u00fcnden. Ein Besuch bei der Dachauer Drogenberatungsstelle aber offenbart: Harmlos ist Gras trotzdem nicht #SZPlus https://t.co/2tff2vg0Vc", "conversation_id": "1453322394853068800", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/z42ezhcnoh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450269?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450269", "display_url": "sz.de/1.5450269?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T11:12:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453318785730060292", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Weil das Land sich weigert, h\u00f6chstrichterliche Entscheidungen zu Justizreformen umzusetzen, muss es nun eine Million Euro Zwangsgeld zahlen \u2013 pro Tag. https://t.co/z42ezhcnoh", "conversation_id": "1453318785730060292", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3n42Arr8b6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449811?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449811", "display_url": "sz.de/1.5449811?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T11:00:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453315655155990530", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "100 Tage vor Beginn der Olympischen Winterspiele wird in Peking der Marathon abgesagt \u2013 wegen Corona. Schon einige F\u00e4lle l\u00f6sen in China Alarm aus. F\u00fcr Sportler besteht wegen der strengen Quarant\u00e4neregeln eine faktische Impfpflicht. https://t.co/3n42Arr8b6", "conversation_id": "1453315655155990530", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/FHF5CUg0Cu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449494?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449494", "display_url": "sz.de/1.5449494?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 128, "username": "Lea_Sahay", "id": "394247490"}]}, "created_at": "2021-10-27T11:00:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453315655126634504", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die deutsche China-Forschung ist schlecht aufgestellt \u2013 Peking schlie\u00dft die L\u00fccken und finanziert Institute, schreibt @Lea_Sahay. F\u00fchrt das zu Zensur und Propaganda? #SZPlus https://t.co/FHF5CUg0Cu", "conversation_id": "1453315655126634504", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Adbq2XKgHF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450180?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450180", "display_url": "sz.de/1.5450180?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T10:52:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453313586403725316", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Landtag von NRW soll Verkehrsminister Hendrik W\u00fcst heute zum Ministerpr\u00e4sidenten w\u00e4hlen. Er soll Armin Laschet nicht nur als CDU-Landesvorsitzender nachfolgen, sondern auch als Regierungschef. Doch seine Mehrheit im Parlament ist denkbar knapp. https://t.co/Adbq2XKgHF", "conversation_id": "1453313586403725316", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/L8bwwpCl1V", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450242?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450242", "display_url": "sz.de/1.5450242?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 223, "username": "foederlschmid", "id": "183554545"}]}, "created_at": "2021-10-27T10:43:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453311467252486145", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Ampel-Koalition\u00e4re in spe einigen sich, wie es nach der epidemischen Notlage weitergeht. Damit senden ein wichtiges Signal an die Gesellschaft. Niemand kann mehr von Corona-Diktatur schwafeln, kommentiert @foederlschmid https://t.co/L8bwwpCl1V", "conversation_id": "1453311467252486145", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZxGKYTK8Kj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450085?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450085", "display_url": "sz.de/1.5450085?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 195, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}]}, "created_at": "2021-10-27T10:21:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453305758016286726", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zwei Menschen kommen in den Fluten ums Leben. Die Wetterprognosen f\u00fcr die kommenden Tage sehen schlecht aus. Experten sehen im Mittelmeer einen \u201eHotspot des Klimawandels\u201c, berichtet @OliverMeiler. https://t.co/ZxGKYTK8Kj", "conversation_id": "1453305758016286726", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/euwhXfVw4c", "expanded_url": "https://sz.de/1.5444221?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5444221", "display_url": "sz.de/1.5444221?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T10:21:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453305757777252358", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Von der Seezunge zum Eichelschinken: Der Alentejo im S\u00fcden Portugals bietet jetzt im Herbst die ganze Bandbreite an regionalen K\u00f6stlichkeiten. Eine kulinarische Erkundung. https://t.co/euwhXfVw4c", "conversation_id": "1453305757777252358", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/GPJN82Su3P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443400?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443400", "display_url": "sz.de/1.5443400?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T10:21:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453305757768814596", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vom Tagesseminar bis zum kompletten Studiengang: An drei von vier Universit\u00e4ten und Fachhochschulen kann man sich heute beruflich weiterbilden. Was f\u00fcr Themen gefragt sind und warum alle Beteiligten von den Angeboten profitieren: #SZPlus https://t.co/GPJN82Su3P", "conversation_id": "1453305757768814596", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TlDtEDVsxd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450220?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450220", "display_url": "sz.de/1.5450220?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T10:21:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453305757768749062", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Klimawandel: Klimakatastrophen bedrohen die Weltwirtschaft st\u00e4rker als gedacht https://t.co/TlDtEDVsxd", "conversation_id": "1453305757768749062", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/t75OkVz9sq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449074?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449074", "display_url": "sz.de/1.5449074?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T09:42:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453296143048323085", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Florian Illies bilanziert furios, wie zwischen zwei Weltkriegen die \u201eLiebe in Zeiten des Hasses\u201c funktionierte. Eine Besprechung von Elke Heidenreich #SZPlus https://t.co/t75OkVz9sq", "conversation_id": "1453296143048323085", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Yrs8ANXkMS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449832?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449832", "display_url": "sz.de/1.5449832?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T08:52:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453283456700588040", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Immer wieder h\u00f6rt man von einem Impfstoff gegen Blasenentz\u00fcndungen. Mit viel Gl\u00fcck k\u00f6nnte es in einigen Jahren soweit sein. #SZPlus https://t.co/Yrs8ANXkMS", "conversation_id": "1453283456700588040", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wdTh6r85Pf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449260?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449260", "display_url": "sz.de/1.5449260?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T08:14:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453273898410201099", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Immer mehr Hersteller wollen nach einem schwachen Corona-Jahr h\u00f6here Preise im Handel durchdr\u00fccken. Der Discounter Aldi inszeniert sich als Bollwerk dagegen. Ausgerechnet Edeka funkt dazwischen. #SZPlus https://t.co/wdTh6r85Pf", "conversation_id": "1453273898410201099", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IglwURwCOQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450027?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450027", "display_url": "sz.de/1.5450027?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 214, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "created_at": "2021-10-27T08:13:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453273570142994442", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Lucas Hernandez muss nicht ins Gef\u00e4ngnis. Madrids Justiz setzt die Vollstreckung der sechsmonatigen Haftstrafe aus. Stattdessen erh\u00e4lt der Verteidiger eine vierj\u00e4hrige Bew\u00e4hrungsstrafe und eine Geldbu\u00dfe. @elcaceres berichtet. https://t.co/IglwURwCOQ", "conversation_id": "1453273570142994442", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/MsdLJ1S6d1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106", "display_url": "sz.de/1.5448106?utm_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/spd-gruene-fdp-ampel-cdu-parteivorsitz-1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:56:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453269392607875080", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die Ampel-Parteien wollen eine \u00dcbergangsl\u00f6sung f\u00fcr die epidemische Lage bis Ende M\u00e4rz. Die Pressekonferenz von SPD, Gr\u00fcnen und FDP jetzt im Livestream. https://t.co/MsdLJ1S6d1", "conversation_id": "1453269392607875080", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1L9kWkGwxf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450005?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450005", "display_url": "sz.de/1.5450005?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "JoshuaCavallo", "id": "845785426954629120"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:42:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453265953479868417", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der australische Profifu\u00dfballer @JoshuaCavallo \u00e4u\u00dfert sich in einem Statement zu seiner Homosexualit\u00e4t. Er will damit anderen Mut machen. https://t.co/1L9kWkGwxf", "conversation_id": "1453265953479868417", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Nagelsmann"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "Toppm\u00f6ller"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Mov2KH7oMU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449562?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449562", "display_url": "sz.de/1.5449562?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:42:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453265953471488001", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bayern-Trainer Julian #Nagelsmann wartet weiterhin auf seine Freitestung. Assistent Dino #Toppm\u00f6ller wird ihn deshalb auch im Pokal in M\u00f6nchengladbach vertreten - und im Schnelldurchlauf einmal in jedem wichtigen Wettbewerb coachen. https://t.co/Mov2KH7oMU", "conversation_id": "1453265953471488001", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Spahn"}, {"start": 157, "end": 161, "tag": "CDU"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rXnGaSmIFj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449809?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449809", "display_url": "sz.de/1.5449809?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 200, "username": "braunsteff", "id": "1433000317"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:25:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453261573699608583", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Jens #Spahn: Ein Mann will nach oben. Nach seinem durchwachsenen Corona-Management ist der Gesundheitsminister ziemlich unbeliebt. Lust auf die Macht in der #CDU hat er trotzdem, berichten @braunsteff und @AngelikaSlavik #SZPlus https://t.co/rXnGaSmIFj", "conversation_id": "1453261573699608583", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/eXZk5LHu89", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449999?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449999", "display_url": "sz.de/1.5449999?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:11:26.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453258018288717830", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Konjunkturbericht der Bundesregierung: Die Wirtschaft entwickelt sich offenbar deutlich schw\u00e4cher, als im Fr\u00fchjahr erwartet. Aber das n\u00e4chsten Jahr k\u00f6nnte besser werden. https://t.co/eXZk5LHu89", "conversation_id": "1453258018288717830", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 196, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFEPrVYOlf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449973?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449973", "display_url": "sz.de/1.5449973?utm_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/sudan-militaerputsch-interview-1.5449973?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449973"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:07:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453256987626643473", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eMeine st\u00e4rkste Waffe ist hier das Wort\u201c:\nWelche M\u00f6glichkeiten der UN-Sonderbeauftragte Volker Perthes sieht, den Sudan nach dem Milit\u00e4rputsch wieder auf den Weg zur Demokratie zu bringen. #SZPlus https://t.co/rFEPrVYOlf", "conversation_id": "1453256987626643473", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 30, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/mOp0oTkaHD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449996?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449996", "display_url": "sz.de/1.5449996?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T07:06:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453256671996825607", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Z\u00e4une und Mauern: Der s\u00e4chsische Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer pl\u00e4diert f\u00fcr eine befestigte EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus. Nur so k\u00f6nne man den Andrang von Fl\u00fcchtlingen in den Griff zu bekommen. https://t.co/mOp0oTkaHD", "conversation_id": "1453256671996825607", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/y9Rmw9nJ6n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449896?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449896", "display_url": "sz.de/1.5449896?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:59:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453255031931670531", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Journalist und Schriftsteller Deniz\u00a0Y\u00fccel ist zum Pr\u00e4sidenten des PEN-Zentrums Deutschland gew\u00e4hlt worden https://t.co/y9Rmw9nJ6n", "conversation_id": "1453255031931670531", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1063444223960113152", "name": "Julian Assange", "description": "Julian Assange"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ndj6ftkdVq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449637?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449637", "display_url": "sz.de/1.5449637?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:59:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453255031440957442", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Juristin Stella Moris will verhindern, dass ihr Verlobter Julian Assange an die USA ausgeliefert wird. https://t.co/ndj6ftkdVq", "conversation_id": "1453255031440957442", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/bQx7IAvIas", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449986?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449986", "display_url": "sz.de/1.5449986?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:59:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453255031273185281", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Florian Kohfeldt war 15 Jahre lang Fan, Jugendtrainer und Trainer beim SV Werder Bremen, doch die Beziehung endete im Abstieg. Dennoch blieb sein Ruf exzellent \u2013 nun kann er sich direkt in der Champions League beweisen. https://t.co/bQx7IAvIas", "conversation_id": "1453255031273185281", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/E4W9c7rTQ3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449830?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449830", "display_url": "sz.de/1.5449830?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:52:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453253190258921472", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Seit Langem tr\u00e4umen Forscher davon, die Energiequelle der Sonne auf Erden nachbauen zu k\u00f6nnen. Einem Team vom MIT ist nun ein gro\u00dfer Fortschritt gelungen. https://t.co/E4W9c7rTQ3", "conversation_id": "1453253190258921472", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/rFEPrVYOlf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449973?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449973", "display_url": "sz.de/1.5449973?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:25:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453246531721641985", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eMeine st\u00e4rkste Waffe ist hier das Wort\u201c:\nWelche M\u00f6glichkeiten der UN-Sonderbeauftragte Volker Perthes sieht, den Sudan nach dem Milit\u00e4rputsch wieder auf den Weg zur Demokratie zu bringen. https://t.co/rFEPrVYOlf", "conversation_id": "1453246531721641985", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/YSPelJVyAQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449976?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449976", "display_url": "sz.de/1.5449976?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455785440682733569/lJkTgYTb?format=jpg&name=orig", "width": 729, "height": 410}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455785440682733569/lJkTgYTb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Impfen:\u00a0Philipp Lahm sieht Kimmich als Vorbild in der Verantwortung", "description": "Bei der SZ-Reihe \"M\u00fcnchen redet\" formuliert Philipp Lahm im Gespr\u00e4ch mit Carolin Emcke klare Forderungen \u2013 auch an Bundesregierung und DFB.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/philipp-lahm-joshua-kimmich-corona-impfung-1.5449976?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449976"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:25:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453246531675594763", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Im Gespr\u00e4ch mit Philosophin Carolin Emcke formuliert Philipp Lahm klare Forderungen \u2013 an Joshua Kimmich, die neue Bundesregierung und den Deutschen Fu\u00dfball-Bund. https://t.co/YSPelJVyAQ", "conversation_id": "1453246531675594763", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/MsdLJ1S6d1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106", "display_url": "sz.de/1.5448106?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T06:01:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453240413935050756", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die Ampel-Parteien wollen eine \u00dcbergangsl\u00f6sung f\u00fcr die epidemische Lage bis Ende M\u00e4rz. FDP-Generalsekret\u00e4r Wissing sieht noch Spielraum f\u00fcr Steuersenkungen. https://t.co/MsdLJ1S6d1", "conversation_id": "1453240413935050756", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912697101083041792", "name": "Jair Bolsonaro", "description": "Jair Bolsonaro"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KeMO2bp0Tc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449977?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449977", "display_url": "sz.de/1.5449977?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T05:52:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453238203486457859", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Untersuchungsausschuss in Brasilien schreibt Staatspr\u00e4sident Jair Bolsonaro teils schwere Straftaten zu und empfiehlt eine Anklage gegen ihn. https://t.co/KeMO2bp0Tc", "conversation_id": "1453238203486457859", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043803050", "name": "Alphabet Inc."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3jJBY80Dna", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449967?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449967", "display_url": "sz.de/1.5449967?utm_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/google-alphabet-umsatz-gewinn-1.5449967?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449967"}]}, "created_at": "2021-10-27T05:39:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453234821665263622", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Google-Mutterkonzern Alphabet weist f\u00fcr das vergangene Quartal fast acht Milliarden Dollar mehr Gewinn aus. Der Konzern konnte seinen Umsatz um 41 Prozent steigern. https://t.co/3jJBY80Dna", "conversation_id": "1453234821665263622", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/MsdLJ1S6d1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106", "display_url": "sz.de/1.5448106?utm_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/spd-gruene-fdp-ampel-cdu-parteivorsitz-1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106"}]}, "created_at": "2021-10-27T05:08:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453227155249405966", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundestagswahl 2021: FDP-Generalsekret\u00e4r Wissing sieht noch Spielraum f\u00fcr Steuersenkungen. Die Gr\u00fcnen-Chefs Habeck und Baerbock werden ihre Partei\u00e4mter wohl verlieren, sollten sie als Minister in die Bundesregierung wechseln. https://t.co/MsdLJ1S6d1", "conversation_id": "1453227155249405966", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140126", "name": "Greenpeace"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1103294729079349250", "name": "Nature", "description": "Nature"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/29QGdOEqRg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449942?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449942", "display_url": "sz.de/1.5449942?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T05:00:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453225055194861569", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Umweltorganisation Greenpeace hat ausgerechnet, welche Flugverbindungen in Europa sich durch Z\u00fcge ersetzen lassen. Das Ergebnis ist durchwachsen. https://t.co/29QGdOEqRg", "conversation_id": "1453225055194861569", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/A1CjHs9cjw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449243?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449243", "display_url": "sz.de/1.5449243?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T05:00:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453225055102672910", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Neuer Allbright-Bericht: Zahl der Frauen im Vorstand steigt, aber Deutschland h\u00e4ngt international weiter zur\u00fcck. https://t.co/A1CjHs9cjw", "conversation_id": "1453225055102672910", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Stiko pr\u00fcft Booster f\u00fcr alle", "description": "Die St\u00e4ndige Impfkommission will in wenigen Wochen entscheiden, ob sie Auffrischungsimpfungen f\u00fcr alle empfehlen wird.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-rki-1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081"}]}, "created_at": "2021-10-27T04:52:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453223165140799495", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Angesichts steigender Infektionszahlen und einer fehlenden Impfung f\u00fcr Kinder unter zw\u00f6lf Jahren will der Deutsche Lehrerverband die Maskenpflicht f\u00fcr Sch\u00fcler wieder einf\u00fchren. Die Inzidenz steigt auf 118. https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453223165140799495", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Stiko pr\u00fcft Booster f\u00fcr alle", "description": "Die St\u00e4ndige Impfkommission will in wenigen Wochen entscheiden, ob sie Auffrischungsimpfungen f\u00fcr alle empfehlen wird.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-rki-1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081"}]}, "created_at": "2021-10-27T04:31:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453217718916816902", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Angesichts steigender Infektionszahlen und einer fehlenden Imfpung f\u00fcr Kinder unter zw\u00f6lf Jahren  will der Deutsche Lehrerverband die Maskenpflicht f\u00fcr Sch\u00fcler wieder einf\u00fchren. Die Inzidenz steigt auf 118. https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453217718916816902", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T03:06:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453196320974462978", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Robert-Koch-Institut meldet Anstieg der Inzidenz um f\u00fcnf auf 118. In den USA k\u00f6nnen Kinder ab f\u00fcnf Jahren wom\u00f6glich schon ab kommender Woche geimpft werden. Stiko-Chef Mertens ist skeptisch. https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453196320974462978", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043803050", "name": "Alphabet Inc."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/3jJBY80Dna", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449967?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449967", "display_url": "sz.de/1.5449967?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T02:45:40.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453191137267789830", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Internet-Gigant Alphabet (Google) weist f\u00fcr das vergangene Quartal fast acht Milliarden Dollar mehr Gewinn aus. Der Konzern konnte seinen Umsatz um 41 Prozent steigern. https://t.co/3jJBY80Dna", "conversation_id": "1453191137267789830", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1453096235133329415", "name": "Abdalla Hamdok"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1453096235133329415", "name": "Abdalla Hamdok"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/mHnJkfaYsY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449965?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449965", "display_url": "sz.de/1.5449965?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-27T02:18:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453184252619722760", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach Putsch in Sudan: Bundesau\u00dfenminister Heiko Maas droht, Deutschland werde \u201eseine Unterst\u00fctzung unter diesen Bedingungen nicht fortsetzen\". Und fordert die Wiedereinsetzung der aus dem Amt geputschten Regierung von Ministerpr\u00e4sident Abdalla Hamdok. https://t.co/mHnJkfaYsY", "conversation_id": "1453184252619722760", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Stiko pr\u00fcft Booster f\u00fcr alle", "description": "Die St\u00e4ndige Impfkommission will in wenigen Wochen entscheiden, ob sie Auffrischungsimpfungen f\u00fcr alle empfehlen wird.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-rki-1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081"}]}, "created_at": "2021-10-27T01:56:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453178722484465666", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: US-Beratergremium bef\u00fcrwortet Biontech-Impfung f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige. Damit k\u00f6nnten in den USA Kinder in der Altersgruppe wom\u00f6glich schon ab kommender Woche geimpft werden. Stiko-Chef Mertens ist skeptisch. https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453178722484465666", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/i1fOIj0i5s", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449837?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449837", "display_url": "sz.de/1.5449837?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 180, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}]}, "created_at": "2021-10-27T00:03:55.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453150429055946756", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundeswehr am Limit: Piloten, Taucher, Sanit\u00e4tsoffiziere \u2013 bei der Truppe sind Tausende Dienstposten unbesetzt. Doch ob es mehr Personal gibt, ist unklar, schreibt @Herr_Szymanski #SZPlus https://t.co/i1fOIj0i5s", "conversation_id": "1453150429055946756", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 24, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/kfDsR7edGU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449961?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449961", "display_url": "sz.de/1.5449961?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T22:04:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453120300854489095", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eDieses Verhalten ist beispiellos in der Geschichte unseres Konzerns\u201c: VW-Konzernchef Herbert Diess besucht mitten in der Krise US-Investoren anstatt die Betriebsversammlung. Die Belegschaft ist emp\u00f6rt. Gelinde gesagt. https://t.co/kfDsR7edGU", "conversation_id": "1453120300854489095", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Stiko pr\u00fcft Booster f\u00fcr alle", "description": "Die St\u00e4ndige Impfkommission will in wenigen Wochen entscheiden, ob sie Auffrischungsimpfungen f\u00fcr alle empfehlen wird.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-rki-1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081"}]}, "created_at": "2021-10-26T21:30:09.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453111732096933888", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: US-Beratergremium bef\u00fcrwortet Biontech-Impfung f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453111732096933888", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 241, "end": 247, "tag": "Cop26"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fB2ZIqeGIZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449796?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449796", "display_url": "sz.de/1.5449796?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "thomashummel73", "id": "303792203"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}]}, "created_at": "2021-10-26T20:43:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453100113723858953", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Gro\u00dfe L\u00fccken beim #Klimaschutz : Jeder Staat muss den Aussto\u00df von Treibhausgasen reduzieren \u2013 so will es das Abkommen von Paris. Doch was bisher an Pl\u00e4nen vorliegt, reicht hinten und vorne nicht. Berichten @thomashummel73 und @MBauchmueller #Cop26 #SZPlus https://t.co/fB2ZIqeGIZ", "conversation_id": "1453100113723858953", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/E4W9c7rTQ3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449830?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449830", "display_url": "sz.de/1.5449830?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T20:15:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453092941979918345", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Seit Langem tr\u00e4umen Forscher davon, die Energiequelle der Sonne auf Erden nachbauen zu k\u00f6nnen. Einem Team vom MIT ist nun ein gro\u00dfer Fortschritt gelungen: https://t.co/E4W9c7rTQ3", "conversation_id": "1453092941979918345", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226258508406784", "name": "TSV 1860 Munich"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/OHcGZMGgxg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449946?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449946", "display_url": "sz.de/1.5449946?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T20:11:28.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453091933992230916", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein unwahrscheinlicher Pokal-Held sorgt f\u00fcr einen sehr unwahrscheinlichen Sieg: Stefan Lex, in der dritten Liga bislang noch ohne Saisontor, schie\u00dft den TSV 1860 M\u00fcnchen zum 1:0-Triumph gegen die zuletzt so formstarken Schalker. https://t.co/OHcGZMGgxg", "conversation_id": "1453091933992230916", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/8YNQlRPepp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449649?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449649", "display_url": "sz.de/1.5449649?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T20:10:12.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453091614222651397", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Brauchen wir wirklich einen Roman zum Klimawandel? Warum es in Ordnung ist, wenn Schriftsteller erst mal gute B\u00fccher schreiben. #SZPlus https://t.co/8YNQlRPepp", "conversation_id": "1453091614222651397", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 145, "tag": "SZPlus"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "juliarrr"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/ELQLJXGcfm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5444870?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5444870", "display_url": "sz.de/1.5444870?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T19:11:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453076931176435721", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Seit 50 Jahren bepflanzt die Schriftstellerin Eva Demski ihren Garten. Er habe ihr schon oft das Leben gerettet. Ein Besuch in Frankfurt. #SZPlus #juliarrr https://t.co/ELQLJXGcfm", "conversation_id": "1453076931176435721", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 21, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Nordstream2"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Sanktionen"}, {"start": 74, "end": 77, "tag": "US"}, {"start": 213, "end": 229, "tag": "Bundesregierung"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/8d00tlyVcR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449497?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449497", "display_url": "sz.de/1.5449497?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T19:08:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453076020505022467", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Nordstream2: USA erinnern Deutschland an #Sanktionen gegen Russland. Die #US-Regierung will den Druck auf Russland erh\u00f6hen, damit es die Gasleitung nicht als Waffe gegen die Ukraine nutzt. Ein Thema f\u00fcr die neue #Bundesregierung. https://t.co/8d00tlyVcR", "conversation_id": "1453076020505022467", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 240, "end": 246, "tag": "Cop26"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fB2ZIqeGIZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449796?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449796", "display_url": "sz.de/1.5449796?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 239, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}]}, "created_at": "2021-10-26T19:06:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453075530681667596", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Gro\u00dfe L\u00fccken beim #Klimaschutz : Jeder Staat muss den Aussto\u00df von Treibhausgasen reduzieren \u2013 so will es das Abkommen von Paris. Doch was bisher an Pl\u00e4nen vorliegt, reicht hinten und vorne nicht. Berichten thomashummel73 und @MBauchmueller #Cop26 #SZPlus https://t.co/fB2ZIqeGIZ", "conversation_id": "1453075530681667596", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596710830081", "name": "Candy/Gum"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024011447", "name": "Nestle"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10046158484", "name": "Nestle USA"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/y08YiazL3C", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448306?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448306", "display_url": "sz.de/1.5448306?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T19:06:17.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453075530518044672", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "F\u00fcr viele Kritiker ist Nestl\u00e9 der Inbegriff einer profitgierigen Lebensmittelindustrie, die keine R\u00fccksicht nimmt auf Mensch, Planet und Klima. Ein Deutscher an der Konzernspitze will das \u00e4ndern. Echt jetzt? https://t.co/y08YiazL3C", "conversation_id": "1453075530518044672", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 195, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/S62dU6tl0H", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443404?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443404", "display_url": "sz.de/1.5443404?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T18:59:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453073891719581700", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "L\u00e4ngst steigen die Mieten und Kaufpreise im Osten nicht mehr nur in Berlin und Leipzig. Aber was bedeutet das? \u00dcber Kommunen, die ver\u00f6den und andere, die pl\u00f6tzlich begehrter sind denn je. #SZPlus https://t.co/S62dU6tl0H", "conversation_id": "1453073891719581700", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/76xzeSrPXq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449769?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449769", "display_url": "sz.de/1.5449769?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T18:56:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453073186824859648", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Seit Tagen liegt die Inzidenz im Landkreis M\u00fchldorf \u00fcber 500, sechs Schulklassen sind komplett in Quarant\u00e4ne, die Lage im \u00f6rtlichen Klinikum ist ernst. Und das Leben drau\u00dfen geht einfach weiter. Was ist da los im S\u00fcdosten Bayerns? #SZPlus https://t.co/76xzeSrPXq", "conversation_id": "1453073186824859648", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7mToznd9S4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449779?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449779", "display_url": "sz.de/1.5449779?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 185, "username": "HasselSZ", "id": "2492861672"}, {"start": 205, "end": 208, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "created_at": "2021-10-26T18:48:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453071012904505363", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eDiese Menschen sind wie Steine\u201c, sagt ein polnischer Grenzer \u00fcber Fl\u00fcchtlinge, die seit Wochen an der Grenze hin und her irren. Belarus schickt sie, Polen schickt sie zur\u00fcck. @HasselSZ auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber Menschen, die niemand haben will. #SZPlus https://t.co/7mToznd9S4", "conversation_id": "1453071012904505363", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/g9bONHuQst", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449376?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449376", "display_url": "sz.de/1.5449376?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T18:37:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453068364306423809", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Delta Plus: Ansteckender - aber nicht unbesiegbar https://t.co/g9bONHuQst", "conversation_id": "1453068364306423809", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219404890113", "name": "FC Schalke 04"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536418246657", "name": "DFB-Pokal"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/GrMA2XPesX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449910?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449910", "display_url": "sz.de/1.5449910?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T18:28:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453066130181050369", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "DFB-Pokal: \u00dcberraschung in Giesing: 1860 schl\u00e4gt Schalke 04 https://t.co/GrMA2XPesX", "conversation_id": "1453066130181050369", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JgK81fkRFw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449516?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449516", "display_url": "sz.de/1.5449516?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T17:39:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453053662335492109", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Klima: Was Himmelsfl\u00fcsse mit Starkregen und Arktis-Hitze zu tun haben https://t.co/JgK81fkRFw", "conversation_id": "1453053662335492109", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 143, "tag": "LeutedesTages"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0zYTu9TakE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449437?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449437", "display_url": "sz.de/1.5449437?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T17:35:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453052612618727433", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Jeff Bezos erweitert seine Planungen im All, Rumer Willis hat gute Scheidungseltern, und die Queen ist zur\u00fcck im Homeoffice. Die #LeutedesTages https://t.co/0zYTu9TakE", "conversation_id": "1453052612618727433", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/KxpQ3jcz4e", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449787?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449787", "display_url": "sz.de/1.5449787?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T17:30:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453051535009660932", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das Gespenst vom B\u00fcrgerkrieg im #Sudan: Machthaber al-Burhan rechtfertigt den Coup damit, dass er das Land vor weiterer Gewalt bewahren wolle. Doch auf den Stra\u00dfen herrschen Frust und Zorn \u00fcber einen Putsch, der Hoffnungen der Demokraten zerschl\u00e4gt. https://t.co/KxpQ3jcz4e", "conversation_id": "1453051535009660932", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9il1y9WX92", "expanded_url": "https://sz.de/1.5435936?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5435936", "display_url": "sz.de/1.5435936?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T17:30:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453051534846091266", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In diesem Newsblog finden Sie alle aktuellen Meldungen zu Corona in Bayern im \u00dcberblick. https://t.co/9il1y9WX92", "conversation_id": "1453051534846091266", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ZDG1TiSgyl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449420?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449420", "display_url": "sz.de/1.5449420?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T17:02:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453044461550854152", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Muss Lucas Hern\u00e1ndez am 28. Oktober in Spanien f\u00fcr ein halbes Jahr ins Gef\u00e4ngnis? Diese Frage kl\u00e4rt sich rund um das Pokalspiel in Gladbach. Der Verteidiger hat dazu beigetragen, dass die Justiz voll durchgreifen k\u00f6nnte. #SZPlus https://t.co/ZDG1TiSgyl", "conversation_id": "1453044461550854152", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457599009682608129/d3grMxAq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Stiko pr\u00fcft Booster f\u00fcr alle", "description": "Die St\u00e4ndige Impfkommission will in wenigen Wochen entscheiden, ob sie Auffrischungsimpfungen f\u00fcr alle empfehlen wird.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-rki-1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081"}]}, "created_at": "2021-10-26T16:56:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453042940075552777", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Ampel-Parteien wollen wohl Infektionsschutzgesetz \u00e4ndern. https://t.co/mBNg1AHR6h", "conversation_id": "1453042940075552777", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/jJbmubfVtz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449071?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449071", "display_url": "sz.de/1.5449071?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "stefansargnagel", "id": "81402532"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:47:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453025577087209476", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u00d6sterreichs Krawall-Literatin spielt sich selbst: @stefansargnagel deb\u00fctiert in \u201eSargnagel \u2013 der Film\u201c bei den Hofer Filmtagen https://t.co/jJbmubfVtz", "conversation_id": "1453025577087209476", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 190, "tag": "besterdinge"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/9oZjFu19rf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449380?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449380", "display_url": "sz.de/1.5449380?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:47:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453025577082949642", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine Rentnerin aus W\u00fcrzburg narrt Enkelbetr\u00fcger. Alles, was die Frau dazu braucht: Gurkengl\u00e4ser, Klopapierrollen und die Hilfe zweier Bauarbeiter: eine neue Folge der SZ-Kolumne #besterdinge https://t.co/9oZjFu19rf", "conversation_id": "1453025577082949642", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pdsK4ahUdy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449813?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449813", "display_url": "sz.de/1.5449813?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:46:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453025218071564289", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Video-Portr\u00e4t: Von der B\u00fcrogehilfin zur Bundestagspr\u00e4sidentin https://t.co/pdsK4ahUdy", "conversation_id": "1453025218071564289", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4aQVU84Whk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449763?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449763", "display_url": "sz.de/1.5449763?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 204, "username": "aurelievb", "id": "819310118"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:46:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453025218063224835", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bei den Medientagen M\u00fcnchen beanstandet Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der die Wahlkampfberichterstattung und BR-Intendantin Katja Wildermuth die Gegenwart. Beobachtungen vom Rande des Festakts von @aurelievb https://t.co/4aQVU84Whk", "conversation_id": "1453025218063224835", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/UBcVMhMPJY", "expanded_url": "https://zpr.io/jYF28Hh2HQau", "display_url": "zpr.io/jYF28Hh2HQau"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:38:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453023335663742978", "source": "Zapier.com", "text": "Die SPD-Politikerin ist erst die dritte Pr\u00e4sidentin des Bundestages. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Parit\u00e4t und Feminismus mit der Vorsitzenden der AG sozialdemokratischer Frauen, Maria Noichl. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/UBcVMhMPJY", "conversation_id": "1453023335663742978", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/hlA4iuHeEb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449822?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449822", "display_url": "sz.de/1.5449822?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:37:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453023007648141316", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der ehemalige Werder-Trainer Florian Kohfeldt \u00fcbernimmt nach dem Aus von Mark van Bommel den VfL Wolfsburg. https://t.co/hlA4iuHeEb", "conversation_id": "1453023007648141316", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 192, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/SQMHUeFO4M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449681?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449681", "display_url": "sz.de/1.5449681?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:17:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453018027574890497", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Im neuen Bundestag ist der Umbruch\u00a0deutlich sp\u00fcrbar, der das politische Berlin erfasst hat.\u00a0Die Botschaft des dienst\u00e4ltesten unter ihnen d\u00fcrfte die Abgeordneten aber noch besch\u00e4ftigen. #SZPlus https://t.co/SQMHUeFO4M", "conversation_id": "1453018027574890497", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "Politik"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "Wirtschaft"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "Wissenschaft"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "Kultur"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "SZGipfel"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/4ufXSp01XK", "expanded_url": "http://www.sz-wirtschaftsgipfel.de", "display_url": "sz-wirtschaftsgipfel.de"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/j4TB8eO9zY", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1453017631494230024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4TB8eO9zY"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 274, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "created_at": "2021-10-26T15:16:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453017631494230024", "source": "TweetDeck", "text": "Das gro\u00dfe Jubil\u00e4um: 15 Jahre SZ-Wirtschaftsgipfel. Auch in diesem Jahr erwarten wir wieder mehr als 70 hochkar\u00e4tige Sprecherinnen und Sprecher aus #Politik, #Wirtschaft, #Wissenschaft und #Kultur. Mehr Informationen und Anmeldung: https://t.co/4ufXSp01XK #SZGipfel @SZGipfel https://t.co/j4TB8eO9zY", "conversation_id": "1453017631494230024", "lang": "de", "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["3_1453017448744210443"]}, "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/TrgNyQRmYu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449564?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449564", "display_url": "sz.de/1.5449564?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T14:42:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453009214222241797", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ines R. soll vier Menschen in einer Potsdamer Behinderten-Einrichtung get\u00f6tet haben. Es bestehen kaum Zweifel daran, dass sie die Tat begangen hat. Die Frage ist eher: Ist sie schuldf\u00e4hig? Am ersten Prozesstag sagt sie \u00fcber ihr schwieriges Leben aus. https://t.co/TrgNyQRmYu", "conversation_id": "1453009214222241797", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/YersK7JWus", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449528?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449528", "display_url": "sz.de/1.5449528?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T14:38:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453008043432726537", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Diplomaten-Streit mit Ankara ist nun doch g\u00fctlich beigelegt. Ist damit wieder alles gut? Mitnichten, der Fall des inhaftierten Kulturf\u00f6rderers Kavala steht bald wieder auf der Tagesordnung. Ein Kommentar https://t.co/YersK7JWus", "conversation_id": "1453008043432726537", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/TrgNyQRmYu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449564?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449564", "display_url": "sz.de/1.5449564?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T14:24:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453004666975969289", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ines R. soll vier Menschen in einer Potsdamer Behinderteneinrichtung get\u00f6tet haben. Es bestehen kaum Zweifel daran, dass sie die Tat begangen hat. Die Frage ist eher: Ist sie schuldf\u00e4hig? Am ersten Prozesstag sagt sie \u00fcber ihr schwieriges Leben aus. https://t.co/TrgNyQRmYu", "conversation_id": "1453004666975969289", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "Cop26"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/9u0iMq5Txu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448545?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448545", "display_url": "sz.de/1.5448545?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 236, "username": "thomashummel73", "id": "303792203"}]}, "created_at": "2021-10-26T14:14:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1453002219213762578", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Klima unser: Christen, Juden und Muslime richten an den Weltklimagipfel #Cop26 in Glasgow einen Appell, Papst Franziskus schickt kirchliche Autorit\u00e4ten. Und ein gr\u00fcner Bischof in Eichst\u00e4tt ringt mit der tr\u00e4gen Basis. Von @thomashummel73 #SZPlus https://t.co/9u0iMq5Txu", "conversation_id": "1453002219213762578", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "Bundesnachrichtendienst"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Taliban"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KQNagetyuX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449520?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449520", "display_url": "sz.de/1.5449520?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 252, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}]}, "created_at": "2021-10-26T14:01:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452998702734487553", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundesnachrichtendienst will besser werden: Der vom Vormarsch der #Taliban \u00fcberrumpelte BND verordnet sich eine gro\u00dfe Reform, damit Fehleinsch\u00e4tzungen wie bei #Afghanistan nicht mehr passieren. Dabei ist der letzte Umbau nicht lange her. @RonenSteinke https://t.co/KQNagetyuX", "conversation_id": "1452998702734487553", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/CvnUsOLFsp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449025?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449025", "display_url": "sz.de/1.5449025?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T13:51:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452996428121395208", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die SPD-Politikerin B\u00e4rbel Bas folgt als Bundestagspr\u00e4sidentin auf Wolfgang Sch\u00e4uble. Auch die Stellvertreter stehen fest. Unter ihnen wird nur ein Mann sein - und erneut niemand von der AfD. https://t.co/CvnUsOLFsp", "conversation_id": "1452996428121395208", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HUoFee4ZSH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449443?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449443", "display_url": "sz.de/1.5449443?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T13:27:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452990334594686980", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der kleine Unterschied: Seit Jahren tut sich nur wenig beim Frauenanteil im Bundestag. Doch daf\u00fcr sind nicht alle Parteien gleicherma\u00dfen verantwortlich. https://t.co/HUoFee4ZSH", "conversation_id": "1452990334594686980", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/UkqLY4yoU0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449431?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449431", "display_url": "sz.de/1.5449431?utm_\u2026"}]}, "created_at": "2021-10-26T13:26:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452989897153949696", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach der Hochzeit mit ihrem b\u00fcrgerlichen Freund kehrt Prinzessin Mako dem Hof den R\u00fccken und entschuldigt sich f\u00fcr \u201ealle Unannehmlichkeiten\u201c. Ihre Geschichte ist ein Beispiel daf\u00fcr, dass in Japans \u00d6ffentlichkeit Moral mehr z\u00e4hlt als Freiheit. #SZPlus https://t.co/UkqLY4yoU0", "conversation_id": "1452989897153949696", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1103026158382141440", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics", "description": "Tokyo 2020 Summer Olympics "}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "839543534990446592", "name": "Handball"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1390689133094342662", "name": "Olympic Handball"}}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qAiwhFK1QG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448797?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448797", "display_url": "sz.de/1.5448797?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "DHB_Teams", "id": "999191281"}]}, "created_at": "2021-10-26T13:26:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452989896910589958", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bundestrainer Alfred Gislason verzichtet in der EM-Vorbereitung des @DHB_Teams auf Arrivierte wie Andreas Wolff, Julius K\u00fchn oder Kai H\u00e4fner. Stattdessen nominiert er zwei Spieler aus der zweiten Liga. https://t.co/qAiwhFK1QG", "conversation_id": "1452989896910589958", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 249, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/c0vWgqlTzm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448808?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448808", "display_url": "sz.de/1.5448808?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 222, "username": "Hel_ena_Ott", "id": "796003895399108608"}, {"start": 227, "end": 241, "username": "CarinaSeeburg", "id": "1379110891703128071"}]}, "created_at": "2021-10-26T13:26:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452989896814120965", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Stadt, die Mieter und das gro\u00dfe Geld: Investoren wollen Geld verdienen und Mieter k\u00e4mpfen um ihre Zukunft: In einem M\u00fcnchner Karree mit 89 Wohnungen zeigt sich das ganze Drama des deutschen Mietmarkts. Von @Hel_ena_Ott und @CarinaSeeburg #SZPlus https://t.co/c0vWgqlTzm", "conversation_id": "1452989896814120965", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/WvwOIp45Rz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449475?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449475", "display_url": "sz.de/1.5449475?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452988344292544512/-988sSlj?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452988344292544512/-988sSlj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kontogeb\u00fchren: Sparkassen verweigern Entsch\u00e4digung", "description": "Viele Geb\u00fchrenerh\u00f6hungen von Banken und Sparkassen sind durch ein BGH-Urteil unwirksam. Doch auf R\u00fcckzahlung warten die meisten vergebens.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/bgh-banken-gebuehren-1.5449475?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449475"}]}, "created_at": "2021-10-26T13:26:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "id": "1452989896583434258", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor einem halben Jahr sprach der Bundesgerichtshof ein deutliches Urteil: Viele Geb\u00fchrenerh\u00f6hungen von Banken und Sparkassen waren unwirksam. Doch auf R\u00fcckzahlung warten die meisten Kunden bisher vergebens. https://t.co/WvwOIp45Rz", "conversation_id": "1452989896583434258", "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1452989896583434258", "newest_id": "1453378085416542211", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vjsprv2kwz87ljjpvf8ia1liw", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec1dzw42vbcp3lxkmk7wkysfu9"}}