{"data": [{"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 214, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M8RapgfeLd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459681?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459681", "display_url": "sz.de/1.5459681?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459392114752696321", "lang": "de", "created_at": "2021-11-13T05:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459392114752696321", "text": "Zaghafter Neubeginn: Fast 20 Monate lang war Israel f\u00fcr ausl\u00e4ndische Touristen gesperrt, nun hoffen hier viele auf die R\u00fcckkehr der Urlauber. Die ersten sind bereits eingetroffen - wie werden sie empfangen? #SZPlus https://t.co/M8RapgfeLd"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459389537084391424", "lang": "de", "created_at": "2021-11-13T05:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459389537084391424", "text": "#Corona aktuell: Das RKI meldet eine Sieben-Tage-Inzidenz von 277,4, erneut ein rekordwert. Vier Landkreise \u00fcberschreiten die Marke von 1000. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 227, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 174, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gLcfdnmw6S", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463176?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463176", "display_url": "sz.de/1.5463176?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459389536929292294", "lang": "de", "created_at": "2021-11-13T05:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459389536929292294", "text": "Immer mehr Intensivstationen sind mit Covid-Patienten \u00fcberlastet. Andere Notf\u00e4lle m\u00fcssen warten. Und der Graben zwischen Geimpften und Ungeimpften wird tiefer. @WernerBartens \u00fcber einen Winter, der schlimm werden k\u00f6nnte #SZPlus https://t.co/gLcfdnmw6S"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "BritneySpears"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/A8BKAGJ5PE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463411", "display_url": "sz.de/1.5463411?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459293051877302278/pmaRu7Ti?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459293051877302278/pmaRu7Ti?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gericht hebt Vormundschaft \u00fcber Britney Spears auf", "description": "Nach 13 Jahren darf die S\u00e4ngerin wieder selbst \u00fcber ihre Belange bestimmen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/britney-spears-vormundschaft-1.5463411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463411"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459293384565268488", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T22:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 173, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "id": "1459293384565268488", "text": "Nach 13 Jahren darf die S\u00e4ngerin #BritneySpears wieder selbst \u00fcber ihre Belange bestimmen. Eine Richterin erkl\u00e4rte s\u00e4mtliche Auflagen ihrer Vormundschaft f\u00fcr beendet. https://t.co/A8BKAGJ5PE"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459289901984325643", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T22:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459289901984325643", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/iWd633V7m9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463409?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463409", "display_url": "sz.de/1.5463409?utm_\u2026"}]}, "text": "Scholz bei den Hungerstreikenden: Der vermutlich k\u00fcnftige Bundeskanzler l\u00f6st ein Versprechen ein und trifft sich mit zwei jungen Klimaaktivisten. Doch wirklich n\u00e4her sind sie einander nicht gekommen. https://t.co/iWd633V7m9"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "KennyG"}, {"start": 32, "end": 35, "tag": "KI"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "StanGetz"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 163, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NhwOC4jenr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462811?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462811", "display_url": "sz.de/1.5462811?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459265413372686336", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T21:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "936267721972396032", "name": "Kenny G", "description": "Kenny G"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070731935612203009", "name": "Pat Metheny", "description": "American jazz musician"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "936267721972396032", "name": "Kenny G", "description": "Kenny G"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1070731935612203009", "name": "Pat Metheny", "description": "American jazz musician"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684490691657728", "name": "Jazz", "description": "Jazz"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "898271087472988160", "name": "Saxophone", "description": "Saxophone"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1131990542198247424", "name": "Musical instruments", "description": "Musical Instruments"}}], "id": "1459265413372686336", "text": "Der Saxofonist #KennyG hat eine #KI mit dem Ton des Cool-Jazz-Pioniers #StanGetz gef\u00fcttert, um ein Duett mit dem Verstorbenen zu spielen. Eine Hassrede von @akreye feat. Pat Metheny. https://t.co/NhwOC4jenr"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "Felix_Huetten", "id": "1708059439"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "s_muellerhansen", "id": "1255611987159121921"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/n60s2t0Ww5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462821?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462821", "display_url": "sz.de/1.5462821?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459250905094709259", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T20:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459250905094709259", "text": "Soll ich mich jetzt \u00fcberhaupt noch gegen #Corona impfen lassen? Oder ist es eh schon zu sp\u00e4t? @WernerBartens, @felix_huetten und @s_muellerhansen mit Antworten auf h\u00e4ufige Einw\u00e4nde von Menschen, die noch z\u00f6gern. https://t.co/n60s2t0Ww5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 215, "username": "_moritzgeier_", "id": "3001157193"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OhMwZGQXyR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462881?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462881", "display_url": "sz.de/1.5462881?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459250904918630401", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T20:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459250904918630401", "text": "Eigentlich will die deutsche Bundeskanzlerin ja blo\u00df vern\u00fcnftig sein in Zeiten der Infektionsgefahr. Trotzdem scheitert sie immer wieder mit ihrem Faustgru\u00df. Was ist da los? Eine kleine Stilkritik von @_moritzgeier_ https://t.co/OhMwZGQXyR"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/V6FtS8itOt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462813?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462813", "display_url": "sz.de/1.5462813?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459250904654389264", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T20:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459250904654389264", "text": "In wenigen Jahren gelang Adolf Hitler der Aufstieg vom M\u00f6chtegern-K\u00fcnstler zum \u201eF\u00fchrer\u201c eines Terror-Regimes. Wie M\u00fcnchens B\u00fcrgertum dem Diktator zur Macht verhalf.  #SZPlus https://t.co/V6FtS8itOt"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "cop26"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 241, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KEctHctHXh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463116?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463116", "display_url": "sz.de/1.5463116?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459234872858451973", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T19:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459234872858451973", "text": "Manche Teilnehmer der #cop26 sind seit Jahrzehnten dabei. Nachts wachen sie auf aus Sorge, nicht genug zu tun, in Therapiegruppen quatschen sie sich den Frust von der Seele: Was Aktivisten und Unterh\u00e4ndler antreibt, beschreibt @MBauchmueller. #SZPlus https://t.co/KEctHctHXh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "CDU"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 62, "username": "HBraun", "id": "19108071"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/vp8yYMYYki", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463401?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463401", "display_url": "sz.de/1.5463401?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459234872850014214", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T19:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459234872850014214", "text": "Ein Notarzt f\u00fcr die #CDU: Wie sich Kanzleramtsminister @HBraun in einem Brief an die Parteimitglieder f\u00fcr den Vorsitz empfiehlt. https://t.co/vp8yYMYYki"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 158, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 130, "username": "chrkmann", "id": "365623725"}, {"start": 163, "end": 166, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/vPObToNDsp", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/die-deutschen-und-ihre-autos-alte-liebe-rostet-e819695/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e819695", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1459232065036115983", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T18:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459232065036115983", "text": "Freie Fahrt f\u00fcr freie B\u00fcrger, das war einmal. Klimaschutz, Tempolimit, E-Mobilit\u00e4t pr\u00e4gen jetzt die Diskussion ums Auto. @chrkmann hat sich f\u00fcr die #SeiteDrei der @SZ an der Rastst\u00e4tte Geiselwind umgeh\u00f6rt, wie sie dort auf den Wandel reagieren. #SZPlus:  https://t.co/vPObToNDsp"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "klimakonferenz"}, {"start": 243, "end": 249, "tag": "cop26"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 230, "username": "thomashummel73", "id": "303792203"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/K2Ke0xRNLd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463143?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463143", "display_url": "sz.de/1.5463143?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459229970560176147", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T18:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "id": "1459229970560176147", "text": "Auf dem Gel\u00e4nde der #klimakonferenz haben die Bef\u00fcrworter der Atomkraft einen Stand aufgebaut. Deutschland wird den Besuchern hier als b\u00f6ses Beispiel vorgef\u00fchrt. Wie das Thema Klimasch\u00fctzer in zwei Lager teilt, hat @thomashummel73 beobachtet. #cop26 https://t.co/K2Ke0xRNLd"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 251, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 243, "username": "SilkeBigalke", "id": "1625607601"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/842zxMlRZa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463130?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463130", "display_url": "sz.de/1.5463130?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459217993951547397", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459217993951547397", "text": "In Belarus sammeln sich Tausende Migranten, die in die EU wollen - angelockt von der belarussischen Regierung. Diktator Lukaschenko will den Westen zwingen, wieder mit ihm zu sprechen. Doch sein Man\u00f6ver hat einen Preis, berichtet @SilkeBigalke #SZPlus https://t.co/842zxMlRZa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 214, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/r52l87wuaC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461561?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461561", "display_url": "sz.de/1.5461561?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459217163022184450", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 43, "like_count": 15, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459217163022184450", "text": "In der eigenen Familie sind alle geimpft, die Freundin der Tochter aber nicht. Soll man einen \u00dcbernachtungsbesuch trotzdem erlauben? Herbert Renz-Poster, Margit Auer und Collien Ulmen-Fernandes geben Tipps. #SZPlus https://t.co/r52l87wuaC"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6kpu8SeNTr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462884?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462884", "display_url": "sz.de/1.5462884?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459212552387407883", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459212552387407883", "text": "Danke, ihr Narren: Eine kleine Kulturgeschichte des Idiotentums in Zeiten der Pandemie, erkl\u00e4rt am Beispiel des Karnevals. #SZPlus https://t.co/6kpu8SeNTr"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459212107203977225", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459212107203977225", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/4EykQVCBwh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463237", "display_url": "sz.de/1.5463237?utm_\u2026"}]}, "text": "Nach Pr\u00e4sident Alfons H\u00f6rmann wird auch Veronika R\u00fccker beim Deutschen Olympischen Sportbund ausscheiden. Ihr R\u00fccktritt folgt einem in dieser Woche \u00f6ffentlich gewordenen Brief, in dem ein fr\u00fcheres Vorstandsmitglied massiv unter Druck gesetzt wurde. https://t.co/4EykQVCBwh"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "CDU"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4LWj8pTuuM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463255?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463255", "display_url": "sz.de/1.5463255?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459209926123954181", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459209926123954181", "text": "Der mit dem langem Atem: Norbert R\u00f6ttgen kandidiert erneut f\u00fcr den #CDU-Vorsitz. Er sagt, er stehe f\u00fcr Erneuerung und Glaubw\u00fcrdigkeit - vor allem bei jungen Menschen. Von Boris Herrmann und @RobertRossmann https://t.co/4LWj8pTuuM"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459206859550822400", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459206859550822400", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Gt6bm7sqoq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462482?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462482", "display_url": "sz.de/1.5462482?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Corona-Krise in Bayern: In diesem Newsblog finden Sie alle aktuellen Meldungen im \u00dcberblick. https://t.co/Gt6bm7sqoq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "CumEx"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "Wirecard"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "Finanzwende"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "CerstinGammelin", "id": "397981715"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/KWBQMrTUl4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463068?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463068", "display_url": "sz.de/1.5463068?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459206502791753735", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T17:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1459206502791753735", "text": "Nach den #CumEx- und #Wirecard-Skandalen: Der Verein #Finanzwende hat das Finanzministerium verklagt, weil es sich weigert, alle Treffen von Minister Olaf Scholz mit Lobbyisten transparent zu machen. Ein Bericht von @CerstinGammelin https://t.co/KWBQMrTUl4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 188, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tNWuRIJVUf", "expanded_url": "https://zpr.io/K43CCDeqiehf", "display_url": "zpr.io/K43CCDeqiehf"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Zapier.com", "conversation_id": "1459204179327660040", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T16:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459204179327660040", "text": "Olaf Scholz will Deutschland \"winterfest\" machen. Welche Pl\u00e4ne hat die Ampel f\u00fcr den Corona-Winter und wie steht es um die Koalitionsverhandlungen? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/tNWuRIJVUf"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459202425156513801", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T16:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459202425156513801", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ksA1Dm472", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463322?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463322", "display_url": "sz.de/1.5463322?utm_\u2026"}]}, "text": "Die d\u00e4nische K\u00f6nigin Margrethe II. besucht M\u00fcnchen - allerdings sehr abgeschirmt. Trotzdem ist sp\u00fcrbar, warum K\u00f6nigsh\u00e4user noch immer faszinieren. https://t.co/3ksA1Dm472"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459195093349511174", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T16:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "id": "1459195093349511174", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gu33Ujf2ds", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463284?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463284", "display_url": "sz.de/1.5463284?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Verabschiedung von Ex-Bundestrainer L\u00f6w wirkt ein wenig d\u00fcrftig, auch weil sie im Kontrast zum inspirierten 9:0 seiner ehemaligen Mannschaft steht. Hansi Flick ist mit dem Spiel zufrieden \u2013 und reist mit nur noch 19 Spielern nach Armenien. https://t.co/gu33Ujf2ds"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "DieGr\u00fcnen"}, {"start": 104, "end": 108, "tag": "SPD"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "Ampel"}, {"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 192, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}, {"start": 194, "end": 204, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}, {"start": 206, "end": 212, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Nv5qcSpevI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463261?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463261", "display_url": "sz.de/1.5463261?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459194722321321990", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T16:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459194722321321990", "text": "Ein Puzzle in rot, gr\u00fcn und gelb: Erh\u00e4lt die# FDP das Finanzressort, h\u00e4tten #DieGr\u00fcnen was gut. Und die #SPD? Hat ein M\u00e4nnerproblem. Wie ein #Ampel-Kabinett aussehen k\u00f6nnte. Von @Markus_Balser, @bullion_c, @pkr77, @HenrikeRossbach #SZPlus https://t.co/Nv5qcSpevI"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459193540739801090", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T16:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "id": "1459193540739801090", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/08irlRVV5v", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463258?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463258", "display_url": "sz.de/1.5463258?utm_\u2026"}]}, "text": "Unter ihm wurde die Deutsche Bank international: Hilmar Kopper\u00a0ist tot. https://t.co/08irlRVV5v"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 11, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ppljmAfkuD", "expanded_url": "https://produkte.sueddeutsche.de/perspektiven/?utm_source=twitter&utm_campaign=imageverkauf_perspektiven&utm_medium=organic&wt=IN02IK21S", "display_url": "produkte.sueddeutsche.de/perspektiven/?\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463291739565875205/HS5pmUoy?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1260}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463291739565875205/HS5pmUoy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mehr Perspektiven", "description": "Erweitern Sie Ihre Perspektive mit den Digital-Abos der SZ ab 9,99 \u20ac im Monat. Blicken Sie mit uns \u00fcber den Tellerrand. Jetzt kostenlos testen.", "unwound_url": "https://produkte.sueddeutsche.de/perspektiven/?wt=IN02IK21S"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/15hC7ehKfk", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1459189242748227584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/15hC7ehKfk"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1458759006089060355"]}, "conversation_id": "1459189242748227584", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459189242748227584", "text": "Bei der @SZ er\u00f6ffnen wir unseren Leserinnen und Lesern t\u00e4glich mehr Perspektiven. Blicken Sie mit uns \u00fcber den Tellerrand und sehen Sie mehr \u2013 mit dem digitalen Basis-Abo der SZ unter https://t.co/ppljmAfkuD https://t.co/15hC7ehKfk"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 226, "username": "NadjaTausche", "id": "705473291557998593"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/eCEZTmkSV0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463219?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463219", "display_url": "sz.de/1.5463219?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459182751282827283", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T15:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459182751282827283", "text": "Zu Veranstaltungen sollen nur noch Geimpfte und Genesene kommen d\u00fcrfen, die einen negativen Coronatest dabei haben \u2013 das regt Gesundheitsminister Spahn an. Die Antworten auf die wichtigsten Fragen zu 2 G plus von @NadjaTausche: https://t.co/eCEZTmkSV0"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459180906346909696", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T15:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459180906346909696", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FqfybJxJ7L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463203?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463203", "display_url": "sz.de/1.5463203?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Corona-Regeln am Arbeitsplatz sollen strenger werden. Was geplant wird \u2013 und was noch umstritten ist. https://t.co/FqfybJxJ7L"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "EmmaRaducanu", "id": "1197994613665083394"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "BarbaraKlimke", "id": "1653782360"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/eoUd4c6blm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462298?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462298", "display_url": "sz.de/1.5462298?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459180394960592897", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T15:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10044747023", "name": "US Open"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1398019721518219264", "name": "U.S. Open Tennis"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1412369082272272384", "name": "Emma Raducanu"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1412369082272272384", "name": "Emma Raducanu"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864593810302488576", "name": "Angelique Kerber", "description": "Angelique Kerber"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864593810302488576", "name": "Angelique Kerber", "description": "Angelique Kerber"}}], "id": "1459180394960592897", "text": "Die hoch veranlagte US-Open-Siegerin @EmmaRaducanu hat einen neuen Trainer: Ab Dezember wird sie sich von jenem Experten anleiten lassen, der Angelique Kerber zu einer Weltklasseathletin geformt hat, berichtet @BarbaraKlimke. https://t.co/eoUd4c6blm"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459180014126174226", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T15:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459180014126174226", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/P896DWE69k", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459210?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459210", "display_url": "sz.de/1.5459210?utm_\u2026"}]}, "text": "Epidemiologie-Experten sind gefragt. Wer sich f\u00fcr das Fach an einer Hochschule immatrikulieren will, muss allerdings hohe H\u00fcrden \u00fcberwinden. Und auch die Ausbildung selbst ist anspruchsvoll. https://t.co/P896DWE69k"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/T3JRMCI0U4", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesellschaft/besondere-wunschkinder-e863858/?utm_content=wunschkinder_e863858&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesell\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459174106507923459", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T14:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459174106507923459", "text": "K\u00fcnftig soll ein Bluttest auf Trisomien bei Schwangeren Kassenleistung werden. Die meisten Eltern entscheiden sich dagegen, ein Kind mit Gendefekt zu bekommen \u2013 doch manche bewusst daf\u00fcr. Vier Paare erz\u00e4hlen. #SZPlus https://t.co/T3JRMCI0U4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 156, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Dqe4DGEDl5", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/reise/usa-reisen-mythos-greyhound-und-das-andere-amerika-e451872?utm_content=mythos_e451872&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/reise/\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459173605141581835", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T14:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459173605141581835", "text": "Greyhound-Busse standen f\u00fcr das gro\u00dfe amerikanische Versprechen: Jeder kann f\u00fcr eine Handvoll Dollar \u00fcberall hinfahren und ein neues Leben beginnen. #SZPlus https://t.co/Dqe4DGEDl5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DaveGahan"}, {"start": 23, "end": 32, "tag": "imposter"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yPRe31AmVX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462338?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462338", "display_url": "sz.de/1.5462338?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459171609479196674", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T14:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459171609479196674", "text": "#DaveGahan erz\u00e4hlt auf #imposter sein Leben in Coverversionen. Eine Begegnung. #SZPlus https://t.co/yPRe31AmVX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459167269725126657", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T14:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1459167269725126657", "text": "Nach der #Bundestagswahl 2021: Der bisherige Kanzleramtschef Helge Braun ist nach Norbert R\u00f6ttgen der zweite, der Parteivorsitzender werden will. https://t.co/z9Yl0IAwjz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LeutedesTages"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/PqYV9OlZ7E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462826?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462826", "display_url": "sz.de/1.5462826?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459166098025287691", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T14:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "958767490376413184", "name": "Paul Rudd", "description": "Paul Rudd"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1063444223960113152", "name": "Julian Assange", "description": "Julian Assange"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "958767490376413184", "name": "Paul Rudd", "description": "Paul Rudd"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808720282332450816", "name": "Paris Hilton", "description": "Paris Hilton"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "879425488397115392", "name": "Jennifer Aniston", "description": "Jennifer Aniston"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "879425488397115392", "name": "Jennifer Aniston", "description": "Jennifer Aniston"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "808720282332450816", "name": "Paris Hilton", "description": "Paris Hilton"}}], "id": "1459166098025287691", "text": "Paris Hilton hat geheiratet und Julian Assange darf auch bald, Jennifer Aniston liebt Paul Rudd trotz allem, und Michael Patrick Kelly legt ein Gest\u00e4ndnis ab: die #LeutedesTages https://t.co/PqYV9OlZ7E"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "LaPalma"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 215, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/GIxKosDZoI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462982?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462982", "display_url": "sz.de/1.5462982?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459165611611856896", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T14:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459165611611856896", "text": "Bananen sind w\u00e4hrend des Vulkanausbruchs auf #LaPalma zum Symbol der Hoffnung geworden und Menschen wie der Erntehelfer Yulian Lorenzo zu Helden: Von der Katastrophe lassen sie sich nicht klein kriegen. @karinjanker berichtet. https://t.co/GIxKosDZoI"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459156059021615124", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T13:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773728161521664", "name": "Maximilian Arnold"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773728161521664", "name": "Maximilian Arnold"}}], "id": "1459156059021615124", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/S2NWjuJ3Ij", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462949?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462949", "display_url": "sz.de/1.5462949?utm_\u2026"}]}, "text": "Arnold, Baku, Nmecha: Gegen Liechtenstein stehen pl\u00f6tzlich drei Spieler des VfL Wolfsburg auf dem Platz. Aber nur zwei der drei k\u00f6nnen sich auch langfristig Hoffnungen auf Spielzeit im DFB-Trikot machen. https://t.co/S2NWjuJ3Ij"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "DaveGahan"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "imposter"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/yPRe31AmVX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462338?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462338", "display_url": "sz.de/1.5462338?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459154758002950145", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T13:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459154758002950145", "text": "Ein Licht nach dem Tod? \u201eWar nicht meine Erfahrung.\u201c #DaveGahan erz\u00e4hlt auf #imposter sein Leben in Coverversionen. Eine Begegnung. #SZPlus https://t.co/yPRe31AmVX"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/fxGI1NzSOu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461808?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461808", "display_url": "sz.de/1.5461808?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459153949370597378", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T13:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459153949370597378", "text": "Schon wieder dr\u00e4ut die Apokalypse: Europameister Italien erinnert sich vor dem Schicksalsspiel  in der WM-Qualifikationsgruppe C gegen die Schweiz an das Unheil vor vier Jahren, berichtet @OliverMeiler https://t.co/fxGI1NzSOu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "BesterDinge"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/fSsF5akDtS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461848?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461848", "display_url": "sz.de/1.5461848?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459153086451261446", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T13:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459153086451261446", "text": "Eine englische Krankenschwester zieht mit ihrem Metalldetektor los und findet auf einem Acker endlich mal keinen Coladosen-Verschluss, sondern ein ganz besonderes Kleinod. Die SZ-Kolumne #BesterDinge https://t.co/fSsF5akDtS"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "HeidtmannJan", "id": "1004783742"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Dh7jtRFQ5M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462106", "display_url": "sz.de/1.5462106?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461586274679017472/aBQ2YRIH?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461586274679017472/aBQ2YRIH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fl\u00fcchtlinge aus Belarus: Im Osten h\u00f6rt man schon Vergleiche mit 2015", "description": "An der deutsch-polnischen Grenze greifen manche Politiker wegen der Gefl\u00fcchteten zu drastischen Vergleichen. Auch aus Angst vor der AfD.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/belarus-gefluechtete-grenze-1.5462106?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462106"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459150765675749378", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T13:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459150765675749378", "text": "\u201eIn Budapest fing es auch mit 3000 Gefl\u00fcchteten an\u201c: Die Zahl der Gefl\u00fcchteten, die \u00fcber Belarus kommen, ist \u00fcberschaubar. Doch der Ton wird sch\u00e4rfer in Sachsen und Brandenburg - auch aus Angst vor der AfD. Von @HeidtmannJan und @arietzschel https://t.co/Dh7jtRFQ5M"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Np1o4NyyfA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462010?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462010", "display_url": "sz.de/1.5462010?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459150765549920275", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T13:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459150765549920275", "text": "Jeder muss sich immunisieren lassen? Damit w\u00fcrde man Corona besiegen \u2013 und sich ein anderes, riesiges Problem einhandeln. Kommentar von  @ChristinaBerndt. #SZPlus https://t.co/Np1o4NyyfA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 46, "username": "KfW", "id": "260771406"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "BMWi_Bund", "id": "947587280"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/eV5V6YaEfV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461725?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461725", "display_url": "sz.de/1.5461725?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459135828517601294", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T12:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459135828517601294", "text": "F\u00fcr das \u201eEffizenzhaus 55\u201c gibt es bei der @KfW bald keine F\u00f6rderung vom Staat mehr. Das @BMWi_Bund will das Geld lieber in andere Projekte flie\u00dfen lassen. https://t.co/eV5V6YaEfV"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459133839754813442", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T12:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459133839754813442", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ziMnoOKVNQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462550?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462550", "display_url": "sz.de/1.5462550?utm_\u2026"}]}, "text": "In \u00d6sterreich kommt der Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte: Bundeskanzler Schallenberg will am Sonntag \u00fcber weitreichende Ma\u00dfnahmen entscheiden. Deutschland erkl\u00e4rt \u00d6sterreich derweil zum Hochrisikogebiet. https://t.co/ziMnoOKVNQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "China"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Ey44PUcciw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462718?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462718", "display_url": "sz.de/1.5462718?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459132174624567303", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T12:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "id": "1459132174624567303", "text": "Schrankenlose Macht f\u00fcr Xi Jinping in #China: Das Zentralkomitee der Kommunistischen Partei beschlie\u00dft eine Resolution, um die Position des obersten Genossen zu st\u00e4rken. So will die Volksrepublik bis 2049 zur dominierenden Macht der Welt werden. https://t.co/Ey44PUcciw"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459130787383623680", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T12:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459130787383623680", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/UQS9Ru9pyo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460612?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460612", "display_url": "sz.de/1.5460612?utm_\u2026"}]}, "text": "Im hohen Hause regt sich was: Von Starnberg nach Berlin: Bundestags-Neuling Carmen Wegge (SPD) berichtet aus dem Zentrum der politischen Macht - heute ein Slam-Text zur konstituierenden Sitzung. https://t.co/UQS9Ru9pyo"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459130265096368133", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T12:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459130265096368133", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/amQDqz7F5e", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462727?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462727", "display_url": "sz.de/1.5462727?utm_\u2026"}]}, "text": "Bamberg: F\u00fcr den Mord an seinem eigenen neunj\u00e4hrigen Sohn ist ein 51 Jahre alter Mann zu einer lebenslangen Freiheitsstrafe verurteilt worden. https://t.co/amQDqz7F5e"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459129873738383360", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T12:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459129873738383360", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/csYhswr6PA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462264?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462264", "display_url": "sz.de/1.5462264?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459129879522418689/GXf9TurR?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459129879522418689/GXf9TurR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DOSB: Alfons H\u00f6rmann und das \u201eKlima der Angst\u201c", "description": "Der Pr\u00e4sident findet die Kritik ungerecht \u2013 und geht mit einem Drohschreiben gegen eine vermeintliche Hinweisgeberin vor.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/hoermann-dosb-kritik-1.5462264?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462264"}]}, "text": "Der scheidende DOSB-Pr\u00e4sident findet die Kritik an seinem F\u00fchrungsstil ungerecht \u2013 und tut dann ernsthaft dies: Er geht mit einem Drohschreiben gegen eine vermeintliche Hinweisgeberin vor. Sein Abschied ist \u00fcberf\u00e4llig. https://t.co/csYhswr6PA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459127684232101889", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T11:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459127684232101889", "text": "Nach der #Bundestagswahl 2021: Die Ampel-Parteien diskutieren \u00fcber eine m\u00f6gliche Corona-Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen. R\u00f6ttgen erkl\u00e4rt seine Kandidatur f\u00fcr den CDU-Bundesvorsitz. https://t.co/z9Yl0IAwjz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 217, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ziMnoOKVNQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462550?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462550", "display_url": "sz.de/1.5462550?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459121626595872769", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T11:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459121626595872769", "text": "\u00d6sterreich: Ungeimpften droht Lockdown. Deutschland erkl\u00e4rt \u00d6sterreich erneut zum Hochrisikogebiet. Nun will Ober\u00f6sterreich als erstes Bundesland harte Ma\u00dfnahmen gegen Ungeimpfte ergreifen.  Berichtet @CathrinKahlweit https://t.co/ziMnoOKVNQ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/7MsGhBz0Nr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461518?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461518", "display_url": "sz.de/1.5461518?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459114382215032837", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T11:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 162, "like_count": 404, "quote_count": 12}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459114382215032837", "text": "Die 2-G-Regel wird nicht reichen, um die vierte Corona-Welle zu stoppen. Der Staat muss endlich zum wirksamsten Instrument greifen, das er hat: eine Impfpflicht f\u00fcr alle. Kommentar von Peter Fahrenholz #SZPlus https://t.co/7MsGhBz0Nr"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459112789239341061", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T10:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459112789239341061", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/hQ4aKFFj2O", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462492", "display_url": "sz.de/1.5462492?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459112720318578689/KcGIXao4?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459112720318578689/KcGIXao4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vor dem Duell Spanien gegen Schweden: Ibrahimovic muss in die H\u00f6lle", "description": "Dank der unerwarteten 0:2-Pleite der Schweden in Georgien haben die Spanier nach ihrem Sieg in Griechenland nun beste Aussichten auf die WM.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/schweden-spanien-wm-qualifikation-1.5462492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462492"}]}, "text": "Dank der v\u00f6llig unerwarteten 0:2-Pleite der Schweden in Georgien haben die Spanier nach ihrem Sieg in Griechenland nun beste Aussichten auf die direkte WM-Qualifikation \u2013 in Sevilla kommt es zum Showdown. https://t.co/hQ4aKFFj2O"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}, {"start": 158, "end": 161, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/BP7bur4yp4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461208", "display_url": "sz.de/1.5461208?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459112082251694082", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T10:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459112082251694082", "text": "Zu wenig Impfstoff, zu wenig Vertrauen. In Afrika ist nur ein winziger Teil der Menschen gegen das Coronavirus immunisiert. @BerndDoerries auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber das Impf-Desaster in Afrika und Mauretanien als Vorbild. #SZPlus https://t.co/BP7bur4yp4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 46, "username": "DHMBerlin", "id": "375567854"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/OXm1WhW1fg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461723?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461723", "display_url": "sz.de/1.5461723?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459112082176192517", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T10:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459112082176192517", "text": "Ein Interview mit Raphael Gross vom @DHMBerlin \u00fcber seine Pl\u00e4ne f\u00fcr das geplante Dokuzentrum zur NS-Besatzungsherrschaft in Europa https://t.co/OXm1WhW1fg"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459107458392203284", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T10:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 56, "like_count": 76, "quote_count": 19}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459107458392203284", "text": "#Corona aktuell: Der Gesundheitsminister fordert eine 2-G-plus-Regel. Geimpfte und Genesene sollten sich zus\u00e4tzlich vor der Teilnahme an \u00f6ffentlichen Veranstaltungen testen lassen, fordert Spahn. 2 G allein reiche in der aktuellen Situation nicht mehr. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459102350258450439", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T10:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459102350258450439", "text": "#Corona aktuell: Der Gesundheitsminister fordert eine 2-G-plus-Regel. Geimpfte und Genesene sollten sich zus\u00e4tzlich vor der Teilnahme an \u00f6ffentlichen Veranstaltungen testen lassen, fordert Spahn. 2 G alleine reiche in der aktuellen Situation nicht mehr. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 246, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 180, "username": "hannah_wilhelm", "id": "447911760"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4R5T4YLvmR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461846?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461846", "display_url": "sz.de/1.5461846?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459101505198432286", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T10:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459101505198432286", "text": "\u201eIrgendwann ist meine Mutter ein Sehnsuchtsthema geworden.\u201c Der Versandhauserbe Frank Otto wuchs fast ohne Eltern auf und flog von drei Internaten. Ein Gespr\u00e4ch mit @hannah_wilhelm und Michael Kl\u00e4sgen \u00fcber Geld, Liebe und falsche Freunde. #SZPlus https://t.co/4R5T4YLvmR"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459098568669732879", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459098568669732879", "text": "#Corona aktuell: Der Gesundheitsminister fordert eine 2-G-plus-Regel. Geimpfte und Genesene sollten sich zus\u00e4tzlich vor der Teilnahme an \u00f6ffentlichen Veranstaltungen testen lassen, fordert Spahn. 2G alleine reiche in der aktuellen Situation nicht mehr. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459097278396997635", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459097278396997635", "text": "#Corona aktuell: Der Gesundheitsminister fordert eine 2-G-plus-Regel. Geimpfte und Genesene sollten sich zus\u00e4tzlich vor der Teilnahme an \u00f6ffentlichen Veranstaltungen testen lassen, schl\u00e4gt Spahn vor. 2G alleine reiche in der aktuellen Situation nicht mehr. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/YKX2lA1kED", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462503?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462503", "display_url": "sz.de/1.5462503?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459097263939203079", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459097263939203079", "text": "In Los Angeles wurde die gr\u00f6\u00dfte Mini-Haus-Siedlung f\u00fcr Obdachlose in den USA er\u00f6ffnet \u2013 ob die das gewaltige Problem in Kalifornien l\u00f6sen wird, ist ungewiss. Ein Besuch. #SZPlus https://t.co/YKX2lA1kED"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459093931803746329", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459093931803746329", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/YKX2lA1kED", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462503?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462503", "display_url": "sz.de/1.5462503?utm_\u2026"}]}, "text": "In Los Angeles wurde die gr\u00f6\u00dfte Mini-Haus-Siedlung f\u00fcr Obdachlose in den USA er\u00f6ffnet \u2013 ob die das gewaltige Problem in Kalifornien l\u00f6sen wird, ist ungewiss. Ein Besuch. https://t.co/YKX2lA1kED"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/vEmvzJECGF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461819?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461819", "display_url": "sz.de/1.5461819?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459093509772873729", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459093509772873729", "text": "Zwei beschlossene Denkm\u00e4ler, viele offene Fragen: Der Streit um die geplante Gedenkst\u00e4tte f\u00fcr polnische Opfer des Nationalsozialismus zeigt, wie herausfordernd angemessene Erinnerungspolitik ist. #SZPlus https://t.co/vEmvzJECGF"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "M_Schellbach", "id": "874607871765381121"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/6r4IX4jWx9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461450?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461450", "display_url": "sz.de/1.5461450?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459092882124689411", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459092882124689411", "text": "\u201eSie hat ihre Tr\u00e4ume nicht verwirklicht\u201c @M_Schellbach \u00fcber \u00c9douard Louis\u2019 Mutter-Buch \u201eDie Freiheit einer Frau\u201c. https://t.co/6r4IX4jWx9"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 145, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Ij5T2OiitX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5345437?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5345437", "display_url": "sz.de/1.5345437?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459092882011435008", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459092882011435008", "text": "Geb\u00e4ude, Stra\u00dfen, Br\u00fccken: In St\u00e4dten ist enorm viel Material verbaut. Daraus k\u00f6nnte man Neues machen \u2013 w\u00e4ren da nicht ein paar Probleme. #SZPlus https://t.co/Ij5T2OiitX"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459092881961066515", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459092881961066515", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/lf2j5ISszk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462511?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462511", "display_url": "sz.de/1.5462511?utm_\u2026"}]}, "text": "Die T\u00fcrkei schr\u00e4nkt Fl\u00fcge nach Belarus ein: Menschen mit syrischen, irakischen und jemenitischen P\u00e4ssen d\u00fcrfen keine Tickets nach Minsk kaufen und nicht mehr an Bord gehen. Das hat die zivile Luftfahrtbeh\u00f6rde der T\u00fcrkei entschieden. https://t.co/lf2j5ISszk"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459092308733927429", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459092308733927429", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/M4LOg48mhA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462172?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462172", "display_url": "sz.de/1.5462172?utm_\u2026"}]}, "text": "Corona-Pandemie: Wie sicher sich Geimpfte f\u00fchlen k\u00f6nnen https://t.co/M4LOg48mhA"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459092308729733141", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459092308729733141", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lf2j5ISszk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462511?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462511", "display_url": "sz.de/1.5462511?utm_\u2026"}]}, "text": "T\u00fcrkei schr\u00e4nkt Fl\u00fcge nach Belarus ein. Menschen mit syrischen, irakischen und jemenitischen P\u00e4ssen d\u00fcrfen keine Tickets mehr kaufen und nicht mehr an Bord gehen, wie die zivile Luftfahrtbeh\u00f6rde der T\u00fcrkei am Freitag mitteilt. https://t.co/lf2j5ISszk"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459090033034551299", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459090033034551299", "text": "#Corona aktuell: Gesundheitsminister Spahn und RKI-Pr\u00e4sident Wieler informieren \u00fcber die aktuelle Corona-Situation. Das Robert-Koch-Institut weist den neuen Inzidenz-Wert mit 263,7 aus. Das ist zum f\u00fcnften Mal in Folge ein neuer H\u00f6chstwert. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459085299196350467", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T09:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459085299196350467", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/vHv60dauYm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462047?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462047", "display_url": "sz.de/1.5462047?utm_\u2026"}]}, "text": "Die M\u00fcnchner Inzidenz steigt stetig \u2013 auch unter Studierenden macht sich das bemerkbar. M\u00fcnchner Unis reagieren nur zaghaft darauf. https://t.co/vHv60dauYm"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 157, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nefi9ejzU4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460906?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460906", "display_url": "sz.de/1.5460906?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459081443112636417", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T08:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459081443112636417", "text": "Das teuerste Medikament der Welt auf dem Pr\u00fcfstand: Millionenspritze gegen t\u00f6dlichen Muskelschwund  zeigt bisher keinen Zusatznutzen, schreibt @WernerBartens https://t.co/nefi9ejzU4"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 185, "username": "hubert_wetzel", "id": "1591521554"}, {"start": 205, "end": 208, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YVOUlfWo6w", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462175?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462175", "display_url": "sz.de/1.5462175?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459081040455254047", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T08:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "id": "1459081040455254047", "text": "Erinnert ihr euch an 2016?, fragt eine Demokratin, \u201ejetzt f\u00fchle ich mich \u00e4hnlich.\u201c Ein Jahr nach Bidens Triumph \u00fcber Trump erlebt die Partei ein Wahldesaster in Virginia. @hubert_wetzel auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die l\u00e4dierte Parteibasis. #SZPlus https://t.co/YVOUlfWo6w"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459076844641304579", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T08:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1455883097233182726", "name": "Brazilian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace, S\u00e3o Paulo."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "id": "1459076844641304579", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/4BL3SlhM2F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461745", "display_url": "sz.de/1.5461745?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Rivalen der Rennbahn, Verstappen und Hamilton, steuern beim Gro\u00dfen Preis von Brasilien auf den n\u00e4chsten H\u00f6hepunkt zu. Mindestens ebenso heftig wird ein Duell im Hintergrund zwischen zwei Teamchefs gef\u00fchrt. https://t.co/4BL3SlhM2F"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459074339060563973", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T08:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459074339060563973", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dwq6Ttl77W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462450?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462450", "display_url": "sz.de/1.5462450?utm_\u2026"}]}, "text": "Vor den Augen des fr\u00fcheren Bundestrainers feiert die deutsche Elf ein 9:0 gegen \u00fcberforderte Liechtensteiner \u2013 die Abschiedszeremonie f\u00fcr L\u00f6w ger\u00e4t allerdings ein wenig trist. https://t.co/Dwq6Ttl77W"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459070069510750223", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T08:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1459070069510750223", "text": "Nach der #Bundestagswahl 2021: Schon wieder sucht die CDU einen neuen Vorsitzenden, schon wieder versucht es Norbert R\u00f6ttgen. Er ist der erste, der offiziell seine Kandidatur erkl\u00e4rt. Kanzleramtschef Braun d\u00fcrfte noch heute folgen. https://t.co/z9Yl0IAwjz"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459069840178790421", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T08:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "941027102685519872", "name": "Salma Hayek ", "description": "Salma Hayek "}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596807299072", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1266401847104827392", "name": "Gucci"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "941027102685519872", "name": "Salma Hayek ", "description": "Salma Hayek "}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1420765563828068360", "name": "House of Gucci", "description": "House of Gucci is scheduled to be released in the United States on November 24, 2021, by United Artists Releasing."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "810934060117696514", "name": "Jared Leto", "description": "Jared Leto"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "810934060117696514", "name": "Jared Leto", "description": "Jared Leto"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "id": "1459069840178790421", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/cfSc7tNgxF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462430?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462430", "display_url": "sz.de/1.5462430?utm_\u2026"}]}, "text": "Ein K\u00f6rper wie  gemacht f\u00fcr Gucci? Bei Jared Leto stimmt das, bei Salma Hayek eher nicht - warum ihr Style bei der Premiere von \"House of Gucci\" trotzdem bemerkenswert war. Eine Stilkritik https://t.co/cfSc7tNgxF"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459058839496577035", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T07:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459058839496577035", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/gqJElkNaXP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461910?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461910", "display_url": "sz.de/1.5461910?utm_\u2026"}]}, "text": "Zwei Vollzeitgeh\u00e4lter kassieren? Das kann klappen, sofern man heimlich zwei Jobs nachgeht. Tausende B\u00fcromenschen haben es in der Pandemie ausprobiert und festgestellt - es geht \u00fcberraschend gut. https://t.co/gqJElkNaXP"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ojxCQbeVUK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462185?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462185", "display_url": "sz.de/1.5462185?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459050054879174665", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T06:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 36, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459050054879174665", "text": "Tatort Seniorenheim: Machen sich Pfleger strafbar, wenn sie Corona im Heim verbreiten? @RonenSteinke #SZPlus https://t.co/ojxCQbeVUK"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yYsBTvGa7q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460812?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460812", "display_url": "sz.de/1.5460812?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459048078921588747", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T06:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1459048078921588747", "text": "Lafontaine riet bei der Bundestagswahl den Saarl\u00e4ndern nicht die Linke zu w\u00e4hlen, die Gr\u00fcnen durften nicht mit eigener Liste antreten: Im Saarland k\u00e4mpft die Opposition mit sich selbst, dabei wird in gut vier Monaten ein neuer Landtag gew\u00e4hlt.  #SZPlus https://t.co/yYsBTvGa7q"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459038242150440975", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T05:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459038242150440975", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/i0OQIkNdkq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461566?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461566", "display_url": "sz.de/1.5461566?utm_\u2026"}]}, "text": "Landwirtschaft: \"Diese Generation hat ein Recht auf Zukunft\" https://t.co/i0OQIkNdkq"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459034754347679746", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T05:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459034754347679746", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/0mAxO8ZIOT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462410?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462410", "display_url": "sz.de/1.5462410?utm_\u2026"}]}, "text": "Westliche Mitglieder des UN-Sicherheitsrates hadern wegen der Fl\u00fcchtlingskrise an der polnisch-belarussischen Grenze mit Russland. Das belarussische Vorgehen sei inakzeptabel, hei\u00dft es in einer Erkl\u00e4rung. https://t.co/0mAxO8ZIOT"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "Mitten"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 187, "username": "AnnaFischhaber", "id": "473829826"}, {"start": 189, "end": 200, "username": "ElisaBritz", "id": "1182375378"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/jQ3Y2qF0Vu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461570?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461570", "display_url": "sz.de/1.5461570?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459027136593997825", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T05:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459027136593997825", "text": "Im Griechenland-Urlaub tritt ein SZ-Redakteur erst in frische Farbe und dann in ein Fettn\u00e4pfchen. Die Kolumne #Mitten in mit drei Anekdoten aus Europa und Deutschland, von @AnnaFischhaber, @ElisaBritz. https://t.co/jQ3Y2qF0Vu"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 212, "end": 222, "username": "Kunkeline", "id": "14979064"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/U1Wjp9IXLg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461895?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461895", "display_url": "sz.de/1.5461895?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459010930403127329", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T04:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459010930403127329", "text": "Wieder wurde zu lange gez\u00f6gert, einheitliche Corona-Regeln f\u00fcr die Wirtschaft zu erlassen. Bei den hohen Fallzahlen hilft jetzt nur noch, alle Mitarbeiter konsequent zu testen \u2013 nicht nur Ungeimpfte, kommentiert @kunkeline https://t.co/U1Wjp9IXLg"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459010930315079680", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T04:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "id": "1459010930315079680", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/H7T8CIsOjZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462131?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462131", "display_url": "sz.de/1.5462131?utm_\u2026"}]}, "text": "Die rasant steigenden Infektionszahlen erzwingen ein Hochfahren der Impfzentren. Ministerpr\u00e4sident S\u00f6der wirbt f\u00fcr schnelles \"Boostern\". https://t.co/H7T8CIsOjZ"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Libyen"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}, {"start": 195, "end": 201, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/fGVbnkUVbp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462011?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462011", "display_url": "sz.de/1.5462011?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459010930151407616", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T04:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "id": "1459010930151407616", "text": "Frankreichs Pr\u00e4sident @EmmanuelMacron will das zerrissene #Libyen befrieden. Einen Plan daf\u00fcr gibt es. Doch der k\u00f6nnte an den gegens\u00e4tzlichen Interessen der Konfliktparteien scheitern, berichtet @pkr77 https://t.co/fGVbnkUVbp"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "EricClapton"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/huuFcbEse5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462261?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462261", "display_url": "sz.de/1.5462261?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459010930147311617", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T04:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "877867549244899328", "name": "Eric Clapton", "description": "Eric Clapton"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1241036897880690689", "name": "Courtney Barnett"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "877867549244899328", "name": "Eric Clapton", "description": "Eric Clapton"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1241036897880690689", "name": "Courtney Barnett"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684194242338816", "name": "Alternative rock", "description": "Alternative"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1286087026526150656", "name": "Soul music"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459010930147311617", "text": "Boykottieren? Ignorieren? Ach... Wenn #EricClapton doch mit den #Corona-Regeln so entspannt umginge, wie mit seinen Songs. Dazu gro\u00dfartig Neues von Courtney Barnett, Damon Albarn und Dave Gahan. https://t.co/huuFcbEse5"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459002423779995657", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T03:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459002423779995657", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut weist den neuen Inzidenz-Wert mit 263,7 aus. Das ist zum f\u00fcnften Mal in Folge ein neuer H\u00f6chstwert. Es ruft au\u00dferdem dazu auf Gro\u00dfveranstaltungen abzusagen, zu meiden und nicht notwendige Kontakte zu reduzieren. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458956353033191434", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T00:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458956353033191434", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/0mAxO8ZIOT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462410?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462410", "display_url": "sz.de/1.5462410?utm_\u2026"}]}, "text": "Das belarussische Vorgehen sei inakzeptabel, hei\u00dft es in einer Erkl\u00e4rung westlicher UN-Sicherheitsratsmitglieder. Russland ist offenbar nicht beeindruckt. Seehofer fordert einen Schulterschluss gegen Lukaschenko. https://t.co/0mAxO8ZIOT"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458949164377812993", "lang": "de", "created_at": "2021-11-12T00:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458949164377812993", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/p4yBTYx15p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462408?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462408", "display_url": "sz.de/1.5462408?utm_\u2026"}]}, "text": "Matthias Maurer und seine drei Team-Kollegen haben ihr Ziel erreicht. Sie sind von den beiden russischen Kosmonauten an Bord mit einer Willkommensfeier auf der ISS begr\u00fc\u00dft worden. Maurer wird sechs Monate im All bleiben. https://t.co/p4yBTYx15p"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458925510222884865", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T22:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458925510222884865", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/638uNrUZ9e", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462400?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462400", "display_url": "sz.de/1.5462400?utm_\u2026"}]}, "text": "Die Nationalelf erledigt in der WM-Qualifikation ihre Aufgabe gegen Liechtenstein standesgem\u00e4\u00df. Hauptdarsteller des Abends war jedoch ein anderer: Der offiziell verabschiedete Joachim L\u00f6w. https://t.co/638uNrUZ9e"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "GERLIE"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ztdjTjndhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462386?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462386", "display_url": "sz.de/1.5462386?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458916068567797761", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T21:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774541768400897", "name": "Manuel Neuer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774541768400897", "name": "Manuel Neuer"}}], "id": "1458916068567797761", "text": "Der M\u00fcnchner wird b\u00f6se erwischt, Manuel Neuer erh\u00e4lt Szenenapplaus \u2013 und Thomas M\u00fcller freut sich, dass er getunnelt wird. Die DFB-Elf in der Einzelkritik. #GERLIE #SZPlus https://t.co/ztdjTjndhm"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 185, "tag": "Loew"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "GERLIE"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/i6jE3HnZkK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462388?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462388", "display_url": "sz.de/1.5462388?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458914950236229635", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T21:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}], "id": "1458914950236229635", "text": "Im WM-Qualifikationsspiel gegen Liechtenstein setzt sich die deutsche Nationalmannschaft erwartet deutlich durch. 135 Tage nach seinem letzten Spiel als Bundestrainer wird Joachim #Loew offiziell verabschiedet. #GERLIE https://t.co/i6jE3HnZkK"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 214, "tag": "Notrufausfall"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 176, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "benediktmue", "id": "993611562"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "jbruehl", "id": "36612919"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/xs0n22nkiC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462183?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462183", "display_url": "sz.de/1.5462183?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458882977497296912", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T19:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458882977497296912", "text": "Notruf in Not: Am Donnerstagmorgen fallen in vielen Bundesl\u00e4ndern die Notruf-Nummern 110 und 112 aus. Es folgt scharfe Kritik an der Deutschen Telekom. Berichten @Markus_Balser @benediktmue @jbruehl  #Notrufausfall #SZPlus https://t.co/xs0n22nkiC"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458874189771939845", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T19:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "875006493984149509", "name": "Kamala Harris", "description": "US Senator Kamala Harris (CA)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "875006493984149509", "name": "Kamala Harris", "description": "US Senator Kamala Harris (CA)"}}], "id": "1458874189771939845", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/OTj70IEOKH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462116?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462116", "display_url": "sz.de/1.5462116?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458874195404800007/1n1wfAmc?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458874195404800007/1n1wfAmc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Frankreich: Erst gedem\u00fctigt, jetzt umworben", "description": "Bei ihrem Besuch in Paris beschw\u00f6rt US-Vizepr\u00e4sidentin Kamala Harris die amerikanisch-franz\u00f6sische Freundschaft.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/harris-macron-freundschaft-1.5462116?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462116"}]}, "text": "Erst gedem\u00fctigt, jetzt umworben: Bei ihrem Besuch in Paris beschw\u00f6rt US-Vizepr\u00e4sidentin Kamala Harris die amerikanisch-franz\u00f6sische Freundschaft. https://t.co/OTj70IEOKH"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458874189767753737", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T19:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458874189767753737", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/wG6981DGlu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462065?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462065", "display_url": "sz.de/1.5462065?utm_\u2026"}]}, "text": "Weil die Corona-Zahlen in Bayern steigen und Weihnachtsm\u00e4rkte ausfallen, drohen Schaustellern, H\u00e4ndlern und Wirten erneut gro\u00dfe Einbu\u00dfen: https://t.co/wG6981DGlu"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458874189587398661", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T19:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026461380", "name": "Siemens"}}], "id": "1458874189587398661", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/WtxROtwiWz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462071?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462071", "display_url": "sz.de/1.5462071?utm_\u2026"}]}, "text": "Siemens stand mal f\u00fcr R\u00f6ntgenger\u00e4te, Gasturbinen, ganz fr\u00fcher f\u00fcr Chips. Nun sind gro\u00dfe Sparten weg, der Gewinn steigt kr\u00e4ftig  und Konzernchef Roland Busch erkl\u00e4rt, worum es jetzt geht. Um Digitales, Z\u00fcge \u2013 sogar um Lebensmittel. https://t.co/WtxROtwiWz"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/O5hf2LVWsA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461966?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461966", "display_url": "sz.de/1.5461966?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458872206180720645", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T19:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458872206180720645", "text": "Eine Gruppe deutscher Forscher fordert den massiven Ausbau der Booster-Impfungen, um der aktuellen Situation Herr zu werden. #SZPlus https://t.co/O5hf2LVWsA"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 243, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/KAh2TJ8ptq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462168?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462168", "display_url": "sz.de/1.5462168?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458872206159749126", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T19:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "id": "1458872206159749126", "text": "Eines hat der erste Auftritt von Scholz im Parlament nach der Wahl schon mal gezeigt: Aufregender als bisher d\u00fcrften die Kanzler-Reden im Bundestag kaum werden. Vielleicht noch interessanter ist, wor\u00fcber er lieber nicht gesprochen hat. #SZPlus https://t.co/KAh2TJ8ptq"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458863535467991042", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T18:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 16, "like_count": 96, "quote_count": 12}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1458863535467991042", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut r\u00e4t zur Absage gr\u00f6\u00dferer Veranstaltungen und ruft dazu auf, nicht notwendige Kontakte zu reduzieren. https://t.co/mKAVSlXfYv"}, {"possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458861718378098690", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T18:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458861718378098690", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EKG6CpXfSa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462207", "display_url": "sz.de/1.5462207?utm_\u2026"}]}, "text": "Drohung von Lukaschenko: Wie sich Europa zur Wehr setzen kann https://t.co/EKG6CpXfSa"}, {"possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 101, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ECX4LTI2B2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461984?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461984", "display_url": "sz.de/1.5461984?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1458861718214524934", "lang": "de", "created_at": "2021-11-11T18:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 15, "like_count": 27, "quote_count": 10}, "reply_settings": "everyone", "id": "1458861718214524934", "text": "Bewaffnete Drohnen f\u00fcr die Bundeswehr? Ein langer Streit ist so gut wie entschieden, berichten @pkr77 und @Herr_Szymanski https://t.co/ECX4LTI2B2"}], "meta": {"oldest_id": "1458861718214524934", "newest_id": "1459392114752696321", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vwkrsciccgsacmz500q9jw3zo", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoece6cv3t73tvz1xforc1uyx1yp"}}