{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T08:29:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 94, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}, {"start": 158, "end": 161, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1FYFFiTdg1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477145?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477145", "display_url": "sz.de/1.5477145?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465961316183646208", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465961316183646208", "lang": "de", "text": "Politiker m\u00fcssen immer wieder f\u00fcr falsche Prognosen geradestehen. Aber so schnell? @dbroessler, Paul-Anton Kr\u00fcger und @HenrikeRossbach auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die FDP, ihre Illusion vom Freedom Day und die Frage: Spinnen die  eigentlich? #SZPlus https://t.co/1FYFFiTdg1"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T08:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/dQciSPHwQW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477110?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477110", "display_url": "sz.de/1.5477110?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465954940262641667", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465954940262641667", "lang": "de", "text": "Mal mit k\u00fcnstlicher, mal eher mit menschlicher Intelligenz: Das Theater probt schon mal die Zukunft \u2013 mit Urauff\u00fchrungen von Philipp L\u00f6hle, Gerhild Steinbuch und Emre Akal https://t.co/dQciSPHwQW"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T08:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/IiFpWsGdEs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477135?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477135", "display_url": "sz.de/1.5477135?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465954940195688450", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465954940195688450", "lang": "de", "text": "Das Verfassungsgericht h\u00e4lt der Bundesnotbremse zugute, dass Schulschlie\u00dfungen \u201eauf einen kurzen Zeitraum von gut zwei Monaten befristet\u201c waren. Bemerkenswert, schreibt Paul Munzinger. Damals waren die meisten Schulen seit vier Monaten geschlossen. https://t.co/IiFpWsGdEs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T07:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465952607692804096", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465952607692804096", "lang": "de", "text": "#Corona weltweit: Erste Omikron-F\u00e4lle sind in Nigeria bereits im Oktober aufgetreten. Allerdings sei die neue Variante des Coronavirus erst jetzt bei einer nachtr\u00e4glichen Sequenzierung nachwiesen worden, wie die zust\u00e4ndige Gesundheitsbeh\u00f6rde mitteilt. https://t.co/mJCSThmhgU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T07:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/7rQvZWCQiZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476942?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476942", "display_url": "sz.de/1.5476942?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465951334495096834", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465951334495096834", "lang": "de", "text": "Die Nato und die USA m\u00fcssen Russland signalisieren, dass jedes weitere Vorr\u00fccken wirtschaftliche Sanktionen nach sich ziehen wird. https://t.co/7rQvZWCQiZ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T07:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "DucatiMotor", "id": "38949480"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rGTEiOBXkL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470117?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470117", "display_url": "sz.de/1.5470117?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847527946864607232", "name": "Mobile gaming", "description": "Mobile gaming"}}, {"domain": {"id": "71", "name": "Video Game", "description": "A video game like Overwatch"}, "entity": {"id": "10045326822", "name": "Street Fighter", "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable. "}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528885138870272", "name": "Motorcycles", "description": "Motorcycles"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465948585284050944", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465948585284050944", "lang": "de", "text": "Mit der Streetfighter V2 hat @DucatiMotor aus zwei bestehenden Modellen ein neues gemacht. Kann das funktionieren? https://t.co/rGTEiOBXkL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T07:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wZCuqK5OAK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477204?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477204", "display_url": "sz.de/1.5477204?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "EvertonFC"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "PremierLeague"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1449169390063132672", "name": "Everton FC vs Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226209913180160", "name": "Everton"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465948585279774724", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465948585279774724", "lang": "de", "text": "Sieglos seit sieben Spielen: Trotz Investitionen von mehr als einer halben Milliarde Euro d\u00fcmpelt der #EvertonFC  im Mittelfeld der #PremierLeague. Und die sportlichen Probleme sind noch die geringeren. https://t.co/wZCuqK5OAK"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T07:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ZRWFeA2fi3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472259?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472259", "display_url": "sz.de/1.5472259?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465946955377483777", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465946955377483777", "lang": "de", "text": "Wenig Rente, kaum Zinsen, hohe Inflation: Bei vielen wird das Geld im Alter knapp. Ist es sinnvoll, ein Zimmer in einem Seniorenzentrum oder einem Pflegeheim zu kaufen? Dar\u00fcber gehen die Meinungen auseinander. #SZPlus https://t.co/ZRWFeA2fi3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T07:20:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 187, "username": "Hagelueken", "id": "514596793"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/L4tVXqJk5B", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477348?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477348", "display_url": "sz.de/1.5477348?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465943803961958400", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465943803961958400", "lang": "de", "text": "Sorgen um die Mittelschicht: Deutsche rutschen wirtschaftlich leichter ab. Gerade junge Menschen sind h\u00e4ufig von der Schicht ausgeschlossen, in der alle sein wollen, berichtet @Hagelueken https://t.co/L4tVXqJk5B"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T06:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/RijqiZ5gBL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477371?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477371", "display_url": "sz.de/1.5477371?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465935829126291461", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465935829126291461", "lang": "de", "text": "Der Beginn eines Albtraums: Die erste Hauptzeugin hat gegen Jeffrey Epsteins ehemalige Partnerin Ghislaine Maxwell ausgesagt. Die Frau nennt sich vor Gericht \u201eJane\u201c. Sie berichtet von sexuellen \u00dcbergriffen, als sie erst 14 Jahre alt war. https://t.co/RijqiZ5gBL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T06:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GugEJhlbvO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477374?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477374", "display_url": "sz.de/1.5477374?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465933630719643652", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465933630719643652", "lang": "de", "text": "Mehrere Mitarbeiter haben sich nach SZ-Recherche in Social-Media-Posts antisemitisch oder antiisraelisch ge\u00e4u\u00dfert. Der Sender k\u00fcndigt umgehende Konsequenzen an, sollten sich die Vorw\u00fcrfe nach einer externen \u00dcberpr\u00fcfung best\u00e4tigen. https://t.co/GugEJhlbvO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T06:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yLt13Mal5w", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477163?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477163", "display_url": "sz.de/1.5477163?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Peking"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "China"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "Omikron"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465933070775816193", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465933070775816193", "lang": "de", "text": "66 Tage vor dem geplanten Beginn der Olympischen Spiele in #Peking gibt es in #China noch keine Spur der neuen Corona-Variante #Omikron. Welche Auswirkungen die neue Bedrohung auf die Hygiene-Blase der Athleten haben wird, ist unklar. https://t.co/yLt13Mal5w"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T05:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465916622674313220", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465916622674313220", "lang": "de", "text": "#Corona weltweit: Die USA wollen wom\u00f6glich noch vor Weihnachten die Einreisebestimmungen versch\u00e4rfen. Zur Entscheidung stehen strengere Testvorgaben und wom\u00f6glich eine verpflichtende siebent\u00e4gige Quarant\u00e4ne f\u00fcr alle Einreisenden. https://t.co/mJCSThmhgU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T05:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/dprJICWrIO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477366?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477366", "display_url": "sz.de/1.5477366?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028675481", "name": "Live: Davis Cup Tennis"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465915845213892617", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465915845213892617", "lang": "de", "text": "Davis Cup: Das DTB-Team schl\u00e4gt \u00fcberraschend Gro\u00dfbritannien und spielt nun in Madrid um den Finaleinzug. Der Gegner wird am Donnerstag ermittelt. https://t.co/dprJICWrIO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T05:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/lxsxDWWaqc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477137?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477137", "display_url": "sz.de/1.5477137?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465909685266092032", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465909685266092032", "lang": "de", "text": "Es gibt noch eine Chance, einen fl\u00e4chendeckenden Lockdown abzuwenden, argumentiert eine Gruppe um die Physikerin Viola Priesemann \u2013 allerdings nur, wenn Schutzma\u00dfnahmen konsequent umgesetzt werden. #SZPlus https://t.co/lxsxDWWaqc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T04:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lR3pRmkaP2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473920?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473920", "display_url": "sz.de/1.5473920?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465899160859820033", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465899160859820033", "lang": "de", "text": "Die Bayerische Verfassung ist ein Schatz, der nie gehoben wurde - farbiger, lebenspraktischer und f\u00fcrsorglicher als das Grundgesetz. Eine W\u00fcrdigung zum 75. Geburtstag von Heribert Prantl #SZPlus https://t.co/lR3pRmkaP2"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T04:20:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 218, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/9NvxBqYKZu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476763?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476763", "display_url": "sz.de/1.5476763?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "Rum\u00e4nien"}, {"start": 167, "end": 184, "tag": "Europ\u00e4ischeUnion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465898578770022405", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465898578770022405", "lang": "de", "text": "Regierung der Widersacher in #Rum\u00e4nien startet: Konservative und Sozialdemokraten haben eine komplizierte Machtrotation ausget\u00fcftelt. Ihr Koalitionsvertrag d\u00fcrfte die #Europ\u00e4ischeUnion entt\u00e4uschen. Von @CathrinKahlweit https://t.co/9NvxBqYKZu"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T04:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DvhSIgqh6n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477115?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477115", "display_url": "sz.de/1.5477115?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465898090481790980", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465898090481790980", "lang": "de", "text": "\u201eArt Review\u201c ver\u00f6ffentlicht wieder die Liste der 100 Einflussreichsten im Kunstbetrieb. Nicht alle sind Menschen. https://t.co/DvhSIgqh6n"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T04:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 177, "username": "SGross_", "id": "4475308545"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/AgUNBeEyWM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476598?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476598", "display_url": "sz.de/1.5476598?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465898090309820425", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465898090309820425", "lang": "de", "text": "Ist der Handyvertrag zu teuer oder das Internet zu langsam? Zuk\u00fcnftig wird es deutlich einfacher, den Anbieter zu wechseln oder zu Entsch\u00e4digungen zu zwingen, berichtet @SGross_ #SZPlus https://t.co/AgUNBeEyWM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T04:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/W0dbuEJg4v", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477364?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477364", "display_url": "sz.de/1.5477364?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465896044387045377", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465896044387045377", "lang": "de", "text": "In Honduras konnte sich die linke Xiomara Castro offenbar gegen den konservativen Nasry Asfura von der seit 2010 regierenden Nationalpartei durchsetzen. Asfura hat seine Niederlage eingestanden. Castro w\u00e4re die erste Frau an der Spitze des Landes. https://t.co/W0dbuEJg4v"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T03:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ZqXKEfy188", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477362?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477362", "display_url": "sz.de/1.5477362?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465890427077378049", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465890427077378049", "lang": "de", "text": "Ein 15-j\u00e4hriger Junge soll gegen Mittag in seiner High School im US-Bundesstaat Michigan drei Mitsch\u00fcler erschossen und sieben weitere Sch\u00fcler und einen Lehrer verletzt haben. Der Junge befindet sich in Gewahrsam. https://t.co/ZqXKEfy188"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T03:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/aI5VnrTgYL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465886859306086407", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465886859306086407", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz sinkt zum zweiten Mal in Folge. Das Robert-Koch-Institut meldet 67 186 Neuinfektionen und einen neuen Inzidenzwert von 442,9. Am Vortag lag der Wert noch bei 452,2. https://t.co/aI5VnrTgYL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T03:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465883529670238216", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465883529670238216", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz sinkt zum zweiten Mal in Folge. Das Robert-Koch-Institut meldet 67 186 Neuinfektionen und einen neuen Inzidenzwert von von 442,9. Am Vortag lag der Wert noch bei 452,2. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T02:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOowG0nytB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477360?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477360", "display_url": "sz.de/1.5477360?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465877098120294404", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465877098120294404", "lang": "de", "text": "Nach einer neuen Studie k\u00f6nnte es in der Arktis schon deutlich fr\u00fcher als bisher erwartet mehr regnen als schneien. Der Anpassungsdruck f\u00fcr Tiere und Menschen k\u00f6nnte dann wom\u00f6glich zu hoch sein. https://t.co/TOowG0nytB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T02:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3nxLC3yQpo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477358?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477358", "display_url": "sz.de/1.5477358?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465873276476051461", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465873276476051461", "lang": "de", "text": "Vertreter der USA und der Taliban haben sich in Katar getroffen. Die Taliban seien in den Gespr\u00e4chen aufgefordert worden, \"die Rechte aller Afghanen zu sch\u00fctzen\u201c, teilte das US-Au\u00dfenamt mit. https://t.co/3nxLC3yQpo"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T02:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 228, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cdTE8NDyiy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477356?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477356", "display_url": "sz.de/1.5477356?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465869282584182794", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465869282584182794", "lang": "de", "text": "Der designierte Bundesjustizminister Marco Buschmann will den umstrittenen Paragraphen m\u00f6glichst rasch abschaffen. Er verhindert, dass \u00c4rztinnen und \u00c4rzte offen \u00fcber Abtreibung informieren d\u00fcrfen. Das sei \u201euntragbar\u201c, sagte Buschmann. https://t.co/cdTE8NDyiy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-12-01T01:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465859293555613702", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465859293555613702", "lang": "de", "text": "#Corona weltweit: Die USA wollen wom\u00f6glich noch vor Weihnachten die Einreisebestimmungen versch\u00e4rfen. Zur Entscheidung stehen strengere Testvorgaben und wom\u00f6glich eine verpflichtende siebent\u00e4gige Quarant\u00e4ne f\u00fcr alle Einreisenden an. https://t.co/mJCSThmhgU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T21:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WwD20kBypT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477352?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477352", "display_url": "sz.de/1.5477352?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465789544683429889", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465789544683429889", "lang": "de", "text": "USA: Ehefrau von Drogenboss \u201eEl Chapo\u201c verurteilt https://t.co/WwD20kBypT"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T19:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OVMTRu51MY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475340?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475340", "display_url": "sz.de/1.5475340?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1235648422834651136", "name": "Tiger King (Netflix)"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465761211916558343", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465761211916558343", "lang": "de", "text": "Politikermorde, Opioid-Missbrauch und der Tiger King: Die Streamingdienste setzen auf True Crime. Spoiler: Das funktioniert nicht immer. https://t.co/OVMTRu51MY"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T19:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/40A2zkIgLI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476848?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476848", "display_url": "sz.de/1.5476848?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "LeuteDesTages"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465761211044319234", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465761211044319234", "lang": "de", "text": "Bruce Darnell duldet Jogginghosentr\u00e4ger dennoch, und die Bidens schm\u00fccken einen Weihnachtsbaum im Wei\u00dfen Haus mit einem Bild von Donald Trump. Die #LeuteDesTages https://t.co/40A2zkIgLI"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T19:14:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/AQ9HNfxZuR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477127?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477127", "display_url": "sz.de/1.5477127?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 103, "end": 107, "tag": "SPD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 19, "like_count": 33, "quote_count": 25}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465761211040075780", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465761211040075780", "lang": "de", "text": "Die Ampel hat eigentlich vereinbart, die #Bundeswehr mit bewaffneten Drohnen auszustatten. Doch in der #SPD gibt es Widerstand, wie @Herr_Szymanski berichtet https://t.co/AQ9HNfxZuR"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T19:09:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 197, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/LpAyMTgBmc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477215?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477215", "display_url": "sz.de/1.5477215?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Putin"}, {"start": 39, "end": 44, "tag": "Nato"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "Russland"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465759816396251143", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465759816396251143", "lang": "de", "text": "Eindringliche Warnungen an #Putin: Die #Nato will #Russland von einem neuerlichen Einmarsch in der Ukraine abhalten. Andernfalls m\u00fcsse der Kreml mit \u201eernsten Konsequenzen\u201c rechnen, berichtet @pkr77. https://t.co/LpAyMTgBmc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T19:01:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 176, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}, {"start": 181, "end": 197, "username": "CerstinGammelin", "id": "397981715"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dt5Gr2Xm8W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477172?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477172", "display_url": "sz.de/1.5477172?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465757891806306317", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465757891806306317", "lang": "de", "text": "Viele hatten sich von diesem Dienstag Klarheit erhofft. Tats\u00e4chlich ist die Verwirrung \u00fcber die Pandemiebek\u00e4mpfung gestiegen \u2013 vor allem wegen Olaf Scholz, schreiben @bullion_c und @CerstinGammelin #SZPlus https://t.co/dt5Gr2Xm8W"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T18:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JCi7gb5K7T", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477171?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477171", "display_url": "sz.de/1.5477171?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465745595142918160", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465745595142918160", "lang": "de", "text": "Wom\u00f6glich Millionen Deutsche betroffen: Auskunfteien sammeln seit Jahren Vertragsdaten von Handybesitzern \u2013 egal ob sie negativ auffielen oder nicht. https://t.co/JCi7gb5K7T"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T18:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/CRBqJSEsep", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477201?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477201", "display_url": "sz.de/1.5477201?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465745595138773001", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465745595138773001", "lang": "de", "text": "Nach Sachsen will auch Bayern wieder Fu\u00dfballspiele vor leeren Trib\u00fcnen anordnen \u2013 andere Bundesl\u00e4nder k\u00f6nnten folgen. Manche Bundesligisten f\u00fcrchten schon jetzt wirtschaftliche Sch\u00e4den. https://t.co/CRBqJSEsep"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T17:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/J9q9qbGMsw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475622?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475622", "display_url": "sz.de/1.5475622?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465728267755925514", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465728267755925514", "lang": "de", "text": "Der Brexit schl\u00e4gt hier besonders hart zu: Der britische EU-Austritt bringt L\u00e4den in Not, die saure Chips, royalen Tee und englische B\u00fccher von der Insel verkaufen. #SZPlus https://t.co/J9q9qbGMsw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T17:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/N2qKv9vDwz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475945?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475945", "display_url": "sz.de/1.5475945?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465727825927942152", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465727825927942152", "lang": "de", "text": "Die Lira f\u00e4llt und f\u00e4llt. Die Menschen sind wegen der steigenden Preise verzweifelt \u2013 und Kritik an Erdo\u011fans Geldpolitik wird lauter. https://t.co/N2qKv9vDwz"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T17:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KBQjJ5YrR9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476074?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476074", "display_url": "sz.de/1.5476074?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465727475690971143", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465727475690971143", "lang": "de", "text": "Seit knapp einer Woche gilt an den bayerischen Universit\u00e4ten die 2-G-Regel \u2013 aber nicht durchgehend und f\u00fcr alle gleicherma\u00dfen. Kontrolliert wird nur stichprobenartig. Studierende und Uni-Vertreter hoffen weiter auf Pr\u00e4senz-Veranstaltungen. https://t.co/KBQjJ5YrR9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:56:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 155, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IoPxvA2nsw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476908?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476908", "display_url": "sz.de/1.5476908?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 223, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465726501391941632", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465726501391941632", "lang": "de", "text": "Twitter gilt als sympathische Alternative zu Facebook. Wird das auch nach dem R\u00fccktritt des eher unkonventionellen Gr\u00fcnders Jack Dorsey so bleiben? @akreye \u00fcber L\u00fcgentweets, Filterblasen und die Zukunft der Diskurse #SZPlus https://t.co/IoPxvA2nsw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/cv7ibrxYje", "expanded_url": "https://zpr.io/pFMGpL9JSp7k", "display_url": "zpr.io/pFMGpL9JSp7k"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Podcast"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465726207945752577", "source": "Zapier.com", "id": "1465726207945752577", "lang": "de", "text": "Die Bundesnotbremse aus dem Fr\u00fchsommer war zul\u00e4ssig. Wie die Entscheidung des Bundesverfassungsgerichts die Politik der Ampel pr\u00e4gen wird. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/cv7ibrxYje"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/hCDmqxEwbV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477096?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477096", "display_url": "sz.de/1.5477096?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465707944800968715/LFTKx8LF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465707944800968715/LFTKx8LF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Medienkolumne Unser Beitrag: Was ist das Gegenteil von Skandal?", "description": "Elke Lehrenkrauss, die mit der inszenierten Doku Lovemobil einen Skandal ausl\u00f6ste, hat einen neuen Film. Er zeigt, wie begabt sie ist", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/medien/elke-lehrenkrauss-lovemobil-dokumentarfilm-fehler-und-irritation-1.5477096?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477096"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "UnserBeitrag"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465725635247104000", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465725635247104000", "lang": "de", "text": "Die Filmemacherin Elke Lehrenkrauss hat nach dem Skandal um Lovemobil eine neue Doku gedreht. Die zeigt, wie begabt sie ist. #UnserBeitrag https://t.co/hCDmqxEwbV"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/T8aKEGcSxB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473207", "display_url": "sz.de/1.5473207?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465721943785627650/-uKMY9HZ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465721943785627650/-uKMY9HZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schwarzkohl: Die Palme im Wintergarten", "description": "Er sieht aus wie eine Palme, erinnert an Wirsing und geh\u00f6rt zu jeder toskanischen Ribollita: Doch der Schwarzkohl kann deutlich mehr.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/stil/eigener-herd-schwarzkohl-palmkohl-cavolo-nero-ribollita-1.5473207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473207"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465721934369468420", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465721934369468420", "lang": "de", "text": "Er sieht aus wie eine Palme, erinnert an Wirsing und geh\u00f6rt zu jeder toskanischen Ribollita: Doch der Schwarzkohl kann deutlich mehr. https://t.co/T8aKEGcSxB"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:38:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 155, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/IoPxvA2nsw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476908?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476908", "display_url": "sz.de/1.5476908?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465721919559376906", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465721919559376906", "lang": "de", "text": "Twitter gilt als sympathische Alternative zu Facebook. Wird das auch nach dem R\u00fccktritt des eher unkonventionellen Gr\u00fcnders Jack Dorsey so bleiben? @akreye \u00fcber L\u00fcgentweets, Filterblasen und die Zukunft der Diskurse. https://t.co/IoPxvA2nsw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/QdaaCblOfL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476776", "display_url": "sz.de/1.5476776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Myanmar"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1062097264812863488", "name": "Aung San Suu Kyi", "description": "Aung San Suu Kyi"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1062097264812863488", "name": "Aung San Suu Kyi", "description": "Aung San Suu Kyi"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465720984506449931", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465720984506449931", "lang": "de", "text": "Am Dienstag wurde eine Verhandlung gegen Aung San Suu Kyi vertagt, die Junta in #Myanmar ist international isoliert und die Gener\u00e4le f\u00fchren weiter Krieg gegen das eigene Volk. Doch wie sieht es eigentlich innerhalb des Milit\u00e4r aus? https://t.co/QdaaCblOfL"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/apt7sdaIlv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477206?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477206", "display_url": "sz.de/1.5477206?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465720354580611077", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465720354580611077", "lang": "de", "text": "Man darf der Meinung sein, dass Robert Lewandowski den Ballon D\u2019or verdient gehabt h\u00e4tte \u2013 mehr noch als Lionel Messi. Aber es hilft bei der Beurteilung, wenn man diesen Abend als das nimmt, was er ist. Kommentar. https://t.co/apt7sdaIlv"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:30:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 149, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/IoPxvA2nsw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476908?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476908", "display_url": "sz.de/1.5476908?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465719970646704134", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465719970646704134", "lang": "de", "text": "Twitter gilt als smarte Alternative zu Facebook. Wird das auch nach dem R\u00fccktritt des eher unkonventionellen Gr\u00fcnders Jack Dorsey so bleiben? @akreye \u00fcber L\u00fcgentweets, Filterblasen und die Zukunft der Diskurse. https://t.co/IoPxvA2nsw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/OqUN853i8m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477089?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477089", "display_url": "sz.de/1.5477089?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 166, "tag": "besterdige"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465719663527182355", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465719663527182355", "lang": "de", "text": "Ein indischer Gesch\u00e4ftsmann schenkt seiner Frau einen Taj-Mahal-Nachbau und zeigt: Auch ein Mausoleum taugt als Liebesbeweis. Die neue Folge der SZ-Kolume #besterdige https://t.co/OqUN853i8m"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Ap86567Bf8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476883?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476883", "display_url": "sz.de/1.5476883?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465719360232865797", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465719360232865797", "lang": "de", "text": "Die T\u00e4nzerin Josephine Baker erh\u00e4lt einen Platz im Panth\u00e9on: Zur franz\u00f6sischen Erinnerungskultur und der Frage, ob hier Rassismusprobleme kleingeredet werden. #SZPlus https://t.co/Ap86567Bf8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:25:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cmUEC6Km7x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477050?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477050", "display_url": "sz.de/1.5477050?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "Corona"}, {"start": 63, "end": 76, "tag": "Molnupiravir"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465718541718597635", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465718541718597635", "lang": "de", "text": "Entt\u00e4uschung statt Game-Changer, R\u00fcckschlag f\u00fcr #Corona-Mittel #Molnupiravir: Das Medikament, das in UK bereits bestellt wurde, sch\u00fctzt kaum vor schweren Verl\u00e4ufen, wie der Hersteller zugeben muss, erkl\u00e4rt @WernerBartens https://t.co/cmUEC6Km7x"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/5KaCx4mcS0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477221?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477221", "display_url": "sz.de/1.5477221?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465716315860045835", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465716315860045835", "lang": "de", "text": "Schach-WM: Nur ein Remis am Geburtstag von Magnus Carlsen https://t.co/5KaCx4mcS0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:12:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 126, "username": "baumstieger", "id": "49410284"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5XViSG6hYN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476895?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476895", "display_url": "sz.de/1.5476895?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 22, "tag": "DeutscheWelle"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103732173100670976", "name": "Deutsche Welle", "description": "Deutsche Welle"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465715277140738054", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465715277140738054", "lang": "de", "text": "F\u00fcr die #DeutscheWelle sind Mitarbeiter t\u00e4tig, die sich im Netz antisemitisch oder antiisraelisch ge\u00e4u\u00dfert haben. @baumstieger \u00fcber gel\u00f6schte Social Media-Posts und ein fatales Gesamtbild. #SZPlus https://t.co/5XViSG6hYN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T16:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/K5rp3WGWfw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476706?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476706", "display_url": "sz.de/1.5476706?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 219, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465713616028516363", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465713616028516363", "lang": "de", "text": "\u201eAm Geld darf das alles nicht scheitern\u201c: Der CSU-Abgeordnete N\u00fc\u00dflein machte sich im Bundestag f\u00fcr staatliche Corona-Hilfen stark. Gleichzeitig f\u00e4delte er Maskendeals mit dem Staat ein, von denen er profitierte. #SZPlus https://t.co/K5rp3WGWfw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T15:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/aI5Vnsak0L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465711823252979714", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465711823252979714", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: K\u00fcnftig sollen auch Zahn\u00e4rzte und Apotheker impfen https://t.co/aI5Vnsak0L"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T15:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aI5Vnsak0L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465710066154102798", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465710066154102798", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Der Fu\u00dfball-Bundesliga drohen Geisterspiele bis zum Jahresende https://t.co/aI5Vnsak0L"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T14:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 20, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GIErFFKVWc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476743?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476743", "display_url": "sz.de/1.5476743?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465694812779147272", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465694812779147272", "lang": "de", "text": "Das Verfassungsgericht erkl\u00e4rt Bundesnotbremse und Schulschlie\u00dfungen f\u00fcr rechtens. Aber: Jetzt muss die neue Regierung entscheiden \u2013 nicht die Justiz. Wenn sie sich endlich traute. Ein Kommentar von Stefan Kornelius https://t.co/GIErFFKVWc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T14:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/OuoqiDnD4P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476984?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476984", "display_url": "sz.de/1.5476984?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465691971968667651", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465691971968667651", "lang": "de", "text": "Wenn es so schlimm ist wie jetzt, sind dann gravierende Einschr\u00e4nkungen zul\u00e4ssig? Warum Karlsruhe der Bundesnotbremse nicht im Weg stehen d\u00fcrfte - und was das f\u00fcr einen m\u00f6glichen Lockdown bedeutet. #SZPlus https://t.co/OuoqiDnD4P"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T14:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 25, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/lR2rrlQzIS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476106", "display_url": "sz.de/1.5476106?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465683877905764360", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465683877905764360", "lang": "de", "text": "Warum lassen sich Menschen nicht impfen? Und wie kann man sie \u00fcberzeugen? Ein Gespr\u00e4ch mit der Anthropologin Heidi Larson. https://t.co/lR2rrlQzIS"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/RNQ3hqCHxj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475963?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475963", "display_url": "sz.de/1.5475963?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465679868977467394", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465679868977467394", "lang": "de", "text": "Ger\u00fcche verraten Stimmungen, Krankheiten oder Attraktivit\u00e4t. In ihrer Wirkung gibt es erstaunliche Geschlechtsunterschiede, wie eine Studie aus Israel zeigt. #SZPlus https://t.co/RNQ3hqCHxj"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465679309784371201", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465679309784371201", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Bei den Beratungen mit den L\u00e4nder-Chefs pl\u00e4diert Olaf Scholz f\u00fcr eine allgemeine Impfpflicht https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:27:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 195, "username": "jonasbeckenkamp", "id": "1429838965"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/YQCbX9QM81", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476623?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476623", "display_url": "sz.de/1.5476623?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465673833894096900", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465673833894096900", "lang": "de", "text": "Robert Lewandowski ist amtierender Weltfu\u00dfballer, Lionel Messi gewinnt den \u201eBallon d\u2019Or \u2013 aber wer gilt nun eigentlich als bester Fu\u00dfballer des Planeten? Eine Begriffskl\u00e4rung von @jonasbeckenkamp https://t.co/YQCbX9QM81"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:25:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "NadiaPantel", "id": "1322356380"}, {"start": 231, "end": 242, "username": "thkirchner", "id": "131105582"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/yiWC0WTgj9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476806?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476806", "display_url": "sz.de/1.5476806?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Zemmour"}, {"start": 86, "end": 107, "tag": "Pr\u00e4sidentschaftswahl"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "Frankreich"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "940650600064106496", "name": "Frank Reich"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465673253524058114", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465673253524058114", "lang": "de", "text": "Der rechtsextreme Meinungsjournalist \u00c9ric #Zemmour hat nun offiziell erkl\u00e4rt, bei der #Pr\u00e4sidentschaftswahl 2022 in #Frankreich anzutreten. Er greift mit seinem Timing bewusst die Konservativen an. Ein Bericht von @NadiaPantel und @thkirchner https://t.co/yiWC0WTgj9"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T13:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3Nw0UOwDx4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476747?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476747", "display_url": "sz.de/1.5476747?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465667523723071489", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465667523723071489", "lang": "de", "text": "Ausgerechnet bei der Beratung in Steuerverfahren sollen Berater der Pr\u00fcfungsfirma PwC getrickst und Umsatzsteuern in Millionenh\u00f6he vermieden haben. Am Dienstag kam es zu gro\u00df angelegten Durchsuchungen. https://t.co/3Nw0UOwDx4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/oTDMnl9bS0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476259?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476259", "display_url": "sz.de/1.5476259?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "HerthaBSC"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Dardai"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "Korkut"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465665408753614853", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465665408753614853", "lang": "de", "text": "Geld zu haben, schadet nicht, manchmal aber schon: Der Trainerwechsel bei #HerthaBSC ist ein erstaunliches Bekenntnis zur Selbstbeschr\u00e4nkung. Ein Kommentar von Christof Kneer. #Dardai #Korkut https://t.co/oTDMnl9bS0"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AkHOioNwCN", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur/froehliche-lesezeit-ein-literatur-spezial-e961035/?utm_content=lesen_e961035&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465663957713272839", "source": "TweetDeck", "id": "1465663957713272839", "lang": "de", "text": "Zum Verschenken oder Behalten, f\u00fcr lange Wintern\u00e4chte oder ruhige Momente: Die B\u00fccher der Saison f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Leserinnen und Leser. #SZPlus https://t.co/AkHOioNwCN"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/BlFdUX7xMc", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/man-kann-hartz-iv-nicht-einfach-hinter-sich-lassen-e161704/?utm_content=hartziv_e161704&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465663547015315464", "source": "TweetDeck", "id": "1465663547015315464", "lang": "de", "text": "Nach fast 17 Jahren will die neue Regierung Abschied nehmen von Hartz IV. Die kontroverse Reform hat tiefe Wunden geschlagen. Sechs Menschen sprechen \u00fcber die Narben, die bleiben, und das, was kommt. #SZPlus https://t.co/BlFdUX7xMc"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T12:35:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "andreasscheuer", "id": "50315139"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/wtRPznCprD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476759?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476759", "display_url": "sz.de/1.5476759?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 54, "like_count": 765, "quote_count": 51}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465660671484436480", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465660671484436480", "lang": "de", "text": "Der Rechnungshof \u00fcbt vor dem Abgang von Verkehrsminister @andreasscheuer harte Kritik am Finanzgebaren seines Ressorts. \u00dcber 100 Millionen Euro, die f\u00fcr die Bahn bestimmt waren, seien in Fernstra\u00dfen und Fluggesellschaften geflossen. https://t.co/wtRPznCprD"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T11:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GIErFFtl4E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476743?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476743", "display_url": "sz.de/1.5476743?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465651708143484936", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465651708143484936", "lang": "de", "text": "Das Verfassungsgericht erkl\u00e4rt Bundesnotbremse und Schulschlie\u00dfungen f\u00fcr rechtens. Aber: Jetzt sind neue Entscheidungen bitter n\u00f6tig \u2013 und die muss die Regierung f\u00e4llen, nicht die Justiz. Wenn sie sich endlich traute. Ein Kommentar von Stefan Kornelius https://t.co/GIErFFtl4E"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T11:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 32, "like_count": 97, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/QROtqX2QvM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476692?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476692", "display_url": "sz.de/1.5476692?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465647819340005377", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465647819340005377", "lang": "de", "text": "Nachdem die Warnapp etlicher M\u00fcnchner Politiker angeschlagen hatte, erhalten die ersten positive PCR-Testergebnisse. Ausgangspunkt war wohl eine Vollversammlung des Stadtrats im L\u00f6wenbr\u00e4ukeller. https://t.co/QROtqX2QvM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T10:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 248, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aHqURHjgXy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476560?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476560", "display_url": "sz.de/1.5476560?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 95, "like_count": 1042, "quote_count": 46}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465634609127899143", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465634609127899143", "lang": "de", "text": "#Corona-Leugner, die \u201eJudensterne\u201c mit der Aufschrift \u201eUngeimpft\u201c tragen, kommen bislang meist straflos davon. Die bayerische Justiz will eine h\u00e4rtere Gangart gegen sie - unterst\u00fctzt durch das Bundesverfassungsgericht. Ein Bericht von @RonenSteinke #SZPlus https://t.co/aHqURHjgXy"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T10:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hKsYXS422R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476599?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476599", "display_url": "sz.de/1.5476599?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465629691797295106", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465629691797295106", "lang": "de", "text": "OLG Frankfurt: IS-Mitglied im Prozess um Tod von F\u00fcnfj\u00e4hriger verurteilt https://t.co/hKsYXS422R"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/gr2ga0585L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476107?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476107", "display_url": "sz.de/1.5476107?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465336089737105414/HDCF8Ux2?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465336089737105414/HDCF8Ux2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ausstellungen \u00fcber Emil Nolde in Hamburg: Chance verpasst", "description": "War Emil Nolde nicht eben noch als verlogener Antisemit schwer umstritten? In Hamburg widmen sich gleich zwei Ausstellungen dem K\u00fcnstler.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/emil-nolde-hamburg-1.5476107?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476107"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465615904889262080", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465615904889262080", "lang": "de", "text": "War Emil Nolde nicht eben noch als verlogener Antisemit schwer umstritten? In Hamburg widmen sich gleich zwei Ausstellungen dem K\u00fcnstler \u2013 und entt\u00e4uschen. https://t.co/gr2ga0585L"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/snqYdnYdKe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476549?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476549", "display_url": "sz.de/1.5476549?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465612527778344965", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465612527778344965", "lang": "de", "text": "Bundesliga und Coronavirus: S\u00f6der verk\u00fcndet Geisterspiele f\u00fcr Bayern https://t.co/snqYdnYdKe"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/rywDIixbSb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476126?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476126", "display_url": "sz.de/1.5476126?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Dubai"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "Carlsen"}, {"start": 210, "end": 222, "tag": "CarlsenNepo"}, {"start": 223, "end": 229, "tag": "Chess"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "847869150353440768", "name": "Chess", "description": "Chess"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "872578743771963392", "name": "Tabletop gaming", "description": "Board Games"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "1175097393290735616", "name": "Traditional games", "description": "Traditional tabletop games like poker, chess, and mahjong."}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465611847256707080", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465611847256707080", "lang": "de", "text": "Bei der Schach-WM in #Dubai reizt Titeltr\u00e4ger Magnus #Carlsen seinen russischen Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi mit ungew\u00f6hnlichen Z\u00fcgen. Das f\u00fchrt bisher zwar noch nicht zum Sieg \u2013 aber zu wilden Partien. #CarlsenNepo #Chess https://t.co/rywDIixbSb"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ONKzEjbXMh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476251?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476251", "display_url": "sz.de/1.5476251?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465611426400198659", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465611426400198659", "lang": "de", "text": "Geimpft, genesen oder getestet: Seit knapp einer Woche m\u00fcssen Unternehmen kontrollieren, dass ihre Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter nicht infiziert sind. Das klingt einfacher, als es ist. https://t.co/ONKzEjbXMh"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/PP445DlO40", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476071?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476071", "display_url": "sz.de/1.5476071?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1068226612380889088", "name": "Horoscope", "description": "Horoscope"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465610326993522691", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465610326993522691", "lang": "de", "text": "Ein Stern, der meinen Namen tr\u00e4gt: Wie Narzissmus mit Astrologie und anderen irrationalen \u00dcberzeugungen in Verbindung steht. #SZPlus https://t.co/PP445DlO40"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:11:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 164, "username": "SilkeBigalke", "id": "1625607601"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/yzfRKBjeJX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476281?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476281", "display_url": "sz.de/1.5476281?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Belarus"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465609489478991873", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465609489478991873", "lang": "de", "text": "#Lukaschenko holt sie in ihr Land, doch viele Menschen in #Belarus \u00e4ngstigt die Anwesenheit der Fremden. Verliert der Diktator weiter an R\u00fcckhalt? Von @SilkeBigalke und Frank Nienhuysen #SZPlus https://t.co/yzfRKBjeJX"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465609489474797571", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465609489474797571", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Kanzleramtschef Braun warnt vor einer regionalen \u00dcberlastung des Gesundheitssystems. Nur mit einer Notbremse k\u00f6nne man die Infektionszahlen bis Weihnachten wieder senken. Erstmals seit drei Wochen sinkt die Inzidenz leicht. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T09:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 79, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/CPfVJXy2Ey", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475942?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475942", "display_url": "sz.de/1.5475942?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465609227481796610", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465609227481796610", "lang": "de", "text": "Um Kindern die Angst vor dem Zahnarztbesuch zu nehmen, greift Anne Heinz zu einem ungew\u00f6hnlichen Mittel: Sie hat ihre Praxis in eine m\u00e4rchenhafte Kulisse verwandelt und tritt als Eisk\u00f6nigin Elsa auf. https://t.co/CPfVJXy2Ey"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:52:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 221, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/DeWTeYRSDa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476537?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476537", "display_url": "sz.de/1.5476537?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465604535150383104", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465604535150383104", "lang": "de", "text": "Der Argentinier r\u00e4umt in Paris den siebten Ballon D\u2019Or seiner Karriere ab, Bayern-St\u00fcrmer Lewandowski wird nach einem atemberaubenden Jahr mit einem Trostpreis abgespeist \u2013 immerhin zeigt Messi Gr\u00f6\u00dfe, berichtet @elcaceres https://t.co/DeWTeYRSDa"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465603807321235462", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465603807321235462", "lang": "de", "text": "#Corona weltweit: Moderna-Chef Bancel geht davon aus, dass die gegenw\u00e4rtige Corona-Impfstoffe bei Omikron weniger wirksam sind. Die Entwicklung neuer Vakzine k\u00f6nne Monate dauern. St\u00e4dte in Brasilien sagen Silvesterpartys ab. https://t.co/mJCSThmhgU"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 92, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/A27djnAV3I", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476528?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476528", "display_url": "sz.de/1.5476528?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465601645254168576", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465601645254168576", "lang": "de", "text": "Bundesnotbremse war verfassungsgem\u00e4\u00df. Diese Entscheidung hat das Bundesverfassungsgericht am Dienstag bekanntgegeben. https://t.co/A27djnAV3I"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T08:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CR75ecMrMQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475064?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475064", "display_url": "sz.de/1.5475064?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Barbados"}, {"start": 89, "end": 104, "tag": "QueenElizabeth"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465593657441099776", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465593657441099776", "lang": "de", "text": "Der Karibikstaat #Barbados trennt sich von der Queen: Sandra Mason wird am 30. November  #QueenElizabeth als Staatsoberhaupt abl\u00f6sen. \u00dcber eine selbstbewusste Frau, die es f\u00fcr zeitgem\u00e4\u00df h\u00e4lt, nun auch das letzte koloniale Band zu l\u00f6sen. https://t.co/CR75ecMrMQ"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:49:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/1gMht7SwG4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476523?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476523", "display_url": "sz.de/1.5476523?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465588797928841216", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465588797928841216", "lang": "de", "text": "Die Vereinsbosse des @FCBayern antworten mit Diplomatie auf die verpasste Auszeichnung ihres St\u00fcrmers. Ein anderer \u201eversteht die Welt nicht mehr\u201c. https://t.co/1gMht7SwG4"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:48:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 69, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/4GjF5otYDM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476487?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476487", "display_url": "sz.de/1.5476487?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "Lewandowski"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "Messi"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "BallonDor2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465588525370335234", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465588525370335234", "lang": "de", "text": "Gro\u00dfe Entt\u00e4uschung f\u00fcr #Lewandowski: Nicht der Torj\u00e4ger des @FCBayern, sondern Lionel #Messi wurde am Montag in Paris mit dem prestigetr\u00e4chtigen #BallonDor2021 ausgezeichnet. https://t.co/4GjF5otYDM"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:41:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 230, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HUmNiCnlCg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476341?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476341", "display_url": "sz.de/1.5476341?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 121, "tag": "Nato"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Belarus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465586645265174529", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465586645265174529", "lang": "de", "text": "Wo die Bedrohung zu sp\u00fcren ist: Ausgerechnet in Lettlands Hauptstadt Riga beraten die Au\u00dfenminister der Staaten der #Nato ihre Reaktion auf Russlands aggressives Verhalten und hybride Attacken aus #Belarus. Eine Analyse von @pkr77 https://t.co/HUmNiCnlCg"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465583574720163841", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465583574720163841", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Kanzleramtschef Braun fordert Corona-\"Notbremse\". Es z\u00e4hle jeder Tag, um die Infektionslage in den Griff zu bekommen, betonte er vor der heutigen Bund-L\u00e4nder-Schalte. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465581222965522436", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465581222965522436", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Kanzleramtschef Braun fordert Corona-\"Notbremse\". Es z\u00e4hle jeder Tag, um die Infektionslage in den Griff zu bekommen, betonte er vor der heutigen Bund-L\u00e4nder-Schalte. Erstmals seit drei Wochen sinkt die Inzidenz leicht. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T07:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/gsCIDfjj9k", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1465576331954032643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsCIDfjj9k"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Intensivmediziner"}, {"start": 63, "end": 81, "tag": "Intensivstationen"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465576331954032643", "attachments": {"media_keys": ["13_1465282408098541582"]}, "source": "Twitter Media Studio", "id": "1465576331954032643", "lang": "de", "text": "#Intensivmediziner Christian Karagiannidis erz\u00e4hlt, was es f\u00fcr #Intensivstationen bedeutet, wenn fast alle Betten belegt sind, und was die vierte Welle von den vorherigen unterscheidet. https://t.co/gsCIDfjj9k"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/kgaHczve41", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476513?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476513", "display_url": "sz.de/1.5476513?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278686104699285505", "name": "Jeffrey Epstein"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465571571993649152", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465571571993649152", "lang": "de", "text": "S\u00fcndenbock oder Raubtier: Hat sie Jeffrey Epstein geholfen, M\u00e4dchen sexuell zu missbrauchen oder wusste sie von nichts? Zum Prozessauftakt gegen Ghislaine Maxwell zeichnen Staatsanw\u00e4ltin und Verteidigerin zwei unterschiedliche Versionen der Angeklagten. https://t.co/kgaHczve41"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/kUCMD0vPg8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475883?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475883", "display_url": "sz.de/1.5475883?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465570660932071424", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465570660932071424", "lang": "de", "text": "Die USA haben angek\u00fcndigt, dass Regierungsvertreter die Olympischen Winterspiele in Peking meiden werden. Eine gute Idee. https://t.co/kUCMD0vPg8"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/XgnWqxkYB3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475860?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475860", "display_url": "sz.de/1.5475860?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465570295897640962", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465570295897640962", "lang": "de", "text": "Mit einem neuen Wasserkraftwerk an der Weichsel will Polen anfangen, sich aus der Abh\u00e4ngigkeit von der Kohle zu befreien. Dennoch protestieren Natursch\u00fctzer \u2013 warum? #SZPlus https://t.co/XgnWqxkYB3"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T06:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ZyeifzlNZs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476087?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476087", "display_url": "sz.de/1.5476087?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226204225708033", "name": "Chelsea FC"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465568992630915077", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465568992630915077", "lang": "de", "text": "Nach dem aufregenden 1:1 gegen Chelsea gibt Manchester United die Verpflichtung von Ralf Rangnick bekannt. Der Deutsche soll der uninspirierten Mannschaft wieder eine schl\u00fcssige Spielidee implantieren \u2013 was hei\u00dft das f\u00fcr Ronaldo? https://t.co/ZyeifzlNZs"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T05:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/11KhEYaVrE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475201?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475201", "display_url": "sz.de/1.5475201?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465556993813458949", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465556993813458949", "lang": "de", "text": "Netzkolumne: Speichern? Echt jetzt? Wo denn? - Kann es sein, dass die Benutzerfreundlichkeit der Computer die Benutzer selbst zu digitalen Analphabeten macht? https://t.co/11KhEYaVrE"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T04:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/gWAJS28xaw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476499?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476499", "display_url": "sz.de/1.5476499?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465541055709855746", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465541055709855746", "lang": "de", "text": "Der karibische Inselstaat Barbados hat sich feierlich von der britischen Krone losgesagt und zur Republik erkl\u00e4rt. Im Beisein von Prinz Charles. https://t.co/gWAJS28xaw"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T04:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/sCdX16oOhO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476497?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476497", "display_url": "sz.de/1.5476497?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465534766804090880", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465534766804090880", "lang": "de", "text": "Vor einem Nato-Treffen warnt die Ukraine, an der Grenze zu Russland st\u00fcnden 115 000 russische Soldaten. Im schlimmsten Fall versuche Russland, die Grenzen in Europa \"mit Gewalt\" neu zu ziehen, sagte der ukrainische Au\u00dfenminister Dmytro Kuleba. https://t.co/sCdX16oOhO"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T03:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/C2ogneE95h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475849?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475849", "display_url": "sz.de/1.5475849?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465528806354083842", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465528806354083842", "lang": "de", "text": "Der Laptop spinnt, die Familie l\u00e4rmt: Eine neue Umfrage zeigt, was die Menschen im Home-Office frustet. https://t.co/C2ogneE95h"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T03:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/vCgVOkbGqP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476207", "display_url": "sz.de/1.5476207?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "szplus"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465528806349942794", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465528806349942794", "lang": "de", "text": "In der Stadt M\u00fcnchen ist im Moment kein einziger Impftermin mehr frei. Trotzdem stellen sich Hunderte Impfwillige bei null Grad auf den Stra\u00dfen an. Wann werden die Kapazit\u00e4ten erh\u00f6ht? Antworten auf die wichtigsten Fragen. #szplus https://t.co/vCgVOkbGqP"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T03:44:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 198, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kWpQ4E0T4R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475586?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475586", "display_url": "sz.de/1.5475586?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Schulschlie\u00dfungen"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "Ausgangssperre"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "BVerfG"}, {"start": 110, "end": 126, "tag": "Bundesnotbremse"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "SZPlus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465527227857227778", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465527227857227778", "lang": "de", "text": "#Schulschlie\u00dfungen, #Ausgangssperre, Kontaktbeschr\u00e4nkungen: Das Bundesverfassungsgericht #BVerfG arbeitet die #Bundesnotbremse auf. Die Entscheidung wird den den Corona-Winter pr\u00e4gen. Von @W_Janisch #SZPlus https://t.co/kWpQ4E0T4R"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T03:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/aI5Vnsak0L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465516948247113732", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465516948247113732", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut beziffert die neue Inzidenz um 0,2 niedriger als am Vortag auf 452,2. Die Zahl der Neuinfektionen binnen eines Tages liegt bei 45 753. https://t.co/aI5Vnsak0L"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-30T01:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/m7cpvKMiK6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476494?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476494", "display_url": "sz.de/1.5476494?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1465497384935473163", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "id": "1465497384935473163", "lang": "de", "text": "Die Republikaner im US-Senat blockieren im Streit um Nordstream 2-Sanktionen den US-Verteidigungshaushalt. https://t.co/m7cpvKMiK6"}], "meta": {"oldest_id": "1465497384935473163", "newest_id": "1465961316183646208", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3avrc8a9rjzpmr6rwrpdn3hlir", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerbb6su4wpwwdc2jhztqgjtnp4"}}