{"data": [{"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/vjgjsFq20A", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479769?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479769", "display_url": "sz.de/1.5479769?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 176, "username": "Felix_Huetten", "id": "1708059439"}]}, "conversation_id": "1466843730531471367", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T18:56:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466843730531471367", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 136, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "text": "Der Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission Mertens sagte, er w\u00fcrde ein Kind derzeit wahrscheinlich nicht impfen lassen. Dieser Satz ist gef\u00e4hrlich, kommentiert @felix_huetten https://t.co/vjgjsFq20A"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UHc8AiVu0A", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479914?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479914", "display_url": "sz.de/1.5479914?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466836882625597453", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T18:28:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466836882625597453", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "Der Milliard\u00e4r und Europa-Gegner August von Finck ist mit 91 Jahren gestorben. Er war Chef eines Imperiums und Strippenzieher zugleich, mit gro\u00dfer N\u00e4he zu Teilen der CSU und auch in rechte Kreise. https://t.co/UHc8AiVu0A"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/549jf6X7zl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479915?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479915", "display_url": "sz.de/1.5479915?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 250, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "Iran"}, {"start": 189, "end": 202, "tag": "Atomabkommen"}]}, "conversation_id": "1466836200782712833", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T18:26:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466836200782712833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Zusammenprall der Realit\u00e4ten: Bei den Atomgespr\u00e4chen in Wien tischt #Iran Maximalforderungen auf, zugleich das Land sein Nuklearprogramm. Bei den westlichen Staaten wachsen Zweifel, ob das #Atomabkommen von 2015 zu retten ist. Eine Analyse von @pkr77 https://t.co/549jf6X7zl"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/M1D1EFEMcv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479894?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479894", "display_url": "sz.de/1.5479894?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 208, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466827201194643465", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T17:50:31.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466827201194643465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Seit einigen Tagen steigt die Zahl der Corona-Infektionen nicht mehr rasant an. Ist das schon die Wende? Experten warnen vor verfr\u00fchter Entspannung, ein trauriger H\u00f6hepunkt steht dem Land sicher bevor #SZPlus: https://t.co/M1D1EFEMcv"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/8iv9JJiwDW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479064?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479064", "display_url": "sz.de/1.5479064?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466810920500445196", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:45:50.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466810920500445196", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Deutsches Theater zahlt M\u00fcnchen-Zulage nicht aus: Die st\u00e4dtische Einrichtung bekam etwa 130 000 Euro f\u00fcr die Zulage und ein Jobticket, gab dieses Geld aber nicht an die Besch\u00e4ftigten weiter. https://t.co/8iv9JJiwDW"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/EaWgEZQaEO", "expanded_url": "https://zpr.io/mQRQ25gJy7ck", "display_url": "zpr.io/mQRQ25gJy7ck"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Podcast"}]}, "conversation_id": "1466809701669085185", "source": "Zapier.com", "created_at": "2021-12-03T16:40:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466809701669085185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "In Wien folgt gerade ein Paukenschlag dem n\u00e4chsten: Ex-Kanzler Kurz zieht sich aus der Politik zur\u00fcck, sein Nachfolger Schallenberg tritt zur\u00fcck. Und was will der neue Kanzler Karl Nehammer? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/EaWgEZQaEO"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/h4tkBgQcRm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479847?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479847", "display_url": "sz.de/1.5479847?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Rangnick"}]}, "conversation_id": "1466808843715940363", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:37:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466808843715940363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ralf #Rangnick, der ewige Entwicklungshelfer des Fu\u00dfballs, pr\u00e4sentiert sich zum Amtsantritt in England geradezu untypisch deutsch: gut gelaunt, ausgeruht und humorvoll \u2013 und der Interimstrainer l\u00e4sst sich eine Hintert\u00fcr offen. https://t.co/h4tkBgQcRm"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/GhLBf78RBt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478908?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478908", "display_url": "sz.de/1.5478908?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 198, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}, {"start": 203, "end": 214, "username": "HerrGojdka", "id": "925067234"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466808115840655366", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:34:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466808115840655366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mit allen Mitteln versucht Joe Biden, den Anstieg der Benzinpreise in den USA zu stoppen \u2013 bisher ohne Erfolg. Jetzt kommt dem Pr\u00e4sidenten ausgerechnet das Coronavirus zur Hilfe, wie @CHulverscheidt und @HerrGojdka berichten. #SZPlus https://t.co/GhLBf78RBt"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/RwbT0XqTPS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479941?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479941", "display_url": "sz.de/1.5479941?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 168, "username": "Gertz68", "id": "372313088"}]}, "conversation_id": "1466808115337351185", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:34:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466808115337351185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Horst Eckel hielt als j\u00fcngster Weltmeister von 1954 die Geschichte des Wunders am Leben \u2013 nun ist der letzte Held von Bern mit 89 Jahren gestorben. Nachruf von @Gertz68 https://t.co/RwbT0XqTPS"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/k1idbWrTCZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479773?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479773", "display_url": "sz.de/1.5479773?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Israels"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Bennett"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Omikron"}]}, "conversation_id": "1466808114662064134", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:34:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466808114662064134", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Reise ins Abseits: Die Familie von #Israels Regierungschef #Bennett macht Ferien im Ausland, obwohl er selbst wegen der #Omikron-Variante davor gewarnt hat. Nun muss er sich Doppelmoral vorwerfen lassen, berichtet Peter M\u00fcnch. https://t.co/k1idbWrTCZ"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/gQ7scHNyop", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479786?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479786", "display_url": "sz.de/1.5479786?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 60, "username": "ADORJ", "id": "49267508"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466808114657828878", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:34:41.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466808114657828878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Michel Houellebecq hat die Sorbonne in Paris besucht. @ADORJ hat dazu drei schlechte Nachrichten. #SZPlus https://t.co/gQ7scHNyop"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/TOCly0nWAu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479950?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479950", "display_url": "sz.de/1.5479950?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 59, "tag": "Spahn"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Wieler"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466803162896027651", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T16:15:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466803162896027651", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "text": "Ende in Disharmonie: Fast zwei Jahre lang waren Jens #Spahn und Lothar #Wieler Deutschlands Corona-Duo vom Dienst. Freunde geworden sind sie trotzdem nicht, berichtet @AngelikaSlavik. #SZPlus https://t.co/TOCly0nWAu"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/rNZKaOM6OO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479590?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479590", "display_url": "sz.de/1.5479590?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Hanau"}]}, "conversation_id": "1466796160132210695", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T15:47:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466796160132210695", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\u201eIch habe meine Vertrauen in die Polizei verloren\u201c: Zum ersten Mal tagte der Untersuchungsausschuss zu den rassistischen Morden in #Hanau \u00f6ffentlich. Geh\u00f6rt wurden die Angeh\u00f6rigen der Ermordeten \u2013 und die haben Fragen. https://t.co/rNZKaOM6OO"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/zIcTXxWeH9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478626?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478626", "display_url": "sz.de/1.5478626?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "SZplus"}]}, "conversation_id": "1466795848696840192", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T15:45:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466795848696840192", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 16, "like_count": 82, "quote_count": 5}, "text": "Viele Patienten bereuen es, die Impfung abgelehnt zu haben. Sie bitten ihre Angeh\u00f6rigen, es besser zu machen. Andere nehmen ihren Irrglauben mit ins Grab. Eindr\u00fccke von der Front im Krankenhaus - von Oberarzt Matthias Baumg\u00e4rtel. #SZplus https://t.co/zIcTXxWeH9"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/vXuJAqGaNK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479424?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479424", "display_url": "sz.de/1.5479424?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "corona"}]}, "conversation_id": "1466795607914434576", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T15:44:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466795607914434576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Schulen, Nahverkehr, Fu\u00dfball: Angeblich steckt sich nirgends jemand an. Wo sind sie denn dann, die ganzen Viren? Kleines Best-of der Leugnungsversuche. #corona https://t.co/vXuJAqGaNK"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/DNYCxBJjde", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479569?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479569", "display_url": "sz.de/1.5479569?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466795607750807556", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T15:44:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466795607750807556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "Idol und Qu\u00e4lgeist: Kevin K\u00fchnert k\u00f6nnte Generalsekret\u00e4r der Sozialdemokraten werden. Langweilig wird es mit ihm nicht. Ein Portr\u00e4t. https://t.co/DNYCxBJjde"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/vXuJAqGIDi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479424?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479424", "display_url": "sz.de/1.5479424?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466782887664316426", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T14:54:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466782887664316426", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "text": "Schulen? Nahverkehr? Fu\u00dfball? Angeblich steckt sich nirgends jemand an. Wo sind sie denn dann, die ganzen Viren? Kleines Best-of der Leugnungsversuche. https://t.co/vXuJAqGIDi"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MjY5qHMtrv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478492", "display_url": "sz.de/1.5478492?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 171, "username": "ThoreSchroeder", "id": "917200236"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Belarus"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Kurde"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466782261492203523", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T14:51:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466782261492203523", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Einmal #Belarus und zur\u00fcck: die Irrfahrt des Ibrahim Asaad. Der junge #Kurde Ibrahim Asaad wollte \u00fcber Minsk nach Deutschland. Doch er kam dort nie an. Von @ThoreSchroeder #SZPlus https://t.co/MjY5qHMtrv"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774320472707072", "name": "Leon Goretzka"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774320472707072", "name": "Leon Goretzka"}}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/PPIfdW0xfS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479731?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479731", "display_url": "sz.de/1.5479731?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "Textlibero", "id": "4103375475"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Goretzka"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "Nagelsmann"}]}, "conversation_id": "1466778123991724038", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T14:35:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466778123991724038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Der @FCBayern hat vor dem Topspiel in Dortmund Personalsorgen. Der Einsatz von #Goretzka ist ungewiss, Trainer #Nagelsmann redet die m\u00f6glichen Ersatzkandidaten stark. Von @textlibero https://t.co/PPIfdW0xfS"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596144668673", "name": "Airline"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103690297861537794", "name": "Qatar Airways"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "849076200261603328", "name": "Air travel", "description": "Air travel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/sk1qBCU5Cd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479512", "display_url": "sz.de/1.5479512?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466774944688353281", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T14:22:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466774944688353281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Flugzeuge m\u00fcssen enorme Temperaturschwankungen aushalten - auch mal von minus 60 bis plus 50 Grad. Die Lackierung der\u00a0A350-Maschinen h\u00e4lt dem nicht stand. Nun eskaliert der Streit zwischen Airbus und Qatar Airways. https://t.co/sk1qBCU5Cd"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/pbWHoqMO5N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478766?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478766", "display_url": "sz.de/1.5478766?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466774944671535112", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T14:22:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466774944671535112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Warum sich in N\u00fcrnberg die Geschichte deutscher Sehnsucht verdichtet, nach der Sch\u00f6nheit, der Freiheit - und dem Grauen. #SZPlus https://t.co/pbWHoqMO5N"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8H2JbJ7dSk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479514?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479514", "display_url": "sz.de/1.5479514?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}]}, "conversation_id": "1466774944440803328", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T14:22:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466774944440803328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "EXKLUSIV - Britta Ha\u00dfelmann soll Fraktionschefin der Gr\u00fcnen im Bundestag werden. Von @bullion_c https://t.co/8H2JbJ7dSk"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/diWLJ1vUXn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479552?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479552", "display_url": "sz.de/1.5479552?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 253, "username": "Berit_Uhlmann", "id": "880057350350155780"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Malaria"}]}, "conversation_id": "1466760054254628866", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T13:23:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466760054254628866", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "F\u00fcr die Einf\u00fchrung des weltweit ersten #Malaria-Vakzin wurden erste Gelder bewilligt. Doch noch ist der Weg zur breiten Verf\u00fcgbarkeit weit \u2013 zu weit, sagen Menschen, die in den betroffenen Regionen hart f\u00fcr den Schutz k\u00e4mpfen. Bericht von @Berit_Uhlmann https://t.co/diWLJ1vUXn"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/BgmRt9RYBE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479084?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479084", "display_url": "sz.de/1.5479084?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466760054250655753", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T13:23:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466760054250655753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Aktien-Apps im Netz werben mit dem Aktienkauf zu g\u00fcnstigen Preisen. Doch jetzt k\u00f6nnte die EU-Kommission einschreiten. Wird es f\u00fcr Sparer nun teuer? https://t.co/BgmRt9RYBE"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Iqj0ah1Bnz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479299?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479299", "display_url": "sz.de/1.5479299?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 246, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}]}, "conversation_id": "1466756610303447047", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T13:10:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466756610303447047", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Von Attac ins Wirtschaftsministerium: Der Gr\u00fcnen-Europaabgeordnete Sven Giegold soll Staatssekret\u00e4r in Berlin werden. Der \u00d6konom ist einer der bekanntesten Br\u00fcsseler Parlamentarier \u2013 auch dank seiner bewegten Vergangenheit, schreibt @bjoern_finke. https://t.co/Iqj0ah1Bnz"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XqOvLPKGc4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478719?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478719", "display_url": "sz.de/1.5478719?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466756610286620676", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T13:10:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466756610286620676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Rehhagel, Schaaf, Kohfeldt und nun Werner? Bei Werder w\u00fcnscht man sich, dass endlich wieder ein Trainer eine \u00c4ra pr\u00e4gt. Nach der Impfpass-Aff\u00e4re um Ex-Coach Anfang soll schon an diesem Abend gegen Aue vieles besser werden. https://t.co/XqOvLPKGc4"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/wx2BqTszRo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479600?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479600", "display_url": "sz.de/1.5479600?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466754195650920454", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T13:00:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466754195650920454", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Und wieder nicht das Lastenrad. Erneut ist das Wort des Jahres keine gro\u00dfe \u00dcberraschung. Doch der Begriff \u201eWellenbrecher\u201c ermutigt in l\u00e4hmenden Zeiten. https://t.co/wx2BqTszRo"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DFg2RnZLSp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479393?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479393", "display_url": "sz.de/1.5479393?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466731904904876034/6Dz1ShQT?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466731904904876034/6Dz1ShQT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lawrence Weiner ist tot: Der Bildhauer der Sprache", "description": "Erst der Gedanke, dann die Ausf\u00fchrung: Zum Tod von Lawrence Weiner, der die Konzeptkunst mit begr\u00fcndete.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/laurence-weiner-nachruf-konzeptkunst-1.5479393?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479393"}]}, "conversation_id": "1466753197138190338", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T12:56:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466753197138190338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Der Bildhauer der Sprache: Zum Tod von Lawrence Weiner, der die Konzeptkunst mit begr\u00fcndete. https://t.co/DFg2RnZLSp"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/irnv9T9QjE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479580?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479580", "display_url": "sz.de/1.5479580?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466749805959565313", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T12:42:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466749805959565313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Weltmeister 1954: Fu\u00dfballer Horst Eckel ist tot https://t.co/irnv9T9QjE"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/TMESalC4sO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477956?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477956", "display_url": "sz.de/1.5477956?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466113022229991424/v5wS4_hR?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466113022229991424/v5wS4_hR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Die Philosophin Cynthia Fleury \u00fcber Tod und Triage in der Pandemie", "description": "Die franz\u00f6sische Philosophin Cynthia Fleury \u00fcber den Umgang mit Krankheit und Tod in der Pandemie.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/corona-pandemie-covid-triage-sterbekultur-cynthia-fleury-1.5477956?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477956"}]}, "conversation_id": "1466747944594554886", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T12:35:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466747944594554886", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "F\u00fcr die franz\u00f6sische Philosophin Cynthia Fleury ist das Sterben in Zeiten der Pandemie unmenschlich und unw\u00fcrdig. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die letzte Begleitung, Engp\u00e4sse und Triage. https://t.co/TMESalC4sO"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/dkvwLQDMuu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479475?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479475", "display_url": "sz.de/1.5479475?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466743672234549255", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T12:18:36.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466743672234549255", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Findet die \u00d6VP nach dem Ende der Kanzlerschaft von Sebastian Kurz zu seri\u00f6ser Politik zur\u00fcck? Das muss die Partei den W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hlern nun beweisen, kommentiert SZ-Korrespondentin Cathrin Kahlweit. https://t.co/dkvwLQDMuu"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103732173100670976", "name": "Deutsche Welle", "description": "Deutsche Welle"}}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/kdZqUZ5HDs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479436?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479436", "display_url": "sz.de/1.5479436?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466740591916630022", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T12:06:22.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466740591916630022", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Deutsche Welle stellt Mitarbeiter frei: Der Sender reagiert damit auf SZ-Recherchen zu antisemitischen \u00c4u\u00dferungen von Mitarbeitern. Nun soll es eine unabh\u00e4ngige Untersuchung geben. https://t.co/kdZqUZ5HDs"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WodYzxfXWk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479376?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479376", "display_url": "sz.de/1.5479376?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466726013468086282", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T11:08:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466726013468086282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Gr\u00f6\u00dferer Polizeieinsatz in der Balanstra\u00dfe - Polizei schie\u00dft. Keine Gefahr f\u00fcr \u00d6ffentlichkeit. https://t.co/WodYzxfXWk"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/r3IlBrea1B", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477894?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477894", "display_url": "sz.de/1.5477894?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466722241006215169", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T10:53:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466722241006215169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Heimliche Video-Aufnahmen in der Umkleide, Erpressung mithilfe von gewagten Selfies, die f\u00fcr den Flirt bestimmt waren: Sexuelle \u00dcbergriffigkeit muss nicht immer physisch sein. Was Kinder und Jugendliche wissen m\u00fcssen und wie man sich wehren kann. #SZPlus https://t.co/r3IlBrea1B"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EFMrBhCAvI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477730?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477730", "display_url": "sz.de/1.5477730?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466722240993628165", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T10:53:27.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466722240993628165", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Erst Video, dann Skalpell: Die Pandemie verst\u00e4rkt den Trend zu Sch\u00f6nheitsoperationen. Im Fokus steht das Gesicht, Behandlungen mit Botox haben deutlich zugelegt. Und Jugendliche sind besonders anf\u00e4llig. https://t.co/EFMrBhCAvI"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dnhnFMGRAP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479357?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479357", "display_url": "sz.de/1.5479357?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466720193997062147", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T10:45:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466720193997062147", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\u00d6sterreich: Karl Nehammer soll neuer Kanzler und \u00d6VP-Chef werden https://t.co/dnhnFMGRAP"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ap8OLdisAW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479303?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479303", "display_url": "sz.de/1.5479303?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466712338246082562", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T10:14:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466712338246082562", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\"Wellenbrecher\" ist Wort des Jahres: Das gab die Gesellschaft f\u00fcr deutsche Sprache bekannt.\u00a02020 hatte Corona-Pandemie gewonnen. https://t.co/ap8OLdisAW"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465224893658763265/nKq9PBCt?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465224893658763265/nKq9PBCt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona aktuell: Aktuelle Nachrichten aus Deutschland", "description": "Aktuelle Nachrichten zum Coronavirus in Deutschland im \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-deutschland-1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1466709879163437059", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T10:04:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466709879163437059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Corona aktuell: Trotz sinkender Inzidenzen in den vergangenen Tagen mahnt der Pr\u00e4sident des Robert-Koch-Instituts zur Vorsicht. Baden-W\u00fcrttemberg f\u00fchrt eine Personen-Obergrenze bei Gro\u00dfveranstaltungen ein. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/MUTQza2GrY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478896?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478896", "display_url": "sz.de/1.5478896?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466709453068193793", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T10:02:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466709453068193793", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "In den Senioreneinrichtungen Jesenwang und Eichenau im Landkreis F\u00fcrstenfeldbruck dachte man, Corona sei so halbwegs \u00fcberstanden - endlich. Doch dann kam die n\u00e4chste Welle. Und mit ihr wieder Erkrankte und Tote. https://t.co/MUTQza2GrY"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/zmhlRA23J8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479146?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479146", "display_url": "sz.de/1.5479146?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466699766817968130", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T09:24:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466699766817968130", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "W\u00e4hrend die Tennistour WTA auf Konfrontation mit China geht, verspricht das IOC im Fall Peng Shuai nur \u201estille Diplomatie\u201c. Hauptsache Ruhe vor Olympia, soll das wohl hei\u00dfen. Aber wer sch\u00fctzt die Athletin, sobald die Spiele vorbei sind? Kommentar. https://t.co/zmhlRA23J8"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/L73cVjO2R0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477950?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477950", "display_url": "sz.de/1.5477950?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 165, "username": "HerrGojdka", "id": "925067234"}]}, "conversation_id": "1466697527701479424", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T09:15:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466697527701479424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Umweltsch\u00fctzer fordern ein Label f\u00fcr gr\u00fcne Geldanlagen. Das jedoch w\u00e4re undifferenziert und irref\u00fchrend. Im schlimmsten Falle sogar klimasch\u00e4dlich, meint @HerrGojdka https://t.co/L73cVjO2R0"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/bTPDWuxCfT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479294?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479294", "display_url": "sz.de/1.5479294?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466695725841108994", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T09:08:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466695725841108994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Corona-Pandemie: Ist Chinas Strategie die bessere? https://t.co/bTPDWuxCfT"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/XpFdhufn8t", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476428?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476428", "display_url": "sz.de/1.5476428?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466695279013412869", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T09:06:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466695279013412869", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Mit einem Preis von knapp unter 11 000 Euro ist der Dacia Spring Deutschlands preiswertester Stromer. Das ist dem Mini-SUV anzumerken - muss aber kein Nachteil sein. #SZPlus https://t.co/XpFdhufn8t"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465224893658763265/nKq9PBCt?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465224893658763265/nKq9PBCt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona aktuell: Aktuelle Nachrichten aus Deutschland", "description": "Aktuelle Nachrichten zum Coronavirus in Deutschland im \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-deutschland-1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1466692667081957380", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T08:55:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466692667081957380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Corona aktuell: Die Ministerpr\u00e4sidenten haben am Donnerstag weitere Corona-Ma\u00dfnahmen beschlossen. Was bringen sie angesichts steigender Infektionszahlen? Gesundheitsminister Spahn und der Pr\u00e4sident des RKI informieren \u00fcber die aktuelle Corona-Lage. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/M08hJ0vxid", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479320?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479320", "display_url": "sz.de/1.5479320?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466689925835800578", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T08:45:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466689925835800578", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 35, "like_count": 70, "quote_count": 12}, "text": "Der M\u00fcnchner Milliard\u00e4r August von Finck ist im Alter von 91 Jahren gestorben. https://t.co/M08hJ0vxid"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/anXiNBF9LM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477782?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477782", "display_url": "sz.de/1.5477782?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 204, "username": "KarolineBeisel", "id": "462775400"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 80, "tag": "Abtreibung"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466688341211029508", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T08:38:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466688341211029508", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Weltweit wird \u00fcber Liberalisierung und Versch\u00e4rfung von Gesetzen zur #Abtreibung debattiert. \u00dcber einen Kampf um Leben, Tod und Entkriminalisierung, der immer erbitterter gef\u00fchrt wird. Von @KarolineBeisel und @OliverMeiler #SZPlus https://t.co/anXiNBF9LM"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1466684638278172672", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T08:24:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466684638278172672", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "text": "#Corona aktuell: SPD-Generalsekret\u00e4r Klingbeil fordert die Bundesl\u00e4nder auf, die in der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz getroffenen Beschl\u00fcsse nun auch umzusetzen. https://t.co/aI5VnrSJ9d"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/X1u80ulc8e", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476315?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476315", "display_url": "sz.de/1.5476315?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466681745982562311", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T08:12:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466681745982562311", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sparen in der Krise: Teure Materialien, hohe Energie- und Transportkosten: In manchen Unternehmen ist die Lage angespannt. Was helfen kann, um Kosten zu senken. https://t.co/X1u80ulc8e"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ptuNKOCr7b", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478383?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478383", "display_url": "sz.de/1.5478383?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466675446746079233", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T07:47:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466675446746079233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Wie gut ist das, was SPD, Gr\u00fcne und FDP \u00fcber das Bauen ausgehandelt haben? Ein Blick in den Koalitionsvertrag macht Hoffnung, aber auch Sorgen. Eine Warnung. #SZPlus https://t.co/ptuNKOCr7b"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/CqdFHoOchw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478556?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478556", "display_url": "sz.de/1.5478556?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 253, "username": "benewarmbrunn", "id": "566340050"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Radovan"}]}, "conversation_id": "1466669996029980672", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T07:25:51.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466669996029980672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Der Kampf des K\u00f6lners Denis #Radovan gegen Brian Rose um den EM-Titel soll f\u00fcr den Promoter Wasserman den \u00fcberf\u00e4lligen Start markieren. Nach Monaten des pandemischen Stillstands erhofft sich die deutsche Box-Szene eine Wiederbelebung. Von @benewarmbrunn https://t.co/CqdFHoOchw"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/8Ff6YWZFKu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479282?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479282", "display_url": "sz.de/1.5479282?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466669456667684867", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T07:23:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466669456667684867", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Schauspieler und Produzent Alec Baldwin gibt ein Interview nach dem Tod von Kamerafrau Halyna Hutchins. Doch so emotional es auch ist, es dient am Ende vor allem einem Ziel #SZPlus https://t.co/8Ff6YWZFKu"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/8Ff6YWZFKu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479282?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479282", "display_url": "sz.de/1.5479282?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466667644938076161", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T07:16:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466667644938076161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Schauspieler und Produzent Alec Baldwin gibt ein Interview nach dem Tod von Kamerafrau Halyna Hutchins. Doch so emotional es auch ist, es dient am Ende vor allem einem Ziel. https://t.co/8Ff6YWZFKu"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/8wg4UOKLW0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478711?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478711", "display_url": "sz.de/1.5478711?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466658096386826243", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T06:38:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466658096386826243", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Normalerweise muss ein Staatssekret\u00e4r gehen, wenn ein neuer Minister kommt. Aber Werner Gatzer im Bundesfinanzministerium bleibt, seit 2005 schon. Cerstin Gammelin berichtet. https://t.co/8wg4UOKLW0"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hL2qxQrOvm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479080?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479080", "display_url": "sz.de/1.5479080?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466653989068496898/wiFuBBBS?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466653989068496898/wiFuBBBS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Topspiel BVB vs FCB: M\u00fcnchner Sorgen ohne Kimmich", "description": "Nach der im Chaos geendeten Jahreshauptversammlung r\u00fcckt beim FC Bayern vor dem Spiel in Dortmund der Sport wieder in den Fokus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fc-bayern-dortmund-bundesliga-1.5479080"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "conversation_id": "1466657680429400064", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T06:36:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466657680429400064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nach der im Chaos geendeten Jahreshauptversammlung r\u00fcckt beim @FCBayern vor dem Spiel in Dortmund der Sport wieder in den Fokus \u2013 und damit die Frage, wer Kimmich in der bisher wichtigsten Partie der Saison ersetzen kann. https://t.co/hL2qxQrOvm"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1136223258141839360", "name": "Franz Kafka", "description": "Author"}}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UZpeATHOW0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479026?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479026", "display_url": "sz.de/1.5479026?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466657680420970501", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T06:36:54.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466657680420970501", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 92, "quote_count": 8}, "text": "Der Schriftsteller Franz Kafka sprach ganz anders als bisher gedacht. N\u00e4mlich Bairisch. #SZPlus https://t.co/UZpeATHOW0"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hL2qxQrOvm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479080?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479080", "display_url": "sz.de/1.5479080?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466653989068496898/wiFuBBBS?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466653989068496898/wiFuBBBS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Topspiel BVB vs FCB: M\u00fcnchner Sorgen ohne Kimmich", "description": "Nach der im Chaos geendeten Jahreshauptversammlung r\u00fcckt beim FC Bayern vor dem Spiel in Dortmund der Sport wieder in den Fokus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fc-bayern-dortmund-bundesliga-1.5479080"}]}, "conversation_id": "1466654261371154434", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T06:23:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466654261371154434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nach der im Chaos geendeten Jahreshauptversammlung r\u00fcckt beim FC Bayern vor dem Spiel in Dortmund der Sport wieder in den Fokus \u2013 und damit die Frage, wer Kimmich in der bisher wichtigsten Partie der Saison ersetzen kann. https://t.co/hL2qxQrOvm"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1085628093627195392", "name": "5G", "description": "5G"}}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/nbdPM894vX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478815?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478815", "display_url": "sz.de/1.5478815?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 164, "username": "hwmj", "id": "28311834"}, {"start": 165, "end": 168, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "conversation_id": "1466651130545459201", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T06:10:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466651130545459201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Die Mobilfunkbranche hat bei 5G zu viel versprochen, aber zu wenig geliefert. Der Start der vielversprechenden und wichtigen Technologie ist damit missgl\u00fcckt. @hwmj @sz kommentiert https://t.co/nbdPM894vX"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/umWXP9j4v0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478322?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478322", "display_url": "sz.de/1.5478322?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "florianscheuba1", "id": "2173967022"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "\u00d6sterreichs"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "Kurz"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466644945096392704", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T05:46:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466644945096392704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\"Vielleicht nimmt ihn ein amerikanischer Konzern\": @florianscheuba1, einer der bekanntesten Kabarettisten #\u00d6sterreichs, \u00fcber Sebastian #Kurz und die Abgr\u00fcnde in seiner Heimat. #SZPlus https://t.co/umWXP9j4v0"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465206231447093250/14mpoQyK?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465206231447093250/14mpoQyK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Aktuelle Nachrichten weltweit", "description": "Corona weltweit: Die aktuellen Entwicklungen zum Coronavirus im \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-weltweit-1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1466643025766014981", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T05:38:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466643025766014981", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "#Corona weltweit: Google wollte seine Belegschaft ab 10. Januar wieder in die B\u00fcros rufen. Aus Angst vor Omikron wird daraus nichts. Nach einer neuen Studie sind die mRNA-Impfstoffe von Biontech und Moderna am besten als Booster geeignet. https://t.co/mJCSThmhgU"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HJtMdUTnop", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475905?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475905", "display_url": "sz.de/1.5475905?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 237, "username": "balbiererth", "id": "1410620396"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "P_Illinger", "id": "385057996"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "MittenIn"}]}, "conversation_id": "1466635767166472195", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T05:09:50.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466635767166472195", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Um Abenteuer zu erleben, muss man das Haus gar nicht verlassen \u2013 es gen\u00fcgt ein Blick aus dem M\u00fcnchner Home-Office, hin\u00fcber zu den Lausbuben aus dem Nachbarhaus. Die SZ-Kolumne #MittenIn mit drei Anekdoten aus aller Welt, von @balbiererth, @P_Illinger https://t.co/HJtMdUTnop"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1466628511981056000", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T04:41:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466628511981056000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#Corona weltweit: Google wollte seine Belegschaft ab 10. Januar wieder in die B\u00fcros rufen. Aus Sorge um Omikron wird daraus nichts. Nach einer neuen Studie sind die mRNA-Impfstoffe von Biontech und Moderna am besten f\u00fcr Booster geeignet. https://t.co/mJCSThmhgU"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Pjw2MFOUs0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478817?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478817", "display_url": "sz.de/1.5478817?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466618812602757121", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T04:02:28.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466618812602757121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "text": "Handel: \"2 G ist viel besser als ein Lockdown\" https://t.co/Pjw2MFOUs0"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gZcmEy2zG1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479036?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479036", "display_url": "sz.de/1.5479036?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466618491491037184", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T04:01:11.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466618491491037184", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "text": "Die Ampel-Partner wollen die viel kritisierten Minijobs weiter ausweiten. Warum das f\u00fcr den Kampf gegen Fachkr\u00e4ftemangel und Altersarmut keine gute Nachricht ist. https://t.co/gZcmEy2zG1"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "872801340224806912", "name": "Aerospace", "description": "Aerospace"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "872802352448667648", "name": "NASA", "description": "NASA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "854692455005921281", "name": "Science", "description": "Science"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847899255880564736", "name": "Space", "description": "Space and astronomy"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "941747003825852416", "name": "International Space Station", "description": "International Space Station"}}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/SeZRMX5P8o", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479269?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479269", "display_url": "sz.de/1.5479269?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466615215039078403", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-03T03:48:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466615215039078403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Die USA und Russland wollen die in die Jahre gekommene Raumstation ISS mit eigenen Stationen abl\u00f6sen. Mit einem Entwicklungsauftrag an drei US-Unternehmen geht die Nasa einen ersten gro\u00dfen Schritt. https://t.co/SeZRMX5P8o"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7o9DI5ujYx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479250?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479250", "display_url": "sz.de/1.5479250?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}]}, "conversation_id": "1466527339202895881", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T21:58:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466527339202895881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "text": "\"Mit Fr\u00f6hlichkeit im Herzen\": Der Abschied von Angela Merkel beim Gro\u00dfen Zapfenstreich im Bendlerblock, zwischen Nina Hagen und Franz M\u00fcntefering - @nifberlin war dabei https://t.co/7o9DI5ujYx"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VGPXkjNex1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478579?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478579", "display_url": "sz.de/1.5478579?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466497324277022722", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T19:59:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466497324277022722", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 21, "like_count": 129, "quote_count": 6}, "text": "Sebastian Kurz, ein kleiner Geist mit gro\u00dfem Ego, tritt von allen \u00c4mtern zur\u00fcck und r\u00e4umt das Feld f\u00fcr eine Neuaufstellung. H\u00f6chste Zeit war's. Ein Kommentar von @CathrinKahlweit #SZPlus https://t.co/VGPXkjNex1"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/q8COiYXGc7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479225?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479225", "display_url": "sz.de/1.5479225?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "KZ"}, {"start": 13, "end": 27, "tag": "Sachsenhausen"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "SS"}]}, "conversation_id": "1466487712081498118", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T19:21:31.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466487712081498118", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "#KZ-Wachmann #Sachsenhausen vor Gericht: Die Wahrheit prallt an ihm ab. Josef S. war Wachmann der #SS, ist der Beihilfe zu 3518 Morden angeklagt \u2013 und streitet alles ab. Landarbeiter sei er gewesen. Von Renate Meinhof https://t.co/q8COiYXGc7"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/rHhBed5cu4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479003?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479003", "display_url": "sz.de/1.5479003?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 217, "username": "ARamelsberger", "id": "987038425"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "NSU"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466485613096542223", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T19:13:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466485613096542223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Freund oder Helfer? Obwohl Andr\u00e9 Eminger das Terrortrio #NSU im tatkr\u00e4ftig unterst\u00fctzte, kam er mit einer Haftstrafe von zweieinhalb Jahren davon. Der BGH pr\u00fcft nun das Urteil des OLG M\u00fcnchen. Berichtet @ARamelsberger #SZPlus https://t.co/rHhBed5cu4"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806227321669591040", "name": "Lady Gaga", "description": "Lady Gaga"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1420765563828068360", "name": "House of Gucci", "description": "House of Gucci is scheduled to be released in the United States on November 24, 2021, by United Artists Releasing."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EhTp2apUWV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477767?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477767", "display_url": "sz.de/1.5477767?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466483504959655938", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T19:04:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466483504959655938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Einen Oscar wird Lady Gaga f\u00fcr ihre Verk\u00f6rperung der Patrizia Reggiani in \"House of Gucci\" kaum bekommen. Dies aber aus Gr\u00fcnden, f\u00fcr die sie nichts kann. Susan Vahabzadeh berichtet. https://t.co/EhTp2apUWV"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/IpBVXqfzCp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478975?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478975", "display_url": "sz.de/1.5478975?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 192, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}]}, "conversation_id": "1466483504787697674", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T19:04:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466483504787697674", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Schurke aus Prinzip: Klaus R\u00f6hl provozierte und polarisierte sein Leben lang. Nun ist der \u201ekonkret\u201c-Gr\u00fcnder und Ehemann der RAF-Terroristin Ulrike Meinhof verstorben. Ein Nachruf von @nminkmar https://t.co/IpBVXqfzCp"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dbrQMyb2Bu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478721?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478721", "display_url": "sz.de/1.5478721?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466483511653814280/BvCr9fir?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466483511653814280/BvCr9fir?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Zugv\u00f6gel im Libanon in Gefahr", "description": "Jedes Jahr werden m Libanon 2,6 Millionen Zugv\u00f6gel vom Himmel geschossen. Ohne Hilfe aus Europa k\u00f6nnen die Aktivisten bald nichts mehr tun.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/voegel-wilderei-libanon-tripolis-tiere-1.5478721?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478721"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 178, "username": "ThoreSchroeder", "id": "917200236"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466483504632500236", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T19:04:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466483504632500236", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Jedes Jahr schie\u00dfen Wilderer im Libanon 2,6 Millionen Zugv\u00f6gel vom Himmel. Ohne Hilfe aus Europa k\u00f6nnen die Aktivisten vor Ort bald nichts mehr tun f\u00fcr die Tiere. @ThoreSchroeder hat sie in Tripolis getroffen #SZPlus https://t.co/dbrQMyb2Bu"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887718832982286336", "name": "Cem \u00d6zdemir", "description": "Cem \u00d6zdemir"}}], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/hLOAWtGbMw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479161?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479161", "display_url": "sz.de/1.5479161?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 26, "tag": "Staatssekret\u00e4re"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "Gr\u00fcnen"}]}, "conversation_id": "1466473594427514883", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T18:25:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466473594427514883", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die neuen #Staatssekret\u00e4re und -sekret\u00e4rinnen in den Ministerien der #Gr\u00fcnen: Wer Annalena Baerbock, Robert Habeck, Anne Spiegel, Cem \u00d6zdemir und Steffi Lemke im Amt unterst\u00fctzt. Von @bullion_c https://t.co/hLOAWtGbMw"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EcugTChoMu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479174?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479174", "display_url": "sz.de/1.5479174?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}, {"start": 243, "end": 249, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "FDP"}]}, "conversation_id": "1466473594263941122", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T18:25:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466473594263941122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alles neu macht der Dezember: Mit dem Einzug in die Regierung muss die #FDP auch ihre Bundestagsfraktion personell neu aufstellen. Ihr Chef soll Christian D\u00fcrr werden. Dahinter sind viele Personalien noch offen, berichten @HenrikeRossbach und @pkr77. https://t.co/EcugTChoMu"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Es2PljE8NB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478503?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478503", "display_url": "sz.de/1.5478503?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 148, "tag": "Zapfenstreich"}]}, "conversation_id": "1466472430906527744", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T18:20:47.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466472430906527744", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "text": "Fackeln, Nationalhymne \u2013 und ein Lied von Nina Hagen: Die Bundeswehr sagt der Kanzlerin auf besondere Weise \u201etsch\u00fcss\u201c. Merkels Gro\u00dfer #Zapfenstreich im Livestream. https://t.co/Es2PljE8NB"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6jMCtWLb7Y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479054?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479054", "display_url": "sz.de/1.5479054?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466464282875473934", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T17:48:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466464282875473934", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Feuerwerk kommt sp\u00e4ter. Endlich eine Politik mit Wumms zur Eind\u00e4mmung der Pandemie. Die Not ist gro\u00df, deshalb ist der Quasi-Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte angemessen, kommentiert @WernerBartens #SZPlus https://t.co/6jMCtWLb7Y"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Ieg02j1S82", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479172?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479172", "display_url": "sz.de/1.5479172?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "JanaStegemann", "id": "734883936"}]}, "conversation_id": "1466464282628038657", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T17:48:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466464282628038657", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Haben zwei Unternehmer aus Bochum Millionen abgerechnet f\u00fcr Corona-Tests, die sie gar nicht durchf\u00fchrten? Ein Verteidiger verweist auf das Chaos in den Beh\u00f6rden. Berichtet @JanaStegemann https://t.co/Ieg02j1S82"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/eJurr58pes", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479188?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479188", "display_url": "sz.de/1.5479188?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466456441854865415", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T17:17:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466456441854865415", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "\u00d6sterreichs Bundeskanzler Schallenberg stellt sein Amt nach nur wenigen Wochen zur Verf\u00fcgung -  es gibt bereits Spekulationen \u00fcber einen m\u00f6glichen Nachfolger. https://t.co/eJurr58pes"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eJurr58pes", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479188?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479188", "display_url": "sz.de/1.5479188?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466449687955845121", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T16:50:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466449687955845121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "text": "\u00d6sterreichs Bundeskanzler Schallenberg stellt sein Amt zu Verf\u00fcgung. https://t.co/eJurr58pes"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/66d4BZeYq4", "expanded_url": "https://zpr.io/LEmbMcbyPiUx", "display_url": "zpr.io/LEmbMcbyPiUx"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 152, "tag": "Podcast"}]}, "conversation_id": "1466447002015776769", "source": "Zapier.com", "created_at": "2021-12-02T16:39:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466447002015776769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mitten in der vierten Welle verbreitet sich eine neue Corona-Variante: Omikron. Wie gef\u00e4hrlich ist die Mutante? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/66d4BZeYq4"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kv3GW3oIuj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479110?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479110", "display_url": "sz.de/1.5479110?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 248, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466444042804285444", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T16:27:59.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466444042804285444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Olaf Scholz ist noch nicht Kanzler, aber beim Auftritt mit Angela Merkel \u00fcbernimmt er schon mal die Verantwortung, f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse sogar recht wortreich.\u00a0Was in Deutschland gerade los ist, wird\u00a0jetzt ja auch seine Krise, schreibt @dbroessler #SZPlus https://t.co/kv3GW3oIuj"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/T7kgRb0XwK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478926?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478926", "display_url": "sz.de/1.5478926?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 208, "tag": "SZplus"}]}, "conversation_id": "1466442473769680897", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T16:21:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466442473769680897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Im f\u00fcnften Duell gegen Schach-Weltmeister Magnus Carlsen trifft Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi im psychologisch kritischen Moment die falsche Wahl. Video-Analyse von Gro\u00dfmeister Stefan Kindermann #SZplus https://t.co/T7kgRb0XwK"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QxcvyLWV0Z", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479097?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479097", "display_url": "sz.de/1.5479097?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466442473752956941", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T16:21:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466442473752956941", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "Weil sie sich weiter um das Wohlergehen der Spielerin Peng Shuai sorgt, zieht sich die Tennis-Vereinigung WTA f\u00fcrs Erste aus dem chinesischen Markt zur\u00fcck. Der beachtliche Schritt ruft starke Reaktionen hervor: Lob, Kritik \u2013 und eisiges Schweigen in China. https://t.co/QxcvyLWV0Z"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/HMhrI3bEcC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479078?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479078", "display_url": "sz.de/1.5479078?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 192, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "K\u00fchnert"}, {"start": 42, "end": 46, "tag": "SPD"}]}, "conversation_id": "1466437141039308804", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T16:00:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466437141039308804", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 38, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "text": "#K\u00fchnert soll Generalsekret\u00e4r werden: Die #SPD will den fr\u00fcheren Juso-Chef als Nachfolger von Lars Klingbeil nominieren. Der linke Partei-Fl\u00fcgel w\u00fcrde damit gest\u00e4rkt. Berichtet @Herr_Szymanski https://t.co/HMhrI3bEcC"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "867872043672326144", "name": "Supreme Court of the United States", "description": "Conversation about the Supreme Court and justices"}}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TgUqA8rNPP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478905?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478905", "display_url": "sz.de/1.5478905?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 255, "username": "hubert_wetzel", "id": "1591521554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "USA"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "Abtreibungen"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "SupremeCourt"}]}, "conversation_id": "1466435516983820290", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T15:54:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466435516983820290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "#USA: Richter fachen Kulturkampf um #Abtreibungen neu an. Die konservative Mehrheit im #SupremeCourt scheint das US-weite Recht auf Schwangerschaftsabbruch einschr\u00e4nken zu wollen. Ausgerechnet den Demokraten k\u00f6nnte das aber n\u00fctzen, schreibt @hubert_wetzel https://t.co/TgUqA8rNPP"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1425115558945591301", "name": "Chris Cuomo"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1425115558945591301", "name": "Chris Cuomo"}}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Yar5n99S5U", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478846?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478846", "display_url": "sz.de/1.5478846?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "ChZaschke", "id": "395319523"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466435516899991561", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T15:54:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466435516899991561", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "CNN-Moderator Chris Cuomo wurde suspendiert, weil er seinen Bruder etwas zu sehr unterst\u00fctzt hat. @ChZaschke \u00fcber den Fall. #SZPlus https://t.co/Yar5n99S5U"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/58FPE7l5Ox", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478493?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478493", "display_url": "sz.de/1.5478493?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466435149441212432", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T15:52:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466435149441212432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "In M\u00fcnchen explodiert eine Weltkriegsbombe. Ermittler schlie\u00dfen Fahrl\u00e4ssigkeit als Ungl\u00fccksgrund nicht aus. Luftbildexperten hatten die Bahn fr\u00fch auf die Gefahr von Blindg\u00e4ngern hingewiesen. Hat ein Mensch versagt oder das Sondierger\u00e4t? #SZPlus https://t.co/58FPE7l5Ox"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Cevr7vOhNO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478421?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478421", "display_url": "sz.de/1.5478421?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "Coronavirus"}]}, "conversation_id": "1466425275307155461", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T15:13:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466425275307155461", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Das haben Scholz, Merkel und die L\u00e4nderschefs zur Versch\u00e4rfung der Pandemie-Auflagen vereinbart. #Coronavirus https://t.co/Cevr7vOhNO"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/N82EsAjhGt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478705?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478705", "display_url": "sz.de/1.5478705?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466417191629242374", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T14:41:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466417191629242374", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "text": "\u00d6sterreichs Ex-Kanzler Sebastian Kurz kehrt der Politik den R\u00fccken. Er habe das Gef\u00fchl, \u201egejagt\u201c zu werden, sagt der unter Ermittlungen stehende 35-j\u00e4hrige einstige \u00d6VP-Jungstar. #SZPlus https://t.co/N82EsAjhGt"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/u5tBSCKCaN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475581?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475581", "display_url": "sz.de/1.5475581?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466415969140682761", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T14:36:26.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466415969140682761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Die Corona-Krise in Bayern: In diesem Newsblog finden Sie alle aktuellen Meldungen im \u00dcberblick. https://t.co/u5tBSCKCaN"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597226799105", "name": "B2B"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597172203520", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10046637753", "name": "TeamViewer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/cqn4V25ZZf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478714?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478714", "display_url": "sz.de/1.5478714?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466402731753709575/YbBPNSrv?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466402731753709575/YbBPNSrv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Teamviewer-Absturz: Was ist los beim einstigen B\u00f6rsenstar?", "description": "Teamviewer galt als gro\u00dfe deutsche B\u00f6rsenhoffnung, eilte von einem Umsatzrekord zum n\u00e4chsten. Doch die Aktie kommt nicht aus dem Keller.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/teamviewer-aktie-absturz-1.5478714?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478714"}]}, "conversation_id": "1466412308192714754", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T14:21:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466412308192714754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Teamviewer galt einmal als gro\u00dfe deutsche B\u00f6rsenhoffnung, eilte von einem Umsatzrekord zum n\u00e4chsten. Doch seit Monaten d\u00fcmpelt die Aktie im Keller, Prognosen wurden einkassiert. Wie konnte das passieren? https://t.co/cqn4V25ZZf"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/A15rH3AgTR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476953?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476953", "display_url": "sz.de/1.5476953?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466405703053160454", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T13:55:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466405703053160454", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Handball spielen und nebenbei einen Beruf aus\u00fcben, das ist im deutschen Frauen-Handball normal. Bei der WM in Spanien soll die Mannschaft nun von den Spielerinnen profitieren, die im Ausland aktiv sind. https://t.co/A15rH3AgTR"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QCvahlkCec", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478339?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478339", "display_url": "sz.de/1.5478339?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466402088989122560", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T13:41:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466402088989122560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Er war Allesk\u00f6nner und Br\u00fcckenbauer: F\u00fcnf Projekte, die das Prinzip Virgil Abloh erkl\u00e4ren. #SZPlus https://t.co/QCvahlkCec"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Rl6nAi8m5A", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477741?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477741", "display_url": "sz.de/1.5477741?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466402088980824064", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T13:41:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466402088980824064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u201eOft hei\u00dft es, der ist Rollifahrer und er ist bl\u00f6d\u201c: Ein Jobberater erz\u00e4hlt, wie er Menschen in M\u00fcnchen mit Handicap hilft und welche Erfahrungen er selbst schon gemacht hat. https://t.co/Rl6nAi8m5A"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/xac6enVFBX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478591?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478591", "display_url": "sz.de/1.5478591?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466393973749174275/F5t3Dw4m?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466393973749174275/F5t3Dw4m?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nina Hagen beim Zapfenstreich von Angela Merkel", "description": "Zum Abschied hat sich Angela Merkel Nina Hagens \u201eDu hast den Farbfilm vergessen\u201c gew\u00fcnscht. Zu dem DDR-Hit meldet sich Hagen selbst zu Wort.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/angela-merkel-nina-hagen-du-hast-den-farbfilm-vergessen-zapfenstreich-1.5478591?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478591"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 101, "username": "cpollmer", "id": "401922298"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 155, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466400225766125575", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T13:33:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466400225766125575", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Zum Abschied hat sich Angela Merkel Nina Hagens \u201eDu hast den Farbfilm vergessen\u201c gew\u00fcnscht. @cpollmer \u00fcber Hintergr\u00fcnde und Auslegung des DDR-Hits. #SZPlus https://t.co/xac6enVFBX"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "conversation_id": "1466397834245255172", "source": "Twitter Web App", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "szmagazin", "id": "17803569"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "Zapfenstreich"}]}, "created_at": "2021-12-02T13:24:22.000Z", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466316206898507780"}], "possibly_sensitive": false, "id": "1466397834245255172", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @szmagazin: Angela Merkel wird am heutigen Donnerstag mit einem Gro\u00dfen #Zapfenstreich verabschiedet. In diesem Artikel aus unserem Archi\u2026"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/KBbe9wAMT0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478581?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478581", "display_url": "sz.de/1.5478581?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466388823965847554", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T12:48:34.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466388823965847554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Herzogin Meghan gewinnt den Berufungsprozess gegen die Mail on Sunday. Die Zeitung hatte einen Brief an ihren Vater ver\u00f6ffentlicht. Dies verletze die Pers\u00f6nlichkeitsrechte der Herzogin, urteilte nun auch ein Berufungsgericht. https://t.co/KBbe9wAMT0"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783350882985385984", "name": "Home"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026951194", "name": "IKEA"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "864911475436957696", "name": "Home and garden", "description": "Home and garden"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/TgGu96lrea", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478419?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478419", "display_url": "sz.de/1.5478419?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466385825697046528", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T12:36:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466385825697046528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "In England lie\u00dfen sich Anfangs der Woche ein paar Oasis-Fans in einem Pub einschneien, nun taten es ihnen im Norden J\u00fctlands 30 D\u00e4nen in einem Ikea-M\u00f6belhaus gleich. https://t.co/TgGu96lrea"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7vkHp7raUU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478407?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478407", "display_url": "sz.de/1.5478407?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Taliban"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "conversation_id": "1466385510067326986", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T12:35:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466385510067326986", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Die #Taliban haben Frieden und Sicherheit in #Afghanistan versprochen, auch f\u00fcr fr\u00fchere Gegner. Doch es kommt zu Verfolgung und Hinrichtungen. Die Regierung funktioniert nicht, offensichtlich zerfallen die Islamisten weiter in mehrere Fraktionen. #SZPlus https://t.co/7vkHp7raUU"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/zXSsaSKpaW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478484?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478484", "display_url": "sz.de/1.5478484?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "PBovermann", "id": "1940072444"}]}, "conversation_id": "1466381914718232580", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T12:21:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466381914718232580", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 34, "like_count": 46, "quote_count": 11}, "text": "Das deutsche Internet k\u00f6nnte bald entweder frei von Pornoplattformen sein \u2013 oder die Portale nur mit Altersnachweis zug\u00e4nglich. @PBovermann berichtet, was hinter den Pl\u00e4nen der Landesmedienanstalten steckt. https://t.co/zXSsaSKpaW"}, {"author_id": "114508061", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/58FPE7l5Ox", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478493?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478493", "display_url": "sz.de/1.5478493?utm_\u2026"}]}, "conversation_id": "1466380795489275906", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-12-02T12:16:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466380795489275906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Nach der Explosion einer Fliegerbombe auf einer Baustelle der Deutschen Bahn in M\u00fcnchen wird wegen fahrl\u00e4ssigen Herbeif\u00fchrens einer Sprengstoffexplosion ermittelt. https://t.co/58FPE7l5Ox"}], "meta": {"oldest_id": "1466380795489275906", "newest_id": "1466843730531471367", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axvrjmqsxebgy0tc36f5zbzna", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerdfm2pwo01vmzkbyn7eqgkvuf"}}