{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T18:31:02.000Z", "id": "1456690536824328200", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456690536824328200", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Um Affen zu sch\u00fctzen, hat die Tierschutzorganisation Peta die Supermarktkette Rewe \u00fcberzeugt, eine Kokosmilchmarke aus den Regalen zu nehmen. Die Affenbesitzer in Thailand aber verstehen die Welt nicht mehr. https://t.co/Dhv8FvONNX", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Dhv8FvONNX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457003?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457003", "display_url": "sz.de/1.5457003?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T18:23:06.000Z", "id": "1456688540004360199", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456688540004360199", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Affen, die Kokosn\u00fcsse ernten: Was in Deutschland f\u00fcr Protest sorgt, ist auf vielen thail\u00e4ndischen Plantagen \u00fcblich. Unser Korrespondent hat sich angeschaut, wie es den Tieren dort geht. https://t.co/catLGGIomD", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/catLGGIomD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457503?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457503", "display_url": "sz.de/1.5457503?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456688544928485378/BKzY-Yv5?format=jpg&name=orig", "width": 778, "height": 437}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456688544928485378/BKzY-Yv5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tierqu\u00e4lerei f\u00fcr Kokosmilch? Affen bei der Kokosernte", "description": "Was in Deutschland f\u00fcr Protest sorgt, ist in Thailand \u00fcblich. Unser Korrespondent hat sich angeschaut, wie es den Tieren tats\u00e4chlich geht.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/thailand-tierquaelerei-fuer-kokosmilch-1.5457503?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457503"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T18:19:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "DavidSPfeifer", "id": "1930423992"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nInoS1gTQd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457261?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457261", "display_url": "sz.de/1.5457261?utm_\u2026"}]}, "id": "1456687528665309188", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456687528665309188", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Asien kommt man an Lisa, einer Protagonistin des s\u00fcdkoreanischen Popkulturwunders, nicht vorbei. Nun sollte sie ihrer Heimat Thailand als Kulturbotschafterin dienen. Dazu hat sie aber offenbar keine Lust, schreibt @DavidSPfeifer https://t.co/nInoS1gTQd", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T18:14:44.000Z", "id": "1456686433415086090", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456686433415086090", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ravewear in Clubs: Zum Feiern geh\u00f6rt das richtige Outfit. Das liefern jetzt die DJs selbst \u2013 mit szenetypischen Botschaften und R\u00f6ntgenbildern auf dem R\u00fccken https://t.co/gMzHfdsVXS", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847526099986685952", "name": "DJs", "description": "DJs"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/gMzHfdsVXS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455990", "display_url": "sz.de/1.5455990?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T18:10:27.000Z", "id": "1456685355105726473", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456685355105726473", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Kein Witz: Tom Hanks sucht in \u201eFinch\u201c einen Roboter-Babysitter, der sich nach seinem Tod um seinen Vierbeiner k\u00fcmmern kann. https://t.co/iVabhyiEwD", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1441103293048971266", "name": "Finch", "description": "Releases on November 5, 2021 by Apple TV+."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806967304772722688", "name": "Tom Hanks", "description": "Tom Hanks"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "806967304772722688", "name": "Tom Hanks", "description": "Tom Hanks"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856977093191647233", "name": "Sci-fi & fantasy films", "description": "Sci-fi and fantasy"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/iVabhyiEwD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457113?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457113", "display_url": "sz.de/1.5457113?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T18:08:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 164, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/XrXntZQExt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456651?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456651", "display_url": "sz.de/1.5456651?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459287035764781056/stqWp47Y?format=jpg&name=orig", "width": 1078, "height": 606}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459287035764781056/stqWp47Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Recycling: Wie Barcelona an der Einf\u00fchrung einer M\u00fcllabfuhr scheiterte", "description": "In Barcelona trennen die Menschen ihren Abfall nicht besonders gewissenhaft. Die Stadt wollte gegensteuern - und stie\u00df auf heftigen Protest.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/muellabfuhr-barcelona-recycling-proteste-1.5456651?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456651"}]}, "id": "1456684877705891840", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456684877705891840", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In #Barcelona trennen die Menschen ihren Abfall nicht besonders gewissenhaft. Die Stadt wollte gegensteuern - und stie\u00df auf heftigen Protest, berichtet @karinjanker https://t.co/XrXntZQExt", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1456670610030055424"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T18:00:01.000Z", "id": "1456682732097003522", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456682732097003522", "source": "Twitter Media Studio", "text": "CO\u2082-Speicherung, Wasserstoff, Energieinseln: Die d\u00e4nische Wirtschaft hat das Potential klimafreundlicher Technologien schon fr\u00fch erkannt. Aber das Land hat es in mancher Hinsicht auch leichter. Mehr zum Thema mit SZ Plus lesen: https://t.co/gbLjmSceWL https://t.co/xTKRWVvga6", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gbLjmSceWL", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/daenemark-klimaschutz-amager-bakke-1.5441733?utm_content=daenemark_1.5441733&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "sueddeutsche.de/wirtschaft/dae\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/xTKRWVvga6", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1456682732097003522/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTKRWVvga6"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1456670610030055424"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T18:00:00.000Z", "id": "1456682727479005188", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456682727479005188", "source": "Twitter Media Studio", "text": "https://t.co/wBeLj5qTWB", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wBeLj5qTWB", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1456682727479005188/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBeLj5qTWB"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 20, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T17:44:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}, {"start": 236, "end": 251, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/c2C0i5fvEn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457700", "display_url": "sz.de/1.5457700?utm_\u2026"}]}, "id": "1456678700855005186", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456678700855005186", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach harmonischen Beginn sind die #Koalitionsverhandlungen nun ins Stocken geraten. Vor allem @Die_Gruenen sind mit dem bisherigen Verlauf unzufrieden. \u00dcber das Pokern um die #Ampel berichten Constanze von Bullion, @HenrikeRossbach und @Herr_Szymanski https://t.co/c2C0i5fvEn", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T16:35:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 173, "username": "Sebastiao_Beck", "id": "57352146"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rVHV5OkzB1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457542?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457542", "display_url": "sz.de/1.5457542?utm_\u2026"}]}, "id": "1456661402513551372", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456661402513551372", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Spezlwirtschaft in einer gro\u00dfen kleinen Stadt: Der Bundesgerichtshof verlangt zu Recht eine h\u00f6here Strafe gegen den Ex-OB Joachim Wolbergs. Kommentar von @Sebastiao_Beck https://t.co/rVHV5OkzB1", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-05T16:30:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "Bahn"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/NO21e3CP8B", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457611?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457611", "display_url": "sz.de/1.5457611?utm_\u2026"}]}, "id": "1456660195925544960", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456660195925544960", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "FDP und Gr\u00fcne wollen die #Bahn radikal umbauen, um mehr Verkehr auf die Schiene umzuleiten. Die SPD lehnt eine gro\u00dfe Reform ab. Doch lassen sich die enormen Probleme des Staatskonzerns noch mit kleinen Eingriffen l\u00f6sen? @Markus_Balser berichtet https://t.co/NO21e3CP8B", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T16:27:04.000Z", "id": "1456659337007542281", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456659337007542281", "source": "Zapier.com", "text": "Inzidenz, Intensivpatienten, Tote: Alle Corona-Zahlen steigen, wir sind mitten in der vierten Welle. Was plant die Politik f\u00fcr den Winter? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/UzZrpEpIwe", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/UzZrpEpIwe", "expanded_url": "https://zpr.io/hxVRd8HpJ6Pk", "display_url": "zpr.io/hxVRd8HpJ6Pk"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T16:25:32.000Z", "id": "1456658951123128327", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456658951123128327", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Xavi Hern\u00e1ndez verk\u00f6rpert wie kaum ein Zweiter die Bar\u00e7a-DNA und soll nun dort das Traineramt \u00fcbernehmen. Er sei \u201ekein Messias\u201c, aber f\u00fcr die Anh\u00e4nger des heruntergewirtschafteten Klubs d\u00fcrfte es sich so anf\u00fchlen. https://t.co/QLlStTvkuz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773906704617472", "name": "Xavi "}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773906704617472", "name": "Xavi "}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/QLlStTvkuz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457650?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457650", "display_url": "sz.de/1.5457650?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T16:15:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 230, "username": "DetlefEsslinger", "id": "335474683"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/evTLaFTR8B", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457236?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457236", "display_url": "sz.de/1.5457236?utm_\u2026"}]}, "id": "1456656479398793222", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456656479398793222", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nur mal angenommen, in Glasgow st\u00fcnde am Ende die gro\u00dfe Einigung. Sehr viele Menschen auch in Deutschland w\u00fcrden sich dar\u00fcber freuen \u2013 und bald erschrecken, dass dies ja Folgen hat, f\u00fcr ihren Alltag. Kommentar von @DetlefEsslinger #SZPlus https://t.co/evTLaFTR8B", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T16:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456599310003539969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Xk4pix7QHb", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/schweine-in-der-qualmaschine-e439276/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026"}]}, "id": "1456655890430451725", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456655890430451725", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZ_Investigativ: Und noch mehr Freude: \u201eDie Qualmaschine\u201c ist in der Kategorie Multimedia nominiert: https://t.co/Xk4pix7QHb https://t.\u2026", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-05T16:04:59.000Z", "id": "1456653780167053313", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456653780167053313", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: 2G in Sachsen: Innenr\u00e4ume etwa von Gastst\u00e4tten d\u00fcrfen dann nur noch von Geimpften und Genesenen betreten werden. https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T15:57:46.000Z", "id": "1456651964733968388", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456651964733968388", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Blauwale und andere Riesen haben einen drei Mal so gro\u00dfen Appetit wie bislang angenommen. Damit helfen die S\u00e4ugetiere den Nahrungsketten insgesamt. https://t.co/HH3Q2pq3z1", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/HH3Q2pq3z1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457459?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457459", "display_url": "sz.de/1.5457459?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T15:57:46.000Z", "id": "1456651964733870082", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456651964733870082", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der deutsche Fu\u00dfball hat das nicht geplant, aber er hat jetzt zwei Trainer am rechten Fleck: Dank Hansi Flick und Julian Nagelsmann k\u00f6nnten die deutsche Nationalmannschaft und der FC Bayern voneinander profitieren wie selten zuvor. Ein Kommentar. https://t.co/obR7VGITwN", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339432977813505", "name": "Bayern Munich vs SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/obR7VGITwN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457551?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457551", "display_url": "sz.de/1.5457551?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T14:45:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 131, "username": "juliapetpetpet", "id": "4709639121"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "Voyage"}, {"start": 149, "end": 154, "tag": "Abba"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/lorS5yaqlD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457385?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457385", "display_url": "sz.de/1.5457385?utm_\u2026"}]}, "id": "1456633706731409408", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456633706731409408", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Als betr\u00e4te man nach 40 Jahren die Wohnung der gro\u00dfen Jugendliebe: Man muss tapfer sein und sich der Sache stellen. @juliapetpetpet \u00fcber #Voyage von #Abba. #SZPlus https://t.co/lorS5yaqlD", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T14:42:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 24, "username": "NBA", "id": "19923144"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "DBB_Basketball", "id": "274985570"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "jonasbeckenkamp", "id": "1429838965"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Herbert"}, {"start": 216, "end": 225, "tag": "Nowitzki"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/20kLWgpBuM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457123?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457123", "display_url": "sz.de/1.5457123?utm_\u2026"}]}, "id": "1456632996002402314", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456632996002402314", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Er arbeitete in der @NBA und formte in Deutschland Nationalspieler: Der neue Bundestrainer Gordon #Herbert soll @DBB_Basketball durch eine Heim-EM und zu einer WM f\u00fchren \u2013 daf\u00fcr fahndet er nach Talenten und baut auf #Nowitzki, berichtet @jonasbeckenkamp https://t.co/20kLWgpBuM", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597491040257", "name": "Sports"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10042758024", "name": "NBA"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T14:37:03.000Z", "id": "1456631652273303559", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456631652273303559", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Caroline von Kretschmann betreibt ein F\u00fcnf-Sterne-Hotel in Heidelberg und sagt: Geld ist sinnentleert. Im Interview spricht sie \u00fcber Vorurteile und warum ihre Familie selbst nicht reich wird. #SZPlus https://t.co/iAxd0x6jKf", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/iAxd0x6jKf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456304?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456304", "display_url": "sz.de/1.5456304?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T14:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 252, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Ut\u00f8ya"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "Steinmeier"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/w33H6Rq52x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457441?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457441", "display_url": "sz.de/1.5457441?utm_\u2026"}]}, "id": "1456628984574316546", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456628984574316546", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bundespr\u00e4sident besucht Ut\u00f8ya: 69 meist junge Menschen erschoss ein Rechtsextremist 2011 auf #Ut\u00f8ya. Heute kommen Tausende zu Demokratie-Workshops auf die norwegische Insel. Frank-Walter #Steinmeier wertet das als Sieg \u00fcber den Terror.  @RobertRossmann https://t.co/w33H6Rq52x", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T14:13:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "juliapetpetpet", "id": "4709639121"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Voyage"}, {"start": 52, "end": 57, "tag": "Abba"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/lorS5yaqlD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457385?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457385", "display_url": "sz.de/1.5457385?utm_\u2026"}]}, "id": "1456625647783141383", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456625647783141383", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ganz dicht dran an der perfekten Liebe: #Voyage von #Abba zu h\u00f6ren ist, als betr\u00e4te man nach 40 Jahren die Wohnung der gro\u00dfen Jugendliebe. Man muss im Zweifelsfall also tapfer sein und sich der Sache stellen. @juliapetpetpet \u00fcber das neue Album #SZPlus https://t.co/lorS5yaqlD", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T13:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 209, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/NTTuTpxarx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457325?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457325", "display_url": "sz.de/1.5457325?utm_\u2026"}]}, "id": "1456618878969253899", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456618878969253899", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wieder ger\u00e4t eine Br\u00fccke des Bauingenieurs Riccardo Morandi in die Schlagzeilen. Der \u201ePonte Morandi\u201c von Catanzaro soll von der kalabrischen Mafia renoviert worden sein \u2013 auf deren Art, berichtet @OliverMeiler https://t.co/NTTuTpxarx", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T13:19:10.000Z", "id": "1456612050369720325", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456612050369720325", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die deutschen Handballer gehen die kommenden Aufgaben mit einem stark \u00fcberarbeiteten Kader an. Bei der EM im Januar w\u00e4hnt sich Bundestrainer Gislason nicht als Favorit \u2013 etwas anderes ist ihm wichtiger. https://t.co/CjH0UKyFlN", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CjH0UKyFlN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456725?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456725", "display_url": "sz.de/1.5456725?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-05T13:19:10.000Z", "id": "1456612050348744711", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456612050348744711", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Dietrich Mateschitz baut gerade seine Medienmacht in #\u00d6sterreich aus. #Pragmaticus #ServusTV #SZPlus https://t.co/YgtpiAAsXh", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "\u00d6sterreich"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "Pragmaticus"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "ServusTV"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YgtpiAAsXh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456562?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456562", "display_url": "sz.de/1.5456562?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-05T13:12:43.000Z", "id": "1456610429199949835", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456610429199949835", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Geimpft, genesen, gegessen - Was im Restaurant geht, ging in den Unternehmen bisher noch lange nicht: Dass Geimpfte und Genesene in der Mittagspause unter sich bleiben. Das k\u00f6nnte sich in einigen Werkskantinen bald \u00e4ndern. https://t.co/i3EpXAnjUm", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/i3EpXAnjUm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456995?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456995", "display_url": "sz.de/1.5456995?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T12:48:54.000Z", "id": "1456604436915163144", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456604436915163144", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "F\u00fcr die L\u00e4nderspiele gegen Liechtenstein und Armenien nominiert Bundestrainer Hansi Flick Julian Draxler. Auch Freiburgs Christian G\u00fcnter kehrt zur\u00fcck, Lukas Nmecha ist neu dabei, Mats Hummels fehlt weiterhin. https://t.co/G9k8s0Z1wx", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774772077617152", "name": "Christian G\u00fcnter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "922955453327220736", "name": "Lukas Nmecha"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774772077617152", "name": "Christian G\u00fcnter"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "922955453327220736", "name": "Lukas Nmecha"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774250591453184", "name": "Julian Draxler"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774250591453184", "name": "Julian Draxler"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/G9k8s0Z1wx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457171?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457171", "display_url": "sz.de/1.5457171?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-11-05T12:42:54.000Z", "id": "1456602925552254979", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456602925552254979", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bei der russischen Botschaft wurde ein Mann tot aufgefunden, der wohl von dem Geb\u00e4ude gest\u00fcrzt war. Einem Bericht nach galt der Tote f\u00fcr deutsche Sicherheitsbeh\u00f6rden als Agent. https://t.co/GQmvTa0oij", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/GQmvTa0oij", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457166?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457166", "display_url": "sz.de/1.5457166?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-05T12:42:54.000Z", "id": "1456602925539766284", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456602925539766284", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eWir Frauen sind das Lebenselixier einer Volkspartei\u201c, sagt Frauenunions-Chefin Ulrike Scharf im Interview. In Zukunft will sie Wahllisten der CSU parit\u00e4tisch besetzt wissen. Wenn es sein muss, wird sie f\u00fcr eine strengere Frauenquote k\u00e4mpfen. #SZPlus https://t.co/g7pghcOqaS", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/g7pghcOqaS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456227?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456227", "display_url": "sz.de/1.5456227?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T12:36:17.000Z", "id": "1456601260799496203", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456601260799496203", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Schluss mit den Rekorden: Der Hotelmarkt befindet sich in einem historischen Tief. Die Pandemie hat vor allem die Gesch\u00e4ftshotellerie in die Krise getrieben. Sinken angesichts der angespannten Lage die Zimmerpreise? https://t.co/FyoojDPP6W", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/FyoojDPP6W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454657?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454657", "display_url": "sz.de/1.5454657?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-05T12:27:29.000Z", "id": "1456599044416053250", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456599044416053250", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Gesundheitsminister wollen Booster-Impfung f\u00fcr alle. Die Pressekonferenz im Livestream. https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:56:32.000Z", "id": "1456591255769686021", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456591255769686021", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Die Gesundheitsminister sprechen \u00fcber die Corona-Lage. In K\u00fcrze im Livestream. https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:49:36.000Z", "id": "1456589513711620099", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456589513711620099", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Es ist immer noch #COP26 - und es ist Freitag. Kein Wunder, dass einige Stra\u00dfen der schottischen Stadt Glasgow voller junger Klimaaktivisten sind. Die Bilder. https://t.co/GixIYfGeh3", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "COP26"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/GixIYfGeh3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457032?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457032", "display_url": "sz.de/1.5457032?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:27:40.000Z", "id": "1456583991553929222", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456583991553929222", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Manager der Immobilienbranche m\u00fcssen sich auch mit Finanz- und Rechtsfragen, Marketing oder gr\u00fcnes Bauen auskennen. Das n\u00f6tige Fachwissen vermitteln spezielle MBA-Studieng\u00e4nge. Was kann man sonst noch von diesen Programmen erwarten? #SZPlus https://t.co/t3Mytd1DTg", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857879016971186177", "name": "Marketing", "description": "Marketing"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 240, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/t3Mytd1DTg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443386?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443386", "display_url": "sz.de/1.5443386?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456281841686786049/-2bzI3AY?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456281841686786049/-2bzI3AY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Generalist, aber auch Spezialist: Der MBA f\u00fcr Immobilienmanager", "description": "F\u00fchrungskr\u00e4fte der Baubranche befassen sich im MBA-Studium auch mit Rechtsfragen oder Marketing. Was die Programme sonst noch bieten.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/karriere/mba-immobilien-studium-1.5443386?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443386"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:25:46.000Z", "id": "1456583514581782529", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456583514581782529", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Auch Ausstellungsr\u00e4ume kommen in die Jahre. Doch Umbauten sind gar nicht so einfach \u2013 die alte Bausubstanz setzt Ver\u00e4nderungsw\u00fcnschen oft Grenzen. Und was ist mit den Besuchern? https://t.co/P4n9qYAxWV", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/P4n9qYAxWV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450235?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450235", "display_url": "sz.de/1.5450235?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:16:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 58, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vfL7K7DFq6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456727?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456727", "display_url": "sz.de/1.5456727?utm_\u2026"}]}, "id": "1456581061031366662", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456581061031366662", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Damals in Wembley: Holger Gertz auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber den deutschen Herzensfu\u00dfballer Uwe Seeler, \u00fcber Olli Dittrich und eine missgl\u00fccktes Signatur. Von Bildern, die langsam verblassen, und Momenten, die trotzdem bleiben. #SZPlus https://t.co/vfL7K7DFq6", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:16:01.000Z", "id": "1456581060779724804", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456581060779724804", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der mutma\u00dfliche Entf\u00fchrer von Cleo Smith wurde in ein Hochsicherheitsgef\u00e4ngnis verlegt und wegen \"Kindesdiebstahls\" angeklagt. \u00dcber den 36-J\u00e4hrigen ist bislang wenig bekannt, umso mehr Ger\u00fcchte machen die Runde. https://t.co/zZiHCLNzsm", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zZiHCLNzsm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457010?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457010", "display_url": "sz.de/1.5457010?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T11:16:01.000Z", "id": "1456581060700123142", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456581060700123142", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Flucht aus Afghanistan: \u201eBleib doch!\u201c, sagten die Taliban einem Familienvater auf dem Weg nach Pakistan. Das war keine Option f\u00fcr ihn, so wie f\u00fcr Zehntausende andere. Dabei erwartet sie im Nachbarland meist nur Armut. #SZPlus https://t.co/qeRFXSJMRO", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/qeRFXSJMRO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456395?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456395", "display_url": "sz.de/1.5456395?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T10:55:55.000Z", "id": "1456576003258654727", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456576003258654727", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Katja Ebstein wurde mit Liedern wie \"Wunder gibt es immer wieder\" und \"Theater\" weltber\u00fchmt. Doch ihr Lebenswerk geht weiter \u00fcber ihre Gesangskarriere hinaus. Ein Treffen. #SZPlus https://t.co/n7ZHFbKcXd", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/n7ZHFbKcXd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455633?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455633", "display_url": "sz.de/1.5455633?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T10:55:55.000Z", "id": "1456576003174764547", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456576003174764547", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Jonathan Burkardt ist bei Mainz 05 so etwas wie der St\u00fcrmer der Stunde. Noch spielt er f\u00fcr die deutsche U21 \u2013 und beeindruckt seinen Trainer mit seiner K\u00e4mpfermentalit\u00e4t. https://t.co/05DmGiKu71", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339432327692289", "name": "FSV Mainz vs Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226246965690368", "name": "1. FSV Mainz 05"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/05DmGiKu71", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456730?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456730", "display_url": "sz.de/1.5456730?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T10:35:20.000Z", "id": "1456570822869540865", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456570822869540865", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wenn die Gr\u00fcnen jetzt die Bremse ziehen, weil sie die Substanz im bisher Erreichten vermissen, dann kann man nur sagen: selber schuld. Ein Kommentar https://t.co/0ABtmtPj4N", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/0ABtmtPj4N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456660?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456660", "display_url": "sz.de/1.5456660?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-05T09:50:47.000Z", "id": "1456559610920321048", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456559610920321048", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Baerbock h\u00e4lt l\u00e4ngere Koalitionsverhandlungen f\u00fcr m\u00f6glich, Dreyer sieht den Zeitplan nicht in Gefahr. https://t.co/LKb1vp5dnF", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T09:03:49.000Z", "id": "1456547792378339328", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456547792378339328", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "F\u00fchrungen mit Aborigines, prachtvolle Felsmalereien und ein neues Unterwassermuseum: Queensland im Norden von #Australien ist bereit f\u00fcr die R\u00fcckkehr der Urlauber. https://t.co/NgjWRyzf5K", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "Australien"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/NgjWRyzf5K", "expanded_url": "https://sz.de/1.5452401?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5452401", "display_url": "sz.de/1.5452401?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T09:03:49.000Z", "id": "1456547792193789967", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456547792193789967", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mit dem R\u00fcckgang der V\u00f6gel verschwindet auch ihr Gesang zunehmend aus dem Alltag. Dabei sind Naturger\u00e4usche nicht nur f\u00fcr die psychische Gesundheit bedeutsam. Wissenschaftliche Belege gibt es daf\u00fcr zuhauf. #SZPlus https://t.co/IZdy89HizC", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/IZdy89HizC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456411", "display_url": "sz.de/1.5456411?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465246175930589185/P24oPDnn?format=jpg&name=orig", "width": 1089, "height": 612}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465246175930589185/P24oPDnn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Biodiversit\u00e4t: Gesang der V\u00f6gel nimmt in seiner Vielfalt ab", "description": "Die Vielfalt der V\u00f6gel geht weltweit zur\u00fcck. Ihr akustischer R\u00fcckzug kann schwerwiegende Folgen f\u00fcr die menschliche Psyche haben.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wissen/voegel-gesang-biodiversitaet-1.5456411?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456411"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T09:03:49.000Z", "id": "1456547792126685184", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456547792126685184", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "CO2-Speicherung, Wasserstoff, Energieinseln: Die d\u00e4nische Wirtschaft hat das Potential klimafreundlicher Technologien schon fr\u00fch erkannt. Aber das Land hat es in mancher Hinsicht auch leichter. https://t.co/8vvU5G28n6", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/8vvU5G28n6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456648?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456648", "display_url": "sz.de/1.5456648?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T09:03:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 225, "username": "muehlauer", "id": "928389240"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bKnJWJdPZg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456414?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456414", "display_url": "sz.de/1.5456414?utm_\u2026"}]}, "id": "1456547792122486802", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456547792122486802", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Streit zwischen London und Frankreich \u00fcber ein paar Dutzend Fischereilizenzen ist nat\u00fcrlich v\u00f6llig unn\u00f6tig. Pr\u00e4sident Macron und Premier Johnson wissen das, doch sie brauchen sich: als Gegner. Ein Kommentar von @muehlauer https://t.co/bKnJWJdPZg", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153632002904064", "name": "Emmanuel Macron", "description": "Emmanuel Macron"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 9, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-05T08:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 29, "tag": "Bundesverfassungsgericht"}, {"start": 92, "end": 108, "tag": "Bundesregierung"}, {"start": 229, "end": 236, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PjeZwZJ0S9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456153?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456153", "display_url": "sz.de/1.5456153?utm_\u2026"}]}, "id": "1456543152190406656", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456543152190406656", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das #Bundesverfassungsgericht hatte sich w\u00e4hrend des Verfahrens zur Bundesnotbremse mit der #Bundesregierung zum Abendessen getroffen. Skandal? Wohl kaum. Eher: Beziehungsarbeit in einem spannungsgeladenen Verh\u00e4ltnis. @W_Janisch #SZPlus https://t.co/PjeZwZJ0S9", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 6, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-11-05T07:34:45.000Z", "id": "1456525375513796612", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456525375513796612", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Sachsens Ministerpr\u00e4sident fordert einen baldigen Corona-Gipfel. Kretschmer: \"Wir m\u00fcssen dieses Land vor einem Lockdown sch\u00fctzen\" https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T07:31:37.000Z", "id": "1456524586980413441", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456524586980413441", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Europ\u00e4er wollen beim #Klimaschutz den Rest der Welt mitziehen. Kann das ehrgeizige Vorhaben wirklich gelingen? Klimakommissar Frans Timmermans jedenfalls will es versuchen. #SZPlus https://t.co/ropyiPJfYA", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1117817665676951552", "name": "Frans Timmermans", "description": "Dutch Member of the European Parliament"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118139631432687616", "name": "Frans Timmermans", "description": "Frans Timmermans"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1117817665676951552", "name": "Frans Timmermans", "description": "Dutch Member of the European Parliament"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1118139631432687616", "name": "Frans Timmermans", "description": "Frans Timmermans"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "Klimaschutz"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ropyiPJfYA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456670?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456670", "display_url": "sz.de/1.5456670?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T07:30:57.000Z", "id": "1456524422509174798", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456524422509174798", "source": "Twitter Web App", "text": "Katzen klettern gern auf B\u00e4ume, kommen aber oft nicht selbst herunter. Zwei Profi-Retter aus den USA erz\u00e4hlen von ihrem ungew\u00f6hnlichen Job.:  https://t.co/mG0HwhuTmT", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mG0HwhuTmT", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/verlag/katzen-von-baeumen-retten-e767538/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e767538", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/verlag\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 92, "like_count": 200, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-05T06:40:06.000Z", "id": "1456511624005685265", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456511624005685265", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eDie Leute nennen mich eine G\u00f6re, einen Idioten, aber aus Gr\u00fcnden, die ich nicht verstehe, h\u00f6ren sie zu, wenn ich rede\" - Sky zeigt sehenswerte BBC-Dokureihe \u00fcber Greta Thunberg https://t.co/edu1XkEqCh", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118130254759915520", "name": "Greta Thunberg", "description": "Greta Thunberg"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/edu1XkEqCh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456654?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456654", "display_url": "sz.de/1.5456654?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456283614837149704/dsUIwsO6?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456283614837149704/dsUIwsO6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kritik Greta Thunberg - Ein Jahr, um die Welt zu ver\u00e4ndern", "description": "Ein BBC-Dreiteiler\u00a0\u00fcber Greta Thunberg erz\u00e4hlt vermutlich nichts Neues. Warum er gerade deswegen sehenswert ist.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/medien/greta-thunberg-bbc-doku-sky-1.5456654?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456654"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T06:35:27.000Z", "id": "1456510452519800840", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456510452519800840", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nach den skandal\u00f6sen Bildern des F\u00fcnfkampf-Springens bei den #Olympics in #Tokio wird das Reiten k\u00fcnftig f\u00fcr eine andere Disziplin weichen. Der Weltverband hatte zun\u00e4chst andere Pl\u00e4ne \u2013 doch der Druck aus dem #IOC war offenbar zu gro\u00df. https://t.co/iPCfyP2lqa", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1407828664981458949", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics (Limited Topics)"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1391867835551342592", "name": "Olympic Pentathlon"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 70, "tag": "Olympics"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "Tokio"}, {"start": 209, "end": 213, "tag": "IOC"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/iPCfyP2lqa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456527?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456527", "display_url": "sz.de/1.5456527?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T06:35:27.000Z", "id": "1456510452498829317", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456510452498829317", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Der deutsche Landkreistag ist f\u00fcr eine Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte. Berufsverb\u00e4nde sprechen sich dagegen aus. https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T06:35:27.000Z", "id": "1456510452343640070", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456510452343640070", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der vierte Spieltag der #ChampionsLeague zeigt, dass sich der #FCBayern in der Bundesliga keine gro\u00dfen Sorgen machen muss. Dortmund und Leipzig sind viel zu wenig gefestigt \u2013 aus gegens\u00e4tzlichen Gr\u00fcnden, kommentiert Christof Kneer. https://t.co/4oeKJbLGYK", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "ChampionsLeague"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "FCBayern"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/4oeKJbLGYK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456742?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456742", "display_url": "sz.de/1.5456742?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T06:28:40.000Z", "id": "1456508747833135106", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456508747833135106", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Mieterbund und Vonovia fordern Geld vom Staat. Ohne Zusch\u00fcsse vom Staat k\u00f6nnten H\u00e4user nicht energetisch saniert werden, so der Mieterbund und der Chef von Vonovia, Buch. https://t.co/9OTqDQ8mre", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9OTqDQ8mre", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456666?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456666", "display_url": "sz.de/1.5456666?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T06:02:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "TitusArnu", "id": "1454059236753817603"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "Nadeschda78", "id": "908369846324355073"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 192, "tag": "MittenIn"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Lk9Ugvw4d0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456010?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456010", "display_url": "sz.de/1.5456010?utm_\u2026"}]}, "id": "1456502081813164032", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456502081813164032", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "SZ-Autor @TitusArnu wird in der M\u00fcnchner S-Bahn Zeuge eines denkw\u00fcrdigen Videotelefonats mit abruptem Ende. Diese und weitere Anekdoten von @W_Janisch und @Nadeschda78 in der Kolumne #MittenIn. https://t.co/Lk9Ugvw4d0", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T05:20:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 228, "username": "MarleneKnbloch", "id": "3248820880"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/2gNyvF1oOe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455535?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455535", "display_url": "sz.de/1.5455535?utm_\u2026"}]}, "id": "1456491532866015232", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456491532866015232", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bei Maybrit Illner diskutiert man angesichts der steigenden Zahlen wieder \u00fcber Corona. Es bleibt eine gesellige Runde von Vers\u00e4umnis-Memoiren, vorsichtiger Zuversicht und H\u00e4tte-Sollte-K\u00f6nnte-S\u00e4tzen. TV-Kritik von @MarleneKnbloch https://t.co/2gNyvF1oOe", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-05T04:48:34.000Z", "id": "1456483554607747078", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456483554607747078", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Unions-Fraktion, Grosse-Br\u00f6mer, ist sauer auf die Ampel-Fraktionen. Sie verweigerten CDU und CSU die gew\u00fcnschte Zahl von Pl\u00e4tzen im Hauptausschuss des Bundestages. Da zeige sich die \"Arroganz der Macht\". https://t.co/LKb1vp5dnF", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LKb1vp5dnF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453990", "display_url": "sz.de/1.5453990?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T04:48:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 231, "username": "JOANPOLICEWOMAN", "id": "25238482"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Hallervorden"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "Abba"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UCJJxyR8O3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456502?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456502", "display_url": "sz.de/1.5456502?utm_\u2026"}]}, "id": "1456483554444169230", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456483554444169230", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sexy Motherfucker: Dieter #Hallervorden denkt nach \u00fcber: H\u00fchner, H\u00e4hne, Vatersprache und GV. #Abba machen dort weiter, wo sie vor 40 Jahren aufgeh\u00f6rt haben. Und aufregende neue Musik gibt es auch - zum Beispiel von @JOANPOLICEWOMAN. Die Alben der Woche. https://t.co/UCJJxyR8O3", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1070731937365417985", "name": "Joan Wasser", "description": "American musician"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1070731937365417985", "name": "Joan Wasser", "description": "American musician"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "884826437462540288", "name": "ABBA", "description": "Abba"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-05T04:09:55.000Z", "id": "1456473827135873028", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456473827135873028", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Obwohl die kalte Jahreszeit erst beginnt, m\u00fcssen Corona-Patienten schon jetzt teils Hunderte Kilometer weit verlegt werden. Immer mehr Kliniken verh\u00e4ngen Besuchsverbote. https://t.co/f6oQcb59ud", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/f6oQcb59ud", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456623?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456623", "display_url": "sz.de/1.5456623?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-05T04:08:24.000Z", "id": "1456473448012734464", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456473448012734464", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Margot Friedl\u00e4nder \u00fcberlebte Theresienstadt, ging in die USA und kehrte zur\u00fcck nach Berlin, um ihre Geschichte zu erz\u00e4hlen. Am Freitag wird sie 100 Jahre alt. #SZPlus https://t.co/JAZKMP9vt2", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/JAZKMP9vt2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456208", "display_url": "sz.de/1.5456208?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-05T04:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "Monopolkom", "id": "2304680197"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "DB_Bahn", "id": "39999078"}, {"start": 197, "end": 209, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Wettbewerb"}, {"start": 145, "end": 150, "tag": "Post"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Telekom"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/LU536cpRZm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456365?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456365", "display_url": "sz.de/1.5456365?utm_\u2026"}]}, "id": "1456473447853330432", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456473447853330432", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die @Monopolkom fordert die neue Bundesregierung nachdr\u00fccklich zu mehr #Wettbewerb auf. Die @DB_Bahn soll aufgeteilt, die Staatsbeteiligungen an #Post und #Telekom sollen verkauft werden. schreibt @CasparBusse https://t.co/LU536cpRZm", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-05T03:52:29.000Z", "id": "1456469441483509760", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456469441483509760", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Deutschlandtrend: Das Robert-Koch-Institut gibt die Inzidenz jetzt mit 169,9 an. Ein neuer Jahresh\u00f6chstwert. Au\u00dferdem ist die Zahl der Neuinfektionen um 37 120 gestiegen. Das ist ein neuer H\u00f6chstwert f\u00fcr die gesamte Pandemie. https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-05T03:25:23.000Z", "id": "1456462623256555544", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456462623256555544", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die schwedische Kultband Abba hat nach 40 Jahren ihr erstes Studioalbum aufgenommen. Jetzt ist es unter dem Titel \u201eVoyage\u201c erh\u00e4ltlich. https://t.co/nZbIIwryr0", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nZbIIwryr0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456859?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456859", "display_url": "sz.de/1.5456859?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-05T03:17:20.000Z", "id": "1456460597625827353", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456460597625827353", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine 60-j\u00e4hrige deutsche Lehrerin ist offenbar Opfer eines Raub\u00fcberfalls in Guatemala geworden. Die T\u00e4ter hatten nach ersten Erkenntnissen  ihren Wagen angegriffen, sie ausgeraubt und dann erschossen. https://t.co/Y2gcgPL1e8", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Y2gcgPL1e8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456857?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456857", "display_url": "sz.de/1.5456857?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 37, "like_count": 316, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-11-05T03:03:47.000Z", "id": "1456457186087948289", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456457186087948289", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Megajachten, Privatjets und private Raumfahrten: Autoren einer Studie fordern ein Ende f\u00fcr extrem klimasch\u00e4dliche Hobbys von Superreichen. https://t.co/lJq6PaLSB1", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/lJq6PaLSB1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456856?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456856", "display_url": "sz.de/1.5456856?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T22:04:27.000Z", "id": "1456381856010625026", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456381856010625026", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Europa League und Conference League: Siege f\u00fcr Frankfurt und Leverkusen, R\u00fcckschlag f\u00fcr Union Berlin. https://t.co/r7LgiVvRTf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004508201", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027383833", "name": "UEFA Europa League Football", "description": "Coverage from the UEFA Europa League, an annual competition for European football clubs."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029413906", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339431480389636", "name": "Bayer Leverkusen vs Real Betis Seville"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226215797784576", "name": "Bayer 04 Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479140864", "name": "UEFA Europa League"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/r7LgiVvRTf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456824?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456824", "display_url": "sz.de/1.5456824?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T19:55:44.000Z", "id": "1456349461752463364", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456349461752463364", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Europa League: Frankfurt besiegt Olympiakos Pir\u00e4us https://t.co/r7LgiVvRTf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004508201", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027383833", "name": "UEFA Europa League Football", "description": "Coverage from the UEFA Europa League, an annual competition for European football clubs."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029413906", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479140864", "name": "UEFA Europa League"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/r7LgiVvRTf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456824?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456824", "display_url": "sz.de/1.5456824?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456349468987695113/yRj4VPDz?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456349468987695113/yRj4VPDz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Frankfurt besiegt Olympiakos Pir\u00e4us", "description": "Den Siegtreffer erzielt Jens Petter Hauge erst in der Nachspielzeit. Die Eintracht hat damit beste Chancen auf den Gruppensieg.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/europa-league-eintracht-frankfurt-olympiakos-piraeus-1.5456824?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456824"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T19:28:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456313512360296451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}]}, "id": "1456342577343520772", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456342577343520772", "source": "TweetDeck", "text": "RT @SZ_Investigativ: Die Strau\u00df-Tochter und CSU Politikerin Monika Hohlmeier als Geldeintreiberin f\u00fcr die Schweizer Masken-Kids. Recherche\u2026", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T19:13:52.000Z", "id": "1456338929754546179", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456338929754546179", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Israel: Die Knesset hat mit knapper Mehrheit den ersten ordentlichen Haushalt seit 2018 verabschiedet. Premierminister Naftali Bennett, der mit einer Koalition aus acht Parteien regiert, verk\u00fcndet danach gleich den Anbruch einer neuen Zeit. https://t.co/vEqs9P40CQ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1404427116070899715", "name": "Naftali Bennett"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1404427116070899715", "name": "Naftali Bennett"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099762913407950848", "name": "Israeli Knesset", "description": "Israel's unicameral parliament, the Knesset, is the country's legislative body."}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Israel"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/vEqs9P40CQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456388?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456388", "display_url": "sz.de/1.5456388?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T19:12:58.000Z", "id": "1456338701760479239", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456338701760479239", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die gro\u00dfe Verlusterfahrung des ANC. Die jahrzehntelang in S\u00fcdafrika regierende Partei f\u00e4llt bei Kommunalwahlen unter 50 Prozent. Aus Wut und Entt\u00e4uschung \u00fcber Misswirtschaft wenden sich vor allem die Jungen ab. Doch gibt es wenig politische Alternativen. https://t.co/HHNzM6Vlav", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/HHNzM6Vlav", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456683?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456683", "display_url": "sz.de/1.5456683?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T19:12:58.000Z", "id": "1456338701605384196", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456338701605384196", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sexuelle Bel\u00e4stigung ist in deutschen Unternehmen immer noch an der Tagesordnung. Es ist h\u00f6chste Zeit f\u00fcr Schutzmechanismen. #SZPlus https://t.co/DoH5jpM6RG", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/DoH5jpM6RG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456263?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456263", "display_url": "sz.de/1.5456263?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T19:12:58.000Z", "id": "1456338701605277704", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456338701605277704", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Markplatz f\u00fcr den M\u00fcll: Aus Plastikabf\u00e4llen werden Shampooflaschen: Mit seiner Online-B\u00f6rse Cirplus will Christian Schiller Kunststoff-Kreisl\u00e4ufe schlie\u00dfen. https://t.co/CSpr14qfrF", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CSpr14qfrF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5430552?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5430552", "display_url": "sz.de/1.5430552?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-04T19:12:58.000Z", "id": "1456338701102026755", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456338701102026755", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Hohe Mieten, laufende Kredite \u2013 und dann noch der teure Wocheneinkauf: Gerade bei jungen Familien bleibt am Ende des Monats nicht viel Geld \u00fcbrig. Mit ein paar einfachen Tricks l\u00e4sst sich das vermeiden.  #SZPlus https://t.co/gINu6nuQKw", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/gINu6nuQKw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5352107?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5352107", "display_url": "sz.de/1.5352107?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T19:04:42.000Z", "id": "1456336622698500104", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456336622698500104", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Klimakonferenz COP26 in Glasgow: Mehr als 40 Staaten wollen aus der Kohleenergie aussteigen. Dazu z\u00e4hlen auch L\u00e4nder, in denen die Kohle bisher fest zum Energiemix geh\u00f6rte, etwa Polen und S\u00fcdkorea. https://t.co/ARQmv6J0of", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ARQmv6J0of", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456652?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456652", "display_url": "sz.de/1.5456652?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456335957959970818/U1j0oUza?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456335957959970818/U1j0oUza?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "COP26: Mehr als 40 Staaten wollen raus aus der Kohle", "description": "Bei der Klimakonferenz in Glasgow ist eine Unterzeichnung zum Kohleausstieg unterzeichnet worden.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/cop26-kohleausstieg-kohlekraftwerke-1.5456652?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456652"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T19:04:42.000Z", "id": "1456336622526554114", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456336622526554114", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Hambi bleibt, der Streit bleibt auch: \nDer massive Polizeieinsatz zur R\u00e4umung des Hambacher Forsts vor drei Jahren erregt erneut den D\u00fcsseldorfer Landtag https://t.co/3YSwQaFb72", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/3YSwQaFb72", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456700", "display_url": "sz.de/1.5456700?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T18:21:00.000Z", "id": "1456325623761317889", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456325623761317889", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Immer mehr Lokale setzen auf die 2-G-Regel: Wer den Shitstorm hinter sich bringt, genie\u00dft die Vorz\u00fcge der maskenfreien Gastronomie - oder? Eine Umfrage bei Caf\u00e9s, Bars, Restaurants und Clubs. #SZPlus https://t.co/7ppqpkakIX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850442647088971776", "name": "Coffee", "description": "Coffee"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/7ppqpkakIX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456473?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456473", "display_url": "sz.de/1.5456473?utm_\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1456169195985674241"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T18:00:02.000Z", "id": "1456320347238805510", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456320347238805510", "source": "Twitter Media Studio", "text": "Vor zehn Jahren, am 4. November 2011, flog der NSU auf. Weshalb hatten Beh\u00f6rden und Politik diese Gefahr so lange untersch\u00e4tzt? Und wie wurde der NSU zum Vorbild in der rechten Szene? Das erkl\u00e4rt die Podcast-Serie \u201eDeutsche Abgr\u00fcnde\" in acht Folgen https://t.co/OrFNrEjB6f https://t.co/p3Ag7HYVfa", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/OrFNrEjB6f", "expanded_url": "http://sz.de/nsu-podcast", "display_url": "sz.de/nsu-podcast", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456320360077537285/dyVnDO-i?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1456320360077537285/dyVnDO-i?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deutsche Abgr\u00fcnde - der NSU-Podcast", "description": "Der NSU und der rechte Terror in Deutschland - eine Podcast-Serie der SZ.", "unwound_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/medien/nsu-prozess-deutsche-abgruende-podcast-serie-der-sz-e669669/?reduced=true"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/p3Ag7HYVfa", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1456320347238805510/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3Ag7HYVfa"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 58, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T17:41:12.000Z", "id": "1456315606396030978", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456315606396030978", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Deutschlandtrend: Mehrheit der Deutschen f\u00fcr Impfpflicht https://t.co/ynTxiIOFAf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T17:36:23.000Z", "id": "1456314396788023303", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456314396788023303", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "BGH hebt erstes Urteil gegen Wolbergs auf: https://t.co/4NIJbEulvd", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4NIJbEulvd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456512", "display_url": "sz.de/1.5456512?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-04T17:00:52.000Z", "id": "1456305455634976776", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456305455634976776", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Maskenaff\u00e4re: Monika Hohlmeier, #CSU,  beklagte sich bei Gesundheitsminister #Spahn, sein Haus schulde dem Maskenlieferanten Emix 168 Millionen Euro. Wurde Emix bei horrend teuren Deals bevorzugt? #SZPlus https://t.co/kXDvTB0b8O", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "CSU"}, {"start": 77, "end": 83, "tag": "Spahn"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/kXDvTB0b8O", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456250?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456250", "display_url": "sz.de/1.5456250?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462476068879835142/7ch2a2J_?format=jpg&name=orig", "width": 978, "height": 550}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462476068879835142/7ch2a2J_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Maskenaff\u00e4ren: 168-Millionen-Euro-SMS an Spahn", "description": "Die CSU-Politikerin Monika Hohlmeier mahnte bei Jens Spahn Zahlungen an den Maskenlieferanten Emix an. Wurde Emix bevorzugt?", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/maskenaffaeren-spahn-emix-1.5456250?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456250"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T16:33:54.000Z", "id": "1456298672052920322", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456298672052920322", "source": "Zapier.com", "text": "Immer mehr Kinder stecken sich mit dem RS-Virus an. Viele Kliniken sind voll. Wie gef\u00e4hrlich ist das Virus - und warum grassiert die Krankheit gerade in diesem Jahr so stark? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/oA4motQkx9", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 215, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/oA4motQkx9", "expanded_url": "https://zpr.io/b5AbxVVFFcd7", "display_url": "zpr.io/b5AbxVVFFcd7"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T16:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/uJvMB0Rez5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456574?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456574", "display_url": "sz.de/1.5456574?utm_\u2026"}]}, "id": "1456292792133636097", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456292792133636097", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "L\u00e4sst sich eigentlich das Klima (oder sonst was) durch Konferenzen retten?, fragt @nminkmar  Jede Erfahrung sagt: nein. #SZPlus https://t.co/uJvMB0Rez5", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T16:07:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455985276124286976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "b_obermayer", "id": "17682232"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 54, "tag": "PegasusProject"}]}, "id": "1456292103852548103", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456292103852548103", "source": "TweetDeck", "text": "RT @b_obermayer: Hammer-Impact unserer #PegasusProject Recherche mit @FbdnStorie: USA setzen NSO Group auf Sanktionsliste\nvia @sz https://t\u2026", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T16:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1456209217510051842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "f_obermaier", "id": "404661154"}]}, "id": "1456292087159312394", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456292087159312394", "source": "TweetDeck", "text": "RT @f_obermaier: Vor 14 Jahren pr\u00e4sentierte ein Investor gro\u00dfe Pl\u00e4ne f\u00fcr das alte Krankenhaus in Pirna. Entstehen sollte ein Seniorenzentru\u2026", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T16:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NargesRashidi", "id": "801252896"}, {"start": 92, "end": 98, "username": "tvnow", "id": "1456246947887685634"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/0InoMavrPW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5453444?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5453444", "display_url": "sz.de/1.5453444?utm_\u2026"}]}, "id": "1456291167570645002", "reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "801252896", "conversation_id": "1456291167570645002", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "@NargesRashidi ist Hauptdarstellerin in der Serie \"Glauben\" nach Ferdinand von Schirach bei @TVNOW. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber ihre Karriere und die Sehnsucht nach Ahle Wurst. #SZPlus https://t.co/0InoMavrPW", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T16:01:40.000Z", "id": "1456290560596189190", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456290560596189190", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#SquidGame soll schon ab 16 geeignet sein. Was sagt die #FSK? https://t.co/r5hdC07aoJ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SquidGame"}, {"start": 56, "end": 60, "tag": "FSK"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5hdC07aoJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456467?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456467", "display_url": "sz.de/1.5456467?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T16:00:05.000Z", "id": "1456290162040770567", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456290162040770567", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Kohlekraftwerke, Verkehr, Heizungen: Satelliten sollen k\u00fcnftig kontrollieren, wo auf der Welt Treibhausgase entstehen. Eine Technologie, die zu reden geben wird. #COP26 #SZPlus https://t.co/W5L8RMmhyi", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 168, "tag": "COP26"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/W5L8RMmhyi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456253?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456253", "display_url": "sz.de/1.5456253?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-04T15:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 223, "username": "violettasimon", "id": "281438283"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 183, "tag": "SZ"}, {"start": 192, "end": 204, "tag": "BesterDinge"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dHA9YKj0y4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456609?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456609", "display_url": "sz.de/1.5456609?utm_\u2026"}]}, "id": "1456288421232709633", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456288421232709633", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "K\u00f6rperliche Selbstliebe ist gesund \u2013 das kann man gar nicht deutlich genug sagen, findet eine australische Beh\u00f6rde. Und animiert auf Facebook zur Masturbation. Eine neue Folge der #SZ-Kolumne #BesterDinge von @violettasimon https://t.co/dHA9YKj0y4", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T15:42:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 243, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/aQR3Q51ms4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456366?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456366", "display_url": "sz.de/1.5456366?utm_\u2026"}]}, "id": "1456285609681690624", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456285609681690624", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Undankbare Abw\u00e4gung: Die US-Notenbank steigt schrittweise aus der bedingungslosen Konjunkturst\u00fctzung aus, um sich der wachsenden Inflationsgefahr zu widmen. Das ist mutig und richtig \u2013 und birgt doch Gefahren. Ein Kommentar von @CHulverscheidt https://t.co/aQR3Q51ms4", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T15:40:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 30, "username": "DOSB", "id": "240823321"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "Beijing2022"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/HxKGcCUCTe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456140", "display_url": "sz.de/1.5456140?utm_\u2026"}]}, "id": "1456285208303525898", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456285208303525898", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Hauch Vorfreude: Der @DOSB pr\u00e4sentiert sein Olympia-Outfit f\u00fcr die Peking-Spiele. Die Sch\u00f6pferin findet: \u201eDie Kleidung fordert Mut und Selbstvertrauen, auch mal anders auszusehen.\u201c #Beijing2022 https://t.co/HxKGcCUCTe", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1407828664981458949", "name": "Tokyo 2020 Summer Olympics (Limited Topics)"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T15:36:56.000Z", "id": "1456284335959592960", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456284335959592960", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Saskia Esken will offenbar SPD-Chefin bleiben, damit entscheidet sie sich auch gegen ein m\u00f6gliches Ministeramt in der Ampel-Koalition. https://t.co/O4tOv3UttK", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/O4tOv3UttK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456569?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456569", "display_url": "sz.de/1.5456569?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458821645888593924/BNE0J3WP?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458821645888593924/BNE0J3WP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Saskia Essen will SPD-Chefin bleiben", "description": "Nach dem R\u00fcckzug des Co-Vorsitzenden Norbert Walter-Borjans entscheidet sich Esken f\u00fcrs Weitermachen - und gegen ein Ministeramt.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/spd-saskia-esken-norbert-walter-borjans-1.5456569?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456569"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T15:33:39.000Z", "id": "1456283508767436801", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456283508767436801", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Hauch Vorfreude: Der Deutsche Olympische Sportbund pr\u00e4sentiert sein Olympia-Outfit f\u00fcr die Peking-Spiele. Die Sch\u00f6pferin findet: \u201eDie Kleidung fordert Mut und Selbstvertrauen, auch mal anders auszusehen.\u201c https://t.co/HxKGcCUCTe", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/HxKGcCUCTe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456140", "display_url": "sz.de/1.5456140?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T15:31:31.000Z", "id": "1456282970298404868", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456282970298404868", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Gegen #AtleticoMadrid setzt der #LiverpoolFC seine Erfolgsserie fort und wirkt, als h\u00e4tte er mehrere Stufen der Leistungsf\u00e4higkeit zur\u00fcckgehalten. Dem Team ist anzusehen, dass es genau wei\u00df, was es m\u00f6chte. #ChampionsLeague https://t.co/XogVe255Qq", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978750499454976", "name": "Liverpool FC vs Atletico Madrid"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226217395818496", "name": "Atletico Madrid"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219002265600", "name": "Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "AtleticoMadrid"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "LiverpoolFC"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "ChampionsLeague"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XogVe255Qq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456369?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456369", "display_url": "sz.de/1.5456369?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T15:26:49.000Z", "id": "1456281789996191747", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456281789996191747", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vor dem Bundesgerichtshof wird verhandelt, ob im Korruptionsprozess gegen Regensburgs Ex-OB Joachim Wolbergs zu milde geurteilt worden ist: https://t.co/4NIJbEulvd", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4NIJbEulvd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456512", "display_url": "sz.de/1.5456512?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 73, "like_count": 136, "quote_count": 58}, "created_at": "2021-11-04T15:16:35.000Z", "id": "1456279214437453838", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456279214437453838", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Gr\u00fcnen ziehen die Bremse. Die Koalitionsverhandlungen gingen etwa bei Klimaschutz und Finanzen nicht voran, sagt die Partei und stoppt die Vorlage eines Zeitplans. Nun ist fraglich, ob Anfang Dezember der Kanzler gew\u00e4hlt werden kann. https://t.co/IlLNccfpeF", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/IlLNccfpeF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456521?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456521", "display_url": "sz.de/1.5456521?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-04T14:45:25.000Z", "id": "1456271369067393040", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456271369067393040", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Rentner aus K\u00f6ln sucht Abnehmer f\u00fcr etwa 4000 Deko-Schweine. Seine Frau hat sie ihm hinterlassen. F\u00fcr das Telefonschwein gibt es schon einen Interessenten. https://t.co/eJ1FfNBThK", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/eJ1FfNBThK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456401?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456401", "display_url": "sz.de/1.5456401?utm_\u2026"}]}}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-04T14:39:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 196, "username": "FrankSchorkopf", "id": "912327414310690817"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "jschloemann", "id": "136948368"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 34, "tag": "Koalitionsverhandlungen"}, {"start": 68, "end": 84, "tag": "Bundesregierung"}, {"start": 230, "end": 237, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Cj6yBjPglM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455389?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455389", "display_url": "sz.de/1.5455389?utm_\u2026"}]}, "id": "1456269964571074566", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456269964571074566", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Inklusive #Koalitionsverhandlungen in zweieinhalb Monaten zur neuen #Bundesregierung - ist das schnell oder langsam? Und wann muss der Bundespr\u00e4sident nerv\u00f6s werden? Staatsrechtler @FrankSchorkopf erkl\u00e4rt @jschloemann die Regeln. #SZPlus https://t.co/Cj6yBjPglM", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-04T14:36:23.000Z", "id": "1456269095477731339", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1456269095477731339", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die M\u00fcnchner Ausstellung \u201eWho\u2019s Next?\u201c zeigt, dass #Obdachlosigkeit vor allem ein politischer Skandal ist. https://t.co/c0YLNbZyL7", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 67, "tag": "Obdachlosigkeit"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/c0YLNbZyL7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455667?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455667", "display_url": "sz.de/1.5455667?utm_\u2026"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1456269095477731339", "newest_id": "1456690536824328200", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vs9ir61fh48bd13xa6abmmqt5", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec7t2sdmno96rd74bnp0pk0hf4"}}