{"data": [{"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463869823381819397", "conversation_id": "1463869823381819397", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/YUn60DDpe4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473076?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473076", "display_url": "sz.de/1.5473076?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Biontech"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Arzneimittelbeh\u00f6rde EMA l\u00e4sst das Corona-Vakzin von #Biontech f\u00fcr 5 bis 11-J\u00e4hrige zu. Was die Entscheidung in der Praxis bedeutet und was \u00fcber Sicherheit und Wirksamkeit bekannt ist. #SZPlus https://t.co/YUn60DDpe4", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:58:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 25, "quote_count": 3}}, {"id": "1463866953278361601", "conversation_id": "1463866953278361601", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gADl0tnbhw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472982?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472982", "display_url": "sz.de/1.5472982?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zwischen den Bundesl\u00e4ndern tobt ein erbitterter Kampf. Ein Kampf um Lehrer. Denn \u00fcberall herrscht ein dramatischer Mangel. Als letztes Bundesland verbeamtet Berlin daher seine Lehrer, schreibt Paul Munzinger. #SZPlus https://t.co/gADl0tnbhw", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:47:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"id": "1463865708446720008", "conversation_id": "1463865708446720008", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xouJFreECY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467451?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467451", "display_url": "sz.de/1.5467451?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sagenhaft: Was w\u00e4ren die Marvel-Filme ohne Gustav Schwab? Eine Verneigung vor den Helden des klassischen Altertums, die gerade in diesen Zeiten wieder gefragt sind. https://t.co/xouJFreECY", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:42:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "id": "1463865708354359299", "conversation_id": "1463865708354359299", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wxly68ZRP7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471739?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471739", "display_url": "sz.de/1.5471739?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Urlaub"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Statt grauer Tage im Hochinzidenzgebiet Deutschland lieber ein #Urlaub in einem Land mit Sonne und besserer Corona-Lage? Welche Reisen jetzt noch m\u00f6glich sind und was Urlauber beachten m\u00fcssen: #SZPlus https://t.co/wxly68ZRP7", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:42:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"id": "1463865138789105665", "conversation_id": "1463865138789105665", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ceTU0J9MIx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472975?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472975", "display_url": "sz.de/1.5472975?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463863630454300678/voKyw0bx?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463863630454300678/voKyw0bx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Die CSU regiert in Berlin nicht mehr mit und sucht nun ihre neue Rolle", "description": "Die Ampel-Koalition in Berlin steht und die CSU muss sich eine neue Rolle suchen. In der Opposition, da f\u00fchlt sie sich fehl am Platz.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/bayern/csu-opposition-ampel-koalition-1.5472975?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472975"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Ampel-Koalition in Berlin steht und die CSU muss sich eine neue Rolle suchen. In der Opposition, da f\u00fchlt sie sich naturgem\u00e4\u00df fehl am Platz. Nun gibt es erste Versuche einer Positionierung. https://t.co/ceTU0J9MIx", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:40:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "943138160313114625", "name": "Sandra Bullock", "description": "Sandra Bullock"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "943138160313114625", "name": "Sandra Bullock", "description": "Sandra Bullock"}}], "id": "1463864528647634946", "conversation_id": "1463864528647634946", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xwZRcFd1KB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471934?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471934", "display_url": "sz.de/1.5471934?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sandra Bullock spielt in \u201eThe Unfogivable\u201c eine Polizistenm\u00f6rderin. Das Drama ist der erste internationale Film der deutschen \u201eSystemsprenger\u201c-Regisseurin Nora Fingscheidt. https://t.co/xwZRcFd1KB", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:37:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"id": "1463857829203296256", "conversation_id": "1463857829203296256", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/MBCCITbv3y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473129?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473129", "display_url": "sz.de/1.5473129?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "W\u00e4hrend sich SPD, Gr\u00fcne und FDP \u00fcberschw\u00e4nglich loben, sind viele Branchenvertreter, Lobbyisten und Umweltverb\u00e4nde entt\u00e4uscht von den Ergebnissen der Ampel-Verhandlungen. Vor allem bei zwei Themen droht heftiger Streit https://t.co/MBCCITbv3y", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T13:11:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"id": "1463854010537062402", "conversation_id": "1463854010537062402", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XlqdiLldjZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472558?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472558", "display_url": "sz.de/1.5472558?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine Volksinitiative in der Schweiz will den Einfluss der Parteien auf die Wahl der Bundesrichter verringern. https://t.co/XlqdiLldjZ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:56:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"id": "1463850625939165186", "conversation_id": "1463850625939165186", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/hqDIdFv4y2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466290?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466290", "display_url": "sz.de/1.5466290?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Lebensmittel, Strom, Benzin \u2013 gef\u00fchlt alles wird gerade teurer. Und dann sind da noch die Negativzinsen. Was dahinter steckt und was Anleger gegen Inflation tun k\u00f6nnen. #SZPlus https://t.co/hqDIdFv4y2", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:42:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"id": "1463850625846976512", "conversation_id": "1463850625846976512", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Q3bypqsUdl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471114?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471114", "display_url": "sz.de/1.5471114?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In einem kleinen Ort in Schwaben betreibt ein Unternehmer einen Handel mit Schlachtabf\u00e4llen \u2013 mitten im Dorf. Die Nachbarn leiden unter der Geruchsbel\u00e4stigung #SZPlus https://t.co/Q3bypqsUdl", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:42:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "id": "1463843759020552194", "conversation_id": "1463843759020552194", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wezzltGOMK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472958?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472958", "display_url": "sz.de/1.5472958?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463838399102603265/DkCbRf0B?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463838399102603265/DkCbRf0B?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BVB in der Champions League: Dieses Scheitern wirft Dortmund zur\u00fcck", "description": "Das K\u00f6nigsklassen-Aus der Borussia f\u00fchrt zu entlarvenden Erkenntnissen im Klub. Nach der Blamage in Lissabon gibt es viele Fragen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/bvb-champions-lissabon-1.5472958?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472958"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das K\u00f6nigsklassen-Aus der Borussia f\u00fchrt zu entlarvenden Erkenntnissen im Klub. Nach der Blamage in Lissabon fragen sich die Dortmunder, wie im man im nahenden Duell mit den Bayern \u00fcberhaupt bestehen soll. https://t.co/wezzltGOMK", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:15:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "id": "1463843759003684865", "conversation_id": "1463843759003684865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/EYwlklVrtq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472194?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472194", "display_url": "sz.de/1.5472194?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der FC Bayern macht lukrative Gesch\u00e4fte mit Katar, das Menschenrechte systematisch missachtet. Einen Widerspruch? Den will der Verein darin nicht erkennen. Ein gef\u00e4hrlicher Fehler. Ein Kommentar https://t.co/EYwlklVrtq", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:15:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463840646981210115", "conversation_id": "1463840646981210115", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: EMA l\u00e4sst Impfstoff f\u00fcr Kinder zu https://t.co/VJbttTOdhm", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:03:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"id": "1463840646964428800", "conversation_id": "1463840646964428800", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/mY3PrJwzNW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472827?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472827", "display_url": "sz.de/1.5472827?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 176, "username": "kasstroh", "id": "22055136"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Was haben SPD, FDP und Gr\u00fcne im Koalitionsvertrag durchgesetzt, wo mussten sie Abstriche machen? Und wie gro\u00df ist nun die Zustimmung in den Parteien? Eine Analyse von @kasstroh https://t.co/mY3PrJwzNW", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T12:03:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1463825478876385286", "conversation_id": "1463825478876385286", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FQxwNDeG8g", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471334?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471334", "display_url": "sz.de/1.5471334?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Kinder und ihre Eltern wurden in der Pandemie lange nicht geh\u00f6rt, sondern ignoriert. Daf\u00fcr sollen nun auch die lieben Kleinen schnell durchgeimpft werden. Um wen geht es da \u2013 um sie oder um uns? #SZPlus https://t.co/FQxwNDeG8g", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T11:02:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463818426388987907", "conversation_id": "1463818426388987907", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GD0aZ7jCxG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471927?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471927", "display_url": "sz.de/1.5471927?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "2G plus in Bayern, freie Fahrt in der Schweiz \u2013 und in \u00d6sterreich stellt der Lockdown die Skiliftbetreiber vor ein Dilemma. Die von vielen ersehnte Skisaison wird schon zu Beginn wieder kompliziert. Ein \u00dcberblick. #SZPlus https://t.co/GD0aZ7jCxG", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T10:34:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"id": "1463815606424244229", "conversation_id": "1463815606424244229", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/dBNpILRmYE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465689?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465689", "display_url": "sz.de/1.5465689?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Fitnessraum im Keller, Kita um die Ecke: Viele moderne Firmensitze kommen mittlerweile eher wie Hotelanlagen daher. \u00dcber einen Trend, der auch mit der Pandemie zu tun hat. https://t.co/dBNpILRmYE", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T10:23:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"id": "1463814128041185284", "conversation_id": "1463814128041185284", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/PLy1WRIRJU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469745", "display_url": "sz.de/1.5469745?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Betriebs-Lastenrad bei Mewa: L\u00e4uft gut: Das Familienunternehmen Mewa bringt in Berlin mit Lastenfahrr\u00e4dern saubere W\u00e4sche zu den Kunden. https://t.co/PLy1WRIRJU", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T10:17:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463814128032694272", "conversation_id": "1463814128032694272", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/xUaJdCGSph", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472265?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472265", "display_url": "sz.de/1.5472265?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 189, "tag": "SZplus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\"Unglaublich schwere, noch nie dagewesene Zeiten\": Der Chef der Ebersberger Kreisklinik, Stefan Huber, spricht im Interview \u00fcber die aktuelle Corona-Situation in seinem Krankenhaus. #SZplus https://t.co/xUaJdCGSph", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T10:17:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"id": "1463807675465142273", "conversation_id": "1463807675465142273", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/tNQctUl6e7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471974?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471974", "display_url": "sz.de/1.5471974?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der \u00d6sterreicher Georg Harzl hat die deutschen Slalom-Fahrerinnen um Lena D\u00fcrr aus einem tiefen Tal gef\u00fchrt. Sogar die Branchenf\u00fchrerinnen wirken nicht mehr unerreichbar. https://t.co/tNQctUl6e7", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T09:52:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"id": "1463802670108614656", "conversation_id": "1463802670108614656", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/PbGO3IiGuo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472236?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472236", "display_url": "sz.de/1.5472236?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Gegessen, geschluckt, geschwitzt. Von Drogenkonsum bis zu Ern\u00e4hrung: Was eine Analyse von Fingerschwei\u00df alles verr\u00e4t. #SZPlus https://t.co/PbGO3IiGuo", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T09:32:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463801985560424451", "conversation_id": "1463801985560424451", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/MIhcRKsezF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472507?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472507", "display_url": "sz.de/1.5472507?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 165, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wird die Ampel mit diesen Beschl\u00fcssen Corona besiegen? Wer in der Frage Vertrauen in sie setzte, hat nun allen Grund zu verzweifeln. Ein Kommentar von @WernerBartens #SZPlus https://t.co/MIhcRKsezF", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T09:29:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"id": "1463801985547784193", "conversation_id": "1463801985547784193", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ERaLK1ejJl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472102?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472102", "display_url": "sz.de/1.5472102?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "\u201eHeute bin ich einfach nur schrecklich traurig\u201c: Wie es Budenbetreiberinnen und -betreibern auf Weihnachtsm\u00e4rkten geht. #SZPlus https://t.co/ERaLK1ejJl", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T09:29:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"id": "1463791671729131521", "conversation_id": "1463791671729131521", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/7lZGkPtbof", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472106", "display_url": "sz.de/1.5472106?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Teufelsbr\u00fche oder Wundermittel? Kaffee k\u00f6nnte vor Schlaganfall und Demenz sch\u00fctzen, so eine aktuelle Studie. Warum diese Aussage mit Vorsicht zu genie\u00dfen ist. #SZPlus https://t.co/7lZGkPtbof", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T08:48:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463787039598415874", "conversation_id": "1463787039598415874", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/pqV6k3k78H", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/100-000-corona-tote-die-schicksale-hinter-den-zahlen-e667933/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e667933", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 208, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "TweetDeck", "text": "100.000 Corona-Tote in Deutschland. Eine Zahl, die kaum zu begreifen ist. Wir haben versucht, sie greifbar zu machen. Dazu erinnern sich Angeh\u00f6rige an die Menschen, die sie an Covid-19 verloren haben. #SZPlus https://t.co/pqV6k3k78H", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T08:30:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 6}}, {"id": "1463786820622340097", "conversation_id": "1463786820622340097", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/bBd8o3ojF0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472370?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472370", "display_url": "sz.de/1.5472370?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mit seiner Niedrigzinspolitik gef\u00e4hrdet Staatschef Erdo\u011fan die t\u00fcrkische Wirtschaft. Die Opposition sieht darin ihre Chance. https://t.co/bBd8o3ojF0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T08:29:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"id": "1463780648854994953", "conversation_id": "1463780648854994953", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/6or3dPoK2w", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472498?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472498", "display_url": "sz.de/1.5472498?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Sachsen sind Spiele ohne Zuschauer Realit\u00e4t, anderswo gibt es kaum Beschr\u00e4nkungen. Das sorgt f\u00fcr Ungleichheit \u2013 dabei sollte der Fu\u00dfball froh sein um jeden Fan, der noch ins Stadion darf. https://t.co/6or3dPoK2w", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T08:04:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1108100469778345984", "name": "Classic rock", "description": "Classic Rock"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "808383834265817088", "name": "The Beatles", "description": "The Beatles"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}], "id": "1463780015099813888", "conversation_id": "1463780015099813888", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2lKiECuE01", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472720?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472720", "display_url": "sz.de/1.5472720?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 175, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 167, "username": "HentschelJo", "id": "1004019632"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Bootcamp f\u00fcr Popstars: Der Dreiteiler \u201eThe Beatles: Get Back\u201c ist die bewegendste Dokumentation, die je \u00fcber eine Rock\u2019n\u2019Roll-Band gemacht wurde, schreibt @HentschelJo #SZPlus https://t.co/2lKiECuE01", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T08:02:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"id": "1463778774240145416", "conversation_id": "1463778774240145416", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/C1HV8ynbti", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472381?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472381", "display_url": "sz.de/1.5472381?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 196, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Endlich erh\u00e4lt Deutschland im Kampf gegen den Klimawandel die denkbar sch\u00e4rfste, aber auch gef\u00e4hrlichste Waffe: ein neues Bundesministerium f\u00fcr Bauen und Wohnen: Gerhard Matzig gratuliert. #SZPlus https://t.co/C1HV8ynbti", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T07:57:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 3}}, {"id": "1463773387805933575", "conversation_id": "1463773387805933575", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Q3JICdOSKr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472372?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472372", "display_url": "sz.de/1.5472372?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Fashwave"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Hinter den bunten Retro-Memes von #Fashwave verbirgt sich eine rechte Ideologie, die vor allem junge M\u00e4nner erreichen soll. https://t.co/Q3JICdOSKr", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T07:35:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 6}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463769989748604931", "conversation_id": "1463769989748604931", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/tqlFiSGV67", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472596?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472596", "display_url": "sz.de/1.5472596?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Corona"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Triage"}, {"start": 234, "end": 241, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Ernst der #Corona-Lage: Sind die Kliniken schon so \u00fcberlastet, dass sie bei Covid-19-Patienten die #Triage anwenden m\u00fcssen? Ja, sagte k\u00fcrzlich der Pr\u00e4sident einer Landes\u00e4rztekammer. Ma\u00dflos \u00fcbertrieben, entgegnen Notfallmediziner. #SZPlus https://t.co/tqlFiSGV67", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T07:22:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463756406423756802", "conversation_id": "1463756406423756802", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6rKIC54Xls", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472636?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472636", "display_url": "sz.de/1.5472636?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Verzerrte Zahlen, Krise im Krisenstab und ein OB, der zu sp\u00e4tes Handeln einr\u00e4umt. Das lief in M\u00fcnchen bei der Corona-Bek\u00e4mpfung schief. https://t.co/6rKIC54Xls", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T06:28:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"id": "1463746739341561857", "conversation_id": "1463746739341561857", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/XPCOSH9Ye5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472254?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472254", "display_url": "sz.de/1.5472254?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Elefanten ohne Sto\u00dfz\u00e4hne, Zugv\u00f6gel, die nach Norden fliegen: Wie Tiere versuchen, in einer vom Menschen gepr\u00e4gten Umwelt zu \u00fcberleben. #SZPlus https://t.co/XPCOSH9Ye5", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T05:49:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"id": "1463736107854704648", "conversation_id": "1463736107854704648", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/OTg8wXWmKv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472505?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472505", "display_url": "sz.de/1.5472505?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nachdem im Kreis Rosenheim eine \"alternative Schule\" geschlossen worden war, werden neue F\u00e4lle bekannt. Vieles deutet darauf hin, dass die Verantwortlichen dem Querdenker-Milieu nahestehen - und teils auch miteinander vernetzt sind #SZPlus https://t.co/OTg8wXWmKv", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T05:07:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 48, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "943138160313114625", "name": "Sandra Bullock", "description": "Sandra Bullock"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "943138160313114625", "name": "Sandra Bullock", "description": "Sandra Bullock"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1457838488267542529", "name": "Encanto", "description": "Releases on 11/24/2021"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037284711", "name": "Disney"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976559529263104", "name": "Animated films", "description": "Animation"}}], "id": "1463734530397851648", "conversation_id": "1463734530397851648", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Hfk0cq0WrQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471795", "display_url": "sz.de/1.5471795?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Disneys Weihnachtsfilm hei\u00dft \u201eEncanto\u201c und spielt in Kolumbien. Sandra Bullock ist in \u201eThe Unforgivable\u201c eine M\u00f6rderin, die aus dem Gef\u00e4ngnis entlassen wird. Die Starts der Woche in K\u00fcrze. https://t.co/Hfk0cq0WrQ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T05:01:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"id": "1463728957279379458", "conversation_id": "1463728957279379458", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/hTtUDlQnqC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472704?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472704", "display_url": "sz.de/1.5472704?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die USA setzen 27 asiatische Firmen auf eine schwarze Liste. Die US-Regierung unterstellt den Unternehmen aus China, Japan, Pakistan und Singapur f\u00fcr die USA sch\u00e4dliche Verbindungen zum Milit\u00e4r. https://t.co/hTtUDlQnqC", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T04:39:12.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"id": "1463722858446835716", "conversation_id": "1463722858446835716", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/z0ftZcHze3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472500?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472500", "display_url": "sz.de/1.5472500?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "jhaentzschel", "id": "54289712"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die f\u00fcnf Seiten im Koalitionsvertrag zur Kulturpolitik lassen Visionen vermissen.\nEin paar Anregungen von @jhaentzschel https://t.co/z0ftZcHze3", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T04:14:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1011912159796719616", "name": "Diego Armando Maradona", "description": "Diego Armando Maradona"}}], "id": "1463722858438352899", "conversation_id": "1463722858438352899", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IKj710EoXE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472440?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472440", "display_url": "sz.de/1.5472440?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Maradona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Jahr nach dem Tod von Diego #Maradona spricht sein pers\u00f6nlicher Trainer und Freund Fernando Signorini dar\u00fcber, wie seine \u00e4rmliche Herkunft ihn pr\u00e4gte, zwei Tore, die ihn zum Mythos machten, und warum ihm die Drogen auf tragische Weise ein Ventil boten. https://t.co/IKj710EoXE", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T04:14:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "854712713510965248", "name": "Body Art", "description": "Body Art"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "854694311216136192", "name": "Tattoos", "description": "Tattoo"}}], "id": "1463722858434203656", "conversation_id": "1463722858434203656", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/N4NjJggn41", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472189?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472189", "display_url": "sz.de/1.5472189?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Von Peppa Wutz lernen: Sie mag Spinnen, geht gerne zur Schule und ist auch als Tattoo beliebt. Die bunte Welt von Peppa Wutz wird sogar von britischen Premiers gefeiert \u2013 und manchmal zum Politikum. https://t.co/N4NjJggn41", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T04:14:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}}, {"id": "1463721444840456194", "conversation_id": "1463721444840456194", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9ay0kShktq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472445?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472445", "display_url": "sz.de/1.5472445?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In Sachen Klimaschutz setzen sich die Ampelpartner hohe Ziele, vor allem der Ausbau von \u00d6kostrom  spielt eine zentrale Rolle im Koalitionsvertrag. Was die Ampelpartner konkret anpacken wollen und welche Themen fehlen. #SZPlus https://t.co/9ay0kShktq", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T04:09:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157251587", "name": "Government/Education"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597226729473", "name": "Non-profit"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043140163", "name": "Oxfam"}}], "id": "1463715504657469446", "conversation_id": "1463715504657469446", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Gewalt gegen Frauen nimmt zu. Nach einer Oxfam-Studie sind in zehn untersuchten L\u00e4ndern die Anrufe bei Notrufnummern f\u00fcr Frauen sprunghaft angestiegen. https://t.co/VJbttTOdhm", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T03:45:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463707872727121929", "conversation_id": "1463707872727121929", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Mehr als 100 000 Corona-Tote. Das Robert-Koch-Institut gibt die Zahl mit 100 119 an. Die Neuinfektionen steigen mit 75 961 F\u00e4llen erstmal \u00fcber die Schwelle von 70 000. Auch die Inzidenz erreicht mit 419,7 wieder einen neuen H\u00f6chstwert. https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T03:15:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463705895347630084", "conversation_id": "1463705895347630084", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Mehr als 100 000 Corona-Tote. Das Robert-Koch-Institut gibt die Zahl jetzt mit 100 119 an. Experten rechnen mit zehntausenden weiteren Toten. https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-25T03:07:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10021341490", "name": "Ligue 1 Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751585710083", "name": "Club Brugge vs RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751589969920", "name": "Manchester City vs Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226166627966976", "name": "Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226203856637952", "name": "Manchester City"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "id": "1463632143263977477", "conversation_id": "1463632143263977477", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/R2YHkdYw6n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472699?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472699", "display_url": "sz.de/1.5472699?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Champions League: Leipzig schafft Rekordsieg, ManCity besiegt PSG https://t.co/R2YHkdYw6n", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T22:14:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004508201", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027383833", "name": "UEFA Europa League Football", "description": "Coverage from the UEFA Europa League, an annual competition for European football clubs."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029413906", "name": "UEFA Europa League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751585751040", "name": "Sporting Lisbon vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756530479140864", "name": "UEFA Europa League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "id": "1463630794711351297", "conversation_id": "1463630794711351297", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/HRcEosNy9F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472700", "display_url": "sz.de/1.5472700?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 72, "username": "BVB", "id": "165699676"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Drei Gegentore, groteske Abwehrfehler, wieder ein Platzverweis: Der @BVB verpasst nach dem 1:3 gegen Sporting Lissabon das Achtelfinale in der K\u00f6nigsklasse \u2013 und muss in der Europa League weiterspielen. https://t.co/HRcEosNy9F", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T22:09:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751585710083", "name": "Club Brugge vs RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751585751040", "name": "Sporting Lisbon vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "id": "1463628329685331976", "conversation_id": "1463628329685331976", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/R2YHkdYw6n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472699?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472699", "display_url": "sz.de/1.5472699?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Champions League: Dortmund verpasst Achtelfinale \u2013 Leipzig siegt 5:0 https://t.co/R2YHkdYw6n", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T21:59:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"id": "1463609426624061442", "conversation_id": "1463609426624061442", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NO1dovoDMu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472494?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472494", "display_url": "sz.de/1.5472494?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "ColoniaDignidad"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 216, "username": "pbbaires", "id": "104445462"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Reinhard D\u00f6ring war F\u00fchrungsmitglied der #ColoniaDignidad, er wurde in Italien festgenommen und sollte nach Chile ausgeliefert werden. Doch nun ist er wieder frei - Opfer und Menschenrechtler sind entsetzt. @pbbaires https://t.co/NO1dovoDMu", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T20:44:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463602820716900357", "conversation_id": "1463602820716900357", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Die Ampel-Parteien geben sich zehn Tage Zeit, um zu analysieren, ob es neue Ma\u00dfnahmen zur Pandemie-Bek\u00e4mpfung braucht. https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T20:17:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 11, "quote_count": 12}}, {"id": "1463601894568378375", "conversation_id": "1463601894568378375", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qZx1V9uzxM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472412?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472412", "display_url": "sz.de/1.5472412?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Zinsstreit: Erfolg f\u00fcr Sparkassenkunden https://t.co/qZx1V9uzxM", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T20:14:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751589945345", "name": "FC Dynamo Kiev vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "id": "1463601657468628996", "conversation_id": "1463601657468628996", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/tXXVbJwz6A", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472694?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472694", "display_url": "sz.de/1.5472694?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "Kimmich"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 129, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Erst deutet Bundestrainer Hansi Flick an, dass sich Joshua #Kimmich zur Impfung entschlie\u00dfen k\u00f6nnte, dann best\u00e4tigt der @FCBayern, dass der Spieler positiv auf das Virus getestet wurde.\u00a0Die Debatte um den 26-J\u00e4hrigen l\u00e4sst die M\u00fcnchner\u00a0nicht los. #SZPlus https://t.co/tXXVbJwz6A", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T20:13:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 44, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"id": "1463598521840545795", "conversation_id": "1463598521840545795", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/48V4nrZn2M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472578?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472578", "display_url": "sz.de/1.5472578?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 225, "tag": "SeiteDrei"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 168, "end": 178, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}, {"start": 180, "end": 186, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 191, "end": 206, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}, {"start": 230, "end": 233, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Als die Ampel-Parteien anfingen, zu verhandeln, war die Inzidenz zweistellig. Jetzt steht die Regierung \u2013 und \u00fcbernimmt ein Land im Krisenmodus, berichten @dbroessler, @bullion_c, @pkr77 und @Herr_Szymanski auf der #SeiteDrei der @SZ https://t.co/48V4nrZn2M", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T20:00:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"id": "1463598521765011459", "conversation_id": "1463598521765011459", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UdFtH5aMzd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472691?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472691", "display_url": "sz.de/1.5472691?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Fl\u00fcchtlinge: Mehr als 30 Tote im \u00c4rmelkanal https://t.co/UdFtH5aMzd", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T20:00:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"id": "1463590932666888198", "conversation_id": "1463590932666888198", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6XUg7qAvZ2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472483?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472483", "display_url": "sz.de/1.5472483?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Eine Au\u00dfenministerin Baerbock, ein Finanzminister Lindner mit herausragender Rolle: Einiges war bei der Besetzung des neuen Kabinetts zu erahnen, es gibt aber auch einige \u00dcberraschungen. #SZPlus https://t.co/6XUg7qAvZ2", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T19:30:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463588564017590284", "conversation_id": "1463588564017590284", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: D\u00fcsseldorfer verschiebt Rosenmontagszug auf den 8. Mai, Leverkusen sagt die Karnevalsumz\u00fcge ab. https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T19:21:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"id": "1463588564013391872", "conversation_id": "1463588564013391872", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/JSuE5sHUcF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472684?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472684", "display_url": "sz.de/1.5472684?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mehr als eineinhalb Jahre nach der T\u00f6tung des schwarzen Joggers Ahmaud Arbery im US-Bundesstaat Georgia sind die drei wei\u00dfen T\u00e4ter in den meisten Anklagepunkten schuldig gesprochen worden https://t.co/JSuE5sHUcF", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T19:21:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"id": "1463588564004917250", "conversation_id": "1463588564004917250", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/5Bnqt4zPIq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472571?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472571", "display_url": "sz.de/1.5472571?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Polen: Menschenrechte? Verfassungswidrig! https://t.co/5Bnqt4zPIq", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T19:21:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 22, "like_count": 51, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463576622053875727", "conversation_id": "1463576622053875727", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/L2wMa2vpRA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472291?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472291", "display_url": "sz.de/1.5472291?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 225, "tag": "SZ\u00d6sterreich"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ischgl war einer der ersten Corona-Hotspots \u00fcberhaupt, von dort breitete sich das Virus massiv aus. Doch die Staatsanwalt hat keine Beweise f\u00fcr \u201eschuldhaftes Verhalten\u201c gefunden und die Ermittlungen eingestellt. #SZ\u00d6sterreich https://t.co/L2wMa2vpRA", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T18:33:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"id": "1463570821658648582", "conversation_id": "1463570821658648582", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DTYF4V9tv7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472645?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472645", "display_url": "sz.de/1.5472645?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mindestens 27 Tote bei Untergang von Migrantenboot auf dem \u00c4rmelkanal https://t.co/DTYF4V9tv7", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T18:10:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 4}}, {"id": "1463569561937231880", "conversation_id": "1463569561937231880", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/zCJdM4DCYV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472576?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472576", "display_url": "sz.de/1.5472576?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 220, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der Koalitionsvertrag muss viele gegens\u00e4tzliche Positionen zusammenbringen. Was in Bereichen wie Pandemie, Wohnungsnot oder Steuern geplant ist und warum Missverst\u00e4ndnisse zwischen den Partnern programmiert sind. #SZPlus https://t.co/zCJdM4DCYV", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T18:05:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"id": "1463568541068800002", "conversation_id": "1463568541068800002", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/CpHNbelPdk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472502?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472502", "display_url": "sz.de/1.5472502?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Sozialdemokratin Magdalena Andersson wird als erste Frau in Schweden Regierungschefin. Doch gleich am ersten Tag kassiert sie eine herbe Niederlage bei der Haushaltsabstimmung und tritt zur\u00fcck. https://t.co/CpHNbelPdk", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T18:01:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 5}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "id": "1463568189791612931", "conversation_id": "1463568189791612931", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/s0ixmaB8dq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472660?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472660", "display_url": "sz.de/1.5472660?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463567697795551236/ilEELf48?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463567697795551236/ilEELf48?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona beim FC Bayern: Joshua Kimmich positiv getestet", "description": "FC Bayern: Joshua Kimmich war in den vergangenen Tagen als Ungeimpfter im Fokus. Nun hat sich der 26-J\u00e4hrige mit dem Coronavirus infiziert.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/kimmich-corona-fc-bayern-impfung-1.5472660?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472660"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Kimmich"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Joshua #Kimmich war in den vergangenen Tagen als Ungeimpfter im Fokus einer \u00f6ffentlichen Diskussion. Nun hat sich der 26-J\u00e4hrige mit #Corona infiziert. https://t.co/s0ixmaB8dq", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T18:00:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 83, "like_count": 83, "quote_count": 8}}, {"id": "1463560470368079879", "conversation_id": "1463560470368079879", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DTYF4V9tv7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472645?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472645", "display_url": "sz.de/1.5472645?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mehr als 20 Tote bei Untergang von Migrantenboot auf dem \u00c4rmelkanal https://t.co/DTYF4V9tv7", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T17:29:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463560051499716608", "conversation_id": "1463560051499716608", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4Pda9ePih6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472474?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472474", "display_url": "sz.de/1.5472474?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 198, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "CerstinGammelin", "id": "397981715"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Viele sch\u00f6ne Ideen und Projekte haben SPD, Gr\u00fcne und FDP aufgeschrieben. Aber erst mal m\u00fcssen sie Corona besiegen. Oder sie k\u00f6nnen alles weitere vergessen. Ein Kommentar von @CerstinGammelin #SZPlus https://t.co/4Pda9ePih6", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T17:28:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463559780618887185", "conversation_id": "1463559780618887185", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JJNDfrqKqj", "expanded_url": "https://zpr.io/nRLSY47yTypF", "display_url": "zpr.io/nRLSY47yTypF"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 216, "tag": "Podcast"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Zapier.com", "text": "Immer mehr Menschen infizieren sich mit Covid-19 und bekommen auch Long Covid. Dass man nach einer Virusinfektion dauerhaft krank bleiben kann, ist aber nicht erst seit Corona so. \nDie neue Folge \"Das Thema\" #Podcast https://t.co/JJNDfrqKqj", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T17:26:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"id": "1463556585804939270", "conversation_id": "1463556585804939270", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wyhiYkm6Ey", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472230?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472230", "display_url": "sz.de/1.5472230?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "besterdinge"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein Rentner findet in seinem Garten eine M\u00fcllt\u00fcte mit Goldschmuck und 100 000 Euro Bargeld. Jackpot! Jetzt muss er nur noch ein halbes Jahr lang zittern.  Die neueste Folge der SZ-Kolumne #besterdinge https://t.co/wyhiYkm6Ey", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T17:14:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"id": "1463555546179588116", "conversation_id": "1463555546179588116", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/a7Y9wJk7I0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471956?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471956", "display_url": "sz.de/1.5471956?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 248, "tag": "SZplus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Auch eine CSU-Stadtr\u00e4tin wollte bei Maskenverk\u00e4ufen an den Staat mitverdienen. Der Vorgang f\u00fchrt bis zu ihrem Bruder, Staatssekret\u00e4r Stephan Mayer im Bundesinnenministerium. Der Beginn einer weiteren CSU-Aff\u00e4re oder nur eine gro\u00dfe Dummheit? #SZplus https://t.co/a7Y9wJk7I0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T17:10:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 2}}, {"id": "1463553085570273280", "conversation_id": "1463553085570273280", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/YyxJGC6wJI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472615?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472615", "display_url": "sz.de/1.5472615?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Regierungschefin Andersson bittet nur wenige Stunden nach ihrer Wahl um ihre Entlassung. Offenbar gab es Streit mit dem Koalitionspartner. https://t.co/YyxJGC6wJI", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T17:00:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463552757089062918", "conversation_id": "1463552757089062918", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/pLSx1qmpU0", "expanded_url": "https://zpr.io/AVptpyJAJjT9", "display_url": "zpr.io/AVptpyJAJjT9"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 198, "tag": "Podcast"}]}, "author_id": "114508061", "source": "Zapier.com", "text": "Die Lage ist dramatisch. Und die Corona-Regeln schr\u00e4nken nicht nur Ungeimpfte ein, sondern auch Geimpfte. Ist eine Impfpflicht die L\u00f6sung? Ein Pro und Contra \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/pLSx1qmpU0", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:59:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"id": "1463552590382252035", "conversation_id": "1463552590382252035", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qIn37fyyId", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467964?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467964", "display_url": "sz.de/1.5467964?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die perfekte Firma: Von Unternehmen wird heute einiges verlangt. Doch zu viel F\u00fcrsorge kann auch ganz sch\u00f6n kompliziert sein. #SZPlus https://t.co/qIn37fyyId", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:58:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463549521846280201", "conversation_id": "1463549521846280201", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UtDa5T2fL8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472244?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472244", "display_url": "sz.de/1.5472244?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464304696273874952/QxyXiB76?format=jpg&name=orig", "width": 971, "height": 546}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464304696273874952/QxyXiB76?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in den Niederlanden: Und wieder ein Lockdown", "description": "Die Pandemie-Lage in den Niederlanden ist desastr\u00f6s, erste Patienten m\u00fcssen nach Deutschland verlegt werden.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-niederlande-lockdown-1.5472244?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472244"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 93, "username": "thkirchner", "id": "131105582"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "In den Niederlanden ist die Stimmung d\u00fcster. Wieder droht ein Lockdown, berichtet @thkirchner https://t.co/UtDa5T2fL8", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:46:12.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"id": "1463549278891216900", "conversation_id": "1463549278891216900", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/qYngBQpTWx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472512", "display_url": "sz.de/1.5472512?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 125, "username": "aurelievb", "id": "819310118"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mathias D\u00f6pfner bleibt auch nach seinem Privatgel\u00e4ster \u00fcber Journalisten Pr\u00e4sident der deutschen Zeitungsverleger. @aurelievb \u00fcber die Folgen f\u00fcr die Branche. https://t.co/qYngBQpTWx", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:45:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "id": "1463548946731646985", "conversation_id": "1463548946731646985", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/m4LyKyCRLA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472238?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472238", "display_url": "sz.de/1.5472238?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Bundesregierung"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "Merkel"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 233, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Bundesregierung: Kabinett verabschiedet #Merkel mit \u201eCarpe Diem\u201c-B\u00e4umchen. Bei der wohl letzten Sitzung der schwarz-roten Bundesregierung werden Geschenke und lobende Worte \u00fcberreicht - und Geheimnisse gel\u00fcftet, berichtet @nifberlin https://t.co/m4LyKyCRLA", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:43:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"id": "1463547777124900872", "conversation_id": "1463547777124900872", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qYngBQpTWx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472512", "display_url": "sz.de/1.5472512?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 151, "username": "aurelievb", "id": "819310118"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Der BDZV hat entschieden: Mathias D\u00f6pfner bleibt auch nach seinem Privatgel\u00e4ster \u00fcber Journalisten Pr\u00e4sident der deutschen Zeitungsverleger. @aurelievb dar\u00fcber, was das f\u00fcr die Branche bedeutet. https://t.co/qYngBQpTWx", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:39:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1463542426824548352", "conversation_id": "1463542426824548352", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/n0FWdaMdrw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464201?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464201", "display_url": "sz.de/1.5464201?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 143, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Anlegen in Immobilien: Ob Aktien oder Fonds \u2013 Schon mit kleinen Summen k\u00f6nnen Privatanleger von der guten Marktentwicklung profitieren. #SZPlus https://t.co/n0FWdaMdrw", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:18:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"id": "1463542426736508933", "conversation_id": "1463542426736508933", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/mxoKWOI9jQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471187?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471187", "display_url": "sz.de/1.5471187?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mein Freund, der Baum, tut gut: Wie Eichen, Eschen und Co. helfen, St\u00e4dte zu k\u00fchlen und die Auswirkungen der Erderw\u00e4rmung ein wenig abzufedern. https://t.co/mxoKWOI9jQ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T16:18:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"id": "1463531778388508672", "conversation_id": "1463531778388508672", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ldf5zKMziC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472218?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472218", "display_url": "sz.de/1.5472218?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "NSO Group: Apple gegen die Spione https://t.co/ldf5zKMziC", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T15:35:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"id": "1463526518987149317", "conversation_id": "1463526518987149317", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/H5jjnvbeWP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472311?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472311", "display_url": "sz.de/1.5472311?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 90, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Ampel"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "braunsteff", "id": "1433000317"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mehr Klimaschutz, mehr soziale Gerechtigkeit, mehr Digitalisierung: Der #Koalitionsvertrag der #Ampel verhei\u00dft einen echten Aufbruch. Jetzt m\u00fcssen SPD, Gr\u00fcne und FDP nur noch ihre Mitglieder davon \u00fcberzeugen. @braunsteff #SZPlus https://t.co/H5jjnvbeWP", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T15:14:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 34, "quote_count": 2}}, {"id": "1463526518987046912", "conversation_id": "1463526518987046912", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6hyAy04jam", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471051?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471051", "display_url": "sz.de/1.5471051?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Schuldzuweisungen werden Deutschland nicht aus der Pandemie retten. Was fehlt, sind eindeutige Richtlinien. #SZPlus https://t.co/6hyAy04jam", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T15:14:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"id": "1463523810502660103", "conversation_id": "1463523810502660103", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/WQhhbh64yv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472113?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472113", "display_url": "sz.de/1.5472113?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Mathias D\u00f6pfner bleibt BDZV-Pr\u00e4sident, das hat das Pr\u00e4sidium des Verbandes nach langen Gespr\u00e4chen beschlossen. Es gebe keinen Grund, die sehr erfolgreiche Arbeit des Pr\u00e4sidiums in Frage zu stellen. https://t.co/WQhhbh64yv", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T15:04:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463516785425231884", "conversation_id": "1463516785425231884", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Scholz k\u00fcndigt st\u00e4ndigen Corona-Krisenstab im Kanzleramt an https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:36:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"id": "1463515912020107269", "conversation_id": "1463515912020107269", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/QjHgb5DDce", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472196?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472196", "display_url": "sz.de/1.5472196?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vizekanzler Habeck, Au\u00dfenministerin Baerbock, Finanzminister Lindner: Inhaltlich wie personell gibt es einige schon bekannte Punkte, aber auch einige \u00dcberraschungen. https://t.co/QjHgb5DDce", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:32:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751589969920", "name": "Manchester City vs Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773989353422849", "name": "Kevin De Bruyne"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773989353422849", "name": "Kevin De Bruyne"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774718554144771", "name": "Antonio Rudiger"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226203856637952", "name": "Manchester City"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774718554144771", "name": "Antonio Rudiger"}}], "id": "1463514837590458378", "conversation_id": "1463514837590458378", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/vOpGvRG3TD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471399?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471399", "display_url": "sz.de/1.5471399?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Ein schlimmer Zusammenprall mit Antonio R\u00fcdiger, ein leichtfertiges Fitspritzen bei der EM \u2013 und jetzt auch noch Corona: Bei Manchester City stellt sich die Frage, wann Kevin De Bruyne \u00fcberhaupt mal wieder gesund ist. https://t.co/vOpGvRG3TD", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:28:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "885509861772935169", "name": "Jennifer Lawrence", "description": "Jennifer Lawrence"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "885509861772935169", "name": "Jennifer Lawrence", "description": "Jennifer Lawrence"}}], "id": "1463514837577777157", "conversation_id": "1463514837577777157", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2nbYpRQSpa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472130?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472130", "display_url": "sz.de/1.5472130?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 166, "tag": "LeutedesTages"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Jennifer Lawrence berichtet von einem Beinahe-Absturz, die Queen macht ihren Arzt zum Ritter, und Heinz-Christian Strache bekommt eine D\u00f6nerspende: die #LeutedesTages https://t.co/2nbYpRQSpa", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:28:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"id": "1463512063033196548", "conversation_id": "1463512063033196548", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/EVC0BGAahv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470300?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470300", "display_url": "sz.de/1.5470300?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 187, "username": "kelnberger", "id": "51092580"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die EU beschlie\u00dft ihre Agrarreform und will damit den Wandel zur Klimaneutralit\u00e4t voranbringen. Doch: So wird das nichts, denn die Masse macht\u2019s. Immer noch. Ein Kommentar von @kelnberger https://t.co/EVC0BGAahv", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:17:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"id": "1463512061430874117", "conversation_id": "1463512061430874117", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/fovNrOWCWM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470975?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470975", "display_url": "sz.de/1.5470975?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "MDR-Intendantin Karola Wille sieht neue Chancen f\u00fcr Dokumentarfilmer nach der gro\u00dfen Programmreform der ARD \u2013 auch durch eine neu aufgestellte Mediathek. https://t.co/fovNrOWCWM", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:17:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1463511417378717701", "conversation_id": "1463511417378717701", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Xr9fIbgjEi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470935?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470935", "display_url": "sz.de/1.5470935?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Das pal\u00e4stinensische Fl\u00fcchtlingslager Dheisheh k\u00f6nnte Weltkulturerbe werden. Warum das denn? #SZPlus https://t.co/Xr9fIbgjEi", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:14:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"id": "1463510710110109699", "conversation_id": "1463510710110109699", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/r5OS0oBluh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472123?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472123", "display_url": "sz.de/1.5472123?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nur noch Geimpfte, Genesene und Getestete d\u00fcrfen in M\u00fcnchen mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln fahren. Nicht alle Passagiere halten sich daran, doch die Kontrollen sind eher symbolisch. https://t.co/r5OS0oBluh", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:11:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"id": "1463510709933940736", "conversation_id": "1463510709933940736", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9KonGfEIwz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472246?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472246", "display_url": "sz.de/1.5472246?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Vom Mindestlohn, der auf 12 Euro steigen soll, bis zur kontrollierten Abgabe von Cannabis f\u00fcr Erwachsene: Lesen Sie hier im Original-Dokument, worauf sich die n\u00e4chste Bundesregierung geeinigt hat. https://t.co/9KonGfEIwz", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T14:11:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"id": "1463503920010043397", "conversation_id": "1463503920010043397", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/r5OS0oBluh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472123?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472123", "display_url": "sz.de/1.5472123?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Nur noch Geimpfte, Genesene und Geteteste d\u00fcrfen in M\u00fcnchen mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln fahren. Nicht alle Passagiere halten sich daran, doch die Kontrollen sind eher symbolisch. https://t.co/r5OS0oBluh", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T13:44:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"id": "1463497689883201542", "conversation_id": "1463497689883201542", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2znYLVP74u", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471863?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471863", "display_url": "sz.de/1.5471863?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 214, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Manchmal m\u00f6chte sie ihre Freunde sch\u00fctteln: \u201eFahr da noch mal hin. Du wei\u00dft nicht, wie lange du deinen Vater noch hast\u201c: Die Trauerrednerin Louise Brown im Gespr\u00e4ch \u00fcber Abschied, Tod und eigene Dankbarkeit #SZPlus https://t.co/2znYLVP74u", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T13:20:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1447978751594156032", "name": "FC Barcelona vs Benfica"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774488202944512", "name": "Haris Seferovic"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226171661115392", "name": "SL Benfica"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226207908290561", "name": "International Clubs - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774488202944512", "name": "Haris Seferovic"}}], "id": "1463496201739943940", "conversation_id": "1463496201739943940", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xwpPANYnpZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472041?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472041", "display_url": "sz.de/1.5472041?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Benfica"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Weil Haris Seferovic eine riesen Chance liegen l\u00e4sst, verpasst #Benfica einen Sieg im Camp Nou. #Barcelona kann so noch aus eigener Kraft weiterkommen \u2013 steht aber vor einer gro\u00dfen Aufgabe in M\u00fcnchen. @elcaceres berichtet https://t.co/xwpPANYnpZ", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T13:14:19.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"id": "1463494150565908487", "conversation_id": "1463494150565908487", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/r15IJJwZVT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472002", "display_url": "sz.de/1.5472002?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 160, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Sind wir zu faul zum Impfen, wie der Kanzlerin-Ehemann Joachim Sauer glaubt? Oder zu dumm, wie Jens Spahn denkt? Wom\u00f6glich sind wir einfach: zu achtsam. #SZPlus https://t.co/r15IJJwZVT", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T13:06:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 3}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463490055918526469", "conversation_id": "1463490055918526469", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/AxJEk9b2he", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470941?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470941", "display_url": "sz.de/1.5470941?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Um bei akuten Bedrohungen durch Cyber-Erpresser sofort reagieren zu k\u00f6nnen, hat die bayerische Polizei schnelle Eingreifteams installiert. Und die sind gut besch\u00e4ftigt: Corona wirkt wie ein Booster bei den Fallzahlen. #SZPlus https://t.co/AxJEk9b2he", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:49:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1055170918484299776", "name": "Christine Lagarde", "description": "Christine Lagarde"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1055170918484299776", "name": "Christine Lagarde", "description": "Christine Lagarde"}}], "id": "1463488375256760326", "conversation_id": "1463488375256760326", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qc9qFdSP9h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464245?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464245", "display_url": "sz.de/1.5464245?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "EZB-Pr\u00e4sidentin Christine Lagarde hat die Themen Inflation und Klimawandel verkn\u00fcpft. https://t.co/Qc9qFdSP9h", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:43:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463486631403573251", "conversation_id": "1463486631403573251", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: \u00d6sterreich meldet zweith\u00f6chsten Tageswert bei Corona-Neuinfektionen. Die WHO h\u00e4lt weitere 700 000 Corona-Tote in Europa bis M\u00e4rz f\u00fcr m\u00f6glich. https://t.co/VJbttTOdhm", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:36:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1463486412028887043", "conversation_id": "1463486412028887043", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "#Corona aktuell: Bundeswehr f\u00fchrt faktisch Impfpflicht ein. https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:35:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"id": "1463484290319200256", "conversation_id": "1463484290319200256", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6IFelZNOzj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471860?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471860", "display_url": "sz.de/1.5471860?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Th\u00fcringen: AfD-Politiker H\u00f6cke k\u00f6nnte Immunit\u00e4t verlieren https://t.co/6IFelZNOzj", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:26:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 46, "like_count": 180, "quote_count": 11}}, {"id": "1463480924788641798", "conversation_id": "1463480924788641798", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/mzzlc8YTDh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471100?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471100", "display_url": "sz.de/1.5471100?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 193, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Wurde Marco Pantani doch ermordet? Die Staatsanwaltschaft von Rimini geht den Hinweisen des Drogendealers nach, der dem Radfahrer 2004 das Kokain gebracht hatte. @OliverMeiler berichtet #SZPlus https://t.co/mzzlc8YTDh", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:13:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"id": "1463479597589315585", "conversation_id": "1463479597589315585", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gSgGzFDRnu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471969?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471969", "display_url": "sz.de/1.5471969?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463479602580496385/jUl3KLwQ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463479602580496385/jUl3KLwQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Magdalena Andersson: Die erste Frau, die Schweden regiert", "description": "Als letztes nordisches Land bekommt Schweden nun in Magdalena Andersson eine Frau als Ministerpr\u00e4sidentin.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/schweden-ministerpraesidentin-magdalena-andersson-sozialdemokraten-1.5471969?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471969"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Die Ministerpr\u00e4sidentin mit \u201eder Wut eines Kindes\u201c: Von klein auf kann Magdalena Andersson Ungerechtigkeiten nur schwer ertragen. Nun ist sie die erste Frau, die Schweden regiert. Ihr Thema: die Kluft zwischen Arm und Reich zu verringern. Ein Portr\u00e4t https://t.co/gSgGzFDRnu", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T12:08:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"id": "1463474962145193997", "conversation_id": "1463474962145193997", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4GG0WEKzV8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471524?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471524", "display_url": "sz.de/1.5471524?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463474968411451396/hoq4ekaq?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463474968411451396/hoq4ekaq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "In der Zumutung steckt Mut", "description": "Selten war der Wunsch nach F\u00fchrung und Gestaltung so gro\u00df. Die neue Regierung muss Konflikte wagen \u2013 und die Demokratie wird es ihr danken.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/regierung-ampel-koalition-demokratie-konflikt-angela-merkel-1.5471524?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471524"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "SZPlus"}]}, "author_id": "114508061", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "text": "Selten war der Wunsch nach F\u00fchrung und Gestaltung so gro\u00df. Die neue Regierung muss Konflikte wagen \u2013 und die Demokratie wird es ihr danken. Leitartikel von Stefan Kornelius #SZPlus https://t.co/4GG0WEKzV8", "lang": "de", "created_at": "2021-11-24T11:49:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}}], "meta": {"oldest_id": "1463474962145193997", "newest_id": "1463869823381819397", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3arhvukgw186wow8d0gs2iyxpz", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer71fpsjtsjj805v504u6i7a5z"}}