{"data": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1466375568509870084", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Was f\u00fcr eine Revanche: Vor \u00fcber einem Jahr hatte Everton dem deutschen Coach und Liverpool die Titelverteidigung zerst\u00f6rt \u2013 jetzt schl\u00e4gt ein aufgew\u00fchlter Klopp mit seinem Team eindrucksvoll zur\u00fcck. https://t.co/6KKcuzaPiE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T11:55:54.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1449169390063132672", "name": "Everton FC vs Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226209913180160", "name": "Everton"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219002265600", "name": "Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466375568509870084", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/6KKcuzaPiE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478478?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478478", "display_url": "sz.de/1.5478478?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466371226486689793", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Leichtathletin Alexandra Burghardt plant mittlerweile zweigleisig \u2013 oder besser: zweikufig. In #Peking k\u00f6nnte sie als Anschieberin von Olympiasiegerin Mariama Jamanka ihre erste Olympiamedaille gewinnen. https://t.co/yIE5gzvPV4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T11:38:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Peking"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yIE5gzvPV4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477953?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477953", "display_url": "sz.de/1.5477953?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466371226486689793"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466368086165139463", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Diese Punkte stehen in der Beschlussvorlage der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz zur Versch\u00e4rfung der Pandemie-Auflagen. #Coronavirus https://t.co/Cevr7vOhNO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T11:26:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "Coronavirus"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Cevr7vOhNO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478421?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478421", "display_url": "sz.de/1.5478421?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466368086165139463"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466349572448522242", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber strengere Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen die Pandemie. Einige Vorschl\u00e4ge liegen bereits auf dem Tisch. Ein \u00dcberblick. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T10:12:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466349572448522242"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466347336968425472", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Kollisionsforschung, proaktiv: @HansHuett \u00fcber die selbstaufmunternde, manchmal r\u00e4tselhafte Sprache des Koalitionsvertrags. https://t.co/fEvRjtIixy", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "HansHuett", "id": "147617843"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fEvRjtIixy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477685?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477685", "display_url": "sz.de/1.5477685?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T10:03:43.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466347336968425472"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466345519060508680", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "EuGH-Gutachten h\u00e4lt Klagen gegen Rechtsstaatsmechanismus f\u00fcr unbegr\u00fcndet https://t.co/np8CuX8XzX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:56:29.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466345519060508680", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/np8CuX8XzX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478349?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478349", "display_url": "sz.de/1.5478349?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466344344898744323", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der Ausdruck \u201eAlles gut\u201c vereitelt ein ehrliches Miteinander. H\u00f6chste Zeit, sich die Beschwichtigungsfloskel wieder abzugew\u00f6hnen, denn gerade ist die Lage alles andere als gut - und man sollte sich mal wieder richtig auskotzen, findet @violettasimon https://t.co/gzO0yAhFbS", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "violettasimon", "id": "281438283"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/gzO0yAhFbS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478171?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478171", "display_url": "sz.de/1.5478171?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:51:49.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1466344344898744323"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466343825467711488", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Das Wei\u00dfe Haus hat sich zwei ehrgeizige Projekte ausgedacht, um die Impfquote zu erh\u00f6hen. Es verf\u00fcgte eine #Impfpflicht im Gesundheitswesen und f\u00fcr alle Privatunternehmen, die mehr als 100 Menschen besch\u00e4ftigen, berichtet @hubert_wetzel https://t.co/KgvdXaKuX3", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 236, "username": "hubert_wetzel", "id": "1591521554"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "Impfpflicht"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KgvdXaKuX3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477841?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477841", "display_url": "sz.de/1.5477841?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:49:45.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466343825467711488"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466338345047535618", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Gerd Binnig hat 1986 den Physik-Nobelpreis erhalten, f\u00fcr eine Methode, mit der erstmals Atome sichtbar gemacht wurden. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Einsamkeit nach dem Erfolg, kollektive Traumata und Nobelpreis-Narzissmus #SZPlus https://t.co/qiySLcf2Bd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:27:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/qiySLcf2Bd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477704?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477704", "display_url": "sz.de/1.5477704?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466338345047535618"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466337062064431109", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Martin Kaymer, mittlerweile die Nummer 117 der Golf-Welt, wartet seit sieben Jahren auf einen Turniersieg. Schnelle Linderung ist nicht in Sicht \u2013 aber der 36-J\u00e4hrige hat zumindest einen Plan. Von @FelixHa18 https://t.co/0hX39ZdatT", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "FelixHa18", "id": "373390655"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/0hX39ZdatT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478044?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478044", "display_url": "sz.de/1.5478044?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466336953981353987/ZAlevfR5?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466336953981353987/ZAlevfR5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Golf: Kaymers neuer, alter Weg", "description": "Martin Kaymer wartet seit sieben Jahren auf einen Turniersieg. Schnelle Linderung ist nicht in Sicht \u2013 aber der 36-J\u00e4hrige hat einen Plan.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/golf-martin-kaymer-1.5478044?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478044"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:22:53.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "821464991228305408", "name": "Martin Kaymer", "description": "Martin Kaymer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "821464991228305408", "name": "Martin Kaymer", "description": "Martin Kaymer"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466337062064431109"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466336156245766145", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Wilde Visionen, zweifelhafte Wunder und lesbischer Sex hinter Klostermauern: Paul Verhoevens Film \u201eBenedetta\u201c ist ein listiger Film \u00fcber das Fleisch und den Glauben https://t.co/BXn8H878IT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:19:17.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466336156245766145", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/BXn8H878IT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477563?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477563", "display_url": "sz.de/1.5477563?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466333399568760837", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Kurz tritt von allen \u00c4mtern zur\u00fcck. F\u00fcr die Entscheidung sei die Geburt seines Sohnes ausschlaggebend gewesen, teilt der ehemalige Kanzler und aktuelle \u00d6VP-Chef mit. https://t.co/5hNjE9OYtE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:08:20.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1466333399568760837", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/5hNjE9OYtE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478316?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478316", "display_url": "sz.de/1.5478316?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466331463213854726", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Corona-Pandemie: Drei Fragen, die sich bei einer Impfpflicht stellen https://t.co/o2oBwj5nJ9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:00:38.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466331463213854726", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/o2oBwj5nJ9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478047?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478047", "display_url": "sz.de/1.5478047?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466331381345181696", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Knapp sechs Wochen nach dem Tod einer Kamerafrau an einem Filmset meldet sich Hollywood-Star Alec Baldwin erstmals in einem Interview zu Wort. Er habe den Abzug der Waffe nicht bet\u00e4tigt, sagt der Schauspieler. https://t.co/x1kHvy1g33", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T09:00:19.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466331381345181696", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/x1kHvy1g33", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478274?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478274", "display_url": "sz.de/1.5478274?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466297739285778439/fOAu8HfM?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466297739285778439/fOAu8HfM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Baldwin: \u201eIch habe nicht abgedr\u00fcckt\u201c", "description": "Sechs Wochen nach dem Tod einer Kamerafrau an einem Filmset meldet sich Hollwood-Star Alec Baldwin erstmals in einem TV-Interview zu Wort.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/baldwin-schuesse-tv-interview-abc-1.5478274?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478274"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466329274462490627", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Kurz tritt von allen \u00c4mtern zur\u00fcck\n\nF\u00fcr die Entscheidung sei die Geburt seines Sohnes ausschlaggebend gewesen, teilt der ehemalige Kanzler und aktuelle \u00d6VP-Chef mit. https://t.co/5hNjE9OYtE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:51:56.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 47, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1466329274462490627", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/5hNjE9OYtE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478316?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478316", "display_url": "sz.de/1.5478316?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466324747705323523", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Wegen Omikron geschlossen: Die ersten Staaten reagieren auf die Ausbreitung der neuen Variante des Coronavirus und versch\u00e4rfen ihre Einreisebestimmungen f\u00fcr Touristen. Auch beliebte Urlaubsl\u00e4nder sind dabei. https://t.co/PbEovoCMNW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:33:57.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466324747705323523", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/PbEovoCMNW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477636?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477636", "display_url": "sz.de/1.5477636?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466324747692777474", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Corona war die gr\u00f6\u00dfte aller Krisen in der Amtszeit der scheidenden Kanzlerin. Kaum einer verstand die Virologen so gut wie sie. H\u00e4tte sie nur mehr daraus gemacht! Kommentar von Georg Mascolo #SZPlus https://t.co/KqbptJwySa", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:33:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 198, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/KqbptJwySa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477803", "display_url": "sz.de/1.5477803?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 23, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1466324747692777474"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466324573402636294", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "In L\u00e4ndern wie Spanien und Portugal ist die Corona-Lage deutlich entspannter als bei uns in Deutschland. Woran liegt das? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/7TWOKYtzek", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:33:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7TWOKYtzek", "expanded_url": "https://zpr.io/8tLeF7zHJTvU", "display_url": "zpr.io/8tLeF7zHJTvU"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466324573402636294"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466322209790697472", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Bewaffnete befreien in Mexiko neun Gef\u00e4ngnis-Insassen. Unter ihnen ist auch ein Bandenchef. Der Mann war erst wenige Tage zuvor wegen des Verdachts auf Mord und Entf\u00fchrung festgenommen worden. https://t.co/5v3WF9N3p2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T08:23:52.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466322209790697472", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/5v3WF9N3p2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478302?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478302", "display_url": "sz.de/1.5478302?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466314111227248646", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Integration bei Akkuplanet. Helfende H\u00e4nde: Was Unternehmer Dirk Thorand f\u00fcr Gefl\u00fcchtete tut und auf welche Probleme er dabei st\u00f6\u00dft. https://t.co/fvQdXnDsU4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:51:41.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466314111227248646", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/fvQdXnDsU4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469692?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469692", "display_url": "sz.de/1.5469692?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466313412942737412", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Hamburgs verschwundener Stolperstein: Vor einer Villa graben Unbekannte einen Stolperstein aus, der Boden wird geebnet. Dann entbrennt eine Debatte, die der dunklen Vergangenheit der Immobilie mehr Aufmerksamkeit bringt, als den T\u00e4tern lieb sein d\u00fcrfte. https://t.co/s654UQROtO", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:48:55.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466313412942737412", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/s654UQROtO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478150?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478150", "display_url": "sz.de/1.5478150?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466308942728998913", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Auch Israels neue Regierung warnt vor einem Atomabkommen mit Iran und droht mit einem Alleingang. Der h\u00e4tte verheerende Folgen f\u00fcr die gesamte Region. Israels Logik vom Milit\u00e4rschlag - ein Kommentar https://t.co/S5lR1gVzYn", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:31:09.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466308942728998913", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/S5lR1gVzYn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477758?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477758", "display_url": "sz.de/1.5477758?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466307906094211084", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Hildegard Knef, Nina Hagen und ein Kirchenlied: @cpollmer \u00fcber Angela Merkels Playlist zum #Zapfenstreich. #SZPlus https://t.co/r8xUYpR2cq", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "cpollmer", "id": "401922298"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "Zapfenstreich"}, {"start": 107, "end": 114, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/r8xUYpR2cq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478053?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478053", "display_url": "sz.de/1.5478053?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:27:02.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466307906094211084"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466304592585576455", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der mutma\u00dfliche 15-j\u00e4hrige Sch\u00fctze, der an seiner Schule im US-Bundesstaat Michigan vier Mitsch\u00fcler erschossen und mehrere verletzt haben soll, soll als Erwachsener angeklagt werden. https://t.co/aCNP3eHGkl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:13:52.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466304592585576455", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/aCNP3eHGkl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478259?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478259", "display_url": "sz.de/1.5478259?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466304592413704193", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die schwarz-gr\u00fcne Koalition in \u00d6sterreich ist selbst wenig begeistert, dass sie eine Impfpflicht einf\u00fchrt. Doch es wird bereits intensiv an der Verordnung gearbeitet. Anfang Februar soll sie in Kraft treten, schreibt @CathrinKahlweit. https://t.co/XqRrUMyMKY", "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 233, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XqRrUMyMKY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478051?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478051", "display_url": "sz.de/1.5478051?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T07:13:52.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466304592413704193"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466298022862671874", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Knapp sechs Wochen nach dem Tod einer Kamerafrau an einem Filmset meldet sich Hollwood-Star Alec Baldwin erstmals in einem Interview zu Wort. Er habe den Abzug der Waffe nicht bet\u00e4tigt, sagt der Schauspieler. https://t.co/x1kHvy1g33", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:47:45.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466298022862671874", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/x1kHvy1g33", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478274?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478274", "display_url": "sz.de/1.5478274?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466294468999581697", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Das ausverkaufte Derby zwischen K\u00f6ln und Gladbach ist zum Politikum geworden. Die einen beklagen die Ignoranz des Fu\u00dfballs, die anderen populistische Parolen. #Corona #Bundesliga https://t.co/J9jR9WejYH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:33:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 166, "tag": "Corona"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Bundesliga"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/J9jR9WejYH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478137?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478137", "display_url": "sz.de/1.5478137?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226193664466944", "name": "1. FC K\u00f6ln"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466294468999581697"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466292673418260481", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der mutma\u00dfliche 15-j\u00e4hrige Sch\u00fctze, der an seiner Schule im US-Bundesstaat Michigan drei Mitsch\u00fcler erschossen und mehrere verletzt haben soll, soll als Erwachsener angeklagt werden. https://t.co/aCNP3eIe9T", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:26:30.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466292673418260481", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/aCNP3eIe9T", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478259?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478259", "display_url": "sz.de/1.5478259?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466287252338839557", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Erstmals seit 2007 erreicht die deutsche Mannschaft das Halbfinale des #DavisCup \u2013 obwohl Alexander Zverev fehlt. Teamchef Michael Kohlmann hat eine neidlose Einheit geformt, die auch Widerst\u00e4nde \u00fcberwinden kann. @doublebackhand berichtet https://t.co/aHEoT2LiSO", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 228, "username": "doublebackhand", "id": "1128897434"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "DavisCup"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aHEoT2LiSO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477921?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477921", "display_url": "sz.de/1.5477921?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:04:57.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028675481", "name": "Live: Davis Cup Tennis"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466287252338839557"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466286840881811461", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Wie kann man herausfinden, ob ein Mann nach einer Trennung erneut gewaltt\u00e4tig wird? Mit einem europaweit einzigartigen Projekt wollen Hilfsorganisationen, Justiz und Polizei Frauen und Kinder besser sch\u00fctzen. https://t.co/5QqczhfaAA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T06:03:19.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466286840881811461", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/5QqczhfaAA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475965?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475965", "display_url": "sz.de/1.5475965?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466285959830507520", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der t\u00fcrkische Staatspr\u00e4sident Erdo\u011fan entl\u00e4sst mitten in einer Finanz- und Wirtschaftskrise seinen Finanzminister L\u00fctfi Elvan. Der hatte das Amt erst vor gut zw\u00f6lf Monaten \u00fcbernommen. Nachfolger wird Nureddin Nebati. https://t.co/xdbvTd4CfI", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T05:59:49.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1392627867607990272", "name": "Lutfi Elvan", "description": "Turkey Minister of Treasury and Finance"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1392627867607990272", "name": "Lutfi Elvan", "description": "Turkey Minister of Treasury and Finance"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466285959830507520", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/xdbvTd4CfI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478261?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478261", "display_url": "sz.de/1.5478261?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466280106289250305", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz sinkt erneut auf jetzt 439,2. Am Vortag hatte der Wert noch bei 442,9 gelegen. Das Robert-Koch-Institut meldet zudem 73 209 Neuinfektionen. Auch dieser Wert ist geringer als vor einer Woche. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T05:36:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466280106289250305"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466276910556663813", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Paul Verhoeven inszeniert Sex hinter Klostermauern, und Paolo Sorrentino erz\u00e4hlt von seiner Jugend in Neapel. Die Starts der Woche in K\u00fcrze. https://t.co/mgpkbbUdpD", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T05:23:52.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864575554367901696", "name": "Paolo Sorrentino", "description": "Paolo Sorrentino"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "864575554367901696", "name": "Paolo Sorrentino", "description": "Paolo Sorrentino"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466276910556663813", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/mgpkbbUdpD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477390?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477390", "display_url": "sz.de/1.5477390?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466273398527602688", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die #Ampel-Koalition will Ungleiches ungleich behandeln und Brennpunktschulen f\u00f6rdern. Beim Lehrermangel kann der Bund aber den L\u00e4ndern auch nicht helfen, berichtet Paul Munzinger. #SZPlus https://t.co/tMoH09QmMR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T05:09:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Ampel"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tMoH09QmMR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477934?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477934", "display_url": "sz.de/1.5477934?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466273398527602688"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466268458577010692", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Vor allem in Schleswig-Holstein haben in der Nacht heftige Sturmb\u00f6en Sch\u00e4den angerichtet. In Niedersachsen stirbt einem Mann, nachdem ein Baum auf seinen Wagen gekracht ist. https://t.co/s9LfXk6cMf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:50:17.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466268458577010692", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/s9LfXk6cMf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478264?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478264", "display_url": "sz.de/1.5478264?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466260849983729669", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der US-Konzern verdient hierzulande viel Geld mit Produkten von Dritth\u00e4ndlern. Diese Ware wird h\u00e4ufig billig aus China importiert und zu einem deutlich h\u00f6heren Preis verkauft. Davon ahnen viele Kunden nichts. https://t.co/AI8LcG0rd4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:20:03.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 20, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1466260849983729669", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/AI8LcG0rd4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477778?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477778", "display_url": "sz.de/1.5477778?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466259884731772935", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Hildegard Knef, Nina Hagen und ein Kirchenlied: @cpollmer \u00fcber Angela Merkels Playlist zum #Zapfenstreich. https://t.co/r8xUYpR2cq", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "cpollmer", "id": "401922298"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "Zapfenstreich"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/r8xUYpR2cq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478053?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478053", "display_url": "sz.de/1.5478053?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:16:12.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466259884731772935"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466259327442898956", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Zwischen D\u00e9j\u00e0-vu, neuen Sorgen und komplizierten Reiseregeln - die Erkl\u00e4rung von #S\u00fcdafrika und weiteren L\u00e4ndern zu Virusvariantengebieten hat weitreichende Folgen. Was #Omikron f\u00fcr Reisen im s\u00fcdlichen Afrika bedeutet: #SZPlus https://t.co/YcjUJGD9JC", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:14:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "Omikron"}, {"start": 219, "end": 226, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YcjUJGD9JC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477344?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477344", "display_url": "sz.de/1.5477344?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466259327442898956"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466258273464905729", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der t\u00fcrkische Staatspr\u00e4sident Erdo\u011fan entl\u00e4sst mitten in einer Finanz- und Wirtschaftskrise seinen Finanzminister L\u00fctfi Elvan. Der hatte das Amt erst vor gut 12 Monaten \u00fcbernommen. Nachfolger wird Nureddin Nebati. https://t.co/xdbvTd5a5g", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T04:09:48.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1392627867607990272", "name": "Lutfi Elvan", "description": "Turkey Minister of Treasury and Finance"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1392627867607990272", "name": "Lutfi Elvan", "description": "Turkey Minister of Treasury and Finance"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466258273464905729", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/xdbvTd5a5g", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478261?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478261", "display_url": "sz.de/1.5478261?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466253373418754049", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der mutma\u00dfliche Sch\u00fctze, der an seiner Schule im US-Bundesstaat Michigan drei Mitsch\u00fcler erschossen und mehrere verletzt haben soll, soll am Tag vor der Tat in einem Video die Tat angek\u00fcndigt haben. Bisher schweigt er zu den Vorw\u00fcrfen. https://t.co/aCNP3eHGkl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T03:50:20.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466253373418754049", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aCNP3eHGkl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478259?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478259", "display_url": "sz.de/1.5478259?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466244670758002691", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die Inzidenz sinkt erneut auf jetzt 439,2. Am Vortag lag der Wert noch bei 442,9. Das Robert-Koch-Institut meldet zudem 73 209 Neuinfektionen. Auch dieser Wert ist geringer als vor einer Woche. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T03:15:45.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1466244670758002691", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466236874608021504", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Bundespr\u00e4sident a.D. Joachim Gauck ist auch mit 81 Jahren noch geistig gelenkig. Eine Impfpflicht kann er sich vorstellen, trotzdem will er mit Andersdenkenden streiten. https://t.co/UJjS1E8G0t", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-02T02:44:46.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466236874608021504", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UJjS1E8G0t", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477692?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477692", "display_url": "sz.de/1.5477692?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466159710239866887", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die Vereinigung der Tennis-Berufsspielerinnen ist weiter zutiefst um das Wohl von Peng Shuai besorgt und wagt den Machtkampf: Ab sofort setzt die WTA alle Turniere in China aus. Der Schritt d\u00fcrfte f\u00fcr den Weltsport gewaltige Folgen haben. https://t.co/bPYCThL9Vx", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T21:38:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1466159710239866887", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/bPYCThL9Vx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478252?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478252", "display_url": "sz.de/1.5478252?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466158779662311425", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Kampf um #cduvorsitz : Harmonie von C bis U. Friedrich #Merz Norbert #R\u00f6ttgen und \nHelge #Braun stellen sich den Fragen der Mitglieder. Berichten @RobertRossmann und Boris Herrmann #SZPlus https://t.co/E4TUerjVuY", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 161, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "cduvorsitz"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "Merz"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "R\u00f6ttgen"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "Braun"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/E4TUerjVuY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478254?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478254", "display_url": "sz.de/1.5478254?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T21:34:27.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466158779662311425"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466147526411755529", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die #EU-Kommission will das #Asylrecht aufweichen. So soll Polen, Lettland und Litauen der Umgang mit Migranten erleichtert werden, die #Belarus an die Grenze lotst. Menschenrechtsorganisationen sind \u201ezutiefst beunruhigt\u201c. https://t.co/j8SPuj69SE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T20:49:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "Asylrecht"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/j8SPuj69SE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478112?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478112", "display_url": "sz.de/1.5478112?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1466147526411755529"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466141524991827969", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat als Gast der Pro-Sieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet https://t.co/aI5VnrSJ9d", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T20:25:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466141524991827969"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466136866059653143", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Fall Peng Shuai: WTA setzt alle China-Turniere aus. Die chinesische Spielerin hatte im Internet berichtet, von einem Politiker sexuell missbraucht worden zu sein. https://t.co/iNIYTPjSRs", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T20:07:23.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1461480524757626886", "name": "Peng Shuai"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466136866059653143", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/iNIYTPjSRs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478247?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478247", "display_url": "sz.de/1.5478247?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466133958190673936", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Barcelona will es als Winterwunderland nun mit New York aufnehmen: mit rekordverd\u00e4chtiger Beleuchtung, Weihnachtsm\u00e4rkten und einer neu erstrahlenden Sagrada Fam\u00edlia. #SZPlus https://t.co/w9dxoOvg3c", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:55:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Barcelona"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/w9dxoOvg3c", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/reise/winter-urlaub-in-spanien-stern-ueber-barcelona-e962334/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e962334", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/reise/\u2026"}]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466133958190673936"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466133856105414661", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "\u00c4rzte und Pflegekr\u00e4fte k\u00e4mpfen im Klinikum Gro\u00dfhadern jeden Tag um das Leben der Patienten, die sich mit dem Corona-Virus infiziert haben. Noch haben sie Kraft. Weil alle ein Team sind - und manchmal auch Wunder geschehen. #SZplus https://t.co/o2h0d1i2vf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:55:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 230, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/o2h0d1i2vf", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/muenchen/coronavirus-auf-der-intensivstation-in-grosshadern-e607063/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e607063", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/muench\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466133856105414661"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466131910493626380", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Billie Eilish hat ihren Namen t\u00e4towiert, Sasha hat auf einer einsaitigen Gitarre spielen gelernt, und Aaron Carter hat sich kurz nach der Geburt seines Kindes von seiner Verlobten getrennt. Die #LeuteDesTages https://t.co/nv7PeFo3Vw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:47:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 208, "tag": "LeuteDesTages"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/nv7PeFo3Vw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477735?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477735", "display_url": "sz.de/1.5477735?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1105106018659328002", "name": "Billie Eilish", "description": "Billie Eilish"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1105106018659328002", "name": "Billie Eilish", "description": "Billie Eilish"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684194242338816", "name": "Alternative rock", "description": "Alternative"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466131910493626380"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466131910346878989", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "In den USA ger\u00e4t das Recht auf Abtreibung in Gefahr: Bei einer Anh\u00f6rung vor dem Supreme Court zeigen sich einige Richter offen f\u00fcr eine \u00c4nderung der jahrzehntelang g\u00fcltigen Rechtsprechung. https://t.co/5KS7o53Zwz", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:47:41.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "867872043672326144", "name": "Supreme Court of the United States", "description": "Conversation about the Supreme Court and justices"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466131910346878989", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/5KS7o53Zwz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478244?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478244", "display_url": "sz.de/1.5478244?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466131910334291975", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Meine eigene Wahrheit: Wissenschaft wird vor allem dann geleugnet, wenn deren Ergebnisse dem eigenen Erleben widersprechen und die Identit\u00e4t bedrohen. #SZPlus https://t.co/WQ1EOibQj5", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:47:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/WQ1EOibQj5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477766?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477766", "display_url": "sz.de/1.5477766?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466131910334291975"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466131910099456003", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die #EU-Kommission stellt ihr Infrastruktur-Projekt \"Global Gateway\" vor, mit dem sie Chinas Neuer Seidenstra\u00dfe Konkurrenz machen will. Von @kelnberger https://t.co/T4MTV8IxMc", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "kelnberger", "id": "51092580"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 7, "tag": "EU"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/T4MTV8IxMc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478004?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478004", "display_url": "sz.de/1.5478004?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:47:41.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466131910099456003"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466128797594439690", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Anfang M\u00e4rz k\u00f6nnte die Impfpflicht in Kraft treten. Der Termin ist nicht zuf\u00e4llig gew\u00e4hlt. Auf was es jetzt ankommt und f\u00fcr wen sie gilt - Antworten auf die wichtigsten Fragen.  #SZPlus https://t.co/f9kTb6KIlA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T19:35:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/f9kTb6KIlA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478042?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478042", "display_url": "sz.de/1.5478042?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466128797594439690"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466104818221551620", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die vierte Welle hat Deutschland fest im Griff, ein m\u00f6glicher Spahn-Nachfolger ist aber trotzdem noch offen. In so einer Lage niemanden zu haben, ist eigentlich eine Katastrophe. https://t.co/yT8PztsYjA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T18:00:02.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1465983352180248577"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 40, "like_count": 141, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1466104818221551620", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/yT8PztsYjA", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1466104818221551620/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yT8PztsYjA"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466104327014174724", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Unfreundliche Botschaft aus dem #Kreml: #Putin fordert Garantien von der #Nato, dass die #Ukraine au\u00dfen vor bleibt und erhebt Anschuldigungen gegen Kiew \u2013 Vorgepl\u00e4nkel zum Treffen seines Au\u00dfenministers mit US-Chefdiplomat #Blinken. Eine Analyse von @pkr77 https://t.co/OBdg6wIKHv", "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 255, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Kreml"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "Putin"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "Nato"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Ukraine"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "Blinken"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/OBdg6wIKHv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478114?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478114", "display_url": "sz.de/1.5478114?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:58:05.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466104327014174724"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466099415219855363", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Bild TV soll nicht nur vom Wahlabend ungenehmigt Inhalte der \u00d6ffentlich-Rechtlichen \u00fcbernommen haben. Offenbar gab es einen weiteren Fall, bei dem es um WDR-Material ging. https://t.co/k0FJmEEqDP", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:38:34.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466099415219855363", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/k0FJmEEqDP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478149?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478149", "display_url": "sz.de/1.5478149?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466096175120011274", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Omikron wurde zuerst in #S\u00fcdafrika entdeckt \u2013 das hei\u00dft l\u00e4ngst nicht, dass die #Corona-Variante dort entstanden ist. F\u00fcr seine Transparenz zahlt das Land jetzt einen hohen Preis. Rekonstruktion von @hannocharisius, @BerndDoerries und @thkirchner #SZPlus https://t.co/KolVmFE6jW", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 214, "username": "hannocharisius", "id": "49623103"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}, {"start": 235, "end": 246, "username": "thkirchner", "id": "131105582"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Omikron"}, {"start": 25, "end": 35, "tag": "S\u00fcdafrika"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Corona"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/KolVmFE6jW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477932?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477932", "display_url": "sz.de/1.5477932?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:25:41.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466096175120011274"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466096174730027008", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "An seinem Geburtstag zeigt Schach-Weltmeister Carlsen eine durchaus originelle strategische Idee - doch Herausforderer Nepomnjaschtschi tappt auch im vierten Duell nicht in die Falle. Im Video analysiert von Gro\u00dfmeister Stefan Kindermann #SZplus https://t.co/dgqWy8qzZg", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:25:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 245, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dgqWy8qzZg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478107?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478107", "display_url": "sz.de/1.5478107?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466096174730027008"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466090206277378055", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die sechsteilige Serie \u201eFaking Hitler\u201c erz\u00e4hlt die unglaubliche Geschichte der gef\u00e4lschten Hitler-Tageb\u00fccher neu - und nachdenklicher als einst \"Schtonk\". https://t.co/oeWUHVanvf", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:01:58.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466090206277378055", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/oeWUHVanvf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474463?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474463", "display_url": "sz.de/1.5474463?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466090206025728003", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "In \u00d6sterreich fallen bei einer Kanu-Tour drei Handys ins Wasser. Was das mit den #Wirecard-Ermittlungen zu tun, erz\u00e4hlen @schmitt_jrg und @rtwSZ https://t.co/w750i9kzJf", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "schmitt_jrg", "id": "2207302106"}, {"start": 138, "end": 144, "username": "rtwSZ", "id": "1513263096"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "Wirecard"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/w750i9kzJf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477490?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477490", "display_url": "sz.de/1.5477490?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:01:58.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466090206025728003"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466090206025691147", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die EMA hat den Impfstoff von Biontech f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren empfohlen. Was spricht f\u00fcr eine Impfung? Was dagegen? Ein Gespr\u00e4ch mit der Kinder\u00e4rztin Carolin Lang #SZPlus https://t.co/0Ef5LNv3zh", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T17:01:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0Ef5LNv3zh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476580?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476580", "display_url": "sz.de/1.5476580?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466090206025691147"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466085374367834124", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Man darf es aus guten Gr\u00fcnden f\u00fcr falsch halten, wenn mitten in der #Pandemie die #Bundesliga-Stadien voll sind. Aber hat es der Fu\u00dfball verdient, dass er von populistischen Politikern dauernd als Gro\u00dfmetapher benutzt wird? Ein Kommentar. #SZPlus https://t.co/uMmTKsQbLo", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T16:42:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Pandemie"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Bundesliga"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/uMmTKsQbLo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477732?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477732", "display_url": "sz.de/1.5477732?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466085374367834124"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466083629650653190", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die #AfD gibt sich gern als Anwalt der Schwachen \u2013 eine neue Studie kritisiert das als Fassade. Die Partei agiert vielmehr gegen die Kleinen: Im Bundestag stimme sie oft f\u00fcr Wirtschaftsinteressen und den Abbau des Sozialstaates. Von @Markus_Balser #SZPlus https://t.co/MnO9HlZ1KC", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 247, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "AfD"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MnO9HlZ1KC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478098?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478098", "display_url": "sz.de/1.5478098?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T16:35:50.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 14, "like_count": 121, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1466083629650653190"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466080650767831055", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Am 7. Dezember diskutieren @ALevermann, @anjapaolucci und @DJanecek mit @MarleneJWeiss \u00fcber die Klimapolitik der k\u00fcnftigen Ampelregierung: Melden Sie sich jetzt kostenlos f\u00fcr den Livestream an https://t.co/wHN4FqR0dU https://t.co/73NQIobWDV", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ALevermann", "id": "955698157"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "anjapaolucci", "id": "790274978428190720"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "DJanecek", "id": "52024480"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "MarleneJWeiss", "id": "87939445"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wHN4FqR0dU", "expanded_url": "https://sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltungen/klimaschutz_in_der_neuen_bundesregierung?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=dialog_klimapolitik", "display_url": "sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltu\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/73NQIobWDV", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1466080650767831055/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73NQIobWDV"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T16:24:00.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1465673927838121987"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466080650767831055"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466079692700725259", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#AfD agiert gegen die Kleinen. Die Partei gibt sich gern als Anwalt der Schwachen \u2013 eine neue Studie kritisiert das als Fassade. Im Bundestag stimme die AfD oft f\u00fcr Wirtschaftsinteressen und den Abbau des Sozialstaates. Von @Markus_Balser #SZPlus https://t.co/MnO9HlZ1KC", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 238, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "AfD"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/MnO9HlZ1KC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478098?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478098", "display_url": "sz.de/1.5478098?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466079700149809156/fdD5GzWt?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466079700149809156/fdD5GzWt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "AfD: Gegen die Kleinen", "description": "Die AfD gibt sich gern als Anwalt der Schwachen \u2013 eine neue Studie kritisiert das als Fassade.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/afd-studie-neoliberal-sozialpolitik-1.5478098?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478098"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T16:20:11.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 134, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1466079692700725259"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466074059951816708", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Neun Siege in zw\u00f6lf Spielen, aber kaum herausfordernde Gegner und die ein oder andere Baustelle: Auf dem Weg zur #WEURO2022 fragen sich die @DFB_Frauen auch nach diesem Jahr, wo sie im Vergleich mit den derzeit st\u00e4rksten Nationen stehen. https://t.co/VsNP1EtM9L", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "DFB_Frauen", "id": "78272138"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "WEURO2022"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/VsNP1EtM9L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477848?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477848", "display_url": "sz.de/1.5477848?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T15:57:48.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226168750284800", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1453815075102355456", "name": "UEFA European Women's Championship"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466074059951816708"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466074059872124929", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Nach zehn Jahren \u00fcbergibt Paul Achleitner den Aufsichtsratsvorsitz der Deutschen Bank. Er selbst denkt, er kann nun guten Gewissens gehen. Seine Bilanz aber ist verheerend, kommentiert Meike Schreiber @SchreiberDohms #SZplus https://t.co/E0zx4otX41", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 216, "username": "SchreiberDohms", "id": "1613109434"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 224, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/E0zx4otX41", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476830?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476830", "display_url": "sz.de/1.5476830?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T15:57:48.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466074059872124929"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466072562572709888", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Die als besorgniserregend eingestufte Corona-Variante Omikron wurde auch in Deutschland bereits mehrfach nachgewiesen. Wie sehr zirkuliert Omikron hierzulande? https://t.co/ctD14PancT", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T15:51:51.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466072562572709888", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/ctD14PancT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477688?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477688", "display_url": "sz.de/1.5477688?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466065232934146055", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Drei Internetseiten von Anbietern aus Zypern haben ihre Inhalte frei zug\u00e4nglich pr\u00e4sentiert. Doch auch f\u00fcr sie gilt der deutsche Jugendschutz, urteilt ein Gericht. https://t.co/bQPqyhWxau", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T15:22:44.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466065232934146055", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/bQPqyhWxau", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477937?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477937", "display_url": "sz.de/1.5477937?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466058195051466758", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Nachahmer-Medikamente: \"Entweder wir sind g\u00fcnstig, oder wir sind raus\" https://t.co/cvlwxhYMjb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T14:54:46.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466058195051466758", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cvlwxhYMjb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476696?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476696", "display_url": "sz.de/1.5476696?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466051329995034626", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Bei Anruf Rot-Wei\u00df mit Rauschebart: Geschenke kaufen, das war auch mal leichter. Aber halb so wild \u2013 kommt der Nikolaus eben digital. Eine neue Folge der SZ-Kolumne \"Bester Dinge\". https://t.co/sXqtcLVyAk", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T14:27:29.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466051329995034626", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/sXqtcLVyAk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477691?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477691", "display_url": "sz.de/1.5477691?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466051329814638592", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Eine \u201edurchaus ver\u00e4nderte Tonlage\u201c vernehmen die christlichen Kirchen in der k\u00fcnftigen Bundesregierung. Annette Zoch blickt voraus auf ein neues Verh\u00e4ltnis von Staat und Religion. #SZPlus https://t.co/WZNdOAzleV", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T14:27:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 187, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/WZNdOAzleV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476946?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476946", "display_url": "sz.de/1.5476946?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1466051329814638592"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466051171513253894", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Ridley Scott pr\u00e4sentiert in #HouseOfGucci die Geschichte der Guccis als Kollektion aus Glamour, Sex und Intrigen. Wenn doch nur die amerikanischen Schauspieler daraus keine Jahrmarktshow gemacht h\u00e4tten. #SZPlus https://t.co/ZufNRMZ3Eb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T14:26:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 41, "tag": "HouseOfGucci"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ZufNRMZ3Eb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476815?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476815", "display_url": "sz.de/1.5476815?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928608557779501057", "name": "Ridley Scott", "description": "Ridley Scott"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1420765563828068360", "name": "House of Gucci", "description": "House of Gucci is scheduled to be released in the United States on November 24, 2021, by United Artists Releasing."}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1287840544744329216", "name": "Crime Films"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466051171513253894"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466050894366183427", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Ray Kennedy war ein Fu\u00dfballer, der das Meer wogen lie\u00df - ehe er 35 Jahre gegen die Parkinson-Krankheit k\u00e4mpfen musste. Einer der wahren Helden des FC Liverpool ist gestorben. Nachruf. https://t.co/NXu4nK5fWt", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T14:25:45.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466050894366183427", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/NXu4nK5fWt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477743?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477743", "display_url": "sz.de/1.5477743?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466043048593350659", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Lockdown: H\u00e4ndler k\u00f6nnen auf Mietk\u00fcrzung hoffen https://t.co/PibfCGOAK4", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:54:35.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466043048593350659", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/PibfCGOAK4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477713?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477713", "display_url": "sz.de/1.5477713?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466039396835147787", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Grund f\u00fcr die Explosion an den Bahngleisen an der Donnersbergerbr\u00fccke in M\u00fcnchen war eine Fliegerbombe. Vier Menschen wurden verletzt. https://t.co/TInuoUeuqG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:40:04.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1466039396835147787", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/TInuoUeuqG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477637?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477637", "display_url": "sz.de/1.5477637?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466038734533664768", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Wo endet f\u00fcr Youtube die Meinungsfreiheit? Hat @rezomusik mit seinen Videos die Bundestagswahl beeinflusst? Fragen an Youtubes Deutschlandchef Andreas Briese #SZPlus https://t.co/l7DQJ2WDHO", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "rezomusik", "id": "3683359935"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/l7DQJ2WDHO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477566?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477566", "display_url": "sz.de/1.5477566?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:37:26.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466038734533664768"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466037618211270667", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "2-G-Pflicht im Einzelhandel, Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, die Schlie\u00dfung von Bars und Diskotheken, Zuschauerlimits f\u00fcr Gro\u00dfveranstaltungen: Was beim Bund-L\u00e4nder-Treffen am Donnerstag besprochen werden soll https://t.co/PoHxbxvi8s", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:33:00.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466037618211270667", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/PoHxbxvi8s", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477659?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477659", "display_url": "sz.de/1.5477659?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466037617980551168", "author_id": "114508061", "in_reply_to_user_id": "442678902", "lang": "de", "text": "@ToniHofreiter, derzeit noch Vorsitzender der @GrueneBundestag , wird nicht mehr f\u00fcr die Fraktionsspitze kandidieren. https://t.co/N2qFW6EnyP", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ToniHofreiter", "id": "442678902"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "GrueneBundestag", "id": "24725119"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/N2qFW6EnyP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477670?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477670", "display_url": "sz.de/1.5477670?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:33:00.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466037617980551168"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466037617972195328", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Eine \u201edurchaus ver\u00e4nderte Tonlage\u201c vernehmen die christlichen Kirchen in der k\u00fcnftigen Bundesregierung. Annette Zoch blickt voraus auf ein neues Verh\u00e4ltnis von Staat und Religion. https://t.co/WZNdOAzleV", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:33:00.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466037617972195328", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WZNdOAzleV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476946?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476946", "display_url": "sz.de/1.5476946?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466037617963814922", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Bundeswehr: @EvaHoegl kritisiert Ausr\u00fcstung bei Auslandseins\u00e4tzen @Bw_Einsatz. Nach Truppenbesuch in #Mali berichtet die Wehrbeauftragte von fehlenden Schutzwesten und anderen M\u00e4ngeln. Sie stellt den Einsatz infrage. Von @Herr_Szymanski https://t.co/N3QKRiojGi", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "EvaHoegl", "id": "35846585"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "Bw_Einsatz", "id": "1188790174429437952"}, {"start": 222, "end": 237, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "Mali"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/N3QKRiojGi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477707?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477707", "display_url": "sz.de/1.5477707?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:33:00.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466037617963814922"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466030604433211395", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Vom Nein zur Impfpflicht zum Ja zur Impfpflicht in nur wenigen Wochen \u2013 ist Olaf Scholz deshalb ein Umfaller? Das h\u00e4ngt vom Motiv f\u00fcr den Sinneswandel ab. Ein Kommentar von @nifberlin https://t.co/zRut7Awkpa", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 183, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/zRut7Awkpa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477634?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477634", "display_url": "sz.de/1.5477634?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T13:05:08.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1466030604433211395"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466028552768401415", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Grund f\u00fcr die Explosion an den Bahngleisen an der Donnersbergerbr\u00fccke in M\u00fcnchen war eine Fliegerbombe. Drei Menschen wurden verletzt. https://t.co/TInuoUeuqG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T12:56:59.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466028552768401415", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/TInuoUeuqG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477637?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477637", "display_url": "sz.de/1.5477637?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466026159272046592", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Nach einer Verpuffung in der N\u00e4he der Donnersbergerbr\u00fccke in M\u00fcnchen wurde der gesamte Bahnverkehr um den Hauptbahnhof eingestellt. https://t.co/TInuoUeuqG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T12:47:28.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466026159272046592", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/TInuoUeuqG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477637?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477637", "display_url": "sz.de/1.5477637?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466021783618863109", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Was ist schon ein Jahr, wenn man zwei Menschen verliert? Gianna Niewel war f\u00fcr die #SeiteDrei der @SZ in #Trier, wo eine Familie mit den Folgen der Amokfahrt leben muss. #SZPlus https://t.co/dLGGLIcbLf", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 101, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "Trier"}, {"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/dLGGLIcbLf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475421?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475421", "display_url": "sz.de/1.5475421?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T12:30:05.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1466021783618863109"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1466012040154206215", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Politiker m\u00fcssen immer wieder f\u00fcr falsche Prognosen geradestehen. Aber so schnell? @dbroessler, Paul-Anton Kr\u00fcger und @HenrikeRossbach auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die FDP und ihre Illusion vom Freedom Day #SZPlus https://t.co/1FYFFiTdg1", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 94, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}, {"start": 158, "end": 161, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/1FYFFiTdg1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477145?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477145", "display_url": "sz.de/1.5477145?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T11:51:22.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466012040154206215"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465996017212571648", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Hartz IV-Empf\u00e4nger, Geringverdiener, Minijobber: Viele Menschen in Deutschland sind arm. Was die Unternehmen tun k\u00f6nnen, um die Lage zu verbessern. https://t.co/Y59eQ45qk3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T10:47:42.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1465996017212571648", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y59eQ45qk3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469698?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469698", "display_url": "sz.de/1.5469698?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465995395608231942", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Der zuletzt lacht: Skirennfahrer Romed Baumann zieht nach seiner WM-Silbermedaille von Cortina selbstbewusst in den Olympia-Winter \u2013 das macht den Deutschen auch f\u00fcr die gro\u00dfen Favoriten gef\u00e4hrlich, schreibt @johannes_knuth https://t.co/n1s4MgWdlJ", "entities": {"mentions": [{"start": 208, "end": 223, "username": "johannes_knuth", "id": "389393606"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/n1s4MgWdlJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476810?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476810", "display_url": "sz.de/1.5476810?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T10:45:13.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465995395608231942"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465989655875440640", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Statt einer Kritik: Ein fiktives Protokoll aus der Drehbuchwerkstatt zur neuen ARD-Eventserie. Wie es gewesen sein k\u00f6nnte. https://t.co/7unQLY73YB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T10:22:25.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465989655875440640", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/7unQLY73YB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477067?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477067", "display_url": "sz.de/1.5477067?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465988839407857665", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Das gro\u00dfe Update: Deutschland wird bald von Menschen regiert, die das Internet verstanden haben, kommentiert @jbruehl https://t.co/V58H2a17As", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "jbruehl", "id": "36612919"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/V58H2a17As", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477131?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477131", "display_url": "sz.de/1.5477131?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T10:19:10.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1465988839407857665"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465988248925261825", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "\u201eResilienz allein reicht nicht, wenn der alte Pfad in den Abgrund f\u00fchrt\": Der \u00d6konom Markus Brunnermeier hat einem Leitfaden f\u00fcr die Bew\u00e4ltigung gesellschaftlicher Krisen entworfen. Ein Gespr\u00e4ch. @MarkusEconomist #SZPlus https://t.co/blBOw7pwYc", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 212, "username": "MarkusEconomist", "id": "2551336675"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 220, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/blBOw7pwYc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477047?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477047", "display_url": "sz.de/1.5477047?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T10:16:49.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465988248925261825"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465981397240266753", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Weniger Tests, weniger Behandlungen: Sars-CoV-2 hat den Kampf gegen #HIV und #Aids aus der Bahn geworfen. @BeritUhlmann hat in Kenia Menschen getroffen, die trotz widriger Umst\u00e4nde weiter k\u00e4mpfen. #SZPlus https://t.co/9avsza0oZx", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "BeritUhlmann", "id": "919656256033447937"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 72, "tag": "HIV"}, {"start": 77, "end": 82, "tag": "Aids"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/9avsza0oZx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476862?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476862", "display_url": "sz.de/1.5476862?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T09:49:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465981397240266753"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465979009578242052", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Viele nachhaltige Investments sind oft nur gr\u00fcn lackiert. Millionensummen flie\u00dfen in Kohle, \u00d6l und Gas. Anleger k\u00f6nnen den Etikettenschwindel jedoch leicht enttarnen \u2013 in nur drei Schritten. @HerrGojdka #SZPlus https://t.co/y1aohjHbAu", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 202, "username": "HerrGojdka", "id": "925067234"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 210, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/y1aohjHbAu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477079?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477079", "display_url": "sz.de/1.5477079?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T09:40:07.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465979009578242052"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465971970214871043", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "M\u00fcnchen: Die Wohnung von Baby Schimmerlos aus der Fernsehserie \"Kir Royal\" ist zu haben: https://t.co/vH7gwfsjJN", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T09:12:08.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1465971970214871043", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vH7gwfsjJN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476012?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476012", "display_url": "sz.de/1.5476012?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465971970206580737", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Lennart Menkhaus illustriert in \u201eBilderbuchland\u201c typische und kuriose Szenen aus Deutschland. So entsteht ein eigenwilliges Bild. Unsere Kritik: https://t.co/4ZAz6tCKvu", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T09:12:08.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465971970206580737", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/4ZAz6tCKvu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471474?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471474", "display_url": "sz.de/1.5471474?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465971066216624128", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "#Corona aktuell: Deutschland erh\u00e4lt Kinderimpfstoff fr\u00fcher als geplant. Schon am 13. Dezember liefert Biontech/Pfizer das Vakzin f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige an die EU-Staaten. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T09:08:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1465971066216624128"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465970331110322181", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Ampel-Koalition: Warum Lauterbach nicht schon l\u00e4ngst Gesundheitsminister ist https://t.co/jls5m6vQTt", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T09:05:38.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 60, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1465970331110322181", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jls5m6vQTt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476948?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476948", "display_url": "sz.de/1.5476948?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465962560352575488", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Integration von Fl\u00fcchtlingen in den Job: Unternehmen, die gefl\u00fcchtete Menschen ausbilden oder einstellen m\u00f6chten, erhalten viele n\u00fctzliche Informationen und staatliche Zusch\u00fcsse. https://t.co/sCZ5NIbrjs", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T08:34:45.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1465962560352575488", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/sCZ5NIbrjs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469687?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469687", "display_url": "sz.de/1.5469687?utm_\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1465962560184795140", "author_id": "114508061", "lang": "de", "text": "Erstmals nach seinem Autounfall \u00e4u\u00dfert sich Tiger Woods \u2013 und verk\u00fcndet den Beginn einer neuen Karrierephase. Er werde nur noch sporadisch Turniere spielen. Mehr schaffe sein geschundener K\u00f6rper nicht, berichtet @doublebackhand https://t.co/YZvhpMPDsr", "entities": {"mentions": [{"start": 212, "end": 227, "username": "doublebackhand", "id": "1128897434"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YZvhpMPDsr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476957?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476957", "display_url": "sz.de/1.5476957?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-12-01T08:34:45.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809510672136450048", "name": "Tiger Woods", "description": "Tiger Woods"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809510672136450048", "name": "Tiger Woods", "description": "Tiger Woods"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1465962560184795140"}], "meta": {"oldest_id": "1465962560184795140", "newest_id": "1466375568509870084", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3avsu1u7nkuuuh9nmlosa31mpc", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerde495bqegh7nqo1xk4yhsshg"}}