{"data": [{"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461341676283170823", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "Adele", "id": "184910040"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/o0degcsIuI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467554?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467554", "display_url": "sz.de/1.5467554?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806572484132638720", "name": "Adele", "description": "Adele"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "89", "name": "Music Album", "description": "A music album like The Dark Side of the Moon"}, "entity": {"id": "1459229244563755010", "name": "30"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461341676283170823", "text": "Wein halt! @Adele ist jetzt wieder gl\u00fccklich. Toll f\u00fcr sie. Aber welches Material bleibt der K\u00fcnstlerin auf #30 denn noch, wenn alles gut ist? #SZPlus https://t.co/o0degcsIuI", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T14:33:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461338362934173700", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461338362934173700", "text": "Tag der #Corona-Entscheidungen in Berlin: Merkel spricht in der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz von \"Notlage\". SPD, Gr\u00fcne und FDP beschlie\u00dfen im Bundestag ein neues Infektionsschutzgesetz, das weniger strenge Ma\u00dfnahmen vorsieht. https://t.co/Bh7MG93iNo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T14:19:50.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461336251127275525", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AaW0zWz7TR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466673?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466673", "display_url": "sz.de/1.5466673?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 248, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461336251127275525", "text": "Julia Wittig ist mehrfache Weltmeisterin im Eisschwimmen. Im Interview spricht die 42-j\u00e4hrige M\u00fcnchnerin \u00fcber den Umgang mit Schmerzen, den Unterschied zwischen K\u00e4lte und Frieren \u2013 und dar\u00fcber, was an Schwimmen in eiskaltem Wasser sch\u00f6n ist #SZPlus https://t.co/AaW0zWz7TR", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T14:11:27.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461335853817606148", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/2YDAQp6n7a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461814?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461814", "display_url": "sz.de/1.5461814?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461335853817606148", "text": "Wie der Schotte John Law in Frankreich einmal m\u00e4rchenhaften Reichtum erzeugte mit Zetteln, die man Papiergeld nannte https://t.co/2YDAQp6n7a", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T14:09:52.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461334672554676225", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/5gGxHB8ALV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466319?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466319", "display_url": "sz.de/1.5466319?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1461334672554676225", "text": "Friedrich Merz und Franz M\u00fcntefering stammen aus einer bodenst\u00e4ndigen Region, in der man nicht immer z\u00e4rtlich miteinander umgeht. Ein Lob des Sauerlands und des Sauerl\u00e4nders von Kurt Kister. https://t.co/5gGxHB8ALV", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T14:05:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461333577505906693", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CwoHKySWYw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467288?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467288", "display_url": "sz.de/1.5467288?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1195375708513550336", "name": "Financial Technology"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461333577505906693", "text": "Die Smartphonebank N26 zieht sich aus dem gr\u00f6\u00dften Kapitalmarkt der Welt zur\u00fcck. Das ist ein ordentlicher D\u00e4mpfer f\u00fcr das Fintech, aber nicht das einzige Problem bei N26. https://t.co/CwoHKySWYw", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T14:00:49.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461332592180006915", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/cVv0JXDXzx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465565?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465565", "display_url": "sz.de/1.5465565?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461332592180006915", "text": "Die bekannte Gerichtspsychiaterin Heidi Kastner erkl\u00e4rt im Interview, warum man nicht mit allen reden muss, welche Menschen zu bl\u00f6den Entscheidungen neigen und wieso Dummheit nicht unbedingt eine Frage der Intelligenz ist #SZPlus https://t.co/cVv0JXDXzx", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T13:56:54.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461328148218404864", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461328148218404864", "text": "Tag der #Corona-Entscheidungen in Berlin: SPD, Gr\u00fcne und FDP beschlie\u00dfen im Bundestag ein neues Infektionsschutzgesetz, das weniger strenge Ma\u00dfnahmen vorsieht. Das Treffen der Ministerpr\u00e4sidenten hat begonnen. https://t.co/Bh7MG93iNo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T13:39:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461327929376444421", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/UPPnjn5D9R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467441?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467441", "display_url": "sz.de/1.5467441?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461319622981005315/kEsN4lAB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461319622981005315/kEsN4lAB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vogel des Jahres: Hopf hoch!", "description": "Der Wiedehopf ist der Vogel des Jahres 2022 - kein Wunder, bei dem auff\u00e4lligen Federkleid. Er k\u00f6nnte ein Nutznie\u00dfer des Klimawandels werden", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/vogel-des-jahres-wahl-wiedehopf-1.5467441?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467441"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461327929376444421", "text": "Der Wiedehopf ist der \u201eVogel des Jahres\u201c. War ja irgendwie klar, dass er die Wahl gewinnen w\u00fcrde, so auff\u00e4llig, wie er aussieht. \u00dcber einen m\u00e4\u00dfigen S\u00e4nger, der seine Feinde mit Gestank verjagt. https://t.co/UPPnjn5D9R", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T13:38:23.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461324392298913798", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/X0lb3lww0c", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467455?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467455", "display_url": "sz.de/1.5467455?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461324392298913798", "text": "Wieder muss der Bayern-Trainer wohl improvisieren: Joshua Kimmich k\u00f6nnte gegen Augsburg wegen Kontakt zu einer infizierten Person ausfallen \u2013 auch ein Verteidiger kann wegen einer Infektion nicht spielen. https://t.co/X0lb3lww0c", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T13:24:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461323602507227144", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/PfbWJc1PLX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466905?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466905", "display_url": "sz.de/1.5466905?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "913453143018545152", "name": "JAEMIN", "description": "Jaemin (\uc7ac\ubbfc) - member of NCT"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "913453143018545152", "name": "JAEMIN", "description": "Jaemin (\uc7ac\ubbfc) - member of NCT"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "888105153038958593", "name": "K-pop", "description": "K-Pop"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461323602507227144", "text": "Jaemin Lee lebt als erfolgreicher K\u00fcnstler und Kurator in M\u00fcnchen. Er kommt aus S\u00fcdkorea, jahrelang versteckte er seine Homosexualit\u00e4t vor der Familie. Als sein Partner starb, \u00e4nderte sich f\u00fcr ihn alles. #SZPlus https://t.co/PfbWJc1PLX", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T13:21:11.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461322081229053954", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/UPPnjn5D9R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467441?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467441", "display_url": "sz.de/1.5467441?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1461322081229053954", "text": "Der Wiedehopf ist der \"Vogel des Jahres\". War ja irgendwie klar, dass er die Wahl gewinnen w\u00fcrde, so auff\u00e4llig, wie er aussieht. \u00dcber einen m\u00e4\u00dfigen S\u00e4nger, der seine Feinde mit Gestank verjagt. https://t.co/UPPnjn5D9R", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T13:15:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461316667749945353", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/KKDa6CUD7u", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466988", "display_url": "sz.de/1.5466988?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461316667749945353", "text": "Auf Olympia-Eisbahnen mussten die Rodler zuletzt hohes Tempo bew\u00e4ltigen. Auf der Anlage in Yanqing ist es umgekehrt: Hier muss man m\u00f6glichst gut langsam fahren. Auch das birgt Gefahren. https://t.co/KKDa6CUD7u", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T12:53:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461314874932441092", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Nj44eXZh59", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467427?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467427", "display_url": "sz.de/1.5467427?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 60, "like_count": 45, "quote_count": 26}, "lang": "de", "id": "1461314874932441092", "text": "Maskenaff\u00e4re: N\u00fc\u00dflein und Sauter bekommen Honorare aus Maskendeals zur\u00fcck https://t.co/Nj44eXZh59", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T12:46:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461306398084681735", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/WVjcSHKGLS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467362?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467362", "display_url": "sz.de/1.5467362?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "Lyon"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "FCBayern"}, {"start": 184, "end": 200, "tag": "ChampionsLeague"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226235812990976", "name": "Olympique Lyonnais"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461306398084681735", "text": "Beim 1:0 gegen Rekordsieger #Lyon profitieren die Fu\u00dfballerinnen des #FCBayern von ihrer Lernf\u00e4higkeit und der Energie, die sie mit Jovana Damnjanovic von der Bank einwechseln k\u00f6nnen. #ChampionsLeague https://t.co/WVjcSHKGLS", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T12:12:49.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461306079145611264", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 241, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7NwbvLFJV9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467394?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467394", "display_url": "sz.de/1.5467394?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Ungeimpften"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "Corona"}, {"start": 138, "end": 142, "tag": "RKI"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 9, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461306079145611264", "text": "Es ist zum Heulen: Unsinn von #Ungeimpften, dreiste Ignoranz von Politikern, die #Corona-Lage spitzt sich dramatisch zu. Da platzt selbst #RKI-Pr\u00e4sident Wieler der Kragen - zumindest innerhalb seiner M\u00f6glichkeiten, kommentiert @WernerBartens https://t.co/7NwbvLFJV9", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T12:11:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461303186216693761", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BQjpTVEDTH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466321?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466321", "display_url": "sz.de/1.5466321?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461303186216693761", "text": "Ob mit abenteuerlicher Anfahrt, viel Geschichte oder W\u00fcstensand-Peeling: Diese Hotels in S\u00fcdtirol bieten Erholung und Wellness an kalten Tagen. #SZPlus https://t.co/BQjpTVEDTH", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T12:00:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461298299919609861", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/xn2E8PU8Bl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465104?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465104", "display_url": "sz.de/1.5465104?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 175, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461298299919609861", "text": "Nachhaltige ETF: Tarnfarbe Gr\u00fcn: ETF m\u00fcssen praktisch keine Standards erf\u00fcllen, um von ihren Anbietern als nachhaltig vermarktet zu werden. Was Anleger wissen sollten. #SZPlus https://t.co/xn2E8PU8Bl", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T11:40:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461294873307496451", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461294873307496451", "text": "Tag der #Corona-Entscheidungen in Berlin: SPD, Gr\u00fcne und FDP beschlie\u00dfen im Bundestag ein neues Infektionsschutzgesetz. Am Nachmittag tagen die Ministerpr\u00e4sidenten - die Union pl\u00e4diert f\u00fcr eine Impfpflicht f\u00fcr \u00c4rzte und Pfleger. https://t.co/Bh7MG93iNo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T11:27:01.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461291718507208708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SZ_TopNews", "id": "17803524"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1461260384921391105"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461291718507208708", "text": "RT @SZ_TopNews: In Spanien sind fast alle Menschen geimpft, sie feiern, genie\u00dfen ihren Alltag, haben keine Angst vor dem Winter. @karinjank\u2026", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T11:14:29.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461288565749469187", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461288565749469187", "text": "#Corona aktuell: Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Beim zeitlichen Abstand ist Flexibilit\u00e4t m\u00f6glich https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T11:01:58.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461286189617623041", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "UniklinikEssen", "id": "2754464528"}, {"start": 163, "end": 170, "username": "An_B_E", "id": "1696405140"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/JHAe9sJH7e", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466795", "display_url": "sz.de/1.5466795?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461286189617623041", "text": "Die @UniklinikEssen will nur noch geimpftes Personal einstellen. Der \u00c4rztliche Direktor Jochen Werner will damit auch ein Zeichen senden, sagt er im Interview mit @An_B_E https://t.co/JHAe9sJH7e", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:52:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461284155052986377", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461284155052986377", "text": "Tag der Corona-Entscheidungen in Berlin: Der Bundestag hat das neue Infektionsschutzgesetz und das Ende der Corona-Notlage beraten. Der Bundesrat soll das am Freitag tun, die Union droht mit Blockade. https://t.co/Bh7MG93iNo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:44:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461283770657652736", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "ComedyWildlife", "id": "3071870914"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/3Ga0cNaxDs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5405413?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5405413", "display_url": "sz.de/1.5405413?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461283770657652736", "text": "Die Gewinner des lustigsten Tierfoto-Wettbewerbs der Welt stehen fest: ein Affe bei einer schmerzhaften Turn\u00fcbung, eine unbarmherzige Fischotter-Mutter und eine blinde Taube. Die Siegerfotos und weitere kuriose Schnappsch\u00fcsse von @ComedyWildlife. https://t.co/3Ga0cNaxDs", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:42:54.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461281125775593472", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461281125775593472", "text": "#Corona aktuell: Die St\u00e4ndige Impkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:32:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461279187306700805", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461279187306700805", "text": "#Corona aktuell: In Sachsen k\u00fcndigt Ministerpr\u00e4sident Kretschmer einen \u201eharten und klaren Wellenbrecher\u201c an https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:24:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461278307463352323", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "HerrGojdka", "id": "925067234"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SZ_Geld", "id": "19762907"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/BTxZY27LRp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466793?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466793", "display_url": "sz.de/1.5466793?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461278307463352323", "text": "Vor genau 25 Jahren ging die Telekom an die B\u00f6rse \u2013 und Millionen Sparer gingen mit. Dann platzte die Blase. @HerrGojdka @SZ_Geld https://t.co/BTxZY27LRp", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:21:12.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461278307450822660", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "ZentralratJuden", "id": "953279328820789248"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/TnLieUj1rY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466785?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466785", "display_url": "sz.de/1.5466785?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461278307450822660", "text": "Josef Schuster, Pr\u00e4sident des @ZentralratJuden, kritisiert im Interview den @FCBayern f\u00fcr dessen Gesch\u00e4ftsbeziehungen mit Katar \u2013 und unterst\u00fctzt einen Mitgliederantrag, den Sponsorenvertrag nicht zu verl\u00e4ngern: https://t.co/TnLieUj1rY", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:21:12.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461276857127604231", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461276857127604231", "text": "#Corona aktuell: Ober\u00f6sterreich und Salzburg gehen in den kompletten Lockdown. Der ober\u00f6sterreichische Landeshauptmann Stelzer will sich beim Treffen mit seinen Amtskollegen auch f\u00fcr ein bundesweit \"hartes Vorgehen\" aussprechen. https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:15:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461276856955678720", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bFeQkTSweo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466845?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466845", "display_url": "sz.de/1.5466845?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461276856955678720", "text": "Der ehemalige Leiter des Gesundheitsamts Aichach-Friedberg hat nun ein Buch geschrieben. Daf\u00fcr bekommt er Beifall von Querdenkern und der AfD. Verharmlost er Corona? https://t.co/bFeQkTSweo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:15:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461273535754739712", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/O0MXxjb6wh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466875?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466875", "display_url": "sz.de/1.5466875?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "szplus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461273535754739712", "text": "Die Schulen bleiben offen, das ist das erkl\u00e4rte Ziel der Kultusminister. Doch ob es erreicht werden kann, ist fraglich. Wie Bundesl\u00e4nder und Lehrerverb\u00e4nde versuchen, das Schlimmste zu verhindern. #szplus https://t.co/O0MXxjb6wh", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T10:02:14.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461271782573367300", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oRm0DS6eMq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466752?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466752", "display_url": "sz.de/1.5466752?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 13, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "lang": "de", "id": "1461271782573367300", "text": "Die ehemalige Leistungsschwimmerin Sarah Mardini, die einst mit einem Schlauchboot vor dem Krieg in Syrien fl\u00fcchtete, muss sich in Griechenland vor Gericht verantworten. Ihr Vergehen: Sie hat auf Lesbos andere Gefl\u00fcchtete vor dem Ertrinken bewahrt. #SZPlus https://t.co/oRm0DS6eMq", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T09:55:16.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461271402456223744", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/IJhiCDJhHR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466922?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466922", "display_url": "sz.de/1.5466922?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461271402456223744", "text": "In den vergangenen Monaten herrschte die Angst vor der Verantwortung. Die Parteien haben Versprechungen gegeben, an denen sie sich nun festklammern. Helfen werden aber nur harte Entscheidungen, zum Beispiel f\u00fcr eine Impfpflicht. https://t.co/IJhiCDJhHR", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T09:53:46.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461270504720019463", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/blUO2ZEC6X", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466773?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466773", "display_url": "sz.de/1.5466773?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461270504720019463", "text": "Nach einer komplett ausgefallenen Saison im letzten Winter beginnt auf der Zugspitze an diesem Freitag der Skibetrieb - zumindest f\u00fcr Geimpfte und Genesene. https://t.co/blUO2ZEC6X", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T09:50:12.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461266415525183491", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/oRm0DS6eMq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466752?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466752", "display_url": "sz.de/1.5466752?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 243, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1461266415525183491", "text": "Die ehemalige Leistungsschwimmerin Sarah Mardini, die einst mit einem Schlauchboot aus Syrien fl\u00fcchtete, muss sich in Griechenland vor Gericht verantworten. Ihr Vergehen: Sie hat auf Lesbos andere Gefl\u00fcchtete vor dem Ertrinken bewahrt. #SZPlus https://t.co/oRm0DS6eMq", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T09:33:57.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461265170118975488", "source": "Twitter Media Studio", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/uVJL1UHGjS", "expanded_url": "https://sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltungen/partnerschaft-in-der-pandemie-zwischen-corona-baby-und-trennung?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=dialog_partnerschaft", "display_url": "sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltu\u2026"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yP1nyIvtRv", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1461265170118975488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yP1nyIvtRv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "SZimDialog"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461265170118975488", "text": "Heute Abend um 19.30 Uhr ist das Thema bei #SZimDialog: \"Partnerschaft in der Pandemie - zwischen Corona-Baby und Trennung\". Melden Sie sich kostenlos f\u00fcr den Livestream an und stellen Sie Ihre Fragen:  https://t.co/uVJL1UHGjS https://t.co/yP1nyIvtRv", "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["3_1460628630812381195"]}, "created_at": "2021-11-18T09:29:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461260384912957447", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}, {"start": 158, "end": 161, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/5fcVIS6tWq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466917?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466917", "display_url": "sz.de/1.5466917?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 234, "end": 241, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 375, "quote_count": 29}, "lang": "de", "id": "1461260384912957447", "text": "In Spanien sind fast alle Menschen geimpft, sie feiern, genie\u00dfen ihren Alltag, haben keine Angst vor dem Winter. @karinjanker schreibt auf der #SeiteDrei der @SZ, warum sich die Spanier \u00fcber die komischen Deutschen nur wundern k\u00f6nnen #SZPlus https://t.co/5fcVIS6tWq", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T09:09:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461254168102985728", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jYXz1VzhkS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466809?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466809", "display_url": "sz.de/1.5466809?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 226, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461254168102985728", "text": "Verhandlungen \u2013 bitte nicht st\u00f6ren! W\u00e4hrend SPD, Gr\u00fcne und FDP munter beraten, schreitet die Pandemie todbringend voran. Wann nehmen die Ampel und Olaf Scholz ihre Verantwortung endlich an? Ein Kommentar von Nico Fried #SZPlus https://t.co/jYXz1VzhkS", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T08:45:17.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461250955958181888", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/o5sPlJR88u", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466915?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466915", "display_url": "sz.de/1.5466915?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Kimmich"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 173, "like_count": 102, "quote_count": 11}, "lang": "de", "id": "1461250955958181888", "text": "Muss er l\u00e4nger in Quarant\u00e4ne? Darf er das Mannschaftshotel betreten? #Kimmich ist zum Symbol daf\u00fcr geworden, wie eine ungeimpfte Minderheit die geimpfte Mehrheit im Alltag vor Probleme stellt. Da muss er jetzt durch. Ein Kommentar: #SZPlus https://t.co/o5sPlJR88u", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T08:32:31.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461241519604748291", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461241519604748291", "text": "Tag der Corona-Entscheidung in Berlin: Der Bundestag ber\u00e4t an diesem Donnerstag \u00fcber die \u00c4nderung des Infektionsschutz-Gesetzes - die Sitzung jetzt im Livestream. https://t.co/Bh7MG93iNo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T07:55:01.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461236196965761025", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Bh7MG93iNo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467002?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467002", "display_url": "sz.de/1.5467002?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461236196965761025", "text": "Tag der Corona-Entscheidung in Berlin: Der Bundestag ber\u00e4t an diesem Donnerstag \u00fcber die \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes, sp\u00e4ter tagt die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz. Alle Entwicklungen dazu im SZ-Liveblog. https://t.co/Bh7MG93iNo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T07:33:52.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461231985058328577", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/QJqbevP1JU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467066?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467066", "display_url": "sz.de/1.5467066?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461231985058328577", "text": "Nach dem t\u00f6dlichen Schuss bei einem Western-Dreh reicht auch Skript-Aufseherin Mamie Mitchell eine Klage gegen Baldwin ein. https://t.co/QJqbevP1JU", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T07:17:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461231759136329731", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/488UcuVxCS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467069?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467069", "display_url": "sz.de/1.5467069?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461231759136329731", "text": "Ein in Istanbul verhaftetes Paar aus Israel ist wieder auf freiem Fu\u00df. Ihnen drohte eine Anklage wegen Spionage. https://t.co/488UcuVxCS", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T07:16:14.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461230096522567681", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/CZcx1sqKUU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467070?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467070", "display_url": "sz.de/1.5467070?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461230096522567681", "text": "Wo ist die Doppelspezialistin nach ihren Vorw\u00fcrfen gegen einen chinesischen Spitzenpolitiker? Eine von Staatsmedien verbreitete Erkl\u00e4rung unter ihrem Namen vergr\u00f6\u00dfert jetzt nur die Bedenken. https://t.co/CZcx1sqKUU", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T07:09:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461215173935513602", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461215173935513602", "text": "#Corona aktuell: RKI-Chef Wieler warnt vor einem \"sehr schlimmen Weihnachtsfest\". Noch nie sei man so beunruhigt gewesen. https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T06:10:20.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461213111797567489", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mTsrG3uO0W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466783?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466783", "display_url": "sz.de/1.5466783?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 20, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461213111797567489", "text": "Architekten der Schleuse: Ex-Offizielle aus Belarus best\u00e4tigen, was Polens Regierung seit l\u00e4ngerem sagt: die Fl\u00fcchtlingskrise an der Grenze sei von den Geheimdiensten in Minsk und Moskau geplant worden. Bericht von Florian Hassel. #SZPlus https://t.co/mTsrG3uO0W", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T06:02:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461207784125603840", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/7dTfl6Msc7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466728?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466728", "display_url": "sz.de/1.5466728?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "lang": "de", "id": "1461207784125603840", "text": "Das Erzbistums K\u00f6ln l\u00e4dt Missbrauchsopfer zu einem Bu\u00dfgottesdienst ein. Die Reformbewegung Maria 2.0 k\u00fcndigt einen \u201eWalk of Shame\u201c an. https://t.co/7dTfl6Msc7", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T05:40:58.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461206066725859332", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "ThoreSchroeder", "id": "917200236"}, {"start": 194, "end": 197, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/WKKkRJinmH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466934?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466934", "display_url": "sz.de/1.5466934?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 189, "tag": "SeiteDrei"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1461206066725859332", "text": "Gaylan Dler Ismail war 25, als er im Niemandsland zwischen Polen und Belarus starb. Jetzt klagt sein Vater an: Lasst euch von den Schmugglern nicht verf\u00fchren. @ThoreSchroeder auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber eine Familie, die mehr als einen Sohn verloren hat. https://t.co/WKKkRJinmH", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T05:34:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461186482094456833", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/IOujOSMvGj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466378?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466378", "display_url": "sz.de/1.5466378?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 193, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461186482094456833", "text": "Wenn Vater und Mutter sterben, stehen die Kinder vor einer schweren Entscheidung: Sollen sie selbst im Elternhaus wohnen, es vermieten oder verkaufen? Welcher Weg f\u00fcr wen der beste ist. #SZPlus https://t.co/IOujOSMvGj", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T04:16:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461186481846902790", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8PK0JjZeEu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466798?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466798", "display_url": "sz.de/1.5466798?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "981196086575443968", "name": "Beto O'Rourke", "description": "US Representative Beto O'Rourke (TX-16)"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "981196086575443968", "name": "Beto O'Rourke", "description": "US Representative Beto O'Rourke (TX-16)"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1460326911939268610", "name": "2022 Texas gubernational election"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461186481846902790", "text": "Beto O'Rourke will im konservativen Texas Gouverneur werden. Die Chancen stehen sogar ganz gut. https://t.co/8PK0JjZeEu", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T04:16:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461186481591095296", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/1DymdeVeSM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466613?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466613", "display_url": "sz.de/1.5466613?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461186481591095296", "text": "Warum der Eiffelturm nicht immer als Kulisse f\u00fcr Liebesgeschichten taugt sowie Neues von den \"Ghostbusters\" und der \"Addams Family\". Die Filmstarts der Woche in Kurzkritiken. https://t.co/1DymdeVeSM", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T04:16:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461184907707920387", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0Kb715VCnI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466815?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466815", "display_url": "sz.de/1.5466815?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461184907707920387", "text": "Wie NRW-Regierungschef Hendrik W\u00fcst sich von seinem Vorg\u00e4nger Armin Laschet abzusetzen versucht. https://t.co/0Kb715VCnI", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T04:10:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461176485524480006", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/BOLZaQlz0E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467055?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467055", "display_url": "sz.de/1.5467055?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1461176485524480006", "text": "Polens Ministerpr\u00e4sident Mateusz Morawiecki dr\u00e4ngt Deutschland, die direkte Erdgas-Pipeline nach Russland aufzugeben. Es gehe dabei auch um die Verteidigung der EU-Au\u00dfengrenze. https://t.co/BOLZaQlz0E", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T03:36:36.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461165138879426560", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461165138879426560", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut (RKI) meldet mit mit 65 371 Neuinfektionen und einer Inzidenz von 336,9 erneut zwei neue H\u00f6chstwerte. Die SPD-Politikerinnen Schwesig und Giffey sprechen sich f\u00fcr 2G bundesweit aus. https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T02:51:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461156220547518469", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "maischberger", "id": "1860407786"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/fficpy0uf7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465793?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465793", "display_url": "sz.de/1.5465793?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029286155", "name": "Menschen bei Maischberger"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461156220547518469", "text": "In der Sendung von @maischberger sitzt CSU-Chef Markus S\u00f6der auf der Anklagebank. Wegen Corona. Und wegen seines Umgangs mit dem gewesenen Kanzlerkandidaten. TV-Kritik von Roman Deininger https://t.co/fficpy0uf7", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-18T02:16:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461073292413087750", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/d8fKCS87JQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466977?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466977", "display_url": "sz.de/1.5466977?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Czaja"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "CDU"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461073292413087750", "text": "Merz\u2019 Mann aus Marzahn: Mario #Czaja gilt als politisches Wunderkind mit gutem Draht zu den kleinen Leuten. Ausgerechnet mit Friedrich Merz k\u00f6nnte er bald an der #CDU-Spitze stehen. https://t.co/d8fKCS87JQ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T20:46:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461067998962372615", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/DcFEQgEU1C", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466859?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466859", "display_url": "sz.de/1.5466859?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1461067998962372615", "text": "Diskussionen \u00fcber eine 2-G-Regel haben offenbar zu einem deutlichen Umsatzr\u00fcckgang in manchen Gesch\u00e4ften gef\u00fchrt. Wie geht es mit dem Einzelhandel so kurz vor Weihnachten weiter? #SZPlus https://t.co/DcFEQgEU1C", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T20:25:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461067233204092941", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/mMEEULQFXN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466779?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466779", "display_url": "sz.de/1.5466779?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461067233204092941", "text": "Nahost-Konflikt: Beim Geld h\u00f6rt die Feindschaft auf. Israel wirbt bei den internationalen Geberl\u00e4ndern um mehr Hilfe f\u00fcr die Pal\u00e4stinenser. Uneigenn\u00fctzig ist das nicht, dahinter steckt ein neues Konzept der Regierung in Jerusalem. https://t.co/mMEEULQFXN", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T20:22:28.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461058334375780362", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/XrYEYpJUIW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466331?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466331", "display_url": "sz.de/1.5466331?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 112, "tag": "Podcastsdesmonats"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461058334375780362", "text": "Podcast gesucht? \"Zweidrittel FM\", \"\u00dcber-F\u00fchrung\", \"Keine zwei M\u00e4nner\" und \"Sneakerjagd\". Die #Podcastsdesmonats https://t.co/XrYEYpJUIW", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T19:47:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461056068415598593", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/1rA4itRYnA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466885?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466885", "display_url": "sz.de/1.5466885?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461056068415598593", "text": "Innenminister Seehofer bietet wegen der stark steigenden Covid-Zahlen Hilfe des THW und des Bundesamtes f\u00fcr Katastrophenhilfe an. Sie k\u00f6nnten mobile Test- oder Impfzentren aufbauen und Patienten verlegen, schreibt @Markus_Balser. https://t.co/1rA4itRYnA", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T19:38:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461054860602880005", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iQ20VkpP7E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466890?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466890", "display_url": "sz.de/1.5466890?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 212, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461054860602880005", "text": "Die Ampel-Parteien haben hastig ihr Gesetzespaket nachgebessert, das die epidemische Lage von nationaler Tragweite aufhebt. Bleiben die Bundesl\u00e4nder trotzdem handlungsf\u00e4hig? Oder muss noch mehr geschehen? #SZPlus https://t.co/iQ20VkpP7E", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T19:33:18.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461054398394740745", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "SilkeBigalke", "id": "1625607601"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lbirwDuXdS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466930?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466930", "display_url": "sz.de/1.5466930?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461054398394740745", "text": "Russland verst\u00e4rkt Truppen an Grenze zur Ukraine. Frankreich und Deutschland mahnen Moskau zur Zur\u00fcckhaltung, Kiew bef\u00fcrchtet Zuspitzung der Lage im Winter, \"beginnend im Dezember\" Berichten @SilkeBigalke und Florian Hassel https://t.co/lbirwDuXdS", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T19:31:28.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461053027348099077", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7bZEYNwohP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467034?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467034", "display_url": "sz.de/1.5467034?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 12, "tag": "DFB"}, {"start": 44, "end": 51, "tag": "Adidas"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597428125696", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026773952", "name": "Adidas"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10045036246", "name": "Adidas US"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461053027348099077", "text": "Hat der #DFB Sachleistungen von Gro\u00dfsponsor #Adidas nicht korrekt versteuert? Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen intensiviert - der Sportartikelhersteller kooperiert mit den zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden vollumf\u00e4nglich. https://t.co/7bZEYNwohP", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T19:26:01.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461041459273113603", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/PzQzSsqE5b", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464944?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464944", "display_url": "sz.de/1.5464944?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461041459273113603", "text": "In M\u00fcnchen wurden seit Mitte Oktober schon drei Menschen ohne Sarg bestattet, nur in ein Leichentuch geh\u00fcllt. Das Team der Friedhofsverwaltung schult sein Personal daf\u00fcr mit einer Puppe. #SZPlus https://t.co/PzQzSsqE5b", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T18:40:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461041119861612545", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/OGoBnqjr92", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466553?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466553", "display_url": "sz.de/1.5466553?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 140, "tag": "StoryOfAJewishCock"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461041119861612545", "text": "\"Katharina Volckmer legt einen der besten Romananf\u00e4nge der deutschen Literatur hin\": @NeleRPollatschek \u00fcber \"Der Termin\" #StoryOfAJewishCock #SZPlus https://t.co/OGoBnqjr92", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T18:38:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461036147304550408", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "OfficialSting", "id": "140699869"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/O1yvtTkhJR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466334?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466334", "display_url": "sz.de/1.5466334?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460972177117831171/HooFB0uv?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460972177117831171/HooFB0uv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u201eThe Bridge\u201c von Sting: Nase hoch", "description": "Stings neues Album \"The Bridge\" klingt wie eine Lesung, bei der der Autor die meiste Zeit selbstverliebt im Tagebuch bl\u00e4ttert.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/sting-the-bridge-kritik-portaet-1.5466334?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466334"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "TheBridge"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461036147304550408", "text": "Autsch auf der Couch! Keine Frage: Wer was kann, kann ruhig eitel sein. #TheBridge, das neue Album von @OfficialSting, hinterl\u00e4sst aber den Eindruck einer Lesung, bei der der Autor die meiste Zeit selbstverliebt im Tagebuch bl\u00e4ttert. https://t.co/O1yvtTkhJR", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T18:18:56.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461035683401900034", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/CfeuYUyiF1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466893?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466893", "display_url": "sz.de/1.5466893?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461035683401900034", "text": "Eine Frau gegen \u201edrei Herren aus den alten Bundesl\u00e4ndern\u201c: Warum Sabine Buder ins Rennen um den CDU-Vorsitz einstiegen wollte - und woran sie scheiterte. https://t.co/CfeuYUyiF1", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T18:17:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461034223989669897", "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/dMfsCauVKM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466836?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466836", "display_url": "sz.de/1.5466836?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Corona"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Booster"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "Pandemie"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461034223989669897", "text": "Dritte Spritze f\u00fcr alle ab 18: Wegen bedrohlicher #Corona-Lage und zahlreicher Ungeimpfter kommt die Stiko-Empfehlung f\u00fcr #Booster. Was das f\u00fcr die #Pandemie bedeutet und welchen Aufwand f\u00fcr die Arztpraxen, erl\u00e4utert @WernerBartens https://t.co/dMfsCauVKM", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T18:11:18.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461030515700609027", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 149, "username": "marija_ba", "id": "746638330817830912"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/oUjgab7Lgn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466807?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466807", "display_url": "sz.de/1.5466807?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1461030515700609027", "text": "Angela Merkel erh\u00e4lt nach dem Ende ihrer Amtszeit ein B\u00fcro auf Staatskosten. Dabei beantragt sie ungew\u00f6hnlich viele Mitarbeiter. Berichtet @marija_ba https://t.co/oUjgab7Lgn", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T17:56:34.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461029127721525250", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mgiyTsBLGT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466618?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466618", "display_url": "sz.de/1.5466618?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "Federer"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Wimbledon"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1398025938214952960", "name": "Wimbledon"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809505480577953792", "name": "Roger Federer", "description": "Roger Federer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809505480577953792", "name": "Roger Federer", "description": "Roger Federer"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461029127721525250", "text": "Roger #Federer gibt ein Interview, das sich wie ein halber R\u00fccktritt liest. Die Schweizer Tennisgr\u00f6\u00dfe kehrt noch lange nicht auf den Platz zur\u00fcck, selbst #Wimbledon k\u00f6nnte er verpassen. Ohne Wunder geht\u2019s nicht mehr bei ihm - so ernst ist die Lage. https://t.co/mgiyTsBLGT", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T17:51:03.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461017959422468105", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gUmcYyXWWm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466867?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466867", "display_url": "sz.de/1.5466867?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461017959422468105", "text": "Immer mehr Christkindlm\u00e4rkte werden abgesagt: Nicht nur auf dem M\u00fcnchner Marienplatz wird es in diesem Jahr keinen Weihnachtsspa\u00df geben, auch viele private Anbieter kapitulieren. https://t.co/gUmcYyXWWm", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T17:06:40.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461016999933456399", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JrMQsc25Fj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466680?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466680", "display_url": "sz.de/1.5466680?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461016999933456399", "text": "Mit Iod zum Mars: Franz\u00f6sisches Start-up berichtet von Durchbruch beim Ionenantrieb. https://t.co/JrMQsc25Fj", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T17:02:51.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461014035005157396", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/c7QR4lF3or", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465864?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465864", "display_url": "sz.de/1.5465864?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461014035005157396", "text": "Eine W\u00fcrdigung des Dokumentarfilmers  Jean Bou\u00e9 aus Anlass seines neuen Films \u201eDie letzten Reporter\u201c, der die Menschen der Provinz mit Humor und Genauigkeit beobachtet https://t.co/c7QR4lF3or", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:51:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461012514590932994", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "martinbernstei3", "id": "2974630107"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5De5NLKhoh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466682?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466682", "display_url": "sz.de/1.5466682?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "szplus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461012514590932994", "text": "Die Generalstaatsanwaltschaft M\u00fcnchen klagt acht Rechtsextremisten wegen Waffenschmuggels aus Ex-Jugoslawien an. Und sie ermittelt gegen weitere Personen, die bei AfD, NPD, Pegida oder Reichsb\u00fcrgern aktiv waren, berichtet @martinbernstei3. #szplus https://t.co/5De5NLKhoh", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:45:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461011535694860293", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/IoXEWNHDKl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466900?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466900", "display_url": "sz.de/1.5466900?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 120, "like_count": 120, "quote_count": 34}, "lang": "de", "id": "1461011535694860293", "text": "Lindner schlie\u00dft Impfpflicht nicht mehr aus: Der FDP-Chef spricht \u00fcber die Ampel-Verhandlungen und Ma\u00dfnahmen gegen die Pandemie. Die will er \u201egrundrechtssensibel\u201c bek\u00e4mpfen, einen fl\u00e4chendeckenden Lockdown soll es allerdings nicht mehr geben https://t.co/IoXEWNHDKl", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:41:09.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461010312551976971", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/cD4MXxRcmq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466817?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466817", "display_url": "sz.de/1.5466817?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1461010312551976971", "text": "2 G, 2-G-Plus, 3 G: Bei den Corona-Ma\u00dfnahmen beschert der F\u00f6deralismus derzeit wieder viel durcheinander. Der SZ-Regelcheck hilft, den \u00dcberblick zu behalten. https://t.co/cD4MXxRcmq", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:36:17.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461008408589520900", "source": "Zapier.com", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/vSe407ShoF", "expanded_url": "https://zpr.io/HQkucKMwCMr4", "display_url": "zpr.io/HQkucKMwCMr4"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 185, "tag": "Podcast"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461008408589520900", "text": "Die Situation an der polnischen Grenze zu Belarus entspannt sich offenbar gerade. Wie konnte es so weit kommen und welche Rolle spielt Russland? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/vSe407ShoF", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:28:43.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461008304835026956", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hReo4BHDwr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466586?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466586", "display_url": "sz.de/1.5466586?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461001113054982145/EYCnUswZ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461001113054982145/EYCnUswZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Paint-Kunst: Concha Garc\u00eda Zaera, 91, und ihr Erfolg bei Instagram", "description": "Eine 91-J\u00e4hrige mit 300 000 Followern: Die Paint-K\u00fcnstlerin aus Spanien hat mit ihren Bildern durchschaut, was auf Instagram funktioniert.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/paint-instagram-kuenstlerin-seniorin-1.5466586?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466586"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10027232467", "name": "Microsoft"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461008304835026956", "text": "Wie eine 91-J\u00e4hrige es zu 300 000 Followern auf Instagram brachte \u2013 Microsoft Paint sei Dank. https://t.co/hReo4BHDwr", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:28:18.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461007719373103113", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BfHQTcVRV6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466615?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466615", "display_url": "sz.de/1.5466615?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1461007719373103113", "text": "Klick mich: Netflix \u00e4ndert das System, mit dem der Streamingdienst den Erfolg von Filmen und Serien misst. Was bedeutet das f\u00fcr die Zuschauer? https://t.co/BfHQTcVRV6", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:25:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461007471493926912", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/okvIRt2LtC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466687?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466687", "display_url": "sz.de/1.5466687?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 75, "quote_count": 24}, "lang": "de", "id": "1461007471493926912", "text": "Gewaltige Ohrfeige: Mette Frederiksens Sozialdemokraten brechen in den St\u00e4dten ein. Im Grenzgebiet wird erstmals ein Angeh\u00f6riger der deutschen Minderheit B\u00fcrgermeister. https://t.co/okvIRt2LtC", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:25:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461006974993190924", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/K6OLWXcdr1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466777?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466777", "display_url": "sz.de/1.5466777?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 111, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461006974993190924", "text": "Zum ersten Mal wurde ein menschlicher Embryo beim wichtigsten Entwicklungsschritt des Lebens beobachtet #SZPlus https://t.co/K6OLWXcdr1", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:23:01.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461004863848992773", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/8W5Iqz6Nfk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466834?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466834", "display_url": "sz.de/1.5466834?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1461004863848992773", "text": "Friedrich Merz scheint aus seinen beiden gescheiterten Kandidaturen um den CDU-Vorsitz gelernt zu haben. Er spricht nun anders. Zum Teil jedenfalls. Ein Kommentar https://t.co/8W5Iqz6Nfk", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:14:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461001996622868482", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ELTVj2ak8a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466747?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466747", "display_url": "sz.de/1.5466747?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1437778136058318848", "name": "Stefan Kuntz"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1437778136058318848", "name": "Stefan Kuntz"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461001996622868482", "text": "Stefan Kuntz kann mit der T\u00fcrkei noch die WM-Qualifikation erreichen. Sein Assistent Kenan Kocak ist voll des Lobes und die t\u00fcrkischen Zeitungen schw\u00e4rmen von der \u201eMagie von Kuntz\u201c. https://t.co/ELTVj2ak8a", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T16:03:14.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1461001187382022144", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 151, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "akeckardt", "id": "2794088048"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/uVJL1Uq4Vi", "expanded_url": "https://sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltungen/partnerschaft-in-der-pandemie-zwischen-corona-baby-und-trennung?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=dialog_partnerschaft", "display_url": "sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltu\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LX5eBFMxQj", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1461001187382022144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LX5eBFMxQj"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "SZimDialog"}]}, "source": "Twitter Media Studio", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1461001187382022144", "text": "Bei #SZimDialog diskutieren der bekannte Psychoanalytiker und Paartherapeut Dr. Wolfgang Schmidbauer, die Familienanw\u00e4ltin Dr. Kirstin Tomforde und @SZ-Autorin @akeckardt \u00fcber Partnerschaft in der Pandemie. Kostenlos f\u00fcr den Livestream anmelden:  https://t.co/uVJL1Uq4Vi https://t.co/LX5eBFMxQj", "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["3_1460628630812381195"]}, "created_at": "2021-11-17T16:00:01.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460992906601377801", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1460992906601377801", "text": "#Corona aktuell: FDP-Chef Lindner zeigt sich nun doch offen f\u00fcr eine Impfpflicht in bestimmten Berufen. https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T15:27:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460991449252696068", "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 233, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/qIqXloka2Y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466343?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466343", "display_url": "sz.de/1.5466343?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 241, "tag": "Corona"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1460991449252696068", "text": "Pfleger berichten von grauenhaften Zust\u00e4nden in Krankenh\u00e4usern, in Salzburg bereitet man sich auf eine Triage-Situation vor. In \u00d6sterreich werden die Stimmen lauter, die einen allgemeinen Lockdown fordern.  Berichtet @CathrinKahlweit #Corona #SZPlus https://t.co/qIqXloka2Y", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T15:21:20.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460989891005845512", "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 233, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/qIqXloka2Y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466343?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466343", "display_url": "sz.de/1.5466343?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 242, "tag": "Covid19"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Corona"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460989891005845512", "text": "Pfleger berichten von grauenhaften Zust\u00e4nden in Krankenh\u00e4usern, in Salzburg bereitet man sich auf eine Triage-Situation vor. In \u00d6sterreich werden die Stimmen lauter, die einen allgemeinen Lockdown fordern.  Berichtet @CathrinKahlweit #Covid19 #Corona https://t.co/qIqXloka2Y", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T15:15:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460989541628719106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 71, "end": 75, "username": "fdp", "id": "39475170"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "c_lindner", "id": "122104353"}]}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460989461039403024"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460989541628719106", "text": "RT @SZGipfel: \"Ein Finanzminister Lindner w\u00e4re kein Finanzminister der @FDP, sondern ein Finanzminister der BRD\": @c_lindner im Talk mit @J\u2026", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T15:13:45.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460984039058415617", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "TinaBaier", "id": "75542410"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/eaF459wN1p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466441?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466441", "display_url": "sz.de/1.5466441?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460984039058415617", "text": "Wer seinen Garten naturnah winterfest machen will, braucht eigentlich nicht viel zu tun. Sechs Tipps, aufgeschrieben von @TinaBaier #SZPlus https://t.co/eaF459wN1p", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:51:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460976723223355392", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/v8KF1q2Xx2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462246?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462246", "display_url": "sz.de/1.5462246?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460976723223355392", "text": "Wegwerf-Backpapier ist nicht besonders umweltfreundlich. Aber es gibt Alternativen: aus Silikon und Glasfaser. Aber was taugen die im Vergleich zu herk\u00f6mmlichem Papier? Eine Konditorin hat normale und langlebige Unterlagen getestet. https://t.co/v8KF1q2Xx2", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:22:49.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460976275850416134", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/JMFfqn28fe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466079?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466079", "display_url": "sz.de/1.5466079?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460975539167154177/k7Vam6B5?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460975539167154177/k7Vam6B5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ha\u00dfloch: Ein Ort h\u00f6rt nach 35 Jahren als GfK-Testmarkt auf", "description": "Ha\u00dfloch ist wie Deutschland. Nur viel kleiner. Deshalb lie\u00df die GfK hier 35 Jahre lang Produkte testen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/gfk-hassloch-konsumforschung-1.5466079?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466079"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460976275850416134", "text": "Ha\u00dfloch ist wie Deutschland. Nur viel kleiner. Deshalb lie\u00df die GfK hier 35 Jahre lang Produkte testen. Die Idee stammt von Klaus Hehl. @MartinZips hat ihn befragt. https://t.co/JMFfqn28fe", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:21:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460975375463419908", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 92, "username": "jhaentzschel", "id": "54289712"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/oeZ0G8IQcM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466571?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466571", "display_url": "sz.de/1.5466571?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1460975375463419908", "text": "Wortwatte im Winterwunderland: Die deutsche Politik hat ihre Sprache verloren. @jhaentzschel \u00fcber eine Rhetorik die nicht mehr \u00fcberzeugen, sondern nur noch verk\u00fcnden will. #SZPlus https://t.co/oeZ0G8IQcM", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:17:27.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460974392570265604", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 218, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z3b3P6OEH8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465797?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465797", "display_url": "sz.de/1.5465797?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "923928529028358144", "name": "Jerome Powell", "description": "Chair of the US Federal Reserve Jerome Powell"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "923928529028358144", "name": "Jerome Powell", "description": "Chair of the US Federal Reserve Jerome Powell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460974392570265604", "text": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden wird aus den eigenen Reihen gedr\u00e4ngt, Fed-Chef Jerome Powell abzul\u00f6sen. Biden sollte sich dem Druck widersetzen \u2013 und die Fehler seines Amtsvorg\u00e4ngers vermeiden. Ein Kommentar von @CHulverscheidt https://t.co/z3b3P6OEH8", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:13:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460974054844903427", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/le0FagP2Fh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462513?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462513", "display_url": "sz.de/1.5462513?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1460974054844903427", "text": "Keil to go: Wie Erfinder King aus Ochsenhausen das uralte Problem mit wackligen Tischen im Restaurant l\u00f6sen m\u00f6chte. https://t.co/le0FagP2Fh", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:12:12.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460971207323439120", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/f8qlE09daC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466469?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466469", "display_url": "sz.de/1.5466469?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1460971207323439120", "text": "Wegen der versch\u00e4rften Regeln kann es dem FC Bayern passieren, dass nur geimpfte und genesene Spieler vor dem Spiel in Augsburg das Mannschaftshotel betreten d\u00fcrfen. Zudem gibt es offenbar weitere Corona-F\u00e4lle bei einem Spieler und zwei Teammitgliedern. https://t.co/f8qlE09daC", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T14:00:54.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460962769323413515", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/8Za6iqXqup", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460799?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460799", "display_url": "sz.de/1.5460799?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1460962769323413515", "text": "Schon immer von einem eigenen Flugzeug getr\u00e4umt? In Kenia werden demn\u00e4chst Dutzende Maschinen f\u00fcr voraussichtlich geringe Summen versteigert. Unsere Kolumne \u201eEnde der Reise\u201c: https://t.co/8Za6iqXqup", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T13:27:22.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460959989250637826", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 163, "username": "frontline100", "id": "1456181589998772224"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "Kathrin_Werner", "id": "49617973"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/efBN0x4jQP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465661?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465661", "display_url": "sz.de/1.5465661?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460959989250637826", "text": "H\u00e4usliche Gewalt hat zugenommen seit der Pandemie, sie ist nicht nur h\u00e4ufiger, sondern auch schlimmer gewesen, hat eine Umfrage ergeben. Das Start-up @frontline100 will das \u00e4ndern, @Kathrin_Werner stellt die Organisation vor. https://t.co/efBN0x4jQP", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T13:16:19.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460949606855020549", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MgE4rex1vI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466405?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466405", "display_url": "sz.de/1.5466405?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1460949606855020549", "text": "Demn\u00e4chst wird das Corona-Vakzin f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zugelassen - und das stellt Eltern erneut vor eine Entscheidung. https://t.co/MgE4rex1vI", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T12:35:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460941663703117832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "JudithWittwer", "id": "1684098385"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "MarcBeise", "id": "454102460"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "SZGipfel"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460941617263742978"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460941663703117832", "text": "RT @SZGipfel: \"Es bleibt schon auch genug Raum f\u00fcr Zuversicht\": @JudithWittwer und @MarcBeise blicken zur\u00fcck auf drei Tage #SZGipfel und gl\u2026", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T12:03:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1460936250660114437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "MarcBeise", "id": "454102460"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "GoldmanSachs", "id": "253167239"}, {"start": 124, "end": 131, "username": "korian", "id": "515467969"}]}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041116623", "name": "Goldman Sachs"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878257630195712", "name": "Government", "description": "Government"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460934856272138248"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1460936250660114437", "text": "RT @SZGipfel: Die Roaring Twenties: Was kommt? @CasparBusse und @MarcBeise im Gespr\u00e4ch mit @GoldmanSachs-CEO Wolfgang Fink, @korian-CEO Sop\u2026", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-17T11:41:59.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1460936250660114437", "newest_id": "1461341676283170823", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3al576ne32s84wiq4sef8c8jzr", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer2qhdwsu0jkykw001fkrh1p2r"}}