{"data": [{"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T16:41:01.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462461054471086088", "text": "Lukaschenkos neue Taktik: Belarus\u00b4 Diktator will weiterhin versuchen, die EU mit Gefl\u00fcchteten unter Druck zu setzen. Das sagt er inzwischen ganz offen https://t.co/WnRB1K3LFe", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/WnRB1K3LFe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469585", "display_url": "sz.de/1.5469585?utm_\u2026"}]}, "id": "1462461054471086088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T16:41:01.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462461054454218756", "text": "\"Murot und das Prinzip Hoffnung\" - ein exqusit besetzter und rasant geschnittener \"Tatort\" mit Ulrich Tukur https://t.co/2U4MIN5rZV", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2U4MIN5rZV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468491?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468491", "display_url": "sz.de/1.5468491?utm_\u2026"}]}, "id": "1462461054454218756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T16:11:40.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1462453668943474693", "text": "RT @ARD_Presseclub: \"Eine allgemeine Impfpflicht wird es nicht geben\", sagt Au\u00dfenminister @HeikoMaas bei \"Bild Live\". Solche Statements sei\u2026", "author_id": "114508061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462451137186050050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "HeikoMaas", "id": "24158261"}]}, "id": "1462453668943474693", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fgPbxcoo6X", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469590?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469590", "display_url": "sz.de/1.5469590?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T16:11:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462453540425809933", "text": "Der Impfstatus coacht mit: Der @FCBayern wird derart wuchtig von der vierten Welle der Pandemie getroffen, dass die fehlenden Impfungen des Personals sich stark aufs Tagesgesch\u00e4ft auswirkt \u2013 und der Klub reagiert. #SZPlus https://t.co/fgPbxcoo6X", "author_id": "114508061", "id": "1462453540425809933", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 20, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T16:00:12.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462450784696688649", "text": "Assad R\u00fcckkehr nach Arabien. Der syrische Diktator wird von vielen regionalen Regierungen hofiert, als sei nichts gewesen. Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr variieren. https://t.co/1BvmrPmXLo", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/1BvmrPmXLo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465188?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465188", "display_url": "sz.de/1.5465188?utm_\u2026"}]}, "id": "1462450784696688649", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T15:48:57.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462447951243100164", "text": "Wutentbrannt bis tiefenentspannt: Bevor das Nachtleben kommende Woche wieder verboten wird, feiern die M\u00fcnchner am Wochenende noch einmal ausgelassen in Bars und Clubs. Eine Reportage: https://t.co/LeEMdGHN6H", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/LeEMdGHN6H", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469381?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469381", "display_url": "sz.de/1.5469381?utm_\u2026"}]}, "id": "1462447951243100164", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 30, "like_count": 25, "quote_count": 7}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T15:48:16.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462447781625450500", "text": "#Corona aktuell: Etwa 35 000 Menschen protestieren in Belgien gegen Corona-Ma\u00dfnahmen, es kommt auch zu Gewalt. Das Land und ein Gro\u00dfteil der Niederlande sind wieder Hochrisikogebiete, ebenso Griechenland und Irland. https://t.co/VJbttTOdhm", "author_id": "114508061", "id": "1462447781625450500", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T15:31:52.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1457664399800373250", "name": "Qatar Grand Prix", "description": "From Losail International Circuit in Lusail, Qatar."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1459108601029558279", "name": "GP do Catar", "description": "Do Circuito Internacional de Losail, em Lusail, Catar."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1458527669239234560", "name": "Qatar Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Losail Circuit, Lusail."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462443653289451527", "text": "Beim W\u00fcsten-Grand-Prix zeigt der Weltmeister eine \u00fcberlegene, taktisch clevere Fahrt und gewinnt vor seinem Konkurrenten Verstappen - die WM ist offener denn je. https://t.co/1MX2mmdunw", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/1MX2mmdunw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469522?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469522", "display_url": "sz.de/1.5469522?utm_\u2026"}]}, "id": "1462443653289451527", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T15:02:21.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462436225340612610", "text": "Er elektrisierte nicht nur sein Publikum: Zum Tod des S\u00e4ngers und Meisterhandwerkers Harald Schubring alias Ted Herold. https://t.co/Q3YC8k2idC", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Q3YC8k2idC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469513?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469513", "display_url": "sz.de/1.5469513?utm_\u2026"}]}, "id": "1462436225340612610", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T14:11:46.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462423496827576323", "text": "Die Staatsanwaltschaft ermittelt gegen den Fu\u00dfballtrainer Markus Anfang wegen des Vorwurfs, ein Impfzertifikat gef\u00e4lscht zu haben. Der Schaden f\u00fcr seinen Ex-Klub @werderbremen ist schon jetzt immens. https://t.co/5IlP3YckzH", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/5IlP3YckzH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469438?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469438", "display_url": "sz.de/1.5469438?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "werderbremen", "id": "14843692"}]}, "id": "1462423496827576323", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/4ghO39bVnQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469417?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469417", "display_url": "sz.de/1.5469417?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T14:09:16.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462422868231401477", "text": "Ring der Narretei: Mit kruden Argumenten gehen Impfgegner in Wien zu Zehntausenden auf die Stra\u00dfe. Der Rest f\u00e4hrt mit der U-Bahn unten durch. \u00dcber einen gespenstischen Tag in zwei scheinbar getrennten Welten. #SZPlus https://t.co/4ghO39bVnQ", "author_id": "114508061", "id": "1462422868231401477", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T14:06:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1462422116419133452", "text": "RT @ARD_Presseclub: Die vierte Corona-Welle trifft Sachsen besonders hart. Ab Montag gelten dort deutlich strengere Regeln - auch f\u00fcr Geimp\u2026", "author_id": "114508061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462016123575144449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "id": "1462422116419133452", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Klimaschutz"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YjTdvBhJJP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468336?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468336", "display_url": "sz.de/1.5468336?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462420983537713160/hyP3BEId?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462420983537713160/hyP3BEId?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Klimaschutz - Drei Szenarien, was auf uns zukommen kann", "description": "Nach den Beschl\u00fcssen von Galsgow, bleibt die Frage, wie realistisch ist eine Begrenzung der Erderw\u00e4rmung?", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wissen/klimaschutz-klimawandel-cop26-szenarien-1.5468336?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468336"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T14:01:46.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462420978441637891", "text": "#Klimaschutz: Drei Szenarien, was auf uns zukommen k\u00f6nnte https://t.co/YjTdvBhJJP", "author_id": "114508061", "id": "1462420978441637891", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:57:47.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462419974773956614", "text": "So sch\u00f6n kann Reisen im Fernsehen sein: Hape Kerkeling zeigt auf Vox, dass z\u00e4hlt, wer reist, nicht wo. https://t.co/6lvR4hGhCe", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6lvR4hGhCe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468541?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468541", "display_url": "sz.de/1.5468541?utm_\u2026"}]}, "id": "1462419974773956614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 246, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9YJ6ew0QhL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469396?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469396", "display_url": "sz.de/1.5469396?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "abstractsunday", "id": "107061895"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:57:47.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462419974740402184", "text": "Illustrator Christoph Niemann lernt im nicht mehr ganz jungen Alter, Klavier zu spielen. Wo die H\u00fcrden liegen und warum ein Musikst\u00fcck im Grunde auch nichts anderes ist als Toastbrot mit Marmelade, erz\u00e4hlt @abstractsunday im SZ-Interview. #SZPlus https://t.co/9YJ6ew0QhL", "author_id": "114508061", "id": "1462419974740402184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:53:02.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462418781913944072", "text": "Ring der Narretei: Mit kruden Argumenten gehen Impfgegner in Wien zu Zehntausenden auf die Stra\u00dfe. Der Rest f\u00e4hrt mit der U-Bahn unten durch. \u00dcber einen gespenstischen Tag in zwei scheinbar getrennten Welten. https://t.co/4ghO39bVnQ", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4ghO39bVnQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469417?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469417", "display_url": "sz.de/1.5469417?utm_\u2026"}]}, "id": "1462418781913944072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:53:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10037021811", "name": "Deutsche Bank"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462418781758799873", "text": "Nach langer Suche hat die Deutsche Bank einen Nachfolger f\u00fcr Aufsichtsratschef Paul Achleitner gefunden. Die Personalie ist eine \u00dcberraschung. https://t.co/nCAphjrH3B", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/nCAphjrH3B", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469287?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469287", "display_url": "sz.de/1.5469287?utm_\u2026"}]}, "id": "1462418781758799873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "LeuteDesTages"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QCxWoMaxoH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469109?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469109", "display_url": "sz.de/1.5469109?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:53:02.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462418781758758914", "text": "X \u00c6 A-XII Musk stiehlt seinem Vater bei einer Pr\u00e4sentation die Show, Charles und Camilla sprechen \u00fcber das \u00c4lterwerden, und eine t\u00fcrkische Tiersch\u00fctzerin adoptiert eine Katze mit vier Ohren. Die #LeuteDesTages https://t.co/QCxWoMaxoH", "author_id": "114508061", "id": "1462418781758758914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 5}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/fSRDnDxp92", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469184?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469184", "display_url": "sz.de/1.5469184?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:45:13.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462416813229318151", "text": "Laut Berichten m\u00fcssen f\u00fcnf Spieler der M\u00fcnchner auf Teile ihres Einkommens verzichten, wenn sie in Quarant\u00e4ne sind. Auch Joshua #Kimmich ist betroffen. https://t.co/fSRDnDxp92", "author_id": "114508061", "id": "1462416813229318151", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T13:01:39.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1462405850920804357", "text": "RT @ARD_Presseclub: \u201eIn Sachsen haben wir 57 Prozent Geimpfte und eine gro\u00dfe, laute, ungeimpfte Minderheit, die die gesellschaftspolitische\u2026", "author_id": "114508061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1462385869818671106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "id": "1462405850920804357", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T12:21:01.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462395625115430914", "text": "Nach dem 0:3 in Bolivien hat Uruguays Verband Nationaltrainer Tab\u00e1rez entlassen - nach einer Amtszeit, die l\u00e4nger war als die von Joachim L\u00f6w. @elcaceres berichtet https://t.co/ltOMGd4M73", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/ltOMGd4M73", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469001?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469001", "display_url": "sz.de/1.5469001?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "id": "1462395625115430914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 118, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/RvBHb6tiw2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469177?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469177", "display_url": "sz.de/1.5469177?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T12:10:54.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462393077478440965", "text": "Der mRNA-Impfstoff ist ein Segen. Man sollte jubeln. Warum dieser aggressive Widerstand gegen den Fortschritt? #SZPlus https://t.co/RvBHb6tiw2", "author_id": "114508061", "id": "1462393077478440965", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 189, "like_count": 242, "quote_count": 15}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T11:42:46.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1108100469778345984", "name": "Classic rock", "description": "Classic Rock"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462385996532703239", "text": "Rock\u2019n\u2019Roll-Musiker Ted Herold ist bei einem Wohnungsbrand ums Leben gekommen. https://t.co/Ka54JwtjTP", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ka54JwtjTP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469207", "display_url": "sz.de/1.5469207?utm_\u2026"}]}, "id": "1462385996532703239", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 143, "tag": "Kimmich"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/fSRDnDxp92", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469184?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469184", "display_url": "sz.de/1.5469184?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T11:39:54.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462385277645864963", "text": "Laut einem Bericht m\u00fcssen mehrere Spieler der M\u00fcnchner auf Teile ihres Einkommens verzichten, wenn sie in Quarant\u00e4ne sind. Auch Joshua #Kimmich ist betroffen. https://t.co/fSRDnDxp92", "author_id": "114508061", "id": "1462385277645864963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 28, "like_count": 107, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T11:22:42.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462380948146765824", "text": "Kyle Rittenhouse hat bei einer Demo zwei Menschen erschossen. Nun wurde er freigesprochen. Der Fehler liegt allerdings nicht bei der Jury, sondern anderswo https://t.co/Eu0lWdT6Ho", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Eu0lWdT6Ho", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469196?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469196", "display_url": "sz.de/1.5469196?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462380956254363653/_CMptblr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1462380956254363653/_CMptblr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Warum wurde Kyle Rittenhouse freigesprochen?", "description": "Der Freispruch f\u00fcr den Todessch\u00fctzen Kyle Rittenhouse offenbart die Probleme mit den US-Waffengesetzen", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/usa-waffenbesitz-selbstverteidigung-1.5469196?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469196"}]}, "id": "1462380948146765824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 26, "like_count": 19, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T10:30:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1458527669239234560", "name": "Qatar Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Losail Circuit, Lusail."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462367805152628737", "text": "Drei Rennen in drei Wochen auf drei Kontinenten: Von der Gewinnmaximierung und den Auswirkungen der Pandemie getrieben ger\u00e4t die Formel 1 in Katar merklich an ihre Grenzen. https://t.co/Z3l81zZhjX", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Z3l81zZhjX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468961?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468961", "display_url": "sz.de/1.5468961?utm_\u2026"}]}, "id": "1462367805152628737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x6QaNS8Icy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468187?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468187", "display_url": "sz.de/1.5468187?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T09:58:21.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462359721625755651", "text": "Droht die Spaltung der Gesellschaft, wenn man Ungeimpften ihr kindisches Recht aufs Ungeimpftsein nimmt? Quatsch. Diese Leute rauben den Vern\u00fcnftigen die Freiheit \u2013 und die Regierungen haben auch noch gekuscht vor ihnen. Kommentar von Hilmar Klute #SZPlus https://t.co/x6QaNS8Icy", "author_id": "114508061", "id": "1462359721625755651", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 856, "like_count": 1550, "quote_count": 132}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T09:58:21.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462359721462087682", "text": "Polen will die R\u00fcckf\u00fchrung von Migranten finanzieren. Regierungschef Morawiecki erw\u00e4gt auch, weitere Grenz\u00fcberg\u00e4nge zu schlie\u00dfen, um damit den \u00f6konomischen Druck auf den belarussischen Machthaber Lukaschenko zu erh\u00f6hen. https://t.co/0GJbZfqk3q", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/0GJbZfqk3q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469077?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469077", "display_url": "sz.de/1.5469077?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464901695117299712/Tiwl_4ft?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464901695117299712/Tiwl_4ft?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polen will R\u00fcckf\u00fchrung von Belarus-Migranten finanzieren", "description": "Regierungschef Morawiecki erw\u00e4gt auch, weitere Grenz\u00fcberg\u00e4nge zu schlie\u00dfen, um den Druck auf Lukaschenko zu erh\u00f6hen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/belarus-polen-finanzierung-rueckfuehrung-migranten-1.5469077?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469077"}]}, "id": "1462359721462087682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T09:31:23.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462352935061499908", "text": "Ein Jahr vor der WM ist das Thema Katar auch beim @FCBayern wieder oben auf der Agenda: Ein Fan will auf der Jahreshauptversammlung \u00fcber die Zukunft des Sponsorings abstimmen lassen. https://t.co/vEb7IjIpNA", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vEb7IjIpNA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468633?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468633", "display_url": "sz.de/1.5468633?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 59, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "id": "1462352935061499908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Ausgangssperren"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Impfen"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Corona"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Covid19"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/TG3LWJQrLK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468309?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468309", "display_url": "sz.de/1.5468309?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 202, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T08:49:40.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462342437809106949", "text": "#Ausgangssperren, Elternstreit ums #Impfen, Mietzahlung bei Betriebsschlie\u00dfungen: Die Gerichte haben auch am Ende des zweiten #Corona-Jahrs noch l\u00e4ngst nicht alle Fragen beantwortet, schreibt @W_Janisch #Covid19 https://t.co/TG3LWJQrLK", "author_id": "114508061", "id": "1462342437809106949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T08:22:54.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462335698330177537", "text": "Es ist ein gro\u00dfes St\u00fcck Populismus dabei, wenn Politiker eine Impfpflicht f\u00fcr Profisportler fordern. Begr\u00fcnden kann man sie trotzdem. Ein Kommentar von @MSneijder https://t.co/hfOGpnnMC5", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/hfOGpnnMC5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468596?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468596", "display_url": "sz.de/1.5468596?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 162, "username": "MSneijder", "id": "53901362"}]}, "id": "1462335698330177537", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T08:22:54.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462335698309156865", "text": "Kommt der n\u00e4chste deutsche Meister aus Magdeburg? Im Handball scheinen die Zeiten vorbei zu sein, in denen der Titel automatisch nach Kiel oder Flensburg geht. F\u00fcr die Liga ist dies ein Segen. https://t.co/g55cI7lmqs", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/g55cI7lmqs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468546?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468546", "display_url": "sz.de/1.5468546?utm_\u2026"}]}, "id": "1462335698309156865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/sgsjgEOF6j", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468560?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468560", "display_url": "sz.de/1.5468560?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 229, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "VeraSchroeder", "id": "518519248"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T05:27:24.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462291533391093765", "text": "Dass Menschen nach einer Infektion dauerhaft krank bleiben k\u00f6nnen, ist nicht erst seit Corona so. Doch durch Long Covid erhalten endlich auch andere postinfekti\u00f6se Erkrankungen wie ME/CFS mehr Aufmerksamkeit. Von @ChristinaBerndt und @VeraSchroeder #SZPlus https://t.co/sgsjgEOF6j", "author_id": "114508061", "id": "1462291533391093765", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T05:27:24.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "930484568305541120", "name": "Data science", "description": "Data Science"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462291533223366665", "text": "Ob eine Nachricht in Sozialen Netzwerken von einem Bot oder einem Menschen versendet wurde, ist nicht immer ersichtlich. Ein Gespr\u00e4ch mit Simon Hegelich, Professor f\u00fcr Political Data Science \u00fcber die Auswirkungen von automatisierten Social Media Accounts. https://t.co/kLhYwrvpvx", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/kLhYwrvpvx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464286?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464286", "display_url": "sz.de/1.5464286?utm_\u2026"}]}, "id": "1462291533223366665", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T05:27:24.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462291533223317507", "text": "In Deutschland fehlen Hunderttausende Handwerker. Deshalb m\u00fcssen Kunden manchmal Monate lang auf einen Termin warten. Woran das liegt, zeigt sich in der Werkstatt. https://t.co/WMAzFiUY4c", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/WMAzFiUY4c", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468122?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468122", "display_url": "sz.de/1.5468122?utm_\u2026"}]}, "id": "1462291533223317507", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T05:18:31.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462289298359734276", "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz steigt weiter auf 372,7. Der bundesweite Wert hat damit erneut einen H\u00f6chststand erreicht. Das Robert-Koch-Institut meldet 42 727 Corona-Neuinfektionen binnen eines Tages. https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "id": "1462289298359734276", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Jqq4VxcOs8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468623?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468623", "display_url": "sz.de/1.5468623?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-21T05:18:31.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462289298355638272", "text": "Impfgegner, Spinner, Reichsb\u00fcrger: Auf den Corona-Hotspot Rottal-Inn wird gerade eingedroschen. Dabei gibt es hier viele Menschen, die alles geben, um eine Katastrophe abzuwenden. Ein Besuch. #SZPlus https://t.co/Jqq4VxcOs8", "author_id": "114508061", "id": "1462289298355638272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Berlin"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/QeACdmHDNe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469008?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469008", "display_url": "sz.de/1.5469008?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T22:26:13.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462185538665033750", "text": "Abgeordnetenhaus in #Berlin: 200 000 Wohnungen wollen die m\u00f6glichen Koalitionspartner SPD, Gr\u00fcne und Linke in der Hauptstadt bis 2030 bauen. Aber wo, wie und f\u00fcr wen? Darauf konnten sich die Parteien noch immer nicht einigen. https://t.co/QeACdmHDNe", "author_id": "114508061", "id": "1462185538665033750", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Weitere Omikron-F\u00e4lle in Europa", "description": "Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und den Niederlanden: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-viruslast-who-omikron-virusvariante-1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T21:59:41.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462178862352240641", "text": "#Corona aktuell: Wieder Proteste in den Niederlanden - aber diesmal friedlich. In Wien gehen fast 35 000 Demonstranten bei Corona-Protesten auf die Stra\u00dfe. https://t.co/VJbttTOdhm", "author_id": "114508061", "id": "1462178862352240641", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T21:05:26.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339383321387013", "name": "Union Berlin vs Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462165209431351299", "text": "Die Machtfrage in der Hauptstadt ist vorl\u00e4ufig gekl\u00e4rt: Union Berlin entscheidet das Derby gegen Hertha f\u00fcr sich \u2013 und zwar wesentlich dominanter, als es die H\u00f6he des Sieges aussagt. https://t.co/hPTGrRneQW", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/hPTGrRneQW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469003?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469003", "display_url": "sz.de/1.5469003?utm_\u2026"}]}, "id": "1462165209431351299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T19:38:29.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339380523859969", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach vs Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773727528189953", "name": "Jonas Hofmann"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219383918592", "name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773727528189953", "name": "Jonas Hofmann"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462143326648422403", "text": "Borussia M\u00f6nchengladbach fegt mit 4:0 \u00fcber Greuther F\u00fcrth hinweg \u2013 auch weil Jonas Hofmann einen neuen Appetit entwickelt hat: auf Tore. https://t.co/xkShDtgC4Z", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xkShDtgC4Z", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468984?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468984", "display_url": "sz.de/1.5468984?utm_\u2026"}]}, "id": "1462143326648422403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T18:37:11.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339380515442693", "name": "Borussia Dortmund vs VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462127900602290188", "text": "Der @BVB gewinnt hauchd\u00fcnn gegen Stuttgart. Tabellenf\u00fchrer @FCBayern ist nur noch einen Punkt entfernt \u2013 doch um an den M\u00fcnchnern vorbeizuziehen, m\u00fcssen die Dortmunder dringend besser Fu\u00dfball spielen, schreibt @FelixHa18 https://t.co/Uf7gwWWp7f", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Uf7gwWWp7f", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468971?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468971", "display_url": "sz.de/1.5468971?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "BVB", "id": "165699676"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}, {"start": 210, "end": 220, "username": "FelixHa18", "id": "373390655"}]}, "id": "1462127900602290188", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 154, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/mgGxl8e9NR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468279?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468279", "display_url": "sz.de/1.5468279?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T18:36:05.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462127624319344649", "text": "Lange nichts vom BER geh\u00f6rt? Bittesch\u00f6n: Der Flughafen Berlin Brandenburg war nicht nur sieben Milliarden Euro teuer - er funktioniert auch nicht. #SZPlus https://t.co/mgGxl8e9NR", "author_id": "114508061", "id": "1462127624319344649", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 36, "like_count": 101, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Italien"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Draghi"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Usmxy8wSyb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468723?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468723", "display_url": "sz.de/1.5468723?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 229, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T18:17:06.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "880735922685333504", "name": "Silvio Berlusconi", "description": "Silvio Berlusconi"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "880735922685333504", "name": "Silvio Berlusconi", "description": "Silvio Berlusconi"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462122847699095562", "text": "Drei Monate vor der Wahl diskutiert #Italien, ob Mario #Draghi Pr\u00e4sident werden will \u2013 oder ob er in dieser schwierigen Zeit besser Ministerpr\u00e4sident bleibt. Auch Silvio Berlusconi rechnet sich Chancen aus, schreibt @OliverMeiler https://t.co/Usmxy8wSyb", "author_id": "114508061", "id": "1462122847699095562", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/UB1ts6TgaE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466449?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466449", "display_url": "sz.de/1.5466449?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T18:09:48.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462121011386753028", "text": "\u201eBitte helfen Sie mir\u201c: Wie eine Frau Hunderte Stunden f\u00fcr die R\u00fcckkehr eines abgeschobenen Fl\u00fcchtlings k\u00e4mpfte, den sie gar nicht kannte. #SZPlus https://t.co/UB1ts6TgaE", "author_id": "114508061", "id": "1462121011386753028", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T18:09:48.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462121011369943047", "text": "\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 In China werden per Livestream-Shopping Milliarden-Ums\u00e4tze generiert. Auch der deutsche Markt versucht sich daran \u2013 in kleinen Schritten. \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/DeyOFHapMh", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DeyOFHapMh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468151?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468151", "display_url": "sz.de/1.5468151?utm_\u2026"}]}, "id": "1462121011369943047", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T16:43:38.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1458527669239234560", "name": "Qatar Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Losail Circuit, Lusail."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462099325648052230", "text": "Erstmals f\u00e4hrt die Formel 1 in Katar, doch au\u00dfer Lewis Hamilton kritisiert kaum einer die Menschenrechtslage vor Ort. Stattdessen verbreitet der Formel-1-Chef Behauptungen, die auch der Fu\u00dfball gerne anf\u00fchrt. https://t.co/gicPVMW9ya", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/gicPVMW9ya", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468630?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468630", "display_url": "sz.de/1.5468630?utm_\u2026"}]}, "id": "1462099325648052230", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T16:28:57.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339380515442693", "name": "Borussia Dortmund vs VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339380523859969", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach vs Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774024631668736", "name": "Marco Reus"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226212660482048", "name": "Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774024631668736", "name": "Marco Reus"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462095632861179904", "text": "Der @BVB erarbeitet sich einen Sieg gegen Stuttgart dank Marco Reus. Gladbach fertigt F\u00fcrth ab und befriedet nebenbei Debatten und Leipzigs Misere h\u00e4lt an. Alles Wichtige zum Spieltag. https://t.co/Tba5saqHoy", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Tba5saqHoy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468943?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468943", "display_url": "sz.de/1.5468943?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "BVB", "id": "165699676"}]}, "id": "1462095632861179904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 184, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/nhLn5tk2nT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462987?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462987", "display_url": "sz.de/1.5462987?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460543974838616068/q4CLIJwI?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460543974838616068/q4CLIJwI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ghosting: \"Was habe ich nur falsch gemacht?\"", "description": "Wenn Online-Bekanntschaften pl\u00f6tzlich den Kontakt abbrechen, kann das tiefe Spuren hinterlassen. Was Betroffene tun k\u00f6nnen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/digital/ghosting-was-habe-ich-nur-falsch-gemacht-1.5462987?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462987"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:50:24.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462085928256737291", "text": "Ghosting: Wenn Online-Bekanntschaften pl\u00f6tzlich den Kontakt abbrechen, kann das tiefe Spuren hinterlassen. Manchmal ist es aber der richtige Schritt. Was Betroffene tun k\u00f6nnen. #SZPlus https://t.co/nhLn5tk2nT", "author_id": "114508061", "id": "1462085928256737291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Rum\u00e4nien"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qo71I7vW3c", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467448?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467448", "display_url": "sz.de/1.5467448?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 220, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:50:24.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462085928252588041", "text": "#Rum\u00e4nien: Feindliche Parteien planen gemeinsame Regierung. Die starken Kr\u00e4fte PNL und PSD wollen die n\u00e4chste Legislatur unter sich aufteilen. Ex-Premier Ludovic Orban sieht die Demokratie gef\u00e4hrdet. Von @CathrinKahlweit #SZPlus https://t.co/qo71I7vW3c", "author_id": "114508061", "id": "1462085928252588041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 121, "tag": "DerUnwahrscheinlicheM\u00f6rder"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Y8B4M0Ti9q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468552?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468552", "display_url": "sz.de/1.5468552?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461706485193396229/xWz4DdFW?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461706485193396229/xWz4DdFW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Netflix-Serie macht gestorbenen Verd\u00e4chtigen im Palme-Mord zum T\u00e4ter", "description": "\u201eDer unwahrscheinliche M\u00f6rder\u201c: Netflix-Serie macht gestorbenen Verd\u00e4chtigen im Palme-Mord zum T\u00e4ter und wird daf\u00fcr angezeigt", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/medien/olof-palme-der-unwahrscheinliche-moerder-netflix-1.5468552?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468552"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:50:24.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462085927942205445", "text": "Darf eine Netflix-Serie \u00fcber den unaufgekl\u00e4rten  Mord an Olof Palme einen T\u00e4ter pr\u00e4sentieren? #DerUnwahrscheinlicheM\u00f6rder https://t.co/Y8B4M0Ti9q", "author_id": "114508061", "id": "1462085927942205445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:50:24.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462085927942119426", "text": "In der Fleischindustrie zu arbeiten, ist wirklich kein Traumberuf. Zu schlecht die Bedingungen, zu belastend der Umgang mit Tieren, k\u00f6rperlich wie psychisch. Warum sich Menschen trotzdem entscheiden, in der Branche t\u00e4tig zu sein \u2013 und dabei neue Wege gehen https://t.co/jdXySD4oRd", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jdXySD4oRd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467144?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467144", "display_url": "sz.de/1.5467144?utm_\u2026"}]}, "id": "1462085927942119426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zt3PPNuzmi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467106", "display_url": "sz.de/1.5467106?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 209, "username": "chrkmann", "id": "365623725"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:40:32.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462083448143847436", "text": "Ewige Zeiten waren M\u00e4nner J\u00e4ger, Krieger, Hauptverdiener \u2013 und verantwortlich f\u00fcr vieles Schlechte in der Welt. Aber muss man die M\u00e4nnlichkeit deshalb begraben? Nein. Allerdings neu definieren, meint @chrkmann. #SZPlus https://t.co/zt3PPNuzmi", "author_id": "114508061", "id": "1462083448143847436", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Weitere Omikron-F\u00e4lle in Europa", "description": "Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und den Niederlanden: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-viruslast-who-omikron-virusvariante-1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:20:53.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462078501939470345", "text": "#Corona aktuell: Tausende Demonstranten in Wien bei Corona-Protesten https://t.co/VJbttTOdhm", "author_id": "114508061", "id": "1462078501939470345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/y2Jd1z6U2g", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468135?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468135", "display_url": "sz.de/1.5468135?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T15:03:07.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462074031658651655", "text": "Spurwechsel in der Migrationspolitik: Die Pl\u00e4ne der Ampel-Koalition zu Einwanderung und Integration sind so wichtig wie Brandts Ostpolitik vor f\u00fcnfzig Jahren. Eine Kolumne von Heribert Prantl #SZPlus https://t.co/y2Jd1z6U2g", "author_id": "114508061", "id": "1462074031658651655", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:59:31.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462058025586413580", "text": "Die andere Seite der schwedischen Idylle: In seinem Deb\u00fct \u201eDie \u00dcberlebenden\u201c erz\u00e4hlt Alex Schulman von einer durchschnittlich dysfunktionalen Familie. Die Wucht der Gef\u00fchle dieses Romans ist atemberaubend. https://t.co/Gs3JDyzMe2", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Gs3JDyzMe2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468136?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468136", "display_url": "sz.de/1.5468136?utm_\u2026"}]}, "id": "1462058025586413580", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/1aZnptQw0T", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468570?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468570", "display_url": "sz.de/1.5468570?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:56:18.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462057214248685571", "text": "Klassik, Rock, Jazz, Schlager \u2013 warum finden wir sch\u00f6n, was wir sch\u00f6n finden? Und wie kann man \u201esch\u00f6n finden\u201c eigentlich messen? Wie Musikgeschmack entsteht. #SZPlus https://t.co/1aZnptQw0T", "author_id": "114508061", "id": "1462057214248685571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 7, "tag": "Spa"}, {"start": 20, "end": 26, "tag": "Sauna"}, {"start": 168, "end": 175, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/udBr6Z4hgh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5466113?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5466113", "display_url": "sz.de/1.5466113?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:54:34.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1364594897458663425", "name": "Sauna"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "850395585941086209", "name": "Beauty", "description": "Beauty"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "855066047157649408", "name": "Spas", "description": "Spa and Medical Spa"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "855073024814469120", "name": "Spa Bathing", "description": "Spa Bathing"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462056780880568331", "text": "Im #Spa oder in der #Sauna den Alltag vergessen \u2013 sch\u00f6n w\u00e4r\u2019s, gerade jetzt. Aber wie sieht es mit dem Corona-Infektionsrisiko aus? Und wer darf \u00fcberhaupt noch hinein? #SZPlus https://t.co/udBr6Z4hgh", "author_id": "114508061", "id": "1462056780880568331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T13:50:40.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462055797739991046", "text": "#Corona aktuell: Arztpraxen sollen nur noch maximal 30 Dosen Biontech pro Woche bestellen d\u00fcrfen - damit Impfstoff von Moderna nicht verf\u00e4llt. Landesgesundheitsminister finden das falsch. https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "id": "1462055797739991046", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 35, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:33:17.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462036322466603010", "text": "Die Staatsanwaltschaft ermittelt gegen Anfang wegen des Vorwurfs, ein Impfzertifikat gef\u00e4lscht zu haben \u2013 nun l\u00f6sen Werder und der Trainer den Vertrag auf. Sollte sich der Verdacht best\u00e4tigen, drohen weitere Konsequenzen. https://t.co/FZlCidYOOV", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FZlCidYOOV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468900?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468900", "display_url": "sz.de/1.5468900?utm_\u2026"}]}, "id": "1462036322466603010", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 45, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xcPQHvHmgw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465140?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465140", "display_url": "sz.de/1.5465140?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T12:31:39.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462035912607600640", "text": "#Bundestagswahl 2021: Annalena Baerbock und Olaf Scholz kommentieren die Verhandlung \u00fcber eine Ampelkoalition - und setzen dabei ganz unterschiedliche Botschaften. https://t.co/xcPQHvHmgw", "author_id": "114508061", "id": "1462035912607600640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ampel"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Diversit\u00e4t"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y5MZH59G9x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468645?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468645", "display_url": "sz.de/1.5468645?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 256, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:33:43.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462021333357940737", "text": "#Ampel-Koalition und #Diversit\u00e4t: Ein Kabinett der Olafs und Annalenas?\nMehr als ein Viertel der Bev\u00f6lkerung in Deutschland hat Vorfahren aus anderen Kulturen. Wer vertritt in der k\u00fcnftigen Regierung Menschen aus Einwandererfamilien? Bericht von @bullion_c https://t.co/Y5MZH59G9x", "author_id": "114508061", "id": "1462021333357940737", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:15:44.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462016808043569158", "text": "Was verbessert sich in M\u00fcnchen \u2013 und was nicht? Wie sind Stadtrat und Beh\u00f6rden damit vorangekommen, das Leben in M\u00fcnchen zu erleichtern, etwa beim Wohnen oder Verkehr? Wo hakt es und welche Projekte sind gescheitert? Ein interaktiver \u00dcberblick. https://t.co/376otW5sGS", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/376otW5sGS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5276818?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5276818", "display_url": "sz.de/1.5276818?utm_\u2026"}]}, "id": "1462016808043569158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T11:00:52.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462013066258886662", "text": "Nach der zweiten Saisonniederlage des FC Bayern in Augsburg ist Trainer Julian Nagelsmann ver\u00e4rgert. Mehr als \u00fcber die Quarant\u00e4ne von Joshua Kimmich spricht er nach dem 1:2 \u00fcber das Muster bei M\u00fcnchner Gegentoren. https://t.co/ggmaO8bqKY", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ggmaO8bqKY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468895?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468895", "display_url": "sz.de/1.5468895?utm_\u2026"}]}, "id": "1462013066258886662", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "ro", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:41:08.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462008101935194112", "text": "Bicibus in Barcelona: Eine reale Utopie https://t.co/N0NO7s7ziV", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/N0NO7s7ziV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468270?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468270", "display_url": "sz.de/1.5468270?utm_\u2026"}]}, "id": "1462008101935194112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 163, "tag": "SZ"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/EWjOLO0Yev", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468264?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468264", "display_url": "sz.de/1.5468264?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464511485812617216/QcERTb1m?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464511485812617216/QcERTb1m?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Der Lockruf der Menschenf\u00e4nger", "description": "Die Geschichte vom einsamen \"52-Hertz-Wal\" hat die Menschen begeistert, auch wenn sie nicht stimmt. Genauso funktioniert Populismus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/kolumne-von-carolin-emcke-populismus-52-hertz-wal-javier-milei-1.5468264?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468264"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:40:07.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462007845264703492", "text": "Die Geschichte vom einsamen \"52-Hertz-Wal\" hat die Menschen begeistert, auch wenn sie nicht stimmt. Genauso funktioniert Populismus.  Kolumne von Carolin Emcke #SZ Plus https://t.co/EWjOLO0Yev", "author_id": "114508061", "id": "1462007845264703492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 163, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1EoPkOmrwL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468668?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468668", "display_url": "sz.de/1.5468668?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 171, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:27:32.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462004675847335945", "text": "Pflegemangel, RS-Virus, sie haben schon genug Probleme in der Kindermedizin. Und jetzt der n\u00e4chste verdammte Corona-Winter. Josef Wirnshofer war f\u00fcr die #SeiteDrei der @SZ im Hochinzidenz-Gebiet Miesbach, wo \u00c4rztinnen ersch\u00f6pft sind - und w\u00fctend. #SZPlus https://t.co/1EoPkOmrwL", "author_id": "114508061", "id": "1462004675847335945", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 15, "like_count": 142, "quote_count": 8}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T10:21:21.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1462003122725871619", "text": "Ein Elefant als Person: Happy klagt vor Gericht ihr Recht auf Freiheit ein https://t.co/uowaRkbPCw", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uowaRkbPCw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468569?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468569", "display_url": "sz.de/1.5468569?utm_\u2026"}]}, "id": "1462003122725871619", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:52:32.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218654109697", "name": "SV Werder Bremen"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1099776298212151296", "name": "2. Bundesliga", "description": "2. Bundesliga"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461995869746745350", "text": "2. Bundesliga: Markus Anfang tritt sofort als Werder-Trainer zur\u00fcck https://t.co/hUB54vzfrH", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hUB54vzfrH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468878?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468878", "display_url": "sz.de/1.5468878?utm_\u2026"}]}, "id": "1461995869746745350", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "ArtCologne"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Kunst"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Rgk6OnOMzg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468587?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468587", "display_url": "sz.de/1.5468587?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:37:23.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461992055056572419", "text": "Internationale Sammler sucht man auf der #ArtCologne vergebens. Und nicht nur die. Ein Rundgang in Zeiten der Pandemie. #Kunst https://t.co/Rgk6OnOMzg", "author_id": "114508061", "id": "1461992055056572419", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 227, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/XRMdTx2IM4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458334?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458334", "display_url": "sz.de/1.5458334?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:31:20.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461990534986313728", "text": "Achtsamkeit im Umgang mit anderen, soziales Engagement, aber auch Selbst\u00e4ndigkeit sind Werte, die an den evangelischen Schulen in Deutschland gelebt werden. Was aus Sicht von Eltern und Sch\u00fclern au\u00dferdem f\u00fcr sie spricht #SZPlus https://t.co/XRMdTx2IM4", "author_id": "114508061", "id": "1461990534986313728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/yHCV7gfFD7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467243?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467243", "display_url": "sz.de/1.5467243?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461989746113224704/1NF4ZBLP?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461989746113224704/1NF4ZBLP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Urlaub im VW California: Protokoll eines Scheiterns", "description": "Die gro\u00dfe Freiheit auf vier R\u00e4dern \u2013 das war die Idee. Doch die Erfahrungen im VW T6.1 California waren ganz andere.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/auto/vw-california-urlaub-erfahrungsbericht-1.5467243?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467243"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:28:49.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461989899050094593", "text": "Der Sonne hinterher:  Die gro\u00dfe Freiheit auf vier R\u00e4dern \u2013 das war die Idee. Doch die Erfahrungen im VW T6.1 California waren ganz andere. Protokoll eines Scheiterns. #SZPlus https://t.co/yHCV7gfFD7", "author_id": "114508061", "id": "1461989899050094593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 253, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/GJBsch2jOr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468556?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468556", "display_url": "sz.de/1.5468556?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T09:12:32.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339383321387013", "name": "Union Berlin vs Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461985803878506501", "text": "Der Linken-Abgeordnete und Unioner Gregor Gysi erkl\u00e4rt im Interview, was die Rivalit\u00e4t zur Hertha \u00fcber alten und neuen Widerstandsgeist im Berliner Osten verr\u00e4t \u2013 und warum ihm beim letzten Besuch einer Fankurve beim FC St. Pauli so schlecht war #SZplus https://t.co/GJBsch2jOr", "author_id": "114508061", "id": "1461985803878506501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:50:15.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461980195263590412", "text": "#Corona aktuell: RKI-Chef Wieler warnt vor f\u00fcnfter Welle. Fast 64 000 Neuinfektionen - Inzidenz jetzt bei 362 https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "id": "1461980195263590412", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/RtQFKjVUgz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467877?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467877", "display_url": "sz.de/1.5467877?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:47:32.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461979510409154564", "text": "Wie sollen sich Freunde bei einer Trennung verhalten? Herbert Renz-Poster, Margit Auer und Collien Ulmen-Fernandes geben Tipps. #SZPlus https://t.co/RtQFKjVUgz", "author_id": "114508061", "id": "1461979510409154564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/88B0XIGnJJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468342?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468342", "display_url": "sz.de/1.5468342?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 214, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:32:10.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461975645215502336", "text": "Viele Worte, wenig Taten: So l\u00e4sst sich das Pandemiemanagement von Ex-Kanzler Sebastian Kurz und dessen Parteifreunden zusammenfassen. Sie z\u00f6gerten mit den Ma\u00dfnahmen, bis es fast zu sp\u00e4t war #\u00d6sterreich-Kolumne @SZ https://t.co/88B0XIGnJJ", "author_id": "114508061", "id": "1461975645215502336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 197, "tag": "Favoriten"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/lMa01rLLcM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468586?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468586", "display_url": "sz.de/1.5468586?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:18:23.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461972175506792451", "text": "Die etwas andere \u201eAddams Family\u201c auf Roadtrip, alternative Lebensentw\u00fcrfe am M\u00fcnchner Cuvilli\u00e9stheater und ein philosophischer Comic \u00fcber Frantz Fanon. Diese und andere Kulturtipps - die #Favoriten der Woche. https://t.co/lMa01rLLcM", "author_id": "114508061", "id": "1461972175506792451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T08:06:52.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461969279528714243", "text": "Seit 16 Jahren haben die Sozialdemokraten nicht mehr das Verteidigungsministerium gef\u00fchrt. Es gibt einen guten Grund, dies nun zu \u00e4ndern. Ein Kommentar https://t.co/lWFX1p8cdF", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lWFX1p8cdF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468440?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468440", "display_url": "sz.de/1.5468440?utm_\u2026"}]}, "id": "1461969279528714243", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 22, "quote_count": 7}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T07:17:58.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461956971960143881", "text": "Das neue Yoga: Mit Achtsamkeit wird im Tourismus derzeit viel geworben. Aber was haben die G\u00e4ste davon? Bei einem Besuch im Allg\u00e4u findet man Antworten. https://t.co/iH5uEC9Evy", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/iH5uEC9Evy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5465803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5465803", "display_url": "sz.de/1.5465803?utm_\u2026"}]}, "id": "1461956971960143881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xf3FuxwvdJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468641?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468641", "display_url": "sz.de/1.5468641?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T07:06:05.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461953982587355139", "text": "Der Dax schoss diese Woche steil nach oben. Wie lange kann das gutgehen? Ein Warnzeichen ist besonders auff\u00e4llig. #SZPlus https://t.co/xf3FuxwvdJ", "author_id": "114508061", "id": "1461953982587355139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ILxL1aOdqW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468311?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468311", "display_url": "sz.de/1.5468311?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 230, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T05:31:09.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461930090951061506", "text": "Gesundheitsminister Wolfgang M\u00fcckstein hat\u2019s nicht leicht: zur Pandemie kommt noch der Koalitionspartner \u00d6VP. Daf\u00fcr hat der Gr\u00fcne einen klaren Plan \u2013 und den Mut, sich auch einmal zu entschuldigen. Ein Portr\u00e4t von @CathrinKahlweit #SZPlus https://t.co/ILxL1aOdqW", "author_id": "114508061", "id": "1461930090951061506", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T05:24:04.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461928308518658049", "text": "Elle und Madame streiten um ein Coverfoto. Eine kleine Geschichte von T\u00fcll, Exklusivit\u00e4t und unfreiwilligen Partnerlooks von @LauraHertreiter. https://t.co/gjL1JTd2K3", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/gjL1JTd2K3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468542?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468542", "display_url": "sz.de/1.5468542?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 141, "username": "LauraHertreiter", "id": "389298698"}]}, "id": "1461928308518658049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 153, "tag": "Merkel"}, {"start": 169, "end": 181, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Belarus"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/iA2SxhKqzz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468533?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468533", "display_url": "sz.de/1.5468533?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T05:21:26.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461927644556111872", "text": "\"Die Kanzlerin hat mit einem Terroristen gesprochen. Das h\u00e4tte sie nicht machen sollen.\" Belarussen im Exil kritisieren die Telefonate von Angela #Merkel mit Machthaber #Lukaschenko, berichtet @dbroessler. #Belarus https://t.co/iA2SxhKqzz", "author_id": "114508061", "id": "1461927644556111872", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 21, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-20T05:17:34.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461926670043127809", "text": "#Corona aktuell: Fast 64 000 Neuinfektionen - Inzidenz jetzt bei 362 https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "id": "1461926670043127809", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Weitere Omikron-F\u00e4lle in Europa", "description": "Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und den Niederlanden: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-viruslast-who-omikron-virusvariante-1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T22:20:57.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461821827303550979", "text": "#Corona aktuell: Verletzte nach Polizeisch\u00fcssen bei Corona-Demo in Rotterdam https://t.co/VJbttTOdhm", "author_id": "114508061", "id": "1461821827303550979", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T22:04:11.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461817609293340678", "text": "Ein US-Gericht spricht Kyle Rittenhouse frei. Er hatte bei Protesten in Kenosha im Bundesstaat Wisconsin zwei Demonstranten erschossen - aus Notwehr, wie die Jury nun urteilte. https://t.co/DdxJPGFXoj", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdxJPGFXoj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468865?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468865", "display_url": "sz.de/1.5468865?utm_\u2026"}]}, "id": "1461817609293340678", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 57, "like_count": 82, "quote_count": 8}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T21:45:01.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773744888406017", "name": "Benjamin Pavard"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774019988574208", "name": "Marcel Sabitzer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773744888406017", "name": "Benjamin Pavard"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774019988574208", "name": "Marcel Sabitzer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774604024451072", "name": "Lucas Hernandez"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461812785604661249", "text": "Lucas Hernandez sieht bei zwei Gegentoren schlecht aus. Marcel Sabitzer ebenso und Benjamin Pavard k\u00f6nnte Albtr\u00e4ume von einem gewissen Iago bekommen. Der @FCBayern in der Einzelkritik.\nVon @jonasbeckenkamp https://t.co/w6owVfH3vM", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/w6owVfH3vM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468850?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468850", "display_url": "sz.de/1.5468850?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 163, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "jonasbeckenkamp", "id": "1429838965"}]}, "id": "1461812785604661249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T21:45:01.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461812785554280449", "text": "Ohne den erneut wegen Quarant\u00e4ne fehlenden Joshua Kimmich verliert der FC Bayern beim FC Augsburg mit 1:2. Es ist die zweite Niederlage der Bundesligasaison \u2013 und sie k\u00f6nnte auf komplizierte Wochen hindeuten. https://t.co/AkH0nkaAMt", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/AkH0nkaAMt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468863?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468863", "display_url": "sz.de/1.5468863?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461812355147440129/3IkNo1Ut?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461812355147440129/3IkNo1Ut?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bayern-Pleite in Augsburg: Bayerischer Abend der Ungem\u00fctlichkeit", "description": "Ohne den wegen Quarant\u00e4ne fehlenden Joshua Kimmich verliert der FC Bayern beim FC Augsburg mit 1:2. Es ist die zweite Niederlage der Saison.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fc-bayern-augsburg-bundesliga-1.5468863?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468863"}]}, "id": "1461812785554280449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T21:24:32.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339378812514306", "name": "FC Augsburg vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461807628246519810", "text": "Bundesliga: Bayern verliert in Augsburg https://t.co/wGhMURvKQt", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wGhMURvKQt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468845?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468845", "display_url": "sz.de/1.5468845?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461807397228457986/jScdW4-h?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461807397228457986/jScdW4-h?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bayern verliert in Augsburg", "description": "Die M\u00fcnchner kassieren bei den bayerischen Schwaben in der ersten Halbzeit zwei Gegentore und rennen nach der Pause erfolglos an. Es ist die zweite Niederlage des Rekordmeisters in dieser Bundesliga-Saison.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fc-bayern-fc-augsburg-bundesliga-1.5468845?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468845"}]}, "id": "1461807628246519810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VomCJdwGYo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468154?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468154", "display_url": "sz.de/1.5468154?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T20:46:01.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461797936178814978", "text": "Nach einer entgleisten Moderation ger\u00e4t Matthias Matuschik im Fr\u00fchjahr in einen weltweiten Shitstorm. Seine Haare sind wei\u00df geworden, sein Haus ist nun video\u00fcberwacht. Doch das ist keine Wie-arm-dran-ist-doch-Matuschik-Geschichte. #SZPlus https://t.co/VomCJdwGYo", "author_id": "114508061", "id": "1461797936178814978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "Hospitalisierungsinzidenz"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/sfFU3CrZfK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468665?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468665", "display_url": "sz.de/1.5468665?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "MichaelaSchwinn", "id": "187656369"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T19:21:29.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461776662043971593", "text": "#Hospitalisierungsinzidenz: Was taugt die neue Richtschnur im Kampf gegen die #Corona-Pandemie? Hilft sie wirklich, die Pandemie einzusch\u00e4tzen und richtige Ma\u00dfnahmen zu treffen? Fragen und Antworten von @MichaelaSchwinn https://t.co/sfFU3CrZfK", "author_id": "114508061", "id": "1461776662043971593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 156, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/R5d5yO0MBM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467653?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467653", "display_url": "sz.de/1.5467653?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:55:28.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461770115037511680", "text": "Ein Buch schafft die Transparenz, f\u00fcr die sich der Rechtsstaat nicht zust\u00e4ndig f\u00fchlt: Die Mitschriften des Prozesses gegen den Attent\u00e4ter von Halle. #SZPlus https://t.co/R5d5yO0MBM", "author_id": "114508061", "id": "1461770115037511680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:55:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461770115037421586", "text": "Aus Corona-Frust: Jugendliche in \u00d6sterreich wollten Polizisten anz\u00fcnden https://t.co/5CcntdotP6", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5CcntdotP6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468789?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468789", "display_url": "sz.de/1.5468789?utm_\u2026"}]}, "id": "1461770115037421586", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 30, "like_count": 150, "quote_count": 38}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Kabul"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Taliban"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NJ3quwIWuw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468582?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468582", "display_url": "sz.de/1.5468582?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 223, "username": "pkr77", "id": "54276998"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:55:28.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461770114873839618", "text": "Kurztrip nach #Kabul: Erstmals seit dem Sieg der #Taliban fliegen deutsche Diplomaten in die Hauptstadt von #Afghanistan. Sie verhandeln vor allem \u00fcber humanit\u00e4re Hilfe und die Rettung gef\u00e4hrdeter Personen, berichtet @pkr77 https://t.co/NJ3quwIWuw", "author_id": "114508061", "id": "1461770114873839618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:55:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461770114697674753", "text": "#Corona aktuell: Sachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen https://t.co/EnvGr4tufZ", "author_id": "114508061", "id": "1461770114697674753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:46:36.000Z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461767881960607745", "text": "Brasiliens Regierung gelobte beim Weltklimagipfel, die Abholzung im Amazonas stoppen zu wollen. Neueste Zahlen belegen aber, dass diese so stark zunimmt, wie seit Jahrzehnten nicht mehr, schreibt @gurk_christoph https://t.co/6C7qPEyZrQ", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/6C7qPEyZrQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468499?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468499", "display_url": "sz.de/1.5468499?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 211, "username": "gurk_christoph", "id": "20760469"}]}, "id": "1461767881960607745", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wigGt4id1F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5468784?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5468784", "display_url": "sz.de/1.5468784?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T18:46:36.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1461767881948123140", "text": "Wegen der neuen #Corona-Regeln und den vielen ungeimpften Delegierten in der Partei droht der# AfD-Bundesparteitag, der am 11. und 12. Dezember in Wiesbaden stattfinden sollte, zu platzen, berichtet @Markus_Balser https://t.co/wigGt4id1F", "author_id": "114508061", "id": "1461767881948123140", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 37, "quote_count": 3}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/eq4P2c6ahs", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/corona-das-rki-warnte-im-sommer-vor-der-vierten-welle-e242958/?utm_content=viertewelle_e242958&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:49:11.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1461753435297046528", "text": "Die Inzidenzen sind hoch wie nie, die Lage in den Krankenh\u00e4usern angespannt. Viele Politiker wie Markus S\u00f6der sagen, die vierte Welle habe man so nicht kommen sehen. Warum das nicht stimmt. #SZPlus https://t.co/eq4P2c6ahs", "author_id": "114508061", "id": "1461753435297046528", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 45, "quote_count": 4}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:46:56.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1461752868298440711", "text": "Wie sind Stadtrat und Beh\u00f6rden damit vorangekommen, das Leben in M\u00fcnchen zu erleichtern, etwa beim Wohnen oder Verkehr? Wo hakt es und welche Projekte sind gescheitert? Ein interaktiver \u00dcberblick. https://t.co/qzITCHKYHv", "author_id": "114508061", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/qzITCHKYHv", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/muenchen-stadt-politik-leben-wohnen-1.5276818", "display_url": "sueddeutsche.de/muenchen/muenc\u2026"}]}, "id": "1461752868298440711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"possibly_sensitive": false, "lang": "de", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 232, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/yHeYHEnjOc", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/muenchen/deportationen-1941-von-milbertshofen-in-den-tod-e691844/?utm_content=deportation_e691844&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/muench\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-19T17:45:46.000Z", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1461752575464726528", "text": "Vor 80 Jahren begannen die Deportationen aus M\u00fcnchen. Der erste Zug verschleppte fast 1000 J\u00fcdinnen und Juden nach Litauen, sie wurden alle ermordet - darunter viele Kinder. \u00dcber die schwierige Rekonstruktion der Schicksale. #SZPlus https://t.co/yHeYHEnjOc", "author_id": "114508061", "id": "1461752575464726528", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}}], "meta": {"oldest_id": "1461752575464726528", "newest_id": "1462461054471086088", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3an9bu4zvnnpfn9rww83lhqhx4", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer4viepdkdbac2hs6d06a58u9k"}}