{"data": [{"attachments": {"media_keys": ["3_1467507476987846671"]}, "id": "1467507495220527107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T14:53:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467507495220527107", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "\u00dcber diese beiden\ntuschelten ALLE! Das passierte hinter den Kulissen der #EinHerzf\u00fcrKinder-Gala: https://t.co/r1YRVT8blh https://t.co/7RP7JHejy7", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 90, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/r1YRVT8blh", "expanded_url": "https://on.bild.de/3rCgBhZ", "display_url": "on.bild.de/3rCgBhZ"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RP7JHejy7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467507495220527107/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RP7JHejy7"}]}}, {"id": "1467503764865265664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T14:38:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467503764865265664", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Jetzt fehlen nur noch die Gr\u00fcnen - FDP stimmt f\u00fcr Ampel-Koalitionsvertrag https://t.co/FkEJB8wCJv", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FkEJB8wCJv", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/ampel-fdp-stimmt-fuer-koalitionsvertrag-jetzt-fehlen-nur-noch-die-gruenen-78448144.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}]}}, {"id": "1467503259799924736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 38, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T14:36:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467503259799924736", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "renten-rettung - Experten-Plan: L\u00e4ngere Arbeitszeiten, weniger Urlaub https://t.co/ISbwe9dngu", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ISbwe9dngu", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/experten-plan-zur-rettung-der-rente-laengere-arbeitszeiten-weniger-urlaub-78147344.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467503266083008513/FWuzU83-?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467503266083008513/FWuzU83-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Experten-Plan zur Rettung der Rente - L\u00e4ngere Arbeitszeiten, weniger Urlaub!", "description": "Nach der j\u00fcngsten Renten-Sensation (gr\u00f6\u00dftes Rentenplus seit 38 Jahren im Westen mit 5,2 Prozent mehr / 5,9 Prozent plus im Osten) kommt es ganz dicke f\u00fcr all die Menschen, die in die Rentenkasse einzahlen: Deutschlands Arbeitnehmer. Denn die Rente ist NICHT sicher und in ihrer aktuellen Form kaum noch finanzierbar. Einen Rettungsplan haben aber die Experten des Instituts der deutschen Wirtschaft (IW) entwickelt \u2013\u00a0und der ist bitter zu schlucken. Denn ihre L\u00f6sung lautet: Wir sollen l\u00e4nger arbeiten!", "unwound_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/experten-plan-zur-rettung-der-rente-laengere-arbeitszeiten-weniger-urlaub-78147344,view=conversionToLogin.bild.html"}]}}, {"id": "1467499386326425602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 75, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T14:21:33.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467499386326425602", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "\u201eDie richtigen Fragen\u201c - Das Merkel-Zeugnis: Wie war diese Kanzlerin? https://t.co/qfD0X9hoq5", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qfD0X9hoq5", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/die-richtigen-fragen-das-merkel-zeugnis-wie-war-diese-kanzlerin-78450624.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467480307859443717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T13:05:44.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467480307859443717", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Hunderte Euro sparen - Deshalb sollten Sie vor Jahresende Aktien verkaufen https://t.co/0ANseEofHx", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0ANseEofHx", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/geld/mein-geld/politik-inland/viel-geld-sparen-deshalb-sollten-sie-vor-jahresende-aktien-verkaufen-78329534.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/geld\u2026"}]}}, {"id": "1467445490375606273", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 101, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T10:47:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467445490375606273", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "\u201eOH, WEH!\u201c - Baerbock-Tochter nicht begeistert \u00fcber Mamas Job https://t.co/W4U22dIUj9", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W4U22dIUj9", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/oh-weh-baerbock-tochter-nicht-begeistert-ueber-muttis-job-78448034.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467445087982477313"]}, "id": "1467445107334991878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T10:45:52.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467445107334991878", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Besonders f\u00fcr die Kleinsten war #2021 ein hartes Jahr. Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder setzt sich weltweit daf\u00fcr ein, das Leben f\u00fcr #Kinder besser zu machen. Umso wichtiger ist die weitere Unterst\u00fctzung durch Spenden: https://t.co/nALxhQiZ9f\u2026 #EHFK #EinHerzf\u00fcrKinder https://t.co/0FnUrHu20d", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "Kinder"}, {"start": 256, "end": 261, "tag": "EHFK"}, {"start": 262, "end": 279, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/nALxhQiZ9f", "expanded_url": "http://paypal.me/einherzfuerkin", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0FnUrHu20d", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467445107334991878/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FnUrHu20d"}]}}, {"id": "1467442790594494466", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 214, "like_count": 730, "quote_count": 45}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T10:36:39.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467442790594494466", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "keine vierte Welle - Das Corona-R\u00e4tsel von Schweden https://t.co/Y7g3jqBKII", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Y7g3jqBKII", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/keine-vierte-welle-inzidenz-bei-131-das-corona-raetsel-von-schweden-78447782.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467441789330153473"]}, "id": "1467441823983542273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 60, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T10:32:49.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467441823983542273", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Kinder"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Helden"}, {"start": 88, "end": 112, "tag": "Kinderkrankenschwestern"}, {"start": 117, "end": 138, "tag": "Kinderkrankenpfleger"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "Pflege"}, {"start": 251, "end": 268, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}, {"start": 269, "end": 274, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fZy80E5pY7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467441823983542273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fZy80E5pY7"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Bei der \u201eEin Herz f\u00fcr #Kinder\u201c-Gala erhielten 3 Pflege-#Helden stellvertretend f\u00fcr ALLE #Kinderkrankenschwestern und #Kinderkrankenpfleger von Bald-Kanzler @OlafScholz das Ehrenherz. Vorgeschlagen wurden die #Pflege-Helden von schwer kranken Kindern. #EinHerzf\u00fcrKinder #EHfK https://t.co/fZy80E5pY7", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1467434815188262913"]}, "id": "1467437167521771520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T10:14:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467437167521771520", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "Es war der Abend der kleinen Helden, gro\u00dfen Helfer &amp; starken Emotionen! Die gro\u00dfe \u201eEin Herz f\u00fcr Kinder\u201c-Spendengala war ein Abend, der ganz Deutschland bewegte. 27.618.170 Euro Spenden sind durch eure Hilfe zusammengekommen \u2013 neue Rekord. DANKE an alle &lt;3 #EinHerzf\u00fcrKinder #EHfK https://t.co/ieEOdhTOsp", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}, {"start": 281, "end": 286, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/ieEOdhTOsp", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467437167521771520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieEOdhTOsp"}]}}, {"id": "1467326854730240004", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 41, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-05T02:55:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467326854730240004", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Human Rights Watch - Afghanistan: Angst vor Massenhinrichtungen https://t.co/m4GIZMvC2U", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/m4GIZMvC2U", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/bericht-von-human-rights-watch-afghanistan-angst-vor-massenhinrichtungen-78446692.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467326857997697025/iXURlFNp?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467326857997697025/iXURlFNp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bericht von Human Rights Watch - Afghanistan: Angst vor Massenhinrichtungen", "description": "Berichte von Menschenrechtsorganisationen \u00fcber Massenhinrichtungen von ehemaligen afghanischen Sicherheitskr\u00e4ften l\u00f6sen Besorgnis aus.", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/bericht-von-human-rights-watch-afghanistan-angst-vor-massenhinrichtungen-78446692.bild.html"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467260354178785290"]}, "id": "1467260448630259715", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 75, "like_count": 122, "quote_count": 6}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:32:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467260448630259715", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "DANKE! DANKE! DANKE! \u2764\ufe0f \u00dcber 27,6 Millionen Euro an Spenden sind durch eure Hilfe zusammengekommen. Jeder Cent kommt direkt bei den Kindern an und jede noch so kleine Spende HILFT! #EinHerzf\u00fcrKinder #EHfK https://t.co/iJChzeuQP1", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 198, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/iJChzeuQP1", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467260448630259715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJChzeuQP1"}]}}, {"id": "1467259680518987776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:29:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467259680518987776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sarina_BILDde", "id": "232191929"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Sarina_BILDde: Mehr als 27,6 Millionen Euro sind f\u00fcr die Kinder als Spende zusammengekommen! Fantastisch! Danke an alle die unterst\u00fctze\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467259547589001216"}]}, {"id": "1467259387978866691", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:27:53.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467259387978866691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "johannesboie", "id": "14065491"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "einherzf\u00fcrkinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @johannesboie: War mir eine Ehre, heute bei #einherzf\u00fcrkinder mit zu sammeln. 27618170 \u20ac !! kamen bislang f\u00fcr Kinder in Not zusammen. Ke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467258107524960261"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467258713467756545"]}, "id": "1467258810779713546", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:25:35.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467258810779713546", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 162, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 25, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}, {"start": 244, "end": 249, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/x2RIzoa8m2", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467258810779713546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2RIzoa8m2"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Bei der #EinHerzf\u00fcrKinder-Gala erhielten drei Pflege-Helden stellvertretend f\u00fcr ALLE Kinderkrankenschwestern und Kinderkrankenpfleger von Bald-Kanzler @OlafScholz das Ehrenherz. Vorgeschlagen wurden die Pflege-Helden von schwerkranken Kindern. #EHfK https://t.co/x2RIzoa8m2", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467254790069661698"]}, "id": "1467254930322903046", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 93, "like_count": 53, "quote_count": 22}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:10:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467254930322903046", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "johannesboie", "id": "14065491"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}, {"start": 206, "end": 211, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/eOnF4gxYzz", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467254930322903046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOnF4gxYzz"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Es ist der Abend der kleinen Helden, gro\u00dfen Helfer und starken Emotionen: Das ist #EinHerzF\u00fcrKinder. BILD-Chef @johannesboie empf\u00e4ngt Bald-Kanzler @OlafScholz auf dem roten Teppich der gro\u00dfen Spenden-Gala. #EHfK https://t.co/eOnF4gxYzz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1467253359916761090", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 166, "like_count": 16, "quote_count": 9}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:03:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467253359916761090", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Volker Wissing - \u201eDieser Winter wird noch dramatischer als der letzte\u201c https://t.co/I3TW6gZ6GS", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/I3TW6gZ6GS", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/ampel-verkehrsminister-wissing-der-winter-wird-noch-dramatischer-als-der-letzte-78441056.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467253364656332801/dxKfK0_s?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467253364656332801/dxKfK0_s?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ampel-Verkehrsminister Wissing: \u201eDer Winter wird noch dramatischer als der letzte\u201c", "description": "FDP-Generalsekret\u00e4r Volker Wissing spricht in BILD am SONNTAG \u00fcber seinen neuen Job als Bundesverkehrsminister und die Kehrtwende der Liberalen in der Corona-Politik. Lesen Sie mit BILDplus das ganze Interview mit dem designierten Verkehrsminister der Ampel-Koalition.", "unwound_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/ampel-verkehrsminister-wissing-der-winter-wird-noch-dramatischer-als-der-letzte-78441056,view=conversionToLogin.bild.html"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467250550093889545"]}, "id": "1467252566442582023", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:00:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467252566442582023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sarina_BILDde", "id": "232191929"}, {"start": 69, "end": 74, "username": "BILD", "id": "9204502"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 60, "tag": "einherzfuerkinder"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Pu11fi2TPu", "expanded_url": "https://twitter.com/Sarina_BILDde/status/1467250554254639114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pu11fi2TPu"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Sarina_BILDde: So k\u00f6nnen auch Sie f\u00fcr #einherzfuerkinder spenden @BILD https://t.co/Pu11fi2TPu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467250554254639114"}]}, {"id": "1467252401178656786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T22:00:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467252401178656786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: Aber habe mich durchgek\u00e4mpft und stehe heute hier und habe es geschafft. Doch das geht vielen Menschen nicht so. Viele Kin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467251979902726144"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467251114714271747"]}, "id": "1467251178509582336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:55:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467251173723983874", "in_reply_to_user_id": "9204502", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Konkret bedeutet dies: Es werden nur Prominente vor Ort sein, die am Spendentelefon sitzen oder auftreten werden. Und: Wer nicht an seinem Arbeitsplatz \u2013 dem Spendentelefon sitzt \u2013 muss eine Maske tragen.\n\nZudem sind alle G\u00e4ste geimpft oder genesen und getestet. #EHfK https://t.co/7kH8hQngHn", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 268, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7kH8hQngHn", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467251178509582336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kH8hQngHn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1467251173723983874"}]}, {"id": "1467251173723983874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:55:14.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467251173723983874", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "So l\u00e4uft die #EinHerzF\u00fcrKinder-Gala in Corona-Zeiten \u2013 Bei der diesj\u00e4hrigen Gala handelt es sich um keine Veranstaltung, sondern um eine reine TV-Produktion ohne G\u00e4ste, Vorempfang oder Aftershow-Party.", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 30, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1467248433366974464", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 103, "like_count": 45, "quote_count": 7}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:44:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467248433366974464", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Bei der Agentur f\u00fcr Arbeit - Neuer Spitzen-Job f\u00fcr Andrea Nahles https://t.co/cF9nlz289S", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/cF9nlz289S", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/bei-der-agentur-fuer-arbeit-neuer-spitzen-job-fuer-andrea-nahles-78441186.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467247143593390082", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:39:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467247143593390082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "EHfK"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: \u201eWe are the World\u201c, singen gerade die #EHfK-Allstars: Giovanni Zarrella, Samuel Koch, Ronja Forcher, Rebecca Immanuel, Sas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467247093874102274"}]}, {"id": "1467246680705802240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:37:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467246680705802240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BILDhilft", "id": "106096806"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILDhilft: Mit Tr\u00e4nen in den Augen sprach Wayne Carpendale \u00fcber seine Reise nach Kenia. \u201eIn diesem Ausma\u00df habe ich Hunger noch nicht ge\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467246626926333954"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467239570060328963"]}, "id": "1467242690798571522", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:21:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467242690798571522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManuelaSchwesig", "id": "1627905570"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 78, "tag": "einherzf\u00fcrkinder"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RL5pSL47LV", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaSchwesig/status/1467239575072477192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5pSL47LV"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ManuelaSchwesig: Vielen Dank allen die spenden\ud83d\ude4f Ruft an! #einherzf\u00fcrkinder https://t.co/RL5pSL47LV", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467239575072477192"}]}, {"id": "1467242626931953674", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:21:16.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467242626931953674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: Zverev hat nicht nur ein Herz f\u00fcr Thomalla \u2013 sondern auch ein gro\u00dfes Herz f\u00fcr Kinder. 10.000 Euro spendet der Tennis-Star\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467242473298833417"}]}, {"id": "1467241898779856910", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 55, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T21:18:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467241898779856910", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "INSA-Sonntagstrend - Ampel bleibt bei stabiler Mehrheit https://t.co/xn15XbcQ6u", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xn15XbcQ6u", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/ampel-bleibt-bei-stabiler-mehrheit-im-insa-sonntagstrend-78444428.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467241902693101570/2cU1ZB8C?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467241902693101570/2cU1ZB8C?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ampel bleibt bei stabiler Mehrheit im INSA-Sonntagstrend", "description": "Wenige Tage vor dem geplanten Regierungswechsel in Berlin hat die Ampel stabile Zustimmung", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/ampel-bleibt-bei-stabiler-mehrheit-im-insa-sonntagstrend-78444428.bild.html"}]}}, {"id": "1467235359264325638", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:52:24.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467235359264325638", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Laut Milit\u00e4r ein \u201eTest\u201c - Mysteri\u00f6se Explosion bei iranischer Atom-Anlage https://t.co/TSJoQSbIHv", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TSJoQSbIHv", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/iran-mysterioese-explosion-bei-atom-anlage-militaer-spricht-von-flugabwehr-test-78445254.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467234966278914057"]}, "id": "1467234998520619015", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:50:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467234998520619015", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Besonders f\u00fcr unsere Kleinsten war 2021 ein hartes Jahr. Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder setzt sich weltweit daf\u00fcr ein, das Leben f\u00fcr die Kleinsten besser zu machen. Umso wichtiger ist die Unterst\u00fctzung durch eure Spenden: https://t.co/Q3IBnKVE2o #ehfk https://t.co/CBCjMPA2n3", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 101, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}, {"start": 260, "end": 265, "tag": "ehfk"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Q3IBnKVE2o", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467201256150212613/TCfpSECA?format=png&name=orig", "width": 160, "height": 120}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467201256150212613/TCfpSECA?format=png&name=150x150", "width": 120, "height": 120}], "status": 200, "title": "Pay BILD hilft e. V. using PayPal.Me", "description": "Go to paypal.me/einherzfuerkinder and type in the amount. Since it\u2019s PayPal, it's easy and secure. Don\u2019t have a PayPal account? No worries.", "unwound_url": "https://www.paypal.com/paypalme/einherzfuerkinder"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/CBCjMPA2n3", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467234998520619015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBCjMPA2n3"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467233734911004672"]}, "id": "1467233791420899339", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 83, "like_count": 81, "quote_count": 11}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:46:10.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467233791420899339", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "ABaerbock", "id": "2179010672"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 92, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}, {"start": 96, "end": 101, "tag": "ehfk"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OIp5jUI8Ak", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467233791420899339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIp5jUI8Ak"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Gr\u00fcne Geld-Giganten! Hier sammeln @ABaerbock und Robert Habeck Spenden f\u00fcr #EinHerzf\u00fcrKinder \u2764\ufe0f #ehfk https://t.co/OIp5jUI8Ak", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439964609465647110", "name": "Annalena Baerbock"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}]}, {"id": "1467229252781326351", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:28:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467229252781326351", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sarina_BILDde", "id": "232191929"}, {"start": 19, "end": 24, "username": "BILD", "id": "9204502"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 126, "tag": "ehfk"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Sarina_BILDde: @BILD Chris de Burgh bringt Maite Kelly w\u00e4hrend des Interviews zum Lachen. Sie performen zusammen bei #ehfk einen Song h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467229170057060362"}]}, {"id": "1467228054992957450", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:23:22.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467228054992957450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BILDhilft", "id": "106096806"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILDhilft: Das Goldene Herz f\u00fcr Jutta Speidel! F\u00fcr ihr ehrenamtliches Engagement verdient sie gro\u00dfe Anerkennung: das Goldene Herz von #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467228022625427459"}]}, {"id": "1467227785315987463", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:22:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467227785315987463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tobias_Render", "id": "1658120515"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 138, "tag": "EHfK"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Tobias_Render: Und weiter geht's: Vicky Leandros hat Erl\u00f6se des Weihnachtsmarkkts auf Gut Basthorst gespendet: 10.000 Euro, wow! #EHfK\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467227541089964035"}]}, {"id": "1467226894319902723", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 42, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:18:46.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467226894319902723", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Medienberichte - Anschlag auf Pr\u00e4sident Erdogan verhindert https://t.co/dMRXALS3u1", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dMRXALS3u1", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/erdogan-medienberichte-anschlag-auf-tuerkischen-praesidenten-verhindert-78444796.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467226897616617473/X-jm7O_u?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467226897616617473/X-jm7O_u?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Erdogan - Medienberichte: Anschlag auf t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten verhindert", "description": "Sicherheitsbeh\u00f6rden haben offenbar einen Anschlag auf Pr\u00e4sident Erdogan verhindert.\u00a0", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/erdogan-medienberichte-anschlag-auf-tuerkischen-praesidenten-verhindert-78444796.bild.html"}]}}, {"id": "1467226108416475138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:15:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467226105740419076", "in_reply_to_user_id": "9204502", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Moderator Johannes B. Kerner mit Sophia Thomalla &amp; Alexander Zverev, Alica Schmidt, Heiko &amp; Roman Lochmann, Lena (von Lisa &amp; Lena), Betty Taube, Alvaro Soler, Carmen Kroll, Leonie Hanne, Liz Kaeber und Katja Krasavice. #ehfk", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "ehfk"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1437501619487207428", "name": "Alvaro Soler"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1437501619487207428", "name": "Alvaro Soler"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "864583573013053440", "name": "Alexander Zverev", "description": "Alexander Zverev"}}], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1467226105740419076"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467225930041024512"]}, "id": "1467226105740419076", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:15:38.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467226105740419076", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "\u00dcber 36 Millionen Follower kommen auf diesem Foto bei der #EinHerzf\u00fcrKinder-Spendengala im ZDF zusammen: https://t.co/ZwIq7myr43", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 75, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZwIq7myr43", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467226105740419076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZwIq7myr43"}]}}, {"id": "1467224257440755713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:08:17.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467224257440755713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tobias_Render", "id": "1658120515"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Tobias_Render: Sch\u00f6n, wenn man auch prominente Spender im Feed entdeckt: das Hotel von Star-Koch Alexander Herrmann spendet 1000 Euro f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467223019252760580"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467224129535369225"]}, "id": "1467224200326823945", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T20:08:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467224200326823945", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Der erste Spendenzwischenstand: Nach 45 Minuten #EinHerzf\u00fcrKinder kamen schon rund 1,5 Millionen Euro zusammen! Wahnsinn. DANKE! \u2764\ufe0f https://t.co/NTMbnbmHii", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 65, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NTMbnbmHii", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467224200326823945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTMbnbmHii"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467220003221032962"]}, "id": "1467220086566096910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:51:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467220086566096910", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Acht Jahre nach ihrem gemeinsamen Auftritt im Rekord-Krimi aus M\u00fcnster stehen Axel Prahl, Jan Josef Liefers und Roland Kaiser (69) JETZT zusammen auf einer Show-B\u00fchne, singen bei #EinHerzf\u00fcrKinder den Klassiker \u201eWar is over\u201c von John Lennon. https://t.co/QpUnazWNm1", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QpUnazWNm1", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467220086566096910/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpUnazWNm1"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "939159641472229376", "name": "John Lennon", "description": "John Lennon"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "939159641472229376", "name": "John Lennon", "description": "John Lennon"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "939159641472229376", "name": "John Lennon", "description": "John Lennon"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "939159641472229376", "name": "John Lennon", "description": "John Lennon"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467219383424589829"]}, "id": "1467219436889427974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:49:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467219436889427974", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzf\u00fcrKinder unterst\u00fctzt in Deutschland und weltweit Kinder in Notsituationen. Jeder Cent kommt an! Wenn ihr helfen m\u00f6chten, dann spendet. Jeder Euro hilft! https://t.co/Q3IBnKVE2o https://t.co/Rz2VEKrNdT", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Q3IBnKVE2o", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467201256150212613/TCfpSECA?format=png&name=orig", "width": 160, "height": 120}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467201256150212613/TCfpSECA?format=png&name=150x150", "width": 120, "height": 120}], "status": 200, "title": "Pay BILD hilft e. V. using PayPal.Me", "description": "Go to paypal.me/einherzfuerkinder and type in the amount. Since it\u2019s PayPal, it's easy and secure. Don\u2019t have a PayPal account? No worries.", "unwound_url": "https://www.paypal.com/paypalme/einherzfuerkinder"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Rz2VEKrNdT", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467219436889427974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rz2VEKrNdT"}]}}, {"id": "1467218996932005898", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:47:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467218996932005898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BILDhilft", "id": "106096806"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILDhilft: Leonie (12) hatte Leuk\u00e4mie \u2013 #EinHerzf\u00fcrKinder unterst\u00fctzte Leonie bei ihrer Suche nach einem Stammzellenspender. Stolz erz\u00e4\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467218961452482572"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467217619304554502"]}, "id": "1467217630872354823", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:41:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467217630872354823", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "Klitschko", "id": "18869484"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/F2MdIBBbjt", "expanded_url": "http://on.bild.de/3xSFarQ", "display_url": "on.bild.de/3xSFarQ"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3p9EnSQhzn", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467217630872354823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3p9EnSQhzn"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Gro\u00dfer Auftritt des kleinen Noah\nZwei starke K\u00e4mpfer er\u00f6ffnen die #EinHerzf\u00fcrKinder-Gala. Wladimir @Klitschko und der kleine Noah (6). Ein Spender-Herz rettete sein Leben. https://t.co/F2MdIBBbjt https://t.co/3p9EnSQhzn"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467213592319733761"]}, "id": "1467214940440309762", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:31:15.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467214940440309762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Traemann", "id": "411466348"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "EHfK"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/cIjfdAfj9j", "expanded_url": "https://twitter.com/Traemann/status/1467213596270768128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIjfdAfj9j"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Traemann: Denkt dran: Spenden hilft! \u2764\ufe0f #EHfK https://t.co/cIjfdAfj9j", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467213596270768128"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467211533159702534"]}, "id": "1467211622640984064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:18:04.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467211622640984064", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "OTTOausE", "id": "574707421"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 185, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/RiPxOMXRBd", "expanded_url": "http://www.unitedcharity.de", "display_url": "unitedcharity.de"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/OquYcqKEWm", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467211622640984064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OquYcqKEWm"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Lach-Gigant @OTTOausE d\u00fcst f\u00fcr die Weihnachtszeit in seine Winter-Wahlheimat Florida. Aber nicht, ohne noch ein Geschenk zu machen! Echte Otto-Kunst, die zugunsten von #EinHerzF\u00fcrKinder auf der Plattform United Charity (https://t.co/RiPxOMXRBd) versteigert wird. https://t.co/OquYcqKEWm"}, {"id": "1467207765852659720", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T19:02:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467207765852659720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElkeNeujahr", "id": "2482401938"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BILDhilft", "id": "106096806"}, {"start": 86, "end": 90, "username": "ZDF", "id": "57350105"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 70, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @ElkeNeujahr: Heute Abend sind bei der @BILDhilft #EinHerzf\u00fcrKinder Spendengala im @ZDF wieder Kinder der Mittelpunkt. Diagnose #Blutkre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467207165949714434"}]}, {"id": "1467206927360962577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:59:25.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467206927360962577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: Es ist der Abend der kleinen Helden, gro\u00dfen Helfer und starken Emotionen: Das ist \u201eEin Herz f\u00fcr Kinder\u201d. Am heutigen Samst\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467206746762579970"}]}, {"id": "1467205239606497281", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:52:43.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467205239606497281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BILDhilft", "id": "106096806"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 116, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILDhilft: Besonders f\u00fcr unsere Kleinsten war 2021 ein hartes Jahr. Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder setzt sich weltweit da\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467201659340267527"}]}, {"id": "1467203972318572544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:47:40.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467203972318572544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: Influencerin Leonie Hann beweist nicht nur ein gro\u00dfes Herz, sondern mag es auch in Sachen Abendkleid \u00fcppig. Auch sie sitzt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467203913799675905"}]}, {"id": "1467203599100952579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:46:12.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467203599100952579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 136, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: Die Geste des Abends \u2013\u00a0Schauspieler Timur Bartels (\u201eClub der roten B\u00e4nder\u201c) formt die H\u00e4nde zum Herz. #EinHerzF\u00fcrKinder ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467203204161155082"}]}, {"id": "1467201876504768513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:39:21.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467201876504768513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "georg_kofler", "id": "936231826913415169"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 71, "tag": "EinHerzf\u00fcrKinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @georg_kofler: Letzte Vorbereitungen f\u00fcr die Show: #EinHerzf\u00fcrKinder. Bin den ganzen Abend am Spendentelefon und freue mich auf Anrufe u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467200830453559310"}]}, {"id": "1467201338752831489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:37:13.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467201338752831489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BILD_Promis", "id": "9330602"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Promis: Besonders f\u00fcr unsere Kleinsten war 2021 ein hartes Jahr. Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder setzt sich weltweit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467201253524529161"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["7_1467193113680793602"]}, "id": "1467199754371223558", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T18:30:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467199754371223558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sarina_BILDde", "id": "232191929"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "EHFK"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Gi4zfKM1Wv", "expanded_url": "https://twitter.com/Sarina_BILDde/status/1467193211026382848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gi4zfKM1Wv"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @Sarina_BILDde: #EHFK Startschuss roter Teppich https://t.co/Gi4zfKM1Wv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467193211026382848"}]}, {"id": "1467191294158061578", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 66, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T17:57:18.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467191294158061578", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Neuer SPD-Generalsekret\u00e4r - K\u00fchnert will nicht als \u201eKuschelb\u00e4r\u201c rumlaufen https://t.co/AN7AFSON1W", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AN7AFSON1W", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/neuer-spd-generalsekretaer-kuehnert-will-nicht-als-kuschelbaer-rumlaufen-78442926.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467184207747338244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T17:29:08.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467184207747338244", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 76, "username": "MoinMane", "id": "262637200"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "KiraOrtmann", "id": "2270347310"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 20, "tag": "einherzfuerkinder"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yN5hfNqdcj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJADzyVROGb", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "\ud83d\udd34 #einherzfuerkinder LIVE vom roten Teppich mit Martin Gerstenberg @MoinMane und Kira Ortmann @KiraOrtmann. https://t.co/yN5hfNqdcj"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1467112984912744455"]}, "id": "1467176878221848576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T17:00:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467176878221848576", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Echte Otto-Kunst! Sein exklusives Werk \u201eSid HERZ(t) Ottifant\u201c wird zugunsten von #einhuerzf\u00fcrkinder versteigert. Der komplette Erl\u00f6s kommt bed\u00fcrftigen Kindern zugute. \u27a1\ufe0f https://t.co/DEP8hyJ5js https://t.co/33lXkus4Bg", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "einhuerzf\u00fcrkinder"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/DEP8hyJ5js", "expanded_url": "https://on.bild.de/3rwzNxz", "display_url": "on.bild.de/3rwzNxz"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/33lXkus4Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467176878221848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33lXkus4Bg"}]}}, {"id": "1467174444032479236", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 201, "like_count": 35, "quote_count": 10}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T16:50:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467174444032479236", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Bei \u201eQuerdenker\u201c-Aufmarsch in Berlin - Rechtsradikale greifen Journalisten an https://t.co/18i7MRG7MP", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/18i7MRG7MP", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/demo-in-berlin-schlaege-und-tritte-rechtsradikale-greifen-journalisten-an-78441576.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467166423294353408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T16:18:28.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467166423294353408", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Afghanistan-mission - General Arlt: \u201eIch habe auch geweint\u201c https://t.co/56CqQuGc9b", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/56CqQuGc9b", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/afghanistan-rettungsmission-hat-gepraegt-general-arlt-ich-habe-auch-geweint-78441896.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467161775560794112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T16:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467161775560794112", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "#EinHerzF\u00fcrKinder leistet auch Einzelfall-Hilfe: Schwer kranke Kinder, die keine Versicherung haben, werden bei lebensrettenden Operationen unterst\u00fctzt. 2020 flossen 6,6 Millionen Euro in Operationen, die vielen Kindern das Leben gerettet haben. https://t.co/NhptfK38cw", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NhptfK38cw", "expanded_url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/ein-herz-fuer-kinder-jeder-cent-ihrer-spenden-kommt-an-78270204.bild.html", "display_url": "bild.de/ratgeber/2021/\u2026"}]}}, {"id": "1467159342067720199", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 112, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T15:50:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467159342067720199", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "\u201eQuerdenker\u201c-Demo in Berlin - Rechtsextreme greifen Journalisten an https://t.co/7vp40e9xrO", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7vp40e9xrO", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/demo-in-berlin-schlaege-und-tritte-rechtsextreme-greifen-journalisten-an-78441576.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467153993998770183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T15:29:05.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467153993998770183", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "\ud83d\udd34 \u201eEin Herz f\u00fcr Kinder\u201c: Die Backstage-Show mit Cathy Hummels https://t.co/reXFsP7bqQ", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/reXFsP7bqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BRKjnOXkmZKw", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026"}]}}, {"id": "1467151143407165446", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 83, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T15:17:45.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467151143407165446", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Thomas Mertens - Stiko-Chef wettert gegen Impf-Pflicht https://t.co/RT96LmfCRj", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RT96LmfCRj", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/mertens-rechnet-mit-omikron-impfstoff-erst-in-monaten-stiko-chef-wettert-gegen-i-78438692.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466467510048505856"]}, "id": "1467146682521595906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T15:00:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467146682521595906", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Besonders f\u00fcr unsere Kleinsten war 2021 ein hartes Jahr. Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder setzt sich weltweit daf\u00fcr ein, das Leben f\u00fcr die Kleinsten besser zu machen. Umso wichtiger ist die Unterst\u00fctzung durch eure Spenden: https://t.co/Q3IBnKVE2o https://t.co/pWkBNEBtiI", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 101, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Q3IBnKVE2o", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/pWkBNEBtiI", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467146682521595906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWkBNEBtiI"}]}}, {"id": "1467131576991551497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T14:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467131576991551497", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder unterst\u00fctzt unter anderem dieses Schulprojekt in Kenia. Kinder kommen hier gern zur Schule \u2013 sie ist ein Zufluchtsort. \u201eEin Herz f\u00fcr Kinder\u201c hat die Einrichtung mit Klassenr\u00e4umen und Lernmaterialien unterst\u00fctzt. https://t.co/cBv5kRDXdh", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 40, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/cBv5kRDXdh", "expanded_url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/waisenkinder-in-kenia-berichten-es-ist-schwer-ohne-eltern-zu-leben-77260606.bild.html", "display_url": "bild.de/ratgeber/2021/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467131580393173002/cLDPR043?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467131580393173002/cLDPR043?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Waisenkinder in Kenia berichten: \u201eEs ist schwer, ohne Eltern zu leben\u201c", "description": "\u201eEin Herz f\u00fcr Kinder\u201c unterst\u00fctzt ein Schulprojekt in Kenia. BILD hat die Schule besucht.", "unwound_url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/waisenkinder-in-kenia-berichten-es-ist-schwer-ohne-eltern-zu-leben-77260606.bild.html"}]}}, {"id": "1467123155093397510", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 219, "like_count": 1463, "quote_count": 27}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:26:32.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467123155093397510", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Thomas Mertens - Stiko-Chef wettert gegen Impf-Pflicht https://t.co/vkuc4jWmT4", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vkuc4jWmT4", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/mertens-rechnet-mit-omikron-impfstoff-erst-in-monaten-stiko-chef-wettert-gegen-i-78438692.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467121754707574785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:20:58.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467121754707574785", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Scholz kommt dem Kanzleramt n\u00e4her - SPD stimmt f\u00fcr Ampel-Koalitionsvertrag https://t.co/R1KvmSERjm", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/R1KvmSERjm", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik/scholz-kommt-dem-kanzleramt-naeher-spd-stimmt-fuer-ampel-koalitionsvertrag-78438774.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467121750085357570", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 595, "like_count": 186, "quote_count": 39}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:20:57.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467121750085357570", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Corona-Demo vor Minister-Haus - Kretschmann wirft Fackel-Mob \u201eSA-Methoden\u201c vor https://t.co/Q0xMGNCgkQ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Q0xMGNCgkQ", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/corona-demo-vor-petra-koeppings-haus-kretschmann-vergleicht-fackel-mob-mit-der-s-78440056.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467118104673230853", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:06:28.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467118104673230853", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Scholz kommt dem Kanzleramt n\u00e4her - SPD stimmt f\u00fcr Ampel-Koalitionsvertrag https://t.co/V5gojOhmRX", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/V5gojOhmRX", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/scholz-kommt-dem-kanzleramt-naeher-spd-stimmt-fuer-ampel-koalitionsvertrag-78438774.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}]}}, {"id": "1467117713202028548", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 29, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:04:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467117713202028548", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Kindesmissbrauch - Woelki zahlte 2,8 Mio. Euro f\u00fcr Berater https://t.co/sz5cAEtVxs", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sz5cAEtVxs", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaft/exklusiv-kindesmissbrauch-woelki-zahlte-2-8-mio-euro-fuer-berater-78439026.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467117607916654594", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:04:30.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467117607916654594", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "In einem Wohnhaus - F\u00fcnf Tote in Senzig gefunden https://t.co/6pK9DjAYYh", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6pK9DjAYYh", "expanded_url": "https://www.bild.de/news/2021/news/in-einem-wohnhaus-fuenf-tote-in-senzig-gefunden-78440400.bild.html", "display_url": "bild.de/news/2021/news\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466466069577711626"]}, "id": "1467116483163553793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T13:00:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467116483163553793", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Durch die \u201eSt. Michael Preparatory &amp; Orphanage\u201c-Schule in Kenia haben Kinder vor Ort endlich wieder ein bisschen Hoffnung. Unterst\u00fctze auch du die Tr\u00e4ume der Kleinen mit einer Spende an die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder: https://t.co/Q3IBnLdeTW https://t.co/kRfRMNTRa0", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 234, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Q3IBnLdeTW", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kRfRMNTRa0", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467116483163553793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRfRMNTRa0"}]}}, {"id": "1467111600175865856", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T12:40:37.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467111600175865856", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Migranten geflogen - EU-Bann gegen Schleuser-Airline \u201eCham Wings\u201c https://t.co/HvzpUbEkSY", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HvzpUbEkSY", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/eu-sanktioniert-schleuser-airline-cham-wings-78429532.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1467108201803960327", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 88, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T12:27:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467108201803960327", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Kein Kanzler, kein MP - Was wird eigentlich aus Armin Laschet? https://t.co/UDszhA0sNE", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UDszhA0sNE", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/kanzlerschaft-futsch-parteivorsitz-weg-und-mp-ist-er-auch-nicht-mehr-was-wird-ei-78439150.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1467107203060572163", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 65, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T12:23:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467107203060572163", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "\u201eMehr Fortschritt wagen!\u201c - Scholz r\u00fcttelt mit Aufbruch-Rede wach https://t.co/2XwcZbW54B", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2XwcZbW54B", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/lasst-uns-mehr-fortschritt-wagen-scholz-ruettelt-mit-aufbruch-rede-wach-78440020.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466465708636782594"]}, "id": "1467101388333150210", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T12:00:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467101388333150210", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder hat das Projekt unterst\u00fctzt, das f\u00fcr die Kinder viel mehr als nur eine Schule ist. https://t.co/6M2AUfRuae", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/6M2AUfRuae", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467101388333150210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6M2AUfRuae"}]}}, {"id": "1467092050361397254", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 302, "like_count": 381, "quote_count": 78}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T11:22:56.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467092050361397254", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for Android", "text": "Traurige Nachrichten: Der Comedian Mirco Nontschew ist im Alter von nur 52 Jahren gestorben. #RIP https://t.co/xm83MOW1Uv", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 97, "tag": "RIP"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xm83MOW1Uv", "expanded_url": "https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/mirco-nontschew-tot-lol-star-stirbt-im-alter-von-52-jahren-78439272.bildMobile.html?wtmc=twttr.shr", "display_url": "bild.de/unterhaltung/l\u2026"}]}}, {"id": "1467086286389321735", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T11:00:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467086286389321735", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "\u201eIn diesem Ausma\u00df habe ich Hunger noch nicht gesehen!\u201c \u2013 #EinHerzF\u00fcrKinder unterst\u00fctzt eine deutsche Helferin im Kampf gegen den Hunger. Wayne Carpendale hat sie in Kenia besucht.\n https://t.co/gJzfi47V20", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/gJzfi47V20", "expanded_url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/wayne-carpendale-in-kenia-in-dieser-form-habe-ich-hunger-noch-nie-gesehen-78260268.bild.html", "display_url": "bild.de/ratgeber/2021/\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466464100838518794"]}, "id": "1467071180188311553", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T10:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467071180188311553", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Seit Januar werden hier 4300 Kinder t\u00e4glich mit einem Fr\u00fchst\u00fccksbrei versorgt. Die Kosten daf\u00fcr: zehn Cent pro Kind und Tag. Helfen ist also ganz leicht. #EinHerzF\u00fcrKinder Spende auch du und erm\u00f6gliche dem ein oder anderen Kind eine warme Mahlzeit: https://t.co/Q3IBnKVE2o https://t.co/pGLXdnpoYE", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 171, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Q3IBnKVE2o", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pGLXdnpoYE", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467071180188311553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGLXdnpoYE"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466462235082039297"]}, "id": "1467056087060856832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T09:00:02.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467056087060856832", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Christine Rottland kam vor 23 Jahren nach Mombasa, um Kindern die Chance auf Bildung zu erm\u00f6glichen. Erfolgreich. Doch mit der Pandemie kam der Hunger. In dieser schweren Situation besucht sie Wayne Carpendale f\u00fcr die BILD-Hilfsorganisation #EinHerzF\u00fcrKinder. https://t.co/BPs6CVlBZj", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 258, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BPs6CVlBZj", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467056087060856832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPs6CVlBZj"}]}}, {"id": "1467052334912098310", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 49, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T08:45:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467052334912098310", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Wer wird Minister? - Harter Machtkampf unter SPD-M\u00e4nnern https://t.co/6WnA6L8MBz", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6WnA6L8MBz", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/spd-parteitag-wen-macht-scholz-zum-minister-78436778.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1466802800210362369"]}, "id": "1467040978678661120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-04T08:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1467040978678661120", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "Heute Abend findet wieder die gro\u00dfe #EinHerzF\u00fcrKinder-Gala statt. Die BILD-Hilfsorganisation unterst\u00fctzt viele Einzelf\u00e4lle und Projekte \u2013 \u201eDie Arche\u201c ist eines davon. https://t.co/02LEV4xuof", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/02LEV4xuof", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1467040978678661120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/02LEV4xuof"}]}}, {"id": "1466876730061295624", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 32, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T21:07:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466876730061295624", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Ampel-Plan reicht nicht - Renten-Chef warnt vor Milliarden-Loch https://t.co/zriCnyP5CN", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zriCnyP5CN", "expanded_url": "https://www.bild.de/geld/wirtschaft/politik-inland/ampel-plan-reicht-nicht-renten-chef-warnt-vor-milliarden-loch-78436354.bild.html", "display_url": "bild.de/geld/wirtschaf\u2026"}]}}, {"id": "1466876725888004098", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 342, "like_count": 80, "quote_count": 28}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T21:07:19.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466876725888004098", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Experten-Trio - Die Lockdown-Macher https://t.co/PqRMhu9Sm2", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PqRMhu9Sm2", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/experten-trio-die-lockdown-macher-78437086.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1466874634868035598", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 106, "like_count": 40, "quote_count": 11}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T20:59:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466874634868035598", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "BILD exklusiv: Russlands Kriegspl\u00e4ne - So k\u00f6nnte Putin die Ukraine vernichten https://t.co/nhmLp3VXyH", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nhmLp3VXyH", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/bild-exklusiv-russlands-kriegsplaene-so-koennte-putin-die-ukraine-vernichten-78425518.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"id": "1466865050992455681", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 52, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T20:20:55.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466865050992455681", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Wer kommt da noch mit? - Berliner Clubs offen, Tanzen aber verboten https://t.co/ODC26dNfJg", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ODC26dNfJg", "expanded_url": "https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-aktuell/wer-soll-das-verstehen-berliner-clubs-bleiben-offen-tanzen-aber-ist-verboten-78435588.bild.html", "display_url": "bild.de/regional/berli\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1466800850018484230"]}, "id": "1466859789032431618", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T20:00:01.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466859789032431618", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "Dr. Francis Mchomwu ist Kinderarzt in Tansania. Er k\u00e4mpft jeden Tag um das Leben von Neugeborenen. Manchmal sind es bis zu 60 Geburten pro Tag, die er begleitet. Mit Unterst\u00fctzung von #EinHerzF\u00fcrKinder wurde hier nun die gr\u00f6\u00dfte Geburtsklinik des Landes gebaut. https://t.co/nvKaHCqdaR", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 201, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/nvKaHCqdaR", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466859789032431618/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvKaHCqdaR"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1466847948684337166"]}, "id": "1466852413390966793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T19:30:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466852413390966793", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "Sie suchten im Trash TV nach der vermeintlich \u201egro\u00dfen Liebe\". Jetzt stehen die ehemaligen Relatiy-TV-Stars in K\u00f6ln vor Gericht. Sie sollen 2020 w\u00e4hrend des Karnevals eine Frau in einem Hotel vergewaltigt haben. https://t.co/W1Yiz3hknR", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/W1Yiz3hknR", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466852413390966793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1Yiz3hknR"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1466826534023577609"]}, "id": "1466846477335027723", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 49, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T19:07:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466846477335027723", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 146, "username": "DEHOGA_BV", "id": "1092193038"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "Impfen"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "Lockdown"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "BILDLive"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "Gastronomie"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/mVJdDAdwgj", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466846477335027723/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVJdDAdwgj"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "\u201eEs kann nicht sein, dass wir aufgrund des Missmanagements beim #Impfen wieder beim #Lockdown angekommen sind\", sagt Ingrid Hartges vom @DEHOGA_BV bei #BILDLive \u00fcber einen m\u00f6glichen erneuten Lockdown f\u00fcr die #Gastronomie. https://t.co/mVJdDAdwgj", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["13_1466824422925475848"]}, "id": "1466845032414072833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 58, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T19:01:23.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466845032414072833", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "PeterTiede", "id": "536209401"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "BILDLive"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "Ampel"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "Lockdown"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "Gastronomie"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jOojvJUAEF", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466845032414072833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOojvJUAEF"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "text": "\u201eEs ist nur schwer zu erkl\u00e4ren, dass das selbst f\u00fcr Dreifach-Geimpfte mit Test gelten soll\", sagt BILD-Chefreporter @PeterTiede bei #BILDLive. Nach BILD-Informationen arbeitet die #Ampel an einem neuen #Lockdown f\u00fcr die #Gastronomie. https://t.co/jOojvJUAEF", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, {"id": "1466834954470440961", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 39, "like_count": 111, "quote_count": 3}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T18:21:20.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466834954470440961", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Nach Antisemitismus-Skandal - Deutsche Welle verteidigt Anti-Israel-Sender https://t.co/D4hOcslawy", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103732173100670976", "name": "Deutsche Welle", "description": "Deutsche Welle"}}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D4hOcslawy", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/deutsche-welle-verteidigt-anti-israel-sender-aus-jordanien-78431700.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1466831888681783304", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T18:09:09.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466831888681783304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BILD_Sport", "id": "9330802"}]}, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BILD_Sport: Vier M\u00e4nner und eine Frau steigen heute Abend ab 20.15 Uhr bei der gro\u00dfen BILD-Box-Nacht in den Ring. Experte im Studio ist\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466831849838239754"}]}, {"id": "1466825086611120130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T17:42:07.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466814498610819076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RGehrling", "id": "883014762027769856"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "einherzfuerkinder"}]}, "in_reply_to_user_id": "883014762027769856", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "@RGehrling Bei #einherzfuerkinder flie\u00dft jeder Cent Ihrer Spende direkt in Hilfsprojekte f\u00fcr Kinder. Anfallende Personal- und Verwaltungskosten werden der H\u00f6he nach durch eine Gro\u00dfspende der Axel Springer SE und anfallende Zinseinnahmen gedeckt.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1466816457522749440"}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466458188979621892"]}, "id": "1466814498610819076", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T17:00:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466814498610819076", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Die finanziellen Hilfen von #EinHerzF\u00fcrKinder gehen etwa zur H\u00e4lfte nach Deutschland, zur anderen H\u00e4lfte ins Ausland. 2020 konnte der Verein 317 353 Kindern weltweit helfen. Dabei wurden 1397 Projekte und Einzelf\u00e4lle mit 19,2 Millionen Euro gef\u00f6rdert. \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Q3IBnKVE2o https://t.co/01Yi3pHFcq", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Q3IBnKVE2o", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/01Yi3pHFcq", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466814498610819076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/01Yi3pHFcq"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466804767511007233"]}, "id": "1466804873937178631", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T16:21:48.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466804873937178631", "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "text": "Ab 18 Uhr bei #BILDLive:\n\n#Antisemitismus im #ZDF: Das Zweite lobt Hisbollah-Rapper f\u00fcr gelungene Integration ++ Kommt jetzt der #Lockdown f\u00fcr die #Gastronomie? ++ Trash-TV-Stars wegen Vergewaltigung vor Gericht ++ https://t.co/TEmCNHpUyJ", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "BILDLive"}, {"start": 26, "end": 41, "tag": "Antisemitismus"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "ZDF"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Lockdown"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "Gastronomie"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TEmCNHpUyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466804873937178631/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEmCNHpUyJ"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810937888334487552", "name": "Rap", "description": "Hip-Hop/Rap"}}]}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466457240035115025"]}, "id": "1466799386806132750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T16:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466799386806132750", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Was Noah f\u00fcr ein K\u00e4mpfer ist, musste er in den letzten Jahren immer wieder beweisen. Bei einer Routine-Untersuchung im Juli 2018 entdeckten \u00c4rzte bei dem damals 3-J\u00e4hrigen einen angeborenen Herzfehler. #EinHerzF\u00fcrKinder https://t.co/wHGmVVx1wM", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 219, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/wHGmVVx1wM", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466799386806132750/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHGmVVx1wM"}]}}, {"id": "1466793213314883592", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 93, "like_count": 59, "quote_count": 10}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T15:35:28.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466793213314883592", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Irre Verordnung - Polizei muss Blaulichter entfernen, wenn \u2026 https://t.co/PiB0kMr1Q8", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PiB0kMr1Q8", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/irre-scheuer-verordnung-polizei-muss-blaulichter-abschrauben-78432482.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1466784287060025358", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T15:00:00.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466784287060025358", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Noahs Augen werden riesig, als Wladimir Klitschko auf einmal in seinem Kinderzimmer steht. \u201eMach mal eine Faust\u201c, sagt der Ex-Boxweltmeister zu dem 6-J\u00e4hrigen. Er ballt seine Hand und streckt sie ihm entgegen. Noah l\u00e4chelt stolz. #EinHerzF\u00fcrKinder https://t.co/LvCeKJvzkW", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 247, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/LvCeKJvzkW", "expanded_url": "https://www.bild.de/ratgeber/2021/ratgeber/nur-ein-spenderherz-konnte-ihn-retten-noah-hat-sich-durchgeboxt-78284700.bild.html", "display_url": "bild.de/ratgeber/2021/\u2026"}]}}, {"id": "1466782835163885571", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T14:54:14.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466782835163885571", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Was gilt nun? - Verwirrung um Kneipen-Lockdown https://t.co/rRlNYlNvLe", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rRlNYlNvLe", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/verwirrung-um-moeglichen-kneipen-lockdown-78422914.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"id": "1466777268731236368", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 38, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T14:32:06.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466777268731236368", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "Schon ab morgen! - NRW macht Clubs dicht https://t.co/dICV53IHbW", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/dICV53IHbW", "expanded_url": "https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional-politik-und-wirtschaft/nrw-clubs-ab-samstag-geschlossen-2g-im-einzelhandel-78433078.bild.html", "display_url": "bild.de/regional/koeln\u2026"}]}}, {"attachments": {"media_keys": ["3_1466455468352671749"]}, "id": "1466769202216329222", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T14:00:03.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466769202216329222", "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "text": "Qu\u00e4lende Monate mussten Noah, Mama Delia, Papa Markus und Schwester Nele um den Jungen bangen. \n#EinHerzF\u00fcrKinder unterst\u00fctzt schwerkranke Kinder wie Noah auf ihrem Weg, wieder gesund zu werden. Auch du kannst helfen: https://t.co/Q3IBnKVE2o https://t.co/XNGRp1Be9Y", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 113, "tag": "EinHerzF\u00fcrKinder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Q3IBnKVE2o", "expanded_url": "http://www.paypal.me/einherzfuerkinder", "display_url": "paypal.me/einherzfuerkin\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XNGRp1Be9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1466769202216329222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNGRp1Be9Y"}]}}, {"id": "1466766850239389706", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "9204502", "created_at": "2021-12-03T13:50:42.000Z", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1466766850239389706", "reply_settings": "everyone", "source": "Zapier.com", "text": "EU-Initiative \u201eGlobal Gateway\u201c - 300 Milliarden Euro gegen China https://t.co/ejOdSsX06S", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ejOdSsX06S", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/eu-initiative-global-gateway-300-milliarden-euro-gegen-china-78414490.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}], "meta": {"oldest_id": "1466766850239389706", "newest_id": "1467507495220527107", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axwymca2otwh4nn7fuqniwbhy"}}