{"data": [{"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T16:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 29, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460639712499191820", "id": "1460639712499191820", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Neue Stellen beantragt - SO teuer wird die Ex-Kanzlerin f\u00fcr Steuerzahler! https://t.co/rEivzwPdw0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rEivzwPdw0", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/2021/politik/neue-spitzenstellen-beantragt-so-teuer-wird-die-ex-kanzlerin-fuer-die-steuerzahl-78261778.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460613444294561792", "id": "1460613444294561792", "author_id": "9204502", "text": "Kampf um CDU-Vorsitz - Friedrich Merz stellt sein Team vor https://t.co/CgaoBqgeRB", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CgaoBqgeRB", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/wahl-um-cdu-vorsitz-friedrich-merz-stellt-sein-team-vor-78262090.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "9204502", "created_at": "2021-11-16T14:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460612778314633232", "id": "1460612830814777344", "author_id": "9204502", "text": "@fpiatov 2/2 Jetzt ist klar: Die Politik war viel zu optimistisch, musste etliche Ank\u00fcndigungen kassieren. #BILDLive dokumentiert die gebrochenen Impf-Versprechen!", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1460612778314633232"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 67, "like_count": 131, "quote_count": 6}, "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0VAXwY0gsy", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460612778314633232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VAXwY0gsy"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1460612778314633232", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460612778314633232", "author_id": "9204502", "text": "\u201eDas ist die Vorstufe des Lockdowns f\u00fcr #Ungeimpfte, was wir hier erleben!\u201c \u2013  @fpiatov \u00fcber das gro\u00dfe #Corona-Versagen der Politik. Anstatt eine langfristige Corona-Strategie vorzubereiten, verlie\u00df sich die Regierung voll und ganz auf den Impfstoff. 1/2 https://t.co/0VAXwY0gsy", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460609844231217153"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T14:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 162, "like_count": 171, "quote_count": 28}, "conversation_id": "1460611021077463046", "id": "1460611021077463046", "author_id": "9204502", "text": "LUKASCHENKO-TELEFONAT - Merkel br\u00fcskiert Europa! https://t.co/nTBR5qOqAd", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nTBR5qOqAd", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/eklat-um-lukaschenko-telefonat-merkel-brueskiert-europa-78259062.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 129, "like_count": 78, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1460600526031228936", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460600526031228936", "author_id": "9204502", "text": "Interne Dokumente - Das neue Corona-Schock-Papier der Regierung https://t.co/jXhnnHhIyM", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jXhnnHhIyM", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik/interne-dokumente-das-neue-corona-schock-papier-der-regierung-78259106.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T13:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 30, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1460599139381751812", "id": "1460599139381751812", "author_id": "9204502", "text": "Ampel-Gespr\u00e4che erfolgreich - Koalitionsvertrag soll n\u00e4chste Woche stehen https://t.co/mzcyBH9XKE", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mzcyBH9XKE", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/ampel-gespraeche-erfolgreich-koalitionsvertrag-soll-naechste-woche-stehen-78261524.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 112, "like_count": 39, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1460574124263284740", "id": "1460574124263284740", "author_id": "9204502", "text": "Deutschland diskutiert - Die gro\u00dfe Debatte\u00a0um die Impfpflicht https://t.co/s1MlE4Gi5Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/s1MlE4Gi5Z", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/bild-blitz-umrage-impfpflicht-ja-oder-nein-78257478.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 49, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1460570661601128450", "id": "1460570661601128450", "author_id": "9204502", "text": "Nach Merkel-Lukaschenko-Telefonat - Schlacht um die EU-Au\u00dfengrenze https://t.co/cVQWWchQCG", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cVQWWchQCG", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/nach-merkel-lukaschenko-telefonat-schlacht-an-eu-aussengrenze-78259068.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 84, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1460568486162444293", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1460568486162444293", "author_id": "9204502", "text": "Stopp f\u00fcr Pipeline - Doppel-Klatsche f\u00fcr Putin und Schr\u00f6der https://t.co/uW77G6U6rz", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/uW77G6U6rz", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/stopp-fuer-zulassung-von-kreml-pipeline-doppel-klatsche-fuer-putin-und-schroeder-78259136.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460566687842017283", "id": "1460566687842017283", "author_id": "9204502", "text": "Kritik von Verbandschef - Darum ist Deutschlands Iran-Politik gef\u00e4hrlich https://t.co/x2XQOXh32d", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/x2XQOXh32d", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/wunschdenken-naivitaet-juedischer-verbandschef-kritisiert-deutsche-iran-politik-78231184.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460564301270376453", "id": "1460564301270376453", "author_id": "9204502", "text": "Es geht um Milliarden - SO viel k\u00f6nnte der Staat durch Cannabis kassieren https://t.co/8Hw2R54cN1", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8Hw2R54cN1", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/es-geht-um-milliarden-so-viel-koennte-der-staat-durch-cannabis-kassieren-78226770.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463528559348178952/Q8AqzUjI?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1463528559348178952/Q8AqzUjI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cannabis-Legalisierung: SO viel Geld k\u00f6nnte der Staat durch eine Steuer kassieren", "description": "Eine Berechnung des Instituts f\u00fcr Wettbewerbs\u00f6konomie (DICE) zeigt: Es geht um Miiliarden.", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/es-geht-um-milliarden-so-viel-koennte-der-staat-durch-cannabis-kassieren-78226770.bild.html"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T11:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 189, "like_count": 59, "quote_count": 21}, "conversation_id": "1460564296946044929", "id": "1460564296946044929", "author_id": "9204502", "text": "Im Interview bei BILD LIVE - S\u00f6der bringt Impfpflicht f\u00fcr Fu\u00dfball-Profis ins Spiel! https://t.co/09yk0IKOwy", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/09yk0IKOwy", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/im-interview-bei-bild-live-markus-soeder-bringt-impfpflicht-fuer-fussball-profis-78258716.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 37, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/26kdKjxOW0", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460562197852168195/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/26kdKjxOW0"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460562197852168195", "id": "1460562197852168195", "author_id": "9204502", "text": "\u201eDas ist schon jetzt ein Sieg f\u00fcr #Lukaschenko!\u201c \u2013 BILD-Vize Paul @ronzheimer bei #BILDLive zur Lage der Fl\u00fcchtlinge an der polnisch-belarussischen Grenze, die immer verzweifelter wird. https://t.co/26kdKjxOW0", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460552547165478928"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460553118094082048", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "id": "1460553118094082048", "author_id": "9204502", "text": "Boris Johnson - \u201eKann Weihnachts-Lockdown nicht ausschlie\u00dfen\u201c https://t.co/uPlMHSTF2m", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/uPlMHSTF2m", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/brexit-boris-schockt-briten-kann-weihnachts-lockdown-nicht-ausschliessen-78257494.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T10:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 129, "like_count": 799, "quote_count": 31}, "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 229, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ULIe8KlG5S", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460548824146104326/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULIe8KlG5S"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460548824146104326", "id": "1460548824146104326", "author_id": "9204502", "text": "\u201eSehr viele Spitzenpolitiker sprechen seit Wochen wahrheitswidrig von einer Pandemie der Ungeimpften und vermitteln den Eindruck, dass man nur die Ungeimpften einschr\u00e4nken m\u00fcsste, um die Lage unter Kontrolle zu bringen.\u201c @fpiatov in #BILDLive https://t.co/ULIe8KlG5S", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460546642277457920"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460544368075583494", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460544368075583494", "author_id": "9204502", "text": "Markus S\u00f6der bei BILD Live - Das gro\u00dfe Corona-Chaos Interview https://t.co/u84iVWfuXE", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/u84iVWfuXE", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/markus-soeder-bei-bild-live-das-grosse-corona-chaos-interview-78257574.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 122, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1460542271737188357", "id": "1460542271737188357", "author_id": "9204502", "text": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus #S\u00f6der regt im Interview bei #BILDLive eine Diskussion \u00fcber eine Impfpflicht f\u00fcr Profifu\u00dfballer an. https://t.co/d5pe0tHqjG", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/d5pe0tHqjG", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460542271737188357/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5pe0tHqjG"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "BILDLive"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460540642141028353"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460542130053603333", "id": "1460542130053603333", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Es geht um Milliarden - SO viel k\u00f6nnte der Staat durch Cannabis kassieren https://t.co/PSqwkDgrmM", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PSqwkDgrmM", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/es-geht-um-milliarden-so-viel-koennte-der-staat-durch-cannabis-kassieren-78226770.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 60, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1460536749558534151", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460536749558534151", "author_id": "9204502", "text": "S\u00f6der fordert in #BILDLive eine Notzulassung f\u00fcr amerikanische Corona-Medikamente auch Deutschland: \u201e\u00dcberall in der Welt wird schneller geimpft. Bei uns diskutiert man den Rechtsrahmen.\u201c Und weiter: \u201eW\u00e4re ich Chef der Stiko oder der Ema, w\u00fcrde ich schneller entscheiden.\u201c https://t.co/qvSE48qKJd", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qvSE48qKJd", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460536749558534151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvSE48qKJd"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "BILDLive"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460535329597927430"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T09:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/DQph5KF7tP", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460534316652535809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQph5KF7tP"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460534316652535809", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460534316652535809", "author_id": "9204502", "text": ".@Markus_Soeder spricht sich in #BILDLive f\u00fcr eine Impfkampagne f\u00fcr unsere Bundeswehrsoldaten aus: \u201eEs ist wichtig, dass Soldaten gut gesch\u00fctzt werden.\u201c https://t.co/DQph5KF7tP", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460533008096714754"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dcremer_", "id": "226228166"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "ClausStrunz", "id": "1637757013"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "conversation_id": "1460526260153634817", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460526260153634817", "author_id": "9204502", "text": "RT @dcremer_: R\u00f6ttgen, Braun oder Merz, fragt @ClausStrunz Bayerns MP @Markus_Soeder Antwort S\u00f6der: \u201eIch kann mit jedem \u2013 das muss ich auch\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460525144963792896"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 323, "like_count": 91, "quote_count": 79}, "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/97O1JwIePD", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460525484702380037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97O1JwIePD"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 244, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460525484702380037", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460525484702380037", "author_id": "9204502", "text": "\u201eOffenkundig hat alles, was ich vorschlage, eine Wirkung. Ich habe eine MPK gefordert, die erst abgelehnt wurde \u2013 jetzt kommt eine. Ich war der Erste, der gesagt hat, der Bund muss nachsch\u00e4rfen \u2013 jetzt passiert das.\u201c @Markus_Soeder in #BILDLive https://t.co/97O1JwIePD", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1460525314740793344"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460525294536826881", "id": "1460525294536826881", "author_id": "9204502", "text": "Gr\u00fcnen fordern Ausschluss - Deshalb soll Palmer aus der Partei fliegen https://t.co/dZnFdwZ3qx", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dZnFdwZ3qx", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/gruenen-fordern-es-wegen-dieser-aussagen-soll-palmer-aus-der-partei-fliegen-78256340.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dcremer_", "id": "226228166"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "BILD", "id": "9204502"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "conversation_id": "1460523830129086464", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460523830129086464", "author_id": "9204502", "text": "RT @dcremer_: Im Interw mit @BILD Live spricht sich @Markus_Soeder f\u00fcr eine partielle Impfpflicht f\u00fcr bestimme Berufe aus. Bayerns MP nennt\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460521902745788418"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 208, "like_count": 41, "quote_count": 18}, "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/s6d7AYWHEL", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460522102256189444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6d7AYWHEL"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460522102256189444", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460522102256189444", "author_id": "9204502", "text": "\u201eDie Politik kann nichts daf\u00fcr, dass sich Menschen nicht impfen lassen.\u201c @Markus_Soeder in #BILDLive https://t.co/s6d7AYWHEL", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1460522073005174788"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 421, "like_count": 207, "quote_count": 43}, "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ME0r3hARS7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460521251898904578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ME0r3hARS7"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 245, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460521251898904578", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460521251898904578", "author_id": "9204502", "text": "Mit Sorge blickt der Bayerische Ministerpr\u00e4sident @Markus_Soeder auf die Situation der Pflegekr\u00e4fte in den Krankenh\u00e4usern: \u201eEs melden sich t\u00e4gliche immer mehr Pfleger ab.\u201c Man habe zudem vers\u00e4umt, Pflegern \u201eschlichtweg mehr zu zahlen.\u201c #BILDLive https://t.co/ME0r3hARS7", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1460521164883873793"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T08:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 222, "like_count": 81, "quote_count": 40}, "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ydpvgWUUbf", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460519728036913156/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydpvgWUUbf"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460519728036913156", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460519728036913156", "author_id": "9204502", "text": "Auf die Frage, wo wir uns in der Pandemie auf einer Skala von 1 bis 10 befinden, wobei 10 f\u00fcr \u201etotale Apokalypse\u201c steht, antwortet @Markus_Soeder bei #BILDLive: \u201eNeun, denn die Krankenh\u00e4user laufen voll.\u201c https://t.co/ydpvgWUUbf", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1460519141689987080"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460517062175035400", "id": "1460517062175035400", "author_id": "9204502", "text": "Hoffmeister-Kraut - Auskunftspflicht von Besch\u00e4ftigten https://t.co/tMwIubCKm3", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tMwIubCKm3", "expanded_url": "https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-aktuell/ministerin-hoffmeister-kraut-auskunftspflicht-von-beschaeftigten-78257262.bild.html", "display_url": "bild.de/regional/stutt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 62, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460515748883881985", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460515748883881985", "author_id": "9204502", "text": "S\u00f6der um 9 Uhr bei BILD Live - Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte https://t.co/c4hfI6QaLt", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c4hfI6QaLt", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/coronavirus-soeder-fordert-lockdown-fuer-ungeimpfte-bei-bild-tv-78254932.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 74, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460513766928535554", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460513766928535554", "author_id": "9204502", "text": "Kommt in #Deutschland wirklich der #Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte? Markus #S\u00f6der sagt: \u201eAnders kann es gar nicht sein\u201c \u2013 Bayerns Ministerpr\u00e4sident schl\u00e4gt um 9 Uhr LIVE bei #BILDLive #Corona-Alarm: https://t.co/ByKYCF8c9G https://t.co/L2dHCx0QEJ", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ByKYCF8c9G", "expanded_url": "https://bit.ly/30tzqYR", "display_url": "bit.ly/30tzqYR"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/L2dHCx0QEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460513766928535554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2dHCx0QEJ"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "Deutschland"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Lockdown"}, {"start": 68, "end": 74, "tag": "S\u00f6der"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "BILDLive"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1460513711479791616"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T07:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SNetzebandt", "id": "481827108"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KNckCphrZZ", "expanded_url": "https://www.bild.de/lifestyle/freizeit-hobbys/freizeit-und-hobbys/erfolgreich-auf-raubfisch-die-tricks-der-jungen-angel-hipster-78244618.bild.html", "display_url": "bild.de/lifestyle/frei\u2026"}]}, "conversation_id": "1460505324318826498", "id": "1460505324318826498", "author_id": "9204502", "text": "RT @SNetzebandt: Heute in Deutschlands neuem Angelpodcast: Lernen von den Jungen: https://t.co/KNckCphrZZ", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460505041849176067"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T06:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 24, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "ClausStrunz", "id": "1637757013"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/dOS4eywbKS", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460498587230609415/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOS4eywbKS"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lockdown"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460498587230609415", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "id": "1460498587230609415", "author_id": "9204502", "text": "\u201eWie hart wird der #Lockdown, Herr S\u00f6der?\u201c \u2013 #BILDLive-Chef @ClausStrunz spricht Klartext mit @Markus_Soeder. Das gro\u00dfe Interview heute ab 9 Uhr auf BILD LIVE. Gleich einschalten ... https://t.co/dOS4eywbKS", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1460498043451719680"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T03:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460453712921604100", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}], "id": "1460453712921604100", "author_id": "9204502", "text": "Online-Gipfel mit Xi Jinping - Biden warnt vor Konfrontation mit China https://t.co/C8633gaYmm", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/C8633gaYmm", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/online-gipfel-mit-xi-jinping-biden-warnt-vor-konfrontation-mit-china-78256536.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T01:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 51, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1460424697959657473", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460424697959657473", "author_id": "9204502", "text": "Streit bei Plasberg - Weil erwartet Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte https://t.co/0s7JjlOiU0", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0s7JjlOiU0", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/talk-kritik/talk-kritk/streit-ums-impfen-bei-plasberg-weil-erwartet-lockdown-fuer-ungeimpfte-78256420.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/talk-k\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-16T00:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460411206234222593", "id": "1460411206234222593", "author_id": "9204502", "text": "Gef\u00e4hrdung von ISS-Astronauten - Russland provoziert mit Raketentest im Weltall https://t.co/iPe4Pmqo2O", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iPe4Pmqo2O", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/gefaehrdung-von-iss-astronauten-russland-provoziert-mit-raketentest-im-all-78256396.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460411209732308995/XkoMebKO?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460411209732308995/XkoMebKO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gef\u00e4hrdung von ISS-Astronauten: Russland provoziert mit Raketentest im All", "description": "Russland gef\u00e4hrdete das Leben von Astronauten auf der Internationalen Raumstation (ISS) durch den Abschuss einer Anti-Satelliten-Rakete.", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/gefaehrdung-von-iss-astronauten-russland-provoziert-mit-raketentest-im-all-78256396.bild.html"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T21:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 64, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1460360571224788996", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460360571224788996", "author_id": "9204502", "text": "Corona - Diese Impf-Versprechen hat die Regierung gebrochen https://t.co/bBrEQ7OHWQ", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/bBrEQ7OHWQ", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/corona-diese-impf-versprechen-hat-die-regierung-gebrochen-78255208.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T21:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 179, "like_count": 74, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1460360567487614983", "id": "1460360567487614983", "author_id": "9204502", "text": "F\u00fcr 3G-S\u00fcnder in Bus, Bahn - Lauterbach fordert hohe Bu\u00dfgelder https://t.co/n1szQbvD41", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n1szQbvD41", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/3g-suender-in-bus-und-bahn-lauterbach-fordert-hohe-bussgelder-78254932.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T21:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "arlt_johannes", "id": "1262451438103465984"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Q7rxyUjcE7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460354607809536008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7rxyUjcE7"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Soldaten"}]}, "conversation_id": "1460354607809536008", "id": "1460354607809536008", "author_id": "9204502", "text": "Den SPD-Abgeordneten @arlt_johannes hat ein Thema in dieser Woche ganz besonders besch\u00e4ftigt: Sprachmittler-Soldaten in #Afghanistan. Im BILD-Talk #ViertelNachAcht klagt er an: \u201eDiese #Soldaten haben nur befristete Vertr\u00e4ge und jetzt sollen sie einfach gek\u00fcndigt werden.\u201c https://t.co/Q7rxyUjcE7", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460354101921955842"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T21:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460351968938012689", "id": "1460351968938012689", "author_id": "9204502", "text": "Airline im Visier - EU greift zu neuen Sanktionen gegen Lukaschenko https://t.co/vdsRtMq1vD", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vdsRtMq1vD", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/belarus-airline-im-visier-eu-greift-zu-neuen-sanktionen-gegen-lukaschenko-78255862.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T20:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 66, "username": "WeiseKai", "id": "3609046163"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/sWYFIVlItI", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460351008337543168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWYFIVlItI"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 37, "end": 46, "tag": "BILDLive"}, {"start": 84, "end": 89, "tag": "Merz"}, {"start": 136, "end": 140, "tag": "CDU"}]}, "conversation_id": "1460351008337543168", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1460351008337543168", "author_id": "9204502", "text": "Im BILD-Talk #ViertelNachAcht verr\u00e4t #BILDLive-Moderator @WeiseKai, wieso Friedrich #Merz in seinen Augen der richtige Kandidat f\u00fcr den #CDU-Chef-Sessel ist. https://t.co/sWYFIVlItI", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460350050182307845"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T20:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 228, "username": "fbrandmann", "id": "1545720895"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qP3JYWYY1G", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460345146390847494/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qP3JYWYY1G"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1460345146390847494", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460345146390847494", "author_id": "9204502", "text": "\u201eJunge Menschen haben sich in der #Corona-Pandemie solidarisch verhalten. Sie haben sich eingeschr\u00e4nkt, sind zu Hause geblieben und haben jetzt mit den Folgen zu k\u00e4mpfen\u201c \u2013 Die Bundes-Vorsitzende der Jungen Liberalen @fbrandmann fordert eine Initiative f\u00fcr psychische Gesundheit. https://t.co/qP3JYWYY1G", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460342839846522890"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T20:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 55, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 177, "username": "KoeppelRoger", "id": "873945156"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ivDjVj0XTn", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460340798562652165/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivDjVj0XTn"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Lockdown"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Corona"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "ViertelNachAcht"}]}, "conversation_id": "1460340798562652165", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460340798562652165", "author_id": "9204502", "text": "Testen, impfen, Masken, #Lockdown: \u201eWir sind im Hamsterrad der politisch getriebenen #Corona-Panik, ohne Ziel und Strategie\u201c \u2013 Im BILD-Talk #ViertelNachAcht verr\u00e4t @KoeppelRoger, Chefredakteur der \u201eWeltwoche\u201c,  welchen Ausweg er sieht. https://t.co/ivDjVj0XTn", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460337784691044353"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T19:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 151, "like_count": 333, "quote_count": 14}, "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 165, "username": "nenacasc", "id": "2839656970"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/yCVdiJzptY", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460336689570852874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCVdiJzptY"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "BILDLive"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Corona"}, {"start": 217, "end": 228, "tag": "Ungeimpfte"}]}, "conversation_id": "1460336689570852874", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460336689570852874", "author_id": "9204502", "text": "Schauspielerin Natalia W\u00f6rner will keinen Film an der Seite von umgeimpften Kollegen drehen. Eine Aussage, die #BILDLive-Moderatorin und Bestseller-Autorin @nenacasc auf Sch\u00e4rfste verurteilt. #ViertelNachAcht #Corona #Ungeimpfte https://t.co/yCVdiJzptY", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460333232772296706"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T19:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 57, "like_count": 236, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1460323386782060545", "id": "1460323386782060545", "author_id": "9204502", "text": "Kampf um CDU-Vorsitz - Jetzt ist Merz im Rennen https://t.co/1YY8kYMkfV", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/1YY8kYMkfV", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/kampf-um-cdu-vorsitz-jetzt-ist-merz-im-rennen-78253602.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460323389764157446/qwHH96jn?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460323389764157446/qwHH96jn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kampf um CDU-Vorsitz - Jetzt ist Merz im Rennen", "description": "Friedrich Merz will es noch mal wissen, er strebt zum dritten Mal den CDU-Vorsitz an!\u00a0", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/kampf-um-cdu-vorsitz-jetzt-ist-merz-im-rennen-78253602.bild.html"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T18:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 56, "like_count": 299, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1460320852390694917", "id": "1460320852390694917", "author_id": "9204502", "text": "Jetzt Offiziell - Merz will CDU-Chef werden https://t.co/VG2oAuNmxG", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VG2oAuNmxG", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/jetzt-offiziell-merz-will-cdu-chef-werden-78254898.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T17:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460294343584014344", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "937710668706299904", "name": "Federal Bureau of Investigation", "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "id": "1460294343584014344", "author_id": "9204502", "text": "Nach Anklage - Ex-Trump-Berater Bannon stellt sich dem FBI https://t.co/GG22rQpRS2", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GG22rQpRS2", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/steve-bannon-donald-trumps-ex-berater-stellt-sich-dem-fbi-78253226.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T17:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460294080517320704", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460294080517320704", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Bundesl\u00e4nder-Check - Welche Corona-Regeln gelten ab heute wo? https://t.co/8gHSk6IPVb", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8gHSk6IPVb", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/corona-regeln-im-bundeslaender-check-wo-ab-heute-2g-3g-und-maskenpflicht-gilt-78248356.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T16:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460287861044006912", "id": "1460287861044006912", "author_id": "9204502", "text": "Geplanter Gr\u00fcnen-Rauswurf - Jetzt spricht Boris Palmers prominenter Anwalt https://t.co/YnYcxcLMYb", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YnYcxcLMYb", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/geplanter-gruenen-rauswurf-jetzt-spricht-boris-palmers-anwalt-rezzo-schlauch-78253152.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T16:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 35, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460286613825769472", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460286613825769472", "author_id": "9204502", "text": "N\u00e4chste Ma\u00dfnahmenwelle - Die Corona-Woche der Wahrheit https://t.co/ZKTJQsMgAU", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ZKTJQsMgAU", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/3g-in-zuegen-homeoffice-booster-was-bringt-die-corona-woche-der-wahrheit-78250096.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T15:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460276205714915329", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460276205714915329", "author_id": "9204502", "text": "Corona-Zoff - SPD geht auf S\u00f6der und Braun los https://t.co/cGn6wv4XvG", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cGn6wv4XvG", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/corona-zoff-spd-geht-auf-soeder-und-braun-los-plumpes-ablenkungsmanoever-78251524.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T15:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460270508709191682", "id": "1460270508709191682", "author_id": "9204502", "text": "INSA-Meinungstrend - Die Union erholt sich langsam https://t.co/Bkuw5WoOj1", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Bkuw5WoOj1", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/insa-meinungstrend-die-union-erholt-sich-langsam-78251980.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T14:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460259749509931019", "id": "1460259749509931019", "author_id": "9204502", "text": "Zwei L\u00e4nder schie\u00dfen quer - Darum gibt's Zoff um die Sommerferien-Termine https://t.co/7bneRUGFkD", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7bneRUGFkD", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/sommerferien-darum-zoffen-sich-die-laender-um-die-termine-78234850.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T14:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 26, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 162, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/cxkl1GbxER", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460248323605082116/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxkl1GbxER"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 176, "tag": "BILDLive"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "conversation_id": "1460248323605082116", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460248323605082116", "author_id": "9204502", "text": "\u201eDas Virus kennt bekanntlich keine Grenzen. Aber diese Politik gegen Kinder und Jugendliche darf in Deutschland keine Schule machen!\u201c \u2013 BILD-Meinungschef @fpiatov  in #BILDLive \u00fcber den harten Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte in #\u00d6sterreich und seine weitreichenden Folgen. https://t.co/cxkl1GbxER", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460242571263975426"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T14:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460246866600337410", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460246866600337410", "author_id": "9204502", "text": "Corona fast weg - Das Wunder von Wittmund https://t.co/IScYS5z8LG", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/IScYS5z8LG", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/inzidenz-von-nur-47-das-wittmund-wunder-78249022.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T13:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "juliusboemmes", "id": "969628633819213824"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/aIikaS4hmy", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460244449766907907/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIikaS4hmy"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "BILDLive"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Corona"}]}, "conversation_id": "1460244449766907907", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460244449766907907", "author_id": "9204502", "text": "Lockdown oder Freiheit? BILD-Politik Redakteur @juliusboemmes beantwortet in #BILDLive die Frage, warum wir gerade in so einem #Corona-Chaos stecken. https://t.co/aIikaS4hmy", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460238231375597569"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T13:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliusboemmes", "id": "969628633819213824"}, {"start": 73, "end": 77, "username": "fdp", "id": "39475170"}, {"start": 126, "end": 132, "username": "cad59", "id": "25980076"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "Fakenews"}]}, "conversation_id": "1460243454882160646", "id": "1460243454882160646", "author_id": "9204502", "text": "RT @juliusboemmes: \u201eDas waren, soweit ich geh\u00f6rt habe, #Fakenews\u201c, sagte @fdp-Gesundheitsexpertin Christine Aschenberg-Dugnus @cad59 zur Me\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460243029655175172"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T13:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1460239259240181765", "id": "1460239259240181765", "author_id": "9204502", "text": "Mecklenburg-Vorpommern - Schwesig als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt https://t.co/LVoIBOPmCy", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LVoIBOPmCy", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/manuela-schwesig-als-ministerpraesidentin-von-mv-wiedergewaehlt-78250830.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T13:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460236245485948934", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10037721459", "name": "Bernie Sanders", "description": "US Senator Bernie Sanders (VT)\n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10037721459", "name": "Bernie Sanders", "description": "US Senator Bernie Sanders (VT)\n"}}], "id": "1460236245485948934", "author_id": "9204502", "text": "Musk p\u00f6belt gegen Bernie Sanders - \u201eIch vergesse immer wieder, dass du noch lebst\u201c https://t.co/Zg1mfMcKxO", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Zg1mfMcKxO", "expanded_url": "https://www.bild.de/geld/wirtschaft/politik-ausland/elon-musk-gegen-bernie-sanders-ich-vergesse-immer-wieder-dass-du-noch-lebst-78247670.bild.html", "display_url": "bild.de/geld/wirtschaf\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T13:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 52, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/fVqk7mlwr1", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460233029885075465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVqk7mlwr1"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "BILDLive"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "conversation_id": "1460233029885075465", "id": "1460233029885075465", "author_id": "9204502", "text": "\u201eEs sind absolut drastische Ma\u00dfnahmen!\u201c. BILD-Vize Paul @ronzheimer  in #BILDLive \u00fcber die harten Ma\u00dfnahmen und die m\u00f6glichen Folgen des Lockdowns f\u00fcr #Ungeimpfte in #\u00d6sterreich. https://t.co/fVqk7mlwr1", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460222972040523776"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T13:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460232741367291906", "id": "1460232741367291906", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Wegen rund 60 Infektionen - China sperrt mehr als 10\u00a0000 Studenten ein https://t.co/CRCKW3L6Rf", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CRCKW3L6Rf", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/ausland/politik-ausland/china-60-corona-infektionen-mehr-als-10000-studenten-sollen-in-wohnheimen-bleibe-78247590.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T12:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460222790892765192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460222790892765192", "author_id": "9204502", "text": "Bundesl\u00e4nder-Check - Welche Corona-Regeln gelten ab heute wo? https://t.co/5vOrGCbuif", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5vOrGCbuif", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/corona-regeln-im-bundeslaender-check-wo-ab-heute-2g-3g-und-maskenpflicht-gilt-78248356.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T11:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460215780260331520", "id": "1460215780260331520", "author_id": "9204502", "text": "Experte erkl\u00e4rt in BILD - Was ist eigentlich\u00a0\u201ehybride Kriegsf\u00fchrung\u201c? https://t.co/ohu4nBoQ85", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ohu4nBoQ85", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/experte-erklaert-in-bild-was-ist-eigentlich-hybride-kriegsfuehrung-78226330.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T11:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460215264558161927", "id": "1460215264558161927", "author_id": "9204502", "text": "Nach Gef\u00e4ngnisurteil - Myanmar l\u00e4sst US-Journalisten frei https://t.co/wz6uiK89ms", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wz6uiK89ms", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/myanmar-us-journalist-danny-fenster-freigelassen-78249356.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T11:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 39, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "andreasscheuer", "id": "50315139"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/vlfuhInJbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460214343170236422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlfuhInJbJ"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1460214343170236422", "id": "1460214343170236422", "author_id": "9204502", "text": "Haben Ungeimpfte bald Bus- und Bahnverbot? Bei #BILDLive stellt sich Noch-Verkehrsminister @andreasscheuer klar gegen die Ampel-Pl\u00e4ne: \"Die 3G-Regel im \u00d6PNV ist nicht praktikabel!\" https://t.co/vlfuhInJbJ", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460213021486333957"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T11:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 61, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460209952237264897", "id": "1460209952237264897", "author_id": "9204502", "text": "Perfider Lukaschenko-Plan - Neuer Ansturm auf EU-Grenze! https://t.co/OL8SkQSqb9", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OL8SkQSqb9", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/perfider-lukaschenko-plan-neuer-ansturm-auf-eu-grenze-78248572.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T11:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 42, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1460208014401671170", "id": "1460208014401671170", "author_id": "9204502", "text": "Antrag auf Ausschluss da - Gr\u00fcne wollen Boris Palmer aus ihrer Partei werfen https://t.co/TH2AMwq6NY", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TH2AMwq6NY", "expanded_url": "https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-aktuell/antrag-ist-raus-gruene-wollen-boris-palmer-aus-ihrer-partei-werfen-78249578.bild.html", "display_url": "bild.de/regional/stutt\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T11:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1460205772038627335", "id": "1460205772038627335", "author_id": "9204502", "text": "\u201eUnverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig\u201c - Noch-Verkehrsminister feuert gegen Ampel-Plan https://t.co/L4pqQABn8Y", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/L4pqQABn8Y", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/kritik-an-ampel-plaenen-noch-verkehrsminister-scheuer-gegen-3g-in-zuegen-78248014.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T10:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460199086947246081", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460199086947246081", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** BILD hat den Entwurf - Ampel sch\u00e4rft beim Corona-Plan massiv nach! https://t.co/38fPnmvxsO", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/38fPnmvxsO", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/bild-hat-den-entwurf-ampel-schaerft-beim-corona-plan-massiv-nach-78247262.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T10:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460194105158516739", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10037721459", "name": "Bernie Sanders", "description": "US Senator Bernie Sanders (VT)\n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10037721459", "name": "Bernie Sanders", "description": "US Senator Bernie Sanders (VT)\n"}}], "id": "1460194105158516739", "author_id": "9204502", "text": "Musk p\u00f6belt gegen Bernie Sanders - \u201eIch vergesse immer wieder, dass du noch lebst\u201c https://t.co/KiObdOzxuN", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KiObdOzxuN", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/elon-musk-gegen-bernie-sanders-ich-vergesse-immer-wieder-dass-du-noch-lebst-78247670.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T10:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 288, "like_count": 172, "quote_count": 20}, "conversation_id": "1460189379209613314", "id": "1460189379209613314", "author_id": "9204502", "text": "boss knallhart - Wer Impfen und Testen verweigert, kriegt keinen Lohn! https://t.co/loUQ1b6oY0", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/loUQ1b6oY0", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/arbeitgeberpraesident-dulger-kein-lohn-fuer-impf-und-testverweigerer-78247622.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T09:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WeiseKai", "id": "3609046163"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Muezzinruf"}]}, "conversation_id": "1460184643827810306", "id": "1460184643827810306", "author_id": "9204502", "text": "RT @WeiseKai: Der #Muezzinruf ?\n\n\u201eDas ist etwas, was es selbstverst\u00e4ndlich auch in Deutschland gibt!\u201c \nsagt Helge Braun, Kandidat auf den C\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460128493472206858"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T09:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WeiseKai", "id": "3609046163"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "woke"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "CDU"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "Geschlechter"}]}, "conversation_id": "1460184608046292992", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "id": "1460184608046292992", "author_id": "9204502", "text": "RT @WeiseKai: Wie #woke ist die #CDU ?\n\nFrage an Helge Braun, Kandidat f\u00fcr den Parteivorsitz: \u201eWie viele #Geschlechter gibt es eigentlich?\u201c\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460125217498542082"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T09:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460180296771452937", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460180296771452937", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Ma\u00dfnahmen gegen vierte Welle - Der gro\u00dfe Lockdown-Bluff https://t.co/by7fjvmMlF", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/by7fjvmMlF", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/lockdown-bluff-warum-fuehrt-soeder-nicht-selber-haertere-corona-massnahmen-ein-78245164.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T09:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1460171262152609796", "id": "1460171262152609796", "author_id": "9204502", "text": "Wegen rund 60 Infektionen - China sperrt mehr als 10\u00a0000 Studenten ein https://t.co/qOqkKw4sdJ", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qOqkKw4sdJ", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/china-60-corona-infektionen-mehr-als-10000-studenten-sollen-in-wohnheimen-bleibe-78247590.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T08:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 85, "like_count": 73, "quote_count": 5}, "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "stohr_klaus", "id": "1341843643309694982"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/MnI0nPnNI7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460170688942247938/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MnI0nPnNI7"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "BILDLive"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "Corona"}, {"start": 228, "end": 233, "tag": "Bahn"}]}, "conversation_id": "1460170688942247938", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "id": "1460170688942247938", "author_id": "9204502", "text": "\u201eWer sich nicht impfen l\u00e4sst, f\u00e4llt eine falsche Entscheidung. Aber es ist eine freie Entscheidung!\u201c \u2013 Der Virologe @stohr_klaus in #BILDLive \u00fcber die steigenden #Corona-Zahlen sowie den Plan, dass nur noch Geimpfte mit Bus und #Bahn reisen d\u00fcrfen. https://t.co/MnI0nPnNI7", "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460170156424974336"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T08:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 121, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1460163497250234372", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460163497250234372", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Inzidenz steigt auf 303,0 - Wer verbreitet Corona derzeit in Deutschland? https://t.co/jXJsXYg2Du", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jXJsXYg2Du", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/inzidenz-steigt-auf-303-0-wer-verbreitet-corona-derzeit-in-deutschland-78247118.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T08:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 49, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460157487315918858", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460157487315918858", "author_id": "9204502", "text": "BILD hat den Entwurf - Ampel sch\u00e4rft beim Corona-Plan massiv nach! https://t.co/1SSUHDovVj", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1SSUHDovVj", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/bild-hat-den-entwurf-ampel-schaerft-beim-corona-plan-massiv-nach-78247262.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T07:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 239, "like_count": 56, "quote_count": 13}, "conversation_id": "1460147194435186691", "id": "1460147194435186691", "author_id": "9204502", "text": "Lauterbach warnt in BILD - Vor Weihnachten \u201e\u00dcberlastung der Intensivstationen\u201c https://t.co/zDNAF0MUTf", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zDNAF0MUTf", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/lauterbach-warnt-in-bild-vor-weihnachten-komplette-ueberlastung-der-intensivstat-78247216.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T07:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460141378546114561", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460141378546114561", "author_id": "9204502", "text": "Ab 9 Uhr bei #BILDLive: T\u00f6dliche Explosion in #Liverpool +++ Bus- und Bahnverbot f\u00fcr #Ungeimpfte +++ \u00d6sterreich plant #Lockdown +++  #Joop \u00fcber seine Skandal-Aussagen und Sex-Gesch\u00e4ft in der Modewelt +++ Gleich einschalten ... https://t.co/Kae1RKPHy3", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Kae1RKPHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460141378546114561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kae1RKPHy3"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "BILDLive"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "Liverpool"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "Ungeimpfte"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Lockdown"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Joop"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1460140004357943303"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T06:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 34, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1460138351336509441", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1460138351336509441", "author_id": "9204502", "text": "*** BILDplus Inhalt *** polen-Grenze - Putin sch\u00fcrt Kriegs-Angst! https://t.co/3BqYBYQR8u", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3BqYBYQR8u", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/ausland/politik-ausland/lage-an-der-polnisch-weissrussischen-grenze-putin-schuert-kriegs-angst-78245590.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-15T03:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 227, "like_count": 143, "quote_count": 37}, "conversation_id": "1460089926712795136", "id": "1460089926712795136", "author_id": "9204502", "text": "PL\u00c4NE DER AMPEL-KOALITION - Ungeimpfte d\u00fcrfen nur mit Test Bahn fahren https://t.co/AWUBzbORRN", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AWUBzbORRN", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/plaene-der-ampel-koalition-ungeimpfte-duerfen-nur-noch-mit-test-bahn-fahren-78246772.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460089931548741633/DviJoo2k?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1460089931548741633/DviJoo2k?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pl\u00e4ne der Ampel-Koalition: Ungeimpfte d\u00fcrfen nur noch mit Test Bahn fahren", "description": "Das Ampel-B\u00fcndnis aus SPD, den Gr\u00fcnen und der FDP will es Ungeimpften ohne Test im \u00f6ffentlichen Leben schwerer machen.", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/plaene-der-ampel-koalition-ungeimpfte-duerfen-nur-noch-mit-test-bahn-fahren-78246772.bild.html"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T23:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460020347537874950", "id": "1460020347537874950", "author_id": "9204502", "text": "Bis zu 64 tote Zivilisten - US-Milit\u00e4r vertuschte Luftangriffe in Syrien https://t.co/fh5pSs9fxP", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fh5pSs9fxP", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/bis-zu-64-tote-zivilisten-us-militaer-vertuschte-luftangriffe-in-syrien-78238048.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T22:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 36, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460010409772134402", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460010409772134402", "author_id": "9204502", "text": "#RKI-Chef Lothar Wieler sagt angesichts der hohen #Corona-Infektionszahlen, es sei bereits 5 nach 12. Warum kommt die #Corona-#MPK dann nicht fr\u00fcher? #DieRichtigenFragen #BILDLive https://t.co/Djql8aPkj1", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Djql8aPkj1", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460010409772134402/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Djql8aPkj1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RKI"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Corona"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Corona"}, {"start": 126, "end": 130, "tag": "MPK"}, {"start": 150, "end": 169, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 170, "end": 179, "tag": "BILDLive"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460007721370017795"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T22:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1460009066441416705", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "id": "1460009066441416705", "author_id": "9204502", "text": "#Corona-Gipfel bei #DieRichtigenFragen! Die dr\u00e4ngendste Frage: Geht Deutschland doch wieder in den #Lockdown? Bei der Frage, wer einen neuen Lockdown ausschlie\u00dfen kann, hebt niemand die Hand. Nicht einmal Wolfgang #Kubicki. #BILDLive https://t.co/ZkSeD6jUgJ", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ZkSeD6jUgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1460009066441416705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkSeD6jUgJ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 19, "end": 38, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Lockdown"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "Kubicki"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "BILDLive"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Media Studio", "attachments": {"media_keys": ["13_1460004274000343040"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T22:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 149, "like_count": 255, "quote_count": 30}, "conversation_id": "1460007442612428800", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460007442612428800", "author_id": "9204502", "text": "Corona-Hammer - \u00d6si-Minister will Ausgangssperren auch f\u00fcr Geimpfte https://t.co/iSCbDcw30m", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iSCbDcw30m", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/corona-hammer-oesi-gesundheitsminister-will-ausgangssperren-auch-fuer-geimpfte-78246422.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T22:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 50, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1460006975136223232", "id": "1460006975136223232", "author_id": "9204502", "text": "Braun und Lauterbach warnen - Kein Karneval, keine Weihnachtsm\u00e4rkte! https://t.co/XAwMcbSt8V", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XAwMcbSt8V", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/braun-und-lauterbach-warnen-kein-karneval-keine-weihnachtsmaerkte-78245872.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliusboemmes", "id": "969628633819213824"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "MarkusBlume", "id": "855232346"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Kubicki"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Bayern"}]}, "conversation_id": "1460003954805387271", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "id": "1460003954805387271", "author_id": "9204502", "text": "RT @juliusboemmes: Gesetzes-Nachhilfe von #Kubicki f\u00fcr @MarkusBlume: Das Kabinett in #Bayern k\u00f6nne jegliche Corona-Einschr\u00e4nkung selbst bes\u2026", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1460000607696207883"}]}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 35, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1460000520073011205", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1460000520073011205", "author_id": "9204502", "text": "Ma\u00dfnahmen gegen vierte Welle - Der gro\u00dfe Lockdown-Bluff https://t.co/EYexCOahkC", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/EYexCOahkC", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/lockdown-bluff-warum-fuehrt-soeder-nicht-selber-haertere-corona-massnahmen-ein-78245164.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 40, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1459998852333907969", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "id": "1459998852333907969", "author_id": "9204502", "text": "polen-Grenze - Putin sch\u00fcrt Kriegs-Angst! https://t.co/el1nBThLCZ", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/el1nBThLCZ", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/lage-an-der-polnisch-weissrussischen-grenze-putin-schuert-kriegs-angst-78245590.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 68, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Hj96zMY3Cj", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459998188354609156/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj96zMY3Cj"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 226, "end": 230, "tag": "MPK"}]}, "conversation_id": "1459998188354609156", "id": "1459998188354609156", "author_id": "9204502", "text": "\u201eWir m\u00fcssen ganz drastische Beschl\u00fcsse fassen f\u00fcr die Menschen\u201c, sagt @Karl_Lauterbach bei #DieRichtigenFragen. \u201eWir haben derzeit eine Trag\u00f6die, die sich vor unseren Augen abspielt.\u201c Er fordert noch in dieser Woche \u2013 vor der #MPK \u2013 Ma\u00dfnahmen auf Landesebene. https://t.co/Hj96zMY3Cj", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459998149427273730"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 50, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/bR55NGbzER", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459997067502407682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bR55NGbzER"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Karneval"}, {"start": 39, "end": 56, "tag": "Weihnachtsm\u00e4rkte"}, {"start": 158, "end": 176, "tag": "Intensivstationen"}, {"start": 255, "end": 274, "tag": "DieRichtigenFragen"}]}, "conversation_id": "1459997067502407682", "id": "1459997067502407682", "author_id": "9204502", "text": "Gro\u00dfveranstaltungen wie #Karneval oder #Weihnachtsm\u00e4rkte seien in der derzeitigen Lage nicht durchf\u00fchrbar, sagt @Karl_Lauterbach. In wenigen Wochen seien die #Intensivstationen komplett \u00fcberlastet. \u201eDas sind ja die Leute, die jetzt schon infiziert sind.\u201c #DieRichtigenFragen https://t.co/bR55NGbzER", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459997030223384585"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 58, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1459995621390262282", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "id": "1459995621390262282", "author_id": "9204502", "text": "\u201eWenn wir den Leuten signalisieren, #Impfung \u2013 also #2G oder #2Gplus \u2013 n\u00fctzt nichts mehr, wir m\u00fcssen trotzdem Ma\u00dfnahmen ergreifen, dann werden wir die wenigen, die wir noch erreichen k\u00f6nnen, nicht mehr erreichen\u201c, sagt Wolfgang #Kubicki bei #DieRichtigenFragen. https://t.co/aqD8UDMIGC", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/aqD8UDMIGC", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459995621390262282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqD8UDMIGC"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Impfung"}, {"start": 52, "end": 55, "tag": "2G"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "2Gplus"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Kubicki"}, {"start": 241, "end": 260, "tag": "DieRichtigenFragen"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459995559503220736"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 90, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fa1RntcayJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459994022269829125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fa1RntcayJ"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 83, "tag": "2G"}, {"start": 134, "end": 153, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1459994022269829125", "id": "1459994022269829125", "author_id": "9204502", "text": "Das Wichtigste sei momentan, dass sofort und ohne Parteitaktik eine bundesweite #2G-Regel eingef\u00fchrt werde, sagt @Karl_Lauterbach bei #DieRichtigenFragen. \u201eUns l\u00e4uft die Zeit davon. Das ist wichtiger als alles andere.\u201c #BILDLive https://t.co/fa1RntcayJ", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459993588041928709"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 63, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 132, "username": "MarkusBlume", "id": "855232346"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/U64eQptrDi", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459991282152095746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U64eQptrDi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Corona"}, {"start": 137, "end": 156, "tag": "DieRichtigenFragen"}]}, "conversation_id": "1459991282152095746", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459991282152095746", "author_id": "9204502", "text": "#Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte k\u00f6nnten ein wichtiger Baustein sein im Kampf gegen die vierte #Corona-Welle, sagt @MarkusBlume bei #DieRichtigenFragen. https://t.co/U64eQptrDi", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459991238170533891"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 40, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 130, "username": "HBraun", "id": "19108071"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ievG0t1yWk", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459990565379100672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ievG0t1yWk"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 154, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 177, "end": 192, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1459990565379100672", "id": "1459990565379100672", "author_id": "9204502", "text": "\u201eDie Zahlen steigen massiv und deshalb brauchen wir ein Infektionsschutzgesetz, dass die L\u00e4nder handlungsf\u00e4hig h\u00e4lt\u201c, sagt @HBraun bei #DieRichtigenFragen. Der neue Entwurf der #Ampelkoalition gehe diesbez\u00fcglich nicht weit genug. #BILDLive https://t.co/ievG0t1yWk", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459990429454241797"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T21:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 200, "like_count": 96, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1459990166500786183", "id": "1459990166500786183", "author_id": "9204502", "text": "Knallhart-Ansage - Unions-Fraktionsvize fordert Impfpflicht https://t.co/l4KrvSFtgg", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/l4KrvSFtgg", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/knallhart-ansage-unions-fraktionsvize-fordert-impfpflicht-78245646.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T20:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 37, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "MarkusBlume", "id": "855232346"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/u28qiUw5F7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459989501913219082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u28qiUw5F7"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 112, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1459989501913219082", "id": "1459989501913219082", "author_id": "9204502", "text": "\u201eTeam Vorsichtig\u201c werde nun offenbar abgel\u00f6st durch \u201eTeam Fahrl\u00e4ssig\u201c, sagt @MarkusBlume bei #DieRichtigenFragen. \u201eIch halte es f\u00fcr einen schweren Fehler, dass man sich voreilig festgelegt hat, die epidemische Notlage nicht zu verl\u00e4ngern.\u201c #BILDLive https://t.co/u28qiUw5F7", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459989437337714697"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T20:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "Karl_Lauterbach", "id": "3292982985"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xflsebemFK", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459988270402658315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xflsebemFK"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 137, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Lockdown"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "BILDLive"}]}, "conversation_id": "1459988270402658315", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "id": "1459988270402658315", "author_id": "9204502", "text": "\u201eMedizinisch w\u00fcrde es keinen Sinn machen, ein solches kategorisches Versprechen abzugeben\u201c, sagt @Karl_Lauterbach bei #DieRichtigenFragen zu der Frage, ob es eine Garantie gegen einen neuen #Lockdown gibt. #BILDLive https://t.co/xflsebemFK", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459988219186098187"]}, "reply_settings": "everyone"}, {"possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-11-14T20:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1459987215665307648", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887742108437696512", "name": "Wolfgang Kubicki", "description": "Wolfgang Kubicki"}}], "id": "1459987215665307648", "author_id": "9204502", "text": "Die Wahrscheinlichkeit eines neuen fl\u00e4chendeckenden Lockdowns geht zwar gegen Null, sagt Wolfgang #Kubicki bei #DieRichtigenFragen. \u201eAber Garantien abgeben, das haben mich die letzten 2 Jahre gelehrt, kann keiner.\u201c #BILDLive #Corona https://t.co/lbBpKM6CUA", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/lbBpKM6CUA", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1459987215665307648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbBpKM6CUA"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Kubicki"}, {"start": 111, "end": 130, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "BILDLive"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Corona"}]}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1459987118722359306"]}, "reply_settings": "everyone"}], "meta": {"oldest_id": "1459987215665307648", "newest_id": "1460639712499191820", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vypst6d6y6xvb6xm443mfdbug", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0mnke1shee89dafffpfgtsmo"}}