{"data": [{"possibly_sensitive": false, "id": "1447672540885889030", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Mike Mohring - \u201eDie CDU war nach der Wahl wie ein H\u00fchnerhaufen\u201c https://t.co/Fkf5qYnDPZ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T21:16:44.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447672540885889030", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Fkf5qYnDPZ", "expanded_url": "https://www.bild.de/tv/2021/mike-mohring-bei-viertel-nach-acht-die-cdu-war-nach-der-wahl-wie-ein-huehnerhauf-77934592.bild.html", "display_url": "bild.de/tv/2021/mike-m\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447642309240266753", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eWir haben eine Kanzlerin, die Inhalte nicht in den Vordergrund gesetzt hat\u201c, res\u00fcmiert @AhmadMansour__ \u00fcber die \u00c4ra Merkel. @MikeMohring entgegnet ihm bei #ViertelNachAcht: \u201eAngela Merkel werden wir noch vermissen als Bundeskanzlerin.\u201c #BILDLive https://t.co/m786GrnlFB", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "AhmadMansour__", "id": "2182251391"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "MikeMohring", "id": "1041930259"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 172, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/m786GrnlFB", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447642309240266753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m786GrnlFB"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T19:16:37.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447641931585044483"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 37, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1447642309240266753"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447639057178275841", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eIch finde es gar nicht so schlecht, wenn ein solcher Promi die Wahrnehmung auf Intensivstationen lenkt\u201c, meint @MikeMohring \u00fcber Jan Josef #Liefers. \u201eDass wir nach eineinhalb noch immer nach Aufmerksamkeit suchen\u201c, kann @AhmadMansour__ nicht verstehen. #BILDLive #ViertelNachAcht", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 124, "username": "MikeMohring", "id": "1041930259"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "AhmadMansour__", "id": "2182251391"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 148, "tag": "Liefers"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "BILDLive"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "ViertelNachAcht"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T19:03:41.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447639057178275841"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447636745382727682", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Auch zu Gast bei #ViertelNachAcht: Monja Sch\u00fcnemann (@Gode_fridus). Sie fordert mehr Respekt f\u00fcr den Pflegeberuf. \u201eAlles, was der Deutsche \u00fcber Pflege glaubt, das hat er von der Schwarzwaldklinik gelernt\u201c, meint sie. #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 65, "username": "Gode_fridus", "id": "3119158583"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 217, "end": 226, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:54:30.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447636745382727682"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447635522365624331", "attachments": {"poll_ids": ["1447635521518329865"]}, "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eWer drau\u00dfen auf dem Land ist, sieht, wie die Lebensrealit\u00e4t wirklich ist\u201c, meint @MikeMohring bei #ViertelNachAcht in der Diskussion um Mobilit\u00e4t und Inflation. Siehst du das auch so? #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "MikeMohring", "id": "1041930259"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:49:38.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447635522365624331"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447634094725160966", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eViele Menschen sind auf ein Auto angewiesen. Das ist kein Luxusprodukt, das ist auch Freiheit.\u201c @AhmadMansour__ kann die hohen Spritpreise nicht nachvollziehen. Siehst du das \u00e4hnlich wie der #ViertelNachAcht-Gast? #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "AhmadMansour__", "id": "2182251391"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 208, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:43:58.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 45, "like_count": 294, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1447634094725160966"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447633499721240577", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDie n\u00e4chste Bundesregierung muss ein Stoppschild f\u00fcr Inflation setzen. Sie muss Steuern senken und B\u00fcrger entlasten. Sonst droht hier sozialer Unfrieden\u201c, fordert @schaefer_j bei #ViertelNachAcht von der m\u00f6glichen #Ampel-Koalition. #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 175, "username": "schaefer_j", "id": "300282352"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 196, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "Ampel"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:41:36.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 30, "like_count": 149, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447633499721240577"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447631909836705795", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Dass Olaf Scholz Kanzler wird, \u201eliegt auch an der Schw\u00e4che der anderen\u201c, behauptet CDU-Politiker @MikeMohring. F\u00fcr ihn ist eine #Jamaika-Koalition noch nicht Geschichte. #ViertelNachAcht #BILDLive https://t.co/LtV3ExZU5t", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "MikeMohring", "id": "1041930259"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "Jamaika"}, {"start": 170, "end": 186, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/LtV3ExZU5t", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447631909836705795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtV3ExZU5t"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:35:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447631819592151050"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447631909836705795"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447630648047509508", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eWir m\u00fcssen raus aus der eindimensionalen Betrachtung dieser Krankheit\u201c, fordert @AhmadMansour__ bei #ViertelNachAcht hinsichtlich der Corona-Pandemie. Doch RKI-Chef Wieler vergleicht Corona bereits mit der Grippe. Stehen wir m\u00f6glicherweise vor einem Lockdown? #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "AhmadMansour__", "id": "2182251391"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 261, "end": 270, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:30:16.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447630648047509508"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447629988786753540", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDas RKI galt immer als Instanz in dieser Pandemie. Es kam schon fast Gottesl\u00e4sterung gleich, hier etwas zu hinterfragen\u201c, meint @schaefer_j bei #ViertelNachAcht. Dabei waren die Angaben zu Geimpften teils falsch, wie er betont. #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "schaefer_j", "id": "300282352"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 161, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:27:39.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 24, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447629988786753540"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447628747537006598", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDas waren keine Corona-Leugner, das war eine andere Sicht der Fakten!\u201c @nenacasc findet es gut, dass #allesaufdentisch vor Gericht Recht bekam \u2013 Youtube h\u00e4tte die Videos nicht l\u00f6schen d\u00fcrfen. Wie siehst du ihre Position bei #ViertelNachAcht? #BILDLive https://t.co/Ne16jkMTia", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "nenacasc", "id": "2839656970"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "allesaufdentisch"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "ViertelNachAcht"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Ne16jkMTia", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447628747537006598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ne16jkMTia"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:22:43.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447628716738293772"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 75, "like_count": 968, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1447628747537006598"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447623549074685952", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Youtube h\u00e4tte die Videos von #allesaufdentisch nicht l\u00f6schen d\u00fcrfen! Doch @nenacasc diskutiert bei #ViertelNachAcht mit @AhmadMansour__, @MikeMohring (CDU) und @schaefer_j genauso \u00fcber Corona, Intensivstationen oder die Union. Um 20.15 Uhr geht's los \u2013 bei BILD im TV! \ud83d\udcfa https://t.co/ppUn9WhkuN", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 83, "username": "nenacasc", "id": "2839656970"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AhmadMansour__", "id": "2182251391"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "MikeMohring", "id": "1041930259"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "schaefer_j", "id": "300282352"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 46, "tag": "allesaufdentisch"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "ViertelNachAcht"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ppUn9WhkuN", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447623549074685952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppUn9WhkuN"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T18:02:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447622782142107651"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447623549074685952"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447612355865624578", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @Lokoschat: Meine Kollegin @shammi121 floh 2015 vor Islamisten aus Bangladesch. Der Muezzin-Ruf ist f\u00fcr sie kein Zeichen der Vielfalt, s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lokoschat", "id": "19669572"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "shammi121", "id": "2854300063"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T17:17:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447611264885219335"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447612355865624578"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447608936253722624", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Deutschland soll wie D\u00e4nemark alle Corona-Einschr\u00e4nkungen beenden! Das forderte Kassen\u00e4rzte-Chef Andreas Gassen bei #BILDLive. Was ist deine Meinung dazu? Brauchen wir demn\u00e4chst einen #FreedomDay, an dem alle Ma\u00dfnahmen enden? https://t.co/EUQjCM8BTt", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T17:04:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "BILDLive"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "FreedomDay"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/EUQjCM8BTt", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447608936253722624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUQjCM8BTt"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447599135394254855"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 457, "like_count": 2683, "quote_count": 36}, "conversation_id": "1447608936253722624"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447608129961742345", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Trotz Krise im eigenen Land - Brexit-Boris macht Luxusurlaub in Spanien https://t.co/8OUWyXVydW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T17:00:48.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447608129961742345", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8OUWyXVydW", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/trotz-krise-im-eigenen-land-brexit-boris-macht-luxusurlaub-in-spanien-77933416.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447607204228571145", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "BILD-Reporterin @shammi121 floh 2015 vor Islamisten aus Bangladesch. \u201eDer Muezzin-Ruf ist kein Zeichen der Vielfalt. Er erinnert mich an Folter, Hetze und Blut. Er macht mir Angst\u201c, schreibt sie in ihrem Kommentar. https://t.co/ne9ERnOA52", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "shammi121", "id": "2854300063"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ne9ERnOA52", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/bild-reporterin-shammi-haque-floh-2015-vor-islamisten-aus-bangladesch-der-muezzi-77933682.bildMobile.html?wtmc=twttr.shr", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T16:57:07.000Z", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 94, "like_count": 602, "quote_count": 13}, "conversation_id": "1447607204228571145"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447603013523226627", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Dramatischer Zahlen - Jeden Tag sterben 60 M\u00e4dchen wegen Kinderehen https://t.co/HMygQMMO4l", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T16:40:28.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 26, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1447603013523226627", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HMygQMMO4l", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/weltmaedchentag-wegen-kinderehen-sterben-taeglich-60-maedchen-77932256.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447601134688931853", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Autofahren wird teurer und teurer... Aber SO teuer war es noch nie! Ganz normales Superbenzin knackt an vielen Autobahn-Tankstellen immer \u00f6fter die Zwei-Euro-Grenze.\nhttps://t.co/pbmw9MRehw https://t.co/fkVYmvBZP3", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T16:33:00.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447598546140733441"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 93, "like_count": 97, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1447601134688931853", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/pbmw9MRehw", "expanded_url": "https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/spritpreis-hammer-benzin-kostet-jetzt-ueber-zwei-euro-77929530.bild.html", "display_url": "bild.de/geld/wirtschaf\u2026"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fkVYmvBZP3", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447601134688931853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fkVYmvBZP3"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447596907078078468", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "*** BILDplus Inhalt *** INSA-Meinungstrend - Union st\u00fcrzt auf historisches Umfrage-Tief https://t.co/GRp1A2BVwH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T16:16:12.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447596907078078468", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GRp1A2BVwH", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/insa-meinungstrend-union-stuerzt-auf-historisches-umfrage-tief-77931126.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447562114512588807", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Neuer \u00d6si-Kanzler Schallenberg - Treue-Schwur f\u00fcr Kurz! https://t.co/ebU7ufXJwr", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T13:57:57.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1447562114512588807", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ebU7ufXJwr", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/neuer-oesi-kanzler-schallenberg-treue-schwur-fuer-kurz-77930784.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447555768283275265", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Nach der Wahl-Klatsche soll die komplette #CDU-Spitze neu gew\u00e4hlt werden. \u201eEs gibt in der CDU gro\u00dfe Angst vor einer m\u00f6glichen Selbstzerfleischung\u201c, sagt BILD-Politikchef Jan Sch\u00e4fer @schaefer_j bei #BILDLive. https://t.co/tXZLTKbiuF", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 193, "username": "schaefer_j", "id": "300282352"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "CDU"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/tXZLTKbiuF", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447555768283275265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXZLTKbiuF"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T13:32:44.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447552802700541958"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447555768283275265"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447546612813901824", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Nach der Wahlklatsche such die #CDU nach einem Neuanfang \u2013 und vor allem nach dem Weg dorthin. \u27a1\ufe0f https://t.co/bbqCUNrCor https://t.co/5QVr1nMEWe", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T12:56:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "CDU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bbqCUNrCor", "expanded_url": "https://on.bild.de/3DrGm7a", "display_url": "on.bild.de/3DrGm7a"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5QVr1nMEWe", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447546612813901824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QVr1nMEWe"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1447545151635828746"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447546612813901824"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447545587142991874", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @ronzheimer: Viele reden seit Tagen dar\u00fcber, dass Sebastian Kurz weg sei, Game over, fertig f\u00fcr immer. Mein Eindruck, auch nach der Rede\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T12:52:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447545455156645893"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447545587142991874"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447539554634850307", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Nach Wahl-Klatsche - CDU will gesamten Bundesvorstand neu w\u00e4hlen https://t.co/hJ07YorwpE", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T12:28:18.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447539554634850307", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/hJ07YorwpE", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/nach-wahl-klatsche-cdu-will-gesamten-bundesvorstand-neu-waehlen-77931112.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447526181000171525", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#K\u00f6ln erlaubt Moscheen ab sofort den muslimischen Gebetsruf. \u201eDer #Muezzin-Ruf macht mir Angst\u201c, sagt BILD-Reporterin Shammi Haque @shammi121 bei #BILDLive. Sie musste vor Islamisten aus ihrer Heimat Bangladesch fliehen. https://t.co/aaDIAoZmL6", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 141, "username": "shammi121", "id": "2854300063"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "K\u00f6ln"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Muezzin"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/aaDIAoZmL6", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447526181000171525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaDIAoZmL6"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T11:35:09.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447521438873886729"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 127, "like_count": 543, "quote_count": 30}, "conversation_id": "1447526181000171525"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447519988697477120", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @juliusboemmes: Wer behauptet, #Rassismus gegen Wei\u00dfe gibt es nicht, akzeptiert in der Regel auch nicht, dass das generische Maskulinum\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliusboemmes", "id": "969628633819213824"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "Rassismus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T11:10:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447436941218168833"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447519988697477120"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447519796447391747", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDas ist ein sehr bitterer Abschied f\u00fcr Sebastian #Kurz. Aber noch ist seine politische Karriere nicht beendet\u201c, sagt BILD-Vize @ronzheimer bei #BILDLive \u00fcber den R\u00fccktritt von \u00d6sterreichs Kanzler. https://t.co/4FWtPdeAXL", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 55, "tag": "Kurz"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/4FWtPdeAXL", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447519796447391747/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FWtPdeAXL"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T11:09:47.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447515780225150980"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1447519796447391747"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447519197429387272", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @juliusboemmes: Weil kein Sterbensw\u00f6rtchen aus den \ud83d\udea6 #Sondierung|en nach drau\u00dfen dringt, setzen @Die_Gruenen &amp; @fdp (mal wieder) auf Sym\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliusboemmes", "id": "969628633819213824"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}, {"start": 118, "end": 122, "username": "fdp", "id": "39475170"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "Sondierung"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T11:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447516589260148738"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447519197429387272"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447515187079155716", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eMan muss jetzt langsam \u00fcberlegen, wie man geordnet aus der Pandemie rauskommt\u201c, fordert Kassen\u00e4rzte-Chef Andreas #Gassen bei #BILDLive. https://t.co/bsjfV6Yflw", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:51:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "Gassen"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/bsjfV6Yflw", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447515187079155716/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bsjfV6Yflw"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1447509507182104579"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 36, "like_count": 188, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447515187079155716"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447511617483255814", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#FreedomDay in #D\u00e4nemark, w\u00e4hrend #Deutschland \u2013 trotz \u00e4hnlicher Impfquote \u2013 weiter an den #Corona-Einschr\u00e4nkungen festh\u00e4lt. \u201eMan denkt sich in Deutschland einfach immer wieder neue Begr\u00fcndungen aus\u201c, sagt BILD-Meinungschef @fpiatov bei #BILD-Live. https://t.co/60kAqxdrqU", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 232, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "FreedomDay"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "D\u00e4nemark"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "Deutschland"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "Corona"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "BILD"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/60kAqxdrqU", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447511617483255814/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/60kAqxdrqU"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:37:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447504597736644608"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 80, "like_count": 741, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1447511617483255814"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447509408280457216", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @SNetzebandt: In Luxemburg entscheiden die EU-Landwirtschaftsminister heute \u00fcber die Fischquoten f\u00fcr die Ostsee - vielleicht bis in die\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SNetzebandt", "id": "481827108"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:28:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447509306455244803"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447509408280457216"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447508240556756993", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDas ist f\u00fcr die Gr\u00fcnen nat\u00fcrlich ein Riesen-Problem\", sagt BILD-Meinungschef @fpiatov bei #BILD-Live. Die neuen Chefs der #Gr\u00fcnenJugend hatten #FDP-Chef #Lindner u.a. als \u201erechten Kotzbrocken\u201c beschimpft. https://t.co/sz6O2LvhGW", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "BILD"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "Gr\u00fcnenJugend"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "FDP"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Lindner"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sz6O2LvhGW", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447508240556756993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sz6O2LvhGW"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:23:52.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447487828968067077"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 30, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447508240556756993"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447508086890156034", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Muezzin-Ruf in K\u00f6ln - Pilotprojekt f\u00fcr ganz Deutschland? https://t.co/QicwF34qzd", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:23:15.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 291, "like_count": 118, "quote_count": 37}, "conversation_id": "1447508086890156034", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QicwF34qzd", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/muezzin-ruf-in-koeln-pilotprojekt-fuer-ganz-deutschland-77928698.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447504659724312582", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Kassen\u00e4rzte-Chef Gassen - \u201eWas die D\u00e4nen k\u00f6nnen, m\u00fcssen wir auch k\u00f6nnen\u201c https://t.co/cNIQbrbVDj", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:09:38.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 146, "like_count": 1705, "quote_count": 37}, "conversation_id": "1447504659724312582", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/cNIQbrbVDj", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/gassen-draengt-auf-freedom-day-was-die-daenen-koennen-muessen-wir-auch-koennen-77928378.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447504323722850307", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Stockholm - Wirtschafts-Nobelpreis geht an drei Forscher https://t.co/HiryEvaWhy", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:08:18.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447504323722850307", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HiryEvaWhy", "expanded_url": "https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/nobelpreis-fuer-wirtschaftswissenschaften-geht-an-drei-us-forscher-77929428.bild.html", "display_url": "bild.de/geld/wirtschaf\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447503435998322690", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#Corona-Zensur bei #YouTube! Die Plattform hat mehrere kritische #allesaufdentisch-Videos gel\u00f6scht \u2013 ohne klare Begr\u00fcndung. \u201eYouTube ist keine Wahrheitskommission, die entscheidet, was richtig und was falsch ist\u201c, sagt BILD-Meinungschef @fpiatov bei #BILD-Live. https://t.co/D5vEw7oAem", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 245, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 19, "end": 27, "tag": "YouTube"}, {"start": 65, "end": 82, "tag": "allesaufdentisch"}, {"start": 250, "end": 255, "tag": "BILD"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/D5vEw7oAem", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447503435998322690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D5vEw7oAem"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T10:04:47.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447484171811794948"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 179, "quote_count": 11}, "conversation_id": "1447503435998322690"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447499987806478337", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#AfD-Chef #Meuthen k\u00fcndigt seinen R\u00fcckzug an! \u201eDas ist der letzte Schritt der rechtsextremen Macht\u00fcbernahme in der Partei\u201c sagt BILD-Meinungschef @fpiatov bei #BILD-Live. https://t.co/sNc8X37MUU", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 154, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "AfD"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Meuthen"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "BILD"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sNc8X37MUU", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447499987806478337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNc8X37MUU"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T09:51:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887721372696190976", "name": "J\u00f6rg Meuthen", "description": "J\u00f6rg Meuthen"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447496417602416640"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 43, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1447499987806478337"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447493466875957248", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Kritik an K\u00f6lner Stadt-Chefin - \u201eAusgerechnet eine Frau erlaubt den Muezzin-Ruf!\u201c https://t.co/e3Nj3Po0h6", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T09:25:10.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 190, "like_count": 640, "quote_count": 14}, "conversation_id": "1447493466875957248", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/e3Nj3Po0h6", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/kritik-an-koelner-ob-reker-ausgerechnet-eine-frau-erlaubt-den-muezzin-ruf-77928008.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447488724799983620", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Nach Wahl-Schlappe - AfD-Chef Meuthen k\u00fcndigt R\u00fcckzug an https://t.co/j9ZTe2BMoK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T09:06:19.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447488724799983620", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/j9ZTe2BMoK", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/afd-krise-partei-chef-meuthen-kuendigt-rueckzug-an-77928630.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1447488726213484546/ZNr86j4s?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1447488726213484546/ZNr86j4s?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "AfD-Krise: Partei-Chef Meuthen k\u00fcndigt R\u00fcckzug an", "description": "Lauter Knall bei der AfD! Partei-Chef J\u00f6rg Meuthen k\u00fcndigt seinen R\u00fccktritt an.", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/afd-krise-partei-chef-meuthen-kuendigt-rueckzug-an-77928630.bild.html"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447486040349028356", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Beim Wandern an tschechischer Grenze verschwunden - M\u00e4dchen (8) seit Sonntag vermisst https://t.co/0Ouu5bH8YH", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T08:55:39.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447486040349028356", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0Ouu5bH8YH", "expanded_url": "https://www.bild.de/news/2021/news/beim-wandern-an-tschechischer-grenze-verschwunden-maedchen-8-seit-sonntag-vermis-77928712.bild.html", "display_url": "bild.de/news/2021/news\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447481086238511106", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#K\u00f6ln erlaubt ab sofort #Muezzin-Rufe. \u201eUnser Staat ist gut darin, mehr zu zulassen, aber nicht darin die manchmal notwendigen roten Linien zu ziehen\u201c, sagt BILD-Meinungschef @fpiatov bei #BILD-Live. Gerade in #DITIB-Moscheen gebe es keine Vielfalt und Respekt f\u00fcr Andersdenkende. https://t.co/cZnK2a9TgT", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 183, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "K\u00f6ln"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "Muezzin"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "BILD"}, {"start": 210, "end": 216, "tag": "DITIB"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cZnK2a9TgT", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447481086238511106/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cZnK2a9TgT"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T08:35:58.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447475322887225345"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 86, "like_count": 303, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1447481086238511106"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447477884893999109", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201e#YouTube ist keine Wahrheitskommission, die entscheidet, was richtig und was falsch ist\u201c, sagt BILD-Meinungschef @fpiatov bei #BILD-Live. Die Video-Plattform hatte mehrere kritische #Corona-Videos von #allesaufdentisch gel\u00f6scht. https://t.co/UBck0Psuzr", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 122, "username": "fpiatov", "id": "567743229"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "YouTube"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "BILD"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "Corona"}, {"start": 202, "end": 219, "tag": "allesaufdentisch"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/UBck0Psuzr", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447477884893999109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBck0Psuzr"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T08:23:15.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029382357", "name": "YouTube"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447477861338828801"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 43, "like_count": 311, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447477884893999109"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447475214414008324", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Vier Tage nach ihrem ersten Treffen im Dreierformat gehen #SPD, #Gr\u00fcne und #FDP ab 9 Uhr in \u201evertiefte Sondierungen\u201c, um auszuloten, ob man wirklich miteinander kann. \u27a1\ufe0f https://t.co/Ez6iK5XbVv https://t.co/RwZc3QdKv2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T08:12:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "SPD"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Gr\u00fcne"}, {"start": 75, "end": 79, "tag": "FDP"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Ez6iK5XbVv", "expanded_url": "https://on.bild.de/2X5PWNG", "display_url": "on.bild.de/2X5PWNG"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/RwZc3QdKv2", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447475214414008324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwZc3QdKv2"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1447474967029899264"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447475214414008324"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447468936551874561", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "*** BILDplus Inhalt *** JU-Chef Doleschal - \u201eArmin Laschet war der falsche Kandidat\u201c https://t.co/DNWK9vZ6zt", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T07:47:41.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447468936551874561", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DNWK9vZ6zt", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/regional/muenchen/muenchen-regional-politik-und-wirtschaft/ju-bayern-chef-doleschal-armin-laschet-war-der-falsche-kandidat-77923372.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/regi\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447448485196877825", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#K\u00f6ln erlaubt ab sofort #Muezzin-Rufe ++ #GrueneJugend beschimpft #FDP-Chef #Lindner ++ #allesaufdentisch: YouTube l\u00f6scht kritische #Corona-Videos ++Dies und mehr ab 9 Uhr bei #BILDLive. Jetzt Sendersuchlauf starten und einschalten. https://t.co/l2kjBH4nMJ", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-11T06:26:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "K\u00f6ln"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "Muezzin"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "GrueneJugend"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "FDP"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Lindner"}, {"start": 88, "end": 105, "tag": "allesaufdentisch"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Corona"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/l2kjBH4nMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447448485196877825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2kjBH4nMJ"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447448324181798912"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447448485196877825"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447321373286801410", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "R\u00fcckzug aus dem Bundestag - Altmaier f\u00fchlt sich \u201ebefreit\u201c https://t.co/QMq4456TrU", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T22:01:19.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 69, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447321373286801410", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QMq4456TrU", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/rueckzug-aus-dem-bundestag-altmaier-fuehlt-sich-befreit-77926706.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447320926975107075", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Er hat zwar nicht das Gef\u00fchl, \u201ef\u00fcrchterlich alt zu sein\u201c \u2013 dennoch findet @peteraltmaier seinen R\u00fcckzug richtig. Es mangle der Union vor allem an jungen Politikern. Man m\u00fcsse nach so einer krachenden Wahl-Niederlage Konsequenzen ziehen. #DieRichtigenFragen #BILDLive https://t.co/E98nE4KPw7", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 256, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/E98nE4KPw7", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447320926975107075/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E98nE4KPw7"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T21:59:33.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447318753520365581"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 31, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447320926975107075"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447309542585470982", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Ab sofort erlaubt: Jetzt ruft der Muezzin \u00fcber K\u00f6ln. https://t.co/DkdkvbQ0vB", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T21:14:19.000Z", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 400, "like_count": 239, "quote_count": 46}, "conversation_id": "1447309542585470982", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DkdkvbQ0vB", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/muslimischer-gebetsruf-ab-sofort-erlaubt-jetzt-ruft-der-muezzin-ueber-koeln-77926248.bildMobile.html?wtmc=twttr.shr", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447306087032573954", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Der neue Sprecher der #GrueneJugend, Timon Dzienus, bezeichnete Christian Lindner als \u201erechten Kotzbrocken\u201c und \u201eeinfach widerlich\u201c. Auf diese Kommentare \u00fcber die FDP und ihren Parteichef reagiert @lambsdorff bei #DieRichtigenFragen ziemlich gelassen. #BILDLive https://t.co/YrVXt7er9O", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 208, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "GrueneJugend"}, {"start": 213, "end": 232, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 252, "end": 261, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/YrVXt7er9O", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447306087032573954/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrVXt7er9O"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T21:00:35.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447305311774195721"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 46, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447306087032573954"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447301742375411716", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Regierungskrise in \u00d6sterreich - \u00dcber diesen \u00d6si-Filz st\u00fcrzte Kanzler Kurz https://t.co/qZSbiPdVut", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:43:19.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447301742375411716", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qZSbiPdVut", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/regierungskrise-in-oesterreich-ueber-diesen-oesi-filz-stuerzte-kanzler-kurz-77926032.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447301611144060934", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Sind Muezzin-Rufe wirklich eine Frage des Respekts? Nein, schreibt @dcremer_ in seinem Kommentar. Die Rufe mit Glockengel\u00e4ut gleichzusetzen, sei v\u00f6llig deplatziert. #K\u00f6ln https://t.co/HVdn33yON1", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 76, "username": "dcremer_", "id": "226228166"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 170, "tag": "K\u00f6ln"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/HVdn33yON1", "expanded_url": "https://m.bild.de/regional/koeln/koeln-regional-politik-und-wirtschaft/article-6162cbe12804263c7775061f-77921968.bildMobile.html?wtmc=twttr.shr", "display_url": "m.bild.de/regional/koeln\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:42:48.000Z", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 103, "like_count": 497, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447301611144060934"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447298782824120329", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eWir werden nicht aus diesen Gespr\u00e4chen berichten\u201c, verspricht @fbrantner (Gr\u00fcne) \u00fcber die Koalitionsverhandlungen. Bis jetzt ist das den beteiligten Parteien gelungen \u2013\u00a0einen #HandyAlarm wie bei der Union gab es bisher nicht \u2013 oder @ronzheimer? \ud83e\udd14\n #DieRichtigenFragen #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 187, "tag": "HandyAlarm"}, {"start": 249, "end": 268, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:31:33.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447298782824120329"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447296774994018304", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Andreas Scheuer versprach im Wahlkampf eine Spritpreis-Bremse bei zwei Euro. Von @WeiseKai darauf angesprochen meint @Lambsdorff: \u201eDas sagt Andreas Scheuer und im Wahlkampf. Jetzt k\u00f6nnen sie selber entscheiden, wie seri\u00f6s das ist.\u201c #DieRichtigenFragen #BILDLive (1/2)", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "WeiseKai", "id": "3609046163"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 251, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 252, "end": 261, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:23:35.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447296774994018304"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447296629539700736", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Zu den steigenden Spritpreisen erg\u00e4nzt @Lamdsdorff: Man m\u00fcsse an den Stellschrauben drehen, sodass die Preise nicht zu stark steigen. #DieRichtigenFragen #BILDLive (2/2)", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:23:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 153, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "BILDLive"}]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447296629539700736"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447292946836082688", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eRussland k\u00f6nnte erheblich mehr liefern. Das w\u00fcrde die Gaspreise sofort senken\u201c, rechnet @Lambsdorff. Doch Putin wolle \u201euns zwingen, diese Pipeline #NordStream2 in Betrieb zu nehmen\u201c. #DieRichtigenFragen #BILDLive Jetzt einschalten!", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NordStream2"}, {"start": 184, "end": 203, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:08:22.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 57, "like_count": 35, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1447292946836082688"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447292263785189380", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Fehlt euch auch eine h\u00e4rtere Diskussionskultur bei #DieRichtigenFragen mit @peteraltmaier, @fbrantner und @Lambsdorff? #BILDLive https://t.co/yw0EgzmHFW", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 70, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/yw0EgzmHFW", "expanded_url": "https://twitter.com/Kidzplay58/status/1447291901946781699", "display_url": "twitter.com/Kidzplay58/sta\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T20:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1447291901946781699"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447292263785189380"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447290724333010947", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDas sind Spielchen, die da gespielt werden\u201c, sagt @Lambsdorff \u00fcber #NordStream2. Die Sorge vor dem Preis-Schock sei nicht unberechtigt. Graf Lambsdorff fordert bei #DieRichtigenFragen eine europ\u00e4ische L\u00f6sung. #BILDLive", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 62, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "NordStream2"}, {"start": 165, "end": 184, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T19:59:32.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447290724333010947"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447289891537174533", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Wann ist es in der Politik Zeit zu gehen?\u2028\u2028\u201eWenn ich zynisch bin und selbst nichts mehr ver\u00e4ndern will\u201c, findet Gr\u00fcnen-Fraktionsvize @fbrantner. Wie w\u00fcrdest du die Frage beantworten, die eben bei #DieRichtigenFragen aufkam? Jetzt #BILDLive im TV einschalten! https://t.co/W22IsGFTc6", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 143, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/W22IsGFTc6", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447289891537174533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W22IsGFTc6"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T19:56:14.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447289874244116480"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447289891537174533"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447289087845703692", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eIch war selbst \u00fcberrascht, welche befreiende Wirkung von unserem Schritt ausging\u201c, meint @peteraltmaier bei #DieRichtigenFragen \u00fcber den R\u00fcckzug von @akk und ihm. #BILDLive #DieRichtigenFragen", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}, {"start": 150, "end": 154, "username": "akk", "id": "47620601"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 128, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "BILDLive"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "DieRichtigenFragen"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T19:53:02.000Z", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447289087845703692"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447288372830027779", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "F\u00fcr @fbrantner und @Lambsdorff ist @peteraltmaier \u201edie rechte Hand von Frau Merkel\u201c. Nach 27 Jahren gibt Peter Altmaier sein Bundestagsmandat zur\u00fcck. Wie w\u00fcrdest du den CDU-Politiker und seine Zeit im Bundestag beschreiben? #BILDLive #DieRichtigenFragen", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 233, "tag": "BILDLive"}, {"start": 234, "end": 253, "tag": "DieRichtigenFragen"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T19:50:12.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447288372830027779"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447286256346583040", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Um 21.45 Uhr geht's los! Diskutiere unter #DieRichtigenFragen mit zum Auftritt von @peteraltmaier , @fbrantner und @Lambsdorff bei #BILDLive! Die Themen: Der immer teurere Spritpreis, die #GrueneJugend und ihre Aussagen \u00fcber Christian #Lindner. Jetzt BILD im TV einschalten! https://t.co/a2v9daDKa1", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 61, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "BILDLive"}, {"start": 188, "end": 201, "tag": "GrueneJugend"}, {"start": 235, "end": 243, "tag": "Lindner"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/a2v9daDKa1", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447286256346583040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2v9daDKa1"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T19:41:47.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447285749460750339"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447286256346583040"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447283304093429773", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Gaspreise steigen um bis zu 68 Prozent! Die BILD-Karte zeigt, wo es besonders teuer wird. #Putin #Russland #Gaspreis https://t.co/j9Ya2eltaP https://t.co/51H0MKyPhi", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T19:30:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Putin"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Russland"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Gaspreis"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/j9Ya2eltaP", "expanded_url": "https://bit.ly/3Dw3ph1", "display_url": "bit.ly/3Dw3ph1"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/51H0MKyPhi", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447283304093429773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/51H0MKyPhi"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447282795844444168"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 46, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1447283304093429773"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447275237117149184", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Wirtschaftsminister @peteraltmaier verzichtet genau wie @akk auf sein Bundestagsmandat. Welche Frage hast du an den CDU-Politiker? Heute Abend stellt ihm @WeiseKai #DieRichtigenFragen. Einfach um 21.45 Uhr BILD im TV einschalten! \ud83d\udcfa #BILDLive https://t.co/qN9pMosCwI", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}, {"start": 56, "end": 60, "username": "akk", "id": "47620601"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "WeiseKai", "id": "3609046163"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 183, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qN9pMosCwI", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447275237117149184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qN9pMosCwI"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T18:58:00.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447270369560252420"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447275237117149184"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447272957001273348", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Merkel in Israel - Merkels Botschaft an die n\u00e4chste Regierung https://t.co/DqgaShTcMK", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T18:48:56.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 48, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1447272957001273348", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DqgaShTcMK", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/entschieden-gegen-antisemitismus-merkels-klare-botschaft-an-ihren-nachfolger-77925474.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447271318437650437", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Was k\u00f6nnen wir gegen zu hohe Spritpreise tun? Wie reagieren FDP und Gr\u00fcne auf die Kritik der Gr\u00fcnen Jugend an Christian Lindner? Diese Themen diskutiert @WeiseKai um 21.45 Uhr bei #DieRichtigen Fragen mit @Lambsdorff, @peteraltmaier und @fbrantner! Diskutiert mit! #BILDLive https://t.co/GoPoR3yRT3", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 162, "username": "WeiseKai", "id": "3609046163"}, {"start": 205, "end": 216, "username": "Lambsdorff", "id": "149299258"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "peteraltmaier", "id": "378693834"}, {"start": 237, "end": 247, "username": "fbrantner", "id": "32323724"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "DieRichtigen"}, {"start": 265, "end": 274, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GoPoR3yRT3", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447271318437650437/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoPoR3yRT3"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T18:42:25.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "attachments": {"media_keys": ["13_1447270901351858178"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447271318437650437"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447262672093958147", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u00d6VP steht hinter Kurz - \u201eNoch nie eine so gro\u00dfe Geschlossenheit\u201c https://t.co/G9D1vKkwlv", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T18:08:04.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447262672093958147", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/G9D1vKkwlv", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/oevp-steht-hinter-kurz-noch-nie-eine-so-grosse-geschlossenheit-77925076.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447261132809461765", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Die Kritik der Gr\u00fcnen Jugend an Christian Lindner wird um 21.45 Uhr ein Thema bei #DieRichtigenFragen sein. Was sagen Wirtschaftsminister Peter #Altmaier und FDP-Au\u00dfenexperte Alexander Graf Lambsdorff dazu? Das erfahrt ihr bei BILD im TV! #BILDLive (2/2) https://t.co/Io8LcaX01l", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T18:01:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "DieRichtigenFragen"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "Altmaier"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Io8LcaX01l", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447260784963244038", "display_url": "twitter.com/BILD/status/14\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1447260784963244038"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 33, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1447261132809461765"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447260784963244038", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Die \u00c4u\u00dferungen von #SarahLeeHeinrich vor einigen Jahren regen Diskussionen zu den Themen Mehrheitsgesellschaft, Rassismus gegen Wei\u00dfe, Wahlalter und Hautfarbe an. Doch auch die Kritik von #GrueneJugend-Sprecher #Dzienus an FDP-Chef Lindner polarisiert Twitter. (1/2) https://t.co/JGInYbm5sl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T18:00:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "SarahLeeHeinrich"}, {"start": 188, "end": 201, "tag": "GrueneJugend"}, {"start": 211, "end": 219, "tag": "Dzienus"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JGInYbm5sl", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447260784963244038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JGInYbm5sl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447260543518224387"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 180, "like_count": 419, "quote_count": 17}, "conversation_id": "1447260784963244038"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447244860910706689", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @Mo19Rabie: Seit Wochen musste die junge afghanische Familie um ihr Leben bangen und sich vor den #Terroristen (#Taliban) verstecken, di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mo19Rabie", "id": "697725733603536896"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "Terroristen"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Taliban"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T16:57:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447243619870597121"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447244860910706689"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447229765249871878", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "BILD-Unterhaltungschefin Tanja May hat schon ein Foto von Helene Fischer mit Babybauch gesehen! Wann das Kind zur Welt kommt und wann Helene und Thomas heiraten k\u00f6nnten \u2013\u00a0das erf\u00e4hrst du jetzt bei den \u201eBILD VIPs der Woche\u201c bei #BILDLive im TV!", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T15:57:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 236, "tag": "BILDLive"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447229765249871878"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447222137052229632", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDer Arzt sagte: Es kann sein, dass du daran stirbst.\u201c Ein Mediziner macht seinen Patienten nicht nur Impf-Panik. Der Arzt spritzte ihnen auch teils wirkungsloses Mittel. Der Skandal im bayerischen Wemding macht sprachlos. https://t.co/8tIDTB1Skl https://t.co/wtLaS8w7tG", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T15:27:00.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447216652605612032"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 35, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1447222137052229632", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8tIDTB1Skl", "expanded_url": "https://bit.ly/3oTXRJv", "display_url": "bit.ly/3oTXRJv"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/wtLaS8w7tG", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447222137052229632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtLaS8w7tG"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447216533780979716", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eRechter Kotzbrocken\u201c, \u201eGelbe Null\u201c, \u201eEinfach widerlich\u201c \u2013 So denkt der neue Bundessprecher der Gr\u00fcnen Jugend \u00fcber Christian #Lindner ++ Bundessprecherin Sarah-Lee #Heinrich l\u00f6scht \u00fcber 1000 Tweets, die teils vulg\u00e4r waren oder Morddrohungen enthielten. https://t.co/EH5XjSj4Ws https://t.co/WmsZX2FIwW", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T15:04:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "Lindner"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "Heinrich"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EH5XjSj4Ws", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/rechter-kotzbrocken-gelbe-null-einfach-widerlich-so-denkt-die-gruene-jugend-uebe-77920020.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/WmsZX2FIwW", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447216533780979716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmsZX2FIwW"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447214144676052993"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 421, "like_count": 1728, "quote_count": 117}, "conversation_id": "1447216533780979716"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447204992557977602", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "#Merz geht auf #S\u00f6der los! Der Umgang in den Wochen vor der Wahl sei \u201estillos, respektlos und streckenweise r\u00fcpelhaft\u201c gewesen. Wer seine Verantwortung nicht begreife, \u201eder richtet mehr Zerst\u00f6rung an, als es eine verlorene Bundestagswahl allein vermag.\u201c https://t.co/8nVnMLoCWm https://t.co/9VQWIJvlmm", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T14:18:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Merz"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "S\u00f6der"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8nVnMLoCWm", "expanded_url": "https://bit.ly/3uXmOod", "display_url": "bit.ly/3uXmOod"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9VQWIJvlmm", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447204992557977602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VQWIJvlmm"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1447204124542525446"]}, "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 38, "like_count": 199, "quote_count": 10}, "conversation_id": "1447204992557977602"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447200358850351110", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "R\u00fccktritt rettet Koalition in \u00d6sterreich - \u201eKurz mal weg\u201c https://t.co/8CcXHzMFA9", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T14:00:27.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447200358850351110", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8CcXHzMFA9", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ruecktritt-rettet-koalition-in-oesterreich-kurz-mal-weg-77922898.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447191956422017029", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Auftritt im Schl\u00fcsselstaat Iowa - Donald Trump l\u00e4uft sich f\u00fcrs Wei\u00dfe Haus warm https://t.co/cKkKFolZn2", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T13:27:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 22, "like_count": 97, "quote_count": 7}, "conversation_id": "1447191956422017029", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cKkKFolZn2", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/auftritt-im-schluesselstaat-iowa-donald-trump-laeuft-sich-fuers-weisse-haus-warm-77919516.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447190790166417411", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Bundeswehr-Helfer aus Afghanistan - Samim und seine Familie sicher in Deutschland gelandet https://t.co/jgDtWzjI6r", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T13:22:26.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 47, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1447190790166417411", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jgDtWzjI6r", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/bundeswehr-helfer-aus-afghanistan-samim-und-seine-familie-sicher-in-deutschland-77921964.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447186823856463875", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @SNetzebandt: Morgen wird!s st\u00fcrmisch f\u00fcr die Ostseefischerei. BILD berichtet! https://t.co/3VS4WTBuwe", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SNetzebandt", "id": "481827108"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3VS4WTBuwe", "expanded_url": "https://m.bild.de/politik/inland/politik-inland/quotenentscheidung-in-bruessel-ostseefischerei-droht-ein-schwarzer-montag-77913462.bildMobile.html", "display_url": "m.bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T13:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447186729300070400"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447186823856463875"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447184942660734979", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eDas wird nicht spurlos an ihm vorbeigehen.\u201c \n@ElliKoestinger in #BILDLive \u00fcber #KurzR\u00fccktritt. https://t.co/NjzK3eBF76", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "ElliKoestinger", "id": "29963566"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "BILDLive"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "KurzR\u00fccktritt"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NjzK3eBF76", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447184942660734979/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NjzK3eBF76"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T12:59:12.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447174100833771522"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447184942660734979"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447183759724457985", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eIch bin gespannt, was in den n\u00e4chsten Tagen und Wochen noch alles rauskommen wird\u201c, sagt @NikiScherak in #BILDLive. \u201eDie Chats sind nur die Spitze des Eisbergs.\u201c #KurzSchluss #KurzR\u00fccktritt https://t.co/rVAM0yVa2p", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "NikiScherak", "id": "140398719"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "BILDLive"}, {"start": 163, "end": 175, "tag": "KurzSchluss"}, {"start": 176, "end": 190, "tag": "KurzR\u00fccktritt"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rVAM0yVa2p", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447183759724457985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVAM0yVa2p"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T12:54:30.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1447174100825346050"]}, "source": "Twitter Media Studio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447183759724457985"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447170734413987840", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Schallenberg sei eine \u201euntadelige Person\u201c, ein hochseri\u00f6ser Mann, der verk\u00f6rpert, was \u00d6sterreich gerade braucht, analysiert BILD-Journalist @AlecSchoenburg in #BILDLive. \u201eMich st\u00f6rt, dass er immer als Mann des \u00dcbergangs gesehen wird.\u201c https://t.co/raTNihnwT5", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlecSchoenburg", "id": "284765351"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/raTNihnwT5", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447170734413987840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raTNihnwT5"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T12:02:44.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447169482531745797"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447170734413987840"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447163723379052544", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eWir sehen hier ein korruptes System br\u00f6ckeln\u201c, sagt @NikiScherak, stv. Klubobmann NEOS, in #BILDLive zum #KurzSchluss. Die S\u00fcmpfe m\u00fcssen nun trocken gelegt werden, mit dem mafi\u00f6sen System #Kurz m\u00fcsse  Schluss sein, so Scherak. https://t.co/qFwDWpYvB6", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 65, "username": "NikiScherak", "id": "140398719"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "BILDLive"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "KurzSchluss"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "Kurz"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/qFwDWpYvB6", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447163723379052544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFwDWpYvB6"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T11:34:53.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447162895654084623"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 16, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447163723379052544"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447159485861085188", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Sebastian #Kurz habe \u201eaus staatspolitischer Verantwortung\u201c seine Person hinten angestellt, sagt @ElliKoestinger (@BMLRT_at) in #BILDLive. https://t.co/Aheafy8kwo", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "ElliKoestinger", "id": "29963566"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "BMLRT_at", "id": "1000311354555863040"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "Kurz"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "BILDLive"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Aheafy8kwo", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447159485861085188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aheafy8kwo"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T11:18:03.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447159407415111681"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 32, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1447159485861085188"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447158493023285254", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "BILD-Vize @ronzheimer berichtet f\u00fcr #BILDLive aus Wien \u00fcber den R\u00fccktritt von Sebastian #Kurz: \u201eEs ist ein absolutes Beben, was hier passiert ist.\u201c Dennoch: Kurz will als Schattenkanzler weiter die Politik bestimmen. https://t.co/3miakUkM0N", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "BILDLive"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Kurz"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3miakUkM0N", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447158493023285254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3miakUkM0N"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T11:14:06.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1447157058499919876"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447158493023285254"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447156818262827008", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eStillos\u201c, \u201eRespektlos\u201c, \u201eR\u00fcpelhaft\u201c - Merz geht auf S\u00f6der los! https://t.co/BRr9MScgYb", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T11:07:27.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 58, "like_count": 195, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1447156818262827008", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BRr9MScgYb", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/merz-geht-auf-soeder-los-stillos-respektlos-ruepelhaft-77921156.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447156722720776196", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Die Sondersendung zum #Kurz-Sturz, jetzt bei BILD im TV und auf https://t.co/60CsDGwkaN. #BILDLive #KurzSchluss https://t.co/pssXErOjWA", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T11:07:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Kurz"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "BILDLive"}, {"start": 99, "end": 111, "tag": "KurzSchluss"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/60CsDGwkaN", "expanded_url": "http://bild.tv", "display_url": "bild.tv"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pssXErOjWA", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1447156722720776196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pssXErOjWA"}]}, "attachments": {"media_keys": ["16_1447156715770757121"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447156722720776196"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447152229186682882", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Quotenentscheidung in Br\u00fcssel - Ostseefischerei droht ein \u201eSchwarzer Montag\u201c https://t.co/AGBKDvWonl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T10:49:12.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447152229186682882", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AGBKDvWonl", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/quotenentscheidung-in-bruessel-ostseefischerei-droht-ein-schwarzer-montag-77913462.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447145819799441409", "author_id": "9204502", "in_reply_to_user_id": "9204502", "lang": "und", "text": "https://t.co/CzRdap1qoe", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T10:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1447145818176294917"}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1447145818176294917", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CzRdap1qoe", "expanded_url": "https://www.bild.de/tv/2021/oesterreichs-bundeskanzler-zurueckgetreten-bild-sondersendung-um-13-uhr-77920896.bild.html", "display_url": "bild.de/tv/2021/oester\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447145818176294917", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Ab 13.05 Uhr sendet #BILDLive im TV zum Politik-Beben in \u00d6sterreich!\n\u25b6\ufe0e BILD-Vize @ronzheimer ist vor Ort in Wien, berichtet f\u00fcr BILD von der aktuellen Lage, Hintergr\u00fcnden und weiteren Entwicklungen.\n\u25b6\ufe0e BILD-Politik-Chef @schaefer_j analysiert die Aff\u00e4re live im TV-Studio.", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 93, "username": "ronzheimer", "id": "323968570"}, {"start": 221, "end": 232, "username": "schaefer_j", "id": "300282352"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "BILDLive"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T10:23:44.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447145818176294917"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447133797057716225", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @Lokoschat: \u201eRechter Kotzbrocken\u201c, \u201eGelbe Null\u201c, \u201eEinfach widerlich\u201c \u2013 die neue Spitze der Gr\u00fcnen Jugend war in ihrem Urteil \u00fcber Christ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lokoschat", "id": "19669572"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T09:35:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447133450767581185"}], "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447133797057716225"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447133065013301251", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "\u201eRechter Kotzbrocken\u201c - So denkt die Gr\u00fcne Jugend \u00fcber Christian Lindner https://t.co/EH5XjSj4Ws", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T09:33:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 568, "like_count": 789, "quote_count": 73}, "conversation_id": "1447133065013301251", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EH5XjSj4Ws", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/2021/politik/rechter-kotzbrocken-gelbe-null-einfach-widerlich-so-denkt-die-gruene-jugend-uebe-77920020.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/2021/p\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447117746475610112", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "RT @SNetzebandt: Deutschlands neuer Angelpodcast. \u00dcber ersehnte erste Male und m\u00f6gliche Entt\u00e4uschungen \ud83d\ude33... https://t.co/ywOuM2cTa0 https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SNetzebandt", "id": "481827108"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ywOuM2cTa0", "expanded_url": "https://biszumbiss.podigee.io/11-forellenfarm", "display_url": "biszumbiss.podigee.io/11-forellenfarm"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T08:32:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1447117624031289346"}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447117746475610112"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447115799949348865", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Weniger Filialen, Strafzinsen - Banken und Sparkassen demontieren sich selbst https://t.co/FTvgDqw1py", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T08:24:27.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 23, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447115799949348865", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FTvgDqw1py", "expanded_url": "https://www.bild.de/geld/wirtschaft/politik-inland/banken-und-sparkassen-demontieren-sich-selbst-77917476.bild.html", "display_url": "bild.de/geld/wirtschaf\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447019403841843209", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "von Islamisten entf\u00fchrt - Nach vier Jahren! Geiselnehmer lassen Nonne frei https://t.co/BiyScBTs3G", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T02:01:24.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "1392198527032328192", "name": "Fatih Karagumruk S.K."}}], "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1447019403841843209", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BiyScBTs3G", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/von-islamisten-entfuehrt-geiselnehmer-lassen-nonne-nach-4-jahren-frei-77919488.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1447008756395614216", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Selbstjustiz in Los Angeles - Passanten pr\u00fcgeln Amokfahrer tot https://t.co/AunlPWgFQl", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-10T01:19:06.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1447008756395614216", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AunlPWgFQl", "expanded_url": "https://www.bild.de/news/ausland/politik-ausland/selbstjustiz-in-los-angeles-passanten-pruegeln-amokfahrer-tot-77919440.bild.html", "display_url": "bild.de/news/ausland/p\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1446947665074442241", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "*** BILDplus Inhalt *** Sonntagstrend - Union weiter im Sinkflug https://t.co/5lKBD2TPEF", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-09T21:16:20.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 29, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1446947665074442241", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5lKBD2TPEF", "expanded_url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/inland/politik-inland/sonntagstrend-union-weiter-im-sinkflug-77917416.bild.html", "display_url": "bild.de/bild-plus/poli\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1446937495019663370", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "H\u00f6chststrafe gefordert - Deutscher ISIS-Terrorist soll lebenslang in Haft https://t.co/pMNxcMH7vX", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-09T20:35:56.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 38, "like_count": 116, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1446937495019663370", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pMNxcMH7vX", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/mord-und-kriegsverbrechen-deutscher-isis-terrorist-soll-lebenslang-in-haft-77916840.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1446933857157197824", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Migranten-Schleuser - Deutsche Staatsanw\u00e4lte jagen Lukaschenko https://t.co/ZuzXtDZvbR", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-09T20:21:28.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 46, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1446933857157197824", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZuzXtDZvbR", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/behoerden-ermitteln-lukaschenko-schleust-migranten-nach-deutschland-77917450.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1446933163662626834", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Zum Jahrestag - Halle gedenkt der Opfer des Anschlags auf Synagoge https://t.co/Pz9lZvA1qe", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-09T20:18:43.000Z", "source": "Zapier.com", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1446933163662626834", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Pz9lZvA1qe", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/jahrestag-des-anschlags-auf-synagoge-halle-gedenkt-der-opfer-77917458.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1446898277325185027", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Kanzler @sebastiankurz hat seinen R\u00fccktritt verk\u00fcndet. \u201eMein Land ist mir wichtiger als meine Person. Was es jetzt braucht, sind stabile Verh\u00e4ltnisse. Ich m\u00f6chte daher, um die Pattsituation aufzul\u00f6sen, Platz machen.\u201c #Kurz", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "sebastiankurz", "id": "46623193"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 222, "tag": "Kurz"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-09T18:00:06.000Z", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 86, "like_count": 219, "quote_count": 9}, "conversation_id": "1446898277325185027"}, {"possibly_sensitive": false, "id": "1446892236164190211", "author_id": "9204502", "lang": "de", "text": "Kanzler @sebastiankurz will nach BILD-Informationen um 19.40 Uhr seinen R\u00fccktritt verk\u00fcnden. Sein Nachfolger soll der jetzige Au\u00dfenminister Alexander #Schallenberg werden. Wie BILD erfuhr, will #Kurz aber #\u00d6VP-Chef bleiben.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/g7WRzfeaiF https://t.co/lSKbpH7EMu", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "sebastiankurz", "id": "46623193"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "Schallenberg"}, {"start": 194, "end": 199, "tag": "Kurz"}, {"start": 205, "end": 209, "tag": "\u00d6VP"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/g7WRzfeaiF", "expanded_url": "https://bit.ly/3iNTjQN", "display_url": "bit.ly/3iNTjQN"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lSKbpH7EMu", "expanded_url": "https://twitter.com/BILD/status/1446892236164190211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lSKbpH7EMu"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-10-09T17:36:05.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1446891621971283975"]}, "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 44, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "conversation_id": "1446892236164190211"}], "meta": {"oldest_id": "1446892236164190211", "newest_id": "1447672540885889030", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2gmpdp6ny30okgaeznop6jdtf5", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluodx4buxmrt9v2hu828r8h0ehbn4"}}