{"data": [{"created_at": "2021-10-23T11:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 247, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GALx5hDiuv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446661?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446661", "display_url": "sz.de/1.5446661?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451877135245877251", "id": "1451877135245877251", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Erschreckend viele Menschen entfremden sich im Laufe ihres Lebens von ihren Eltern, zeigt eine neue Studie mit 10 000 Teilnehmern aus Deutschland. Doch die Daten machen auch Hoffnung: Der Bruch muss nicht endg\u00fcltig sein, berichtet @ChristinaBerndt #SZPlus https://t.co/GALx5hDiuv", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:41:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/jtZOnYEjvM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446910?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446910", "display_url": "sz.de/1.5446910?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451876504346955777", "id": "1451876504346955777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "W\u00e4hrend der Fachhandel mit Problemen k\u00e4mpft, expandiert der franz\u00f6sische Discounter massiv. Die neueste Idee: Secondhand-Verkauf von Fahrr\u00e4dern oder Tischtennisplatten. #SZPlus https://t.co/jtZOnYEjvM", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:39:17.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451875872252829705", "id": "1451875872252829705", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/9BlPsgk3DX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446499?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446499", "display_url": "sz.de/1.5446499?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Die Entm\u00fcndigung Pflegebed\u00fcrftiger wurde vor drei\u00dfig Jahren abgeschafft und durch \u201eBetreuung\u201c ersetzt. Sie funktioniert nicht. Heribert Prantl \u00fcber die Zukunft des Alters. https://t.co/9BlPsgk3DX", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:37:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 46, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "MauSteffen", "id": "873988982115270657"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "fbm21"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/w3FDO69QlD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5441060?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5441060", "display_url": "sz.de/1.5441060?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451875369846509571", "id": "1451875369846509571", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Autorinnen und Autoren im Gespr\u00e4ch mit der @SZ - jetzt gleich @MauSteffen #fbm21 https://t.co/w3FDO69QlD", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:34:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 240, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Yxyb4xqu8P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445865?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445865", "display_url": "sz.de/1.5445865?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451874767460605953", "id": "1451874767460605953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 49, "like_count": 48, "quote_count": 7}, "text": "Lisa Poettinger will Lehrerin werden. Mit zivilem Ungehorsam setzt sie sich allerdings auch f\u00fcr Umweltschutz ein, so dass schon mal der Staatsschutz vor ihrer T\u00fcr steht. Warum nimmt sie in Kauf, ihre berufliche Zukunft zu gef\u00e4hrden? #SZPlus https://t.co/Yxyb4xqu8P", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:31:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 182, "username": "F1", "id": "69008563"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "Austin"}, {"start": 204, "end": 209, "tag": "USGP"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/iCw17EUmNY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446771?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446771", "display_url": "sz.de/1.5446771?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451873956173070336", "id": "1451873956173070336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027483505", "name": "Live: Formula 1 Motor Racing", "description": "Coverage of the Formula 1 racing action."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1437713081153425409", "name": "US Grand Prix 2021"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1445389562126102528", "name": "United States Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Circuit of the Americas, Texas."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "text": "Rennen in #Austin und Miami, amerikanische Investoren, die Millionen sammeln, um den Rennstall Sauber zu erwerben \u2013 und ein Streamingdienst f\u00fcrs Publikum. Die europ\u00e4isch gepr\u00e4gte @F1 wird amerikanisiert. #USGP https://t.co/iCw17EUmNY", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:28:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 27, "tag": "Regierungsbildung"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Gvgyo0PRMR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442433?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442433", "display_url": "sz.de/1.5442433?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451873077877432322", "id": "1451873077877432322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "News zur #Regierungsbildung: Laschet warnt vor Herbeireden von Krisen der CDU https://t.co/Gvgyo0PRMR", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:23:53.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451871997319864322", "id": "1451871997319864322", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Jbv5ckFpgS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446912?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446912", "display_url": "sz.de/1.5446912?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Der Streit um eine WM alle zwei Jahre hat in dieser Woche einen H\u00f6hepunkt erreicht. Weil Europa geschlossen dagegen steht, will Fifa-Pr\u00e4sident Infantino nun den Konsens suchen \u2013 nachdem er zuvor die Spaltung forcierte. https://t.co/Jbv5ckFpgS", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:17:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "M05FCA"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "Bundesliga"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/MDrrZPmWnE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447185?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447185", "display_url": "sz.de/1.5447185?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451870375269253125", "id": "1451870375269253125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435034306406060040", "name": "FSV Mainz vs FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226246965690368", "name": "1. FSV Mainz 05"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "text": "Nach dem 1:4 in Mainz zeigt sich, dass beim FC Augsburg bereits Grunds\u00e4tzliches zerborsten ist. Nun stellt sich unweigerlich die Frage, welche Verantwortung Trainer Markus Weinzierl an der bisher mageren Ausbeute hat. #M05FCA #Bundesliga https://t.co/MDrrZPmWnE", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T11:03:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 46, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "f_karig", "id": "172712387"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "samelou", "id": "275140490"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 91, "tag": "fbm21"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w3FDO69QlD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5441060?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5441060", "display_url": "sz.de/1.5441060?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451866876246728712", "id": "1451866876246728712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Autorinnen und Autoren im Gespr\u00e4ch mit der @SZ - jetzt gleich @f_karig und @samelou  #fbm21 https://t.co/w3FDO69QlD", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T10:18:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 200, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QwWtMTOGbp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5440633?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5440633", "display_url": "sz.de/1.5440633?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451855416867135491", "id": "1451855416867135491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Wer renovieren will, muss viele Entscheidungen treffen: Wohin mit der alten K\u00fcche? Welche Farbe kommt an die Wand, welcher Teppich auf den Boden? Tipps f\u00fcr m\u00f6glichst umweltschonendes Sanieren. #SZPlus https://t.co/QwWtMTOGbp", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T10:11:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "TSV1860", "id": "219787122"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/roxgE9AMxj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446489?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446489", "display_url": "sz.de/1.5446489?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451853660338761733", "id": "1451853660338761733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226258508406784", "name": "TSV 1860 Munich"}}], "text": "Klaus Ruhdorfer wirkt beim @TSV1860 M\u00fcnchen als Mediator im Hintergrund. Vor der Jahreshauptversammlung erkl\u00e4rt er, wie ihm die Vermittlung zwischen Vereinsvertretern und Investor gelungen ist \u2013 und wie es um das Gr\u00fcnwalder Stadion steht. https://t.co/roxgE9AMxj", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:58:12.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451850433790717960", "id": "1451850433790717960", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Hp1LkPJuze", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446886?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446886", "display_url": "sz.de/1.5446886?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596148793345", "name": "Business & finance"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596794716162", "name": "Financial services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1007360414114435072", "name": "Bitcoin cryptocurrency", "description": "Bitcoin Cryptocurrency"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "913142676819648512", "name": "Cryptocurrencies", "description": "Cryptocurrency"}}], "text": "Auktion: Bitcoin unterm Hammer https://t.co/Hp1LkPJuze", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:56:11.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451849927827599360", "id": "1451849927827599360", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/1ds5mQye28", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446891?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446891", "display_url": "sz.de/1.5446891?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Auch \u00d6l- und Gaskonzerne bekennen sich inzwischen zum Pariser Klimaabkommen. An ihrem Gesch\u00e4ftsmodell \u00e4ndern sie allerdings kaum etwas. https://t.co/1ds5mQye28", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 245, "username": "TobiasZick", "id": "1001338776"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Eub\u00f6a"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3yw3yY5FOm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446479?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446479", "display_url": "sz.de/1.5446479?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451848288001462280", "id": "1451848288001462280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Mediterranes Klima weckte fr\u00fcher mal Sehns\u00fcchte. Doch eine Reise nach #Eub\u00f6a in Griechenland zeigt, was Feuer und Flut alles anrichten k\u00f6nnen, seitdem der #Klimawandel der Welt zusetzt. Und wie sich die Menschen r\u00fcsten. Reportage von @TobiasZick #SZPlus https://t.co/3yw3yY5FOm", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:42:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451846571587420160", "id": "1451846571587420160", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/fN5kkEiwD8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447167?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447167", "display_url": "sz.de/1.5447167?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Alec Baldwin war nicht nur als Schauspieler an \u201eRust\u201c beteiligt, sondern auch als Produzent. Das macht seine Rolle in der Trag\u00f6die um Kamerafrau Halyna Hutchins kompliziert. https://t.co/fN5kkEiwD8", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:34:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 161, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 166, "end": 181, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "\u00d6sterreich"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/4WdMrVxYkT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446519?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446519", "display_url": "sz.de/1.5446519?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451844351965999107", "id": "1451844351965999107", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Zwei Wochen nach dem Kanzler-R\u00fccktritt machen die Vorw\u00fcrfe immer noch sprachlos. Es gibt aber Dinge in \u00d6sterreich, die die Lage aufhellen #\u00d6sterreich-Kolumne @SZ von @AngelikaSlavik https://t.co/4WdMrVxYkT", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:24:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dXB8Rknkrg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442510", "display_url": "sz.de/1.5442510?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451841876915597314", "id": "1451841876915597314", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Britische Regierung schlie\u00dft erneuten Lockdown aus https://t.co/dXB8Rknkrg", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T09:03:05.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451836566268174336", "id": "1451836566268174336", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/hGrR56a7gY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447155?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447155", "display_url": "sz.de/1.5447155?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Alec Baldwin erhielt Waffe als \u201eCold Gun\u201c: Neue Details des Tathergangs werden bekannt, offenbar hatte es bei den Dreharbeiten bereits vor dem Todesfall Beschwerden von Mitarbeitern gegeben. https://t.co/hGrR56a7gY", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T08:29:58.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451828228977483777", "id": "1451828228977483777", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/3oYPSPGIxR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446859?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446859", "display_url": "sz.de/1.5446859?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Von den Skifahrern wird in diesem Winter mehr verlangt als nur Kantenschleifen und Abfahrtshocke: Wegen Olympia in China geht es um Menschenrechte und Technikspionage. Sogar der BND gibt neuerdings Ratschl\u00e4ge. https://t.co/3oYPSPGIxR", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T08:29:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "DFB_Frauen", "id": "78272138"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "dreheranna", "id": "2328894896"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "FCBayern"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Israel"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7gmqpEsfE6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446761?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446761", "display_url": "sz.de/1.5446761?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451828228813950978", "id": "1451828228813950978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1128982191029989377", "name": "Giulia Gwinn"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226168750284800", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1128982191029989377", "name": "Giulia Gwinn"}}], "text": "Nach langer Verletzungspause steht Giulia Gwinn vom #FCBayern wieder f\u00fcr die @DFB_Frauen auf dem Platz. Die perfekte Comeback-Story gibt es gegen #Israel nicht - daf\u00fcr aber Lob von der Bundestrainerin, schreibt @dreheranna. https://t.co/7gmqpEsfE6", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T08:24:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/UHy50v7D54", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446828?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446828", "display_url": "sz.de/1.5446828?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451826740406460416", "id": "1451826740406460416", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "text": "In Lateinamerika, aber auch in anderen L\u00e4ndern au\u00dferhalb Europas ist eine bemerkenswerte Entwicklung in Gange. Die Natur wird mehr und mehr als Tr\u00e4gerin eigener Rechte anerkannt. Was das bedeutet, beleuchtet Wolfgang Janisch. #SZPlus https://t.co/UHy50v7D54", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T08:24:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/eXQqQA25gD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446353?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446353", "display_url": "sz.de/1.5446353?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451826740393873410", "id": "1451826740393873410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Coachin Gunda Borgeest hilft Menschen nicht nur beim Aufr\u00e4umen, sondern auch beim Loslassen. Von der Angst vor dem Wegschmei\u00dfen, der Wichtigkeit, dass Dinge ihren Platz haben und dem Weg zu innerer Klarheit. #SZPlus https://t.co/eXQqQA25gD", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T08:02:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 46, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "fbm21"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/w3FDO69QlD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5441060?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5441060", "display_url": "sz.de/1.5441060?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451821237416730625", "id": "1451821237416730625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Autorinnen und Autoren im Gespr\u00e4ch mit der @SZ - hier der Livestream #fbm21 https://t.co/w3FDO69QlD", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T08:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/g4CeuydKGk", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/verhaltensbiologie-haben-tiere-humor-e814737/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e814737", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451820702349279235/1vUjTDCQ?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451820702349279235/1vUjTDCQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Haben Tiere Humor?", "description": "Spa\u00dfv\u00f6gel, grinsende Schimpansen und lustige Hunde: Im Tierreich k\u00f6nnte es mehr Komik geben, als man denkt.", "unwound_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/verhaltensbiologie-haben-tiere-humor-e814737/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e814737&reduced=true"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451820694472437768", "id": "1451820694472437768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Spa\u00dfv\u00f6gel, grinsende Schimpansen und lustige Hunde: Auch Tiere machen Quatsch. Das deutet darauf hin, dass Humor eine ernste Sache ist #SZPlus\nhttps://t.co/g4CeuydKGk", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T07:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Jm9oTEOCwn", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/sport/corona-einbrecher-auf-der-grossen-sportbuehne-e692694/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e692694", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/sport/\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451813139855466496", "id": "1451813139855466496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}], "text": "Eishockeyspieler, Handballer und jetzt auch Julian Nagelsmann: geimpft und trotzdem positiv. Was es mit den vielen Impfdurchbr\u00fcchen im Sport auf sich hat. #SZPlus:  https://t.co/Jm9oTEOCwn", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T07:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "muehlauer", "id": "928389240"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "NeudeckerMi", "id": "845030854694965251"}, {"start": 127, "end": 130, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/qT37hSJKbi", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/brexit-stillstand-im-hafen-von-felixstowe-e328162/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e328162", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451704834504146945/hm9zklEN?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451704834504146945/hm9zklEN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ein K\u00f6nigreich f\u00fcr einen Fahrer", "description": "Im Hafen von Felixstowe liegen fast 100 000 Container, drau\u00dfen, auf dem Meer, stauen sich die Schiffe. Und im Pub sitzen die Arbeiter und fragen sich, wie sie aus diesem Brexit-Schlamassel nur wieder rauskommen.", "unwound_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/brexit-stillstand-im-hafen-von-felixstowe-e328162/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e328162&reduced=true"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451805589361741827", "id": "1451805589361741827", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Weil die Lkw-Fahrer fehlen, stapeln sich im Hafen von Felixstowe die Container. @muehlauer und @NeudeckerMi auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber die vom Brexit genervten Arbeiter im gr\u00f6\u00dften britischen Hafen. #SZPlus:  https://t.co/qT37hSJKbi", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T03:12:23.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451748310214135808", "id": "1451748310214135808", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XVjqgZiiwV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447022?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447022", "display_url": "sz.de/1.5447022?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "\u201eIn unseren Pal\u00e4sten k\u00f6nnen bis zu 1000 Menschen feiern\u201c: Abbas Girani besitzt zwei Hochzeitspal\u00e4ste in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber fehlenden Umsatz in pandemischen Zeiten, schwierige G\u00e4ste und die Vorteile der Polygamie. https://t.co/XVjqgZiiwV", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T03:10:19.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451747789499678720", "id": "1451747789499678720", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ESNAoEOxoM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445300?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445300", "display_url": "sz.de/1.5445300?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Ampel\u201c-Verhandlungen: Erst zum zweiten Mal finden sich SPD und FDP in einem Regierungsb\u00fcndnis zusammen. Das erste, die sozialliberale Koalition, regierte von 1969 bis 1982 und ver\u00e4nderte die Bundesrepublik grundlegend. Ein R\u00fcckblick von Kurt Kister. https://t.co/ESNAoEOxoM", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T03:10:19.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451747789411586055", "id": "1451747789411586055", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/1lRHABGRL3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446348?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446348", "display_url": "sz.de/1.5446348?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00dcberelbensk\u00fcnstler: Der Einzelhandel ist in der Krise, die Pandemie zwingt Gesch\u00e4fte in die Knie. Doch \u00fcberall gibt es L\u00e4den, die jede Krise \u00fcberstehen. Wie machen sie das? https://t.co/1lRHABGRL3", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T03:06:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451746915897516033", "id": "1451746915897516033", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ClCTZHQkR1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446791?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446791", "display_url": "sz.de/1.5446791?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Brexit: Ein K\u00f6nigreich f\u00fcr einen Fahrer https://t.co/ClCTZHQkR1", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T02:57:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/dXB8Rknkrg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442510", "display_url": "sz.de/1.5442510?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451744612893200388", "id": "1451744612893200388", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut gibt den neuen Inzidenz-Wert mit genau 100,0 an. So hoch lag der Wert zuletzt im Mai. \u00d6sterreich droht Ungeimpften mit Lockdown. https://t.co/dXB8Rknkrg", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T01:06:02.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451716510355972103", "id": "1451716510355972103", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/DFLY6DQA3R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447146?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447146", "display_url": "sz.de/1.5447146?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Abdul Hamid al-Matar galt als f\u00fchrendes Mitglied der Terror-Organisation al-Quaida. Jetzt wurde er mit Hilfe einer Drohne get\u00f6tet, meldet die US-Armee. https://t.co/DFLY6DQA3R", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-23T00:45:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Gvgyo0PRMR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442433?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442433", "display_url": "sz.de/1.5442433?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451711245749559300", "id": "1451711245749559300", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "Volker Wissing, Generalsekret\u00e4r der FDP, sagte, ein Scheitern der Koalitionsverhandlungen sei \"keine Option\". Jens Spahn bringt sich im Kampf um den CDU-Vorsitz in Stellung:  \"Ich habe Lust darauf, die neue CDU zu gestalten\", sagt er. #Bundestagswahl 2021 https://t.co/Gvgyo0PRMR", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T21:04:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/dXB8Rknkrg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442510", "display_url": "sz.de/1.5442510?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451655833197088768", "id": "1451655833197088768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Die Regierung in \u00d6sterreich sorgt sich wegen der stark steigenden Neuinfektionen und droht Ungeimpften mit Lockdown. https://t.co/dXB8Rknkrg", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T20:37:31.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451648936112967686", "id": "1451648936112967686", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/c6IAD0DrKM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447139?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447139", "display_url": "sz.de/1.5447139?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435034306406060040", "name": "FSV Mainz vs FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243161423872", "name": "FC Augsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226246965690368", "name": "1. FSV Mainz 05"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "text": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Mainz l\u00e4sst Augsburg keine Chance https://t.co/c6IAD0DrKM", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T20:05:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "DirkBrockmann", "id": "1546977270"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 175, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CqNIvYIH3f", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/interview-mit-dirk-brockmann-e219612/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e219612", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451640763998248961", "id": "1451640763998248961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Warum sto\u00dfen V\u00f6gel im Schwarm nicht zusammen? Und weshalb sollte man zum Impfen einen Bekannten mitnehmen? Ein Gespr\u00e4ch mit dem Physiker und Modellierer @DirkBrockmann #SZPlus\nhttps://t.co/CqNIvYIH3f", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T19:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "LaPalma"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Vulkan"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/KGv1ERSR1C", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1451624404681588739/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGv1ERSR1C"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451624404681588739", "id": "1451624404681588739", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Mehr als 2000 Geb\u00e4ude sind durch die Lava auf #LaPalma bereits zerst\u00f6rt worden. Auf der anderen Seite bieten Reiseunternehmer Touren zum #Vulkan an - Geophysik hautnah. SZ-Korrespondentin @karinjanker berichtet. https://t.co/KGv1ERSR1C", "source": "Twitter Media Studio", "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["13_1451599135862312962"]}, "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T18:52:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451622528280104971", "id": "1451622528280104971", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Ftjm0pYE3t", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447133?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447133", "display_url": "sz.de/1.5447133?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Die Frau hinter der Kamera: \nHalyna Hutchins galt als aufstrebendes Talent in der Branche. Nun trauert Hollywood um die Frau, die von Alec Baldwin erschossen wurde. https://t.co/Ftjm0pYE3t", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T18:00:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "philipplahm", "id": "15822044"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "C_Emcke", "id": "1307824142"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "residenztheater", "id": "344874549"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QorOu9XtFA", "expanded_url": "https://sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltungen/das-grosse-spiel-wie-der-fussball-unsere-gesellschaft-praegt?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=m%C3%BCnchenredet_fussball", "display_url": "sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltu\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/SO6bjZ16em", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1451609299533250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SO6bjZ16em"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451609299533250561", "id": "1451609299533250561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00dcber Werte, Verantwortung und spielerische H\u00f6chstleistungen sprechen @philipplahm und @C_Emcke am 26. Oktober im M\u00fcnchner @residenztheater, SZ-Chefredakteur Wolfgang Krach moderiert. Zur Anmeldung: https://t.co/QorOu9XtFA https://t.co/SO6bjZ16em", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "attachments": {"media_keys": ["3_1451462804733677572"]}, "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T17:57:07.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451608572153012229", "id": "1451608572153012229", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/tH7H1rImgG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446827?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446827", "display_url": "sz.de/1.5446827?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "text": "Schon seit Jahren diskutiert die Fachwelt dar\u00fcber, ob man Tiere als juristische Subjekte anerkennen sollten. Entsprechend viel Aufmerksamkeit hat daher die Entscheidung eines Gerichts aus dem US-Bundesstaat Ohio bekommen. https://t.co/tH7H1rImgG", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T17:23:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/AuGUzg1Tzq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442534?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442534", "display_url": "sz.de/1.5442534?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451600068600082439", "id": "1451600068600082439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Giorgos Kallis Buch \u201eGrenzen\u201c zeigt, warum wir, wenn \u00fcberhaupt, die Welt erst retten werden, wenn wir ganz anders \u00fcber unsere Limits denken. #SZPlus https://t.co/AuGUzg1Tzq", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T17:20:14.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451599287700295683", "id": "1451599287700295683", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/XgmJU0peYS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446864?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446864", "display_url": "sz.de/1.5446864?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 16, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "text": "Nach Kabul zur\u00fcck k\u00f6nnen sie nicht. Dennoch gilt die Bleibeperspektive von afghanischen Fl\u00fcchtlingen offiziell noch als schlecht. Von Sprachkursen bleiben sie ausgeschlossen. Arbeitsminister Heil will das \u00e4ndern. https://t.co/XgmJU0peYS", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T17:20:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "Juliarr", "id": "28012059"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hRH59hRVhZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442638?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442638", "display_url": "sz.de/1.5442638?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451599287457026052", "id": "1451599287457026052", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "950435723596898304", "name": "Ethan Hawke", "description": "Ethan Hawke"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "950435723596898304", "name": "Ethan Hawke", "description": "Ethan Hawke"}}], "text": "Schauspieler Ethan Hawke spricht mit @juliarr und Christian Mayer \u00fcber sein Lebensthema Scheidungen, seine Leidenschaft f\u00fcr das Theater \u2013 und seinen neuen Roman, der von den Schattenseiten des Ruhms handelt. #SZPlus https://t.co/hRH59hRVhZ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T17:20:14.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451599287218057218", "id": "1451599287218057218", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/unh9zEsihL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446374?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446374", "display_url": "sz.de/1.5446374?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Boji genie\u00dft das Leben in vollen U-Bahn-Z\u00fcgen: Der Stra\u00dfenhund aus Istanbul liebt offenbar den \u00d6PNV. Am Tag f\u00e4hrt er etwa 30 Haltestellen ab und nimmt zwei F\u00e4hren. Mittlerweile ist der Hund ein Star. https://t.co/unh9zEsihL", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T17:20:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "Bild"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/5HrpuaAzyK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446917?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446917", "display_url": "sz.de/1.5446917?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451599287209562114", "id": "1451599287209562114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Springer-Chef Mathias D\u00f6pfner steht dem Verlegerverband vor. Warum er daf\u00fcr der falsche ist. @nminkmar \u00fcber #Bild, BDZV und D\u00f6pfner. #SZPlus https://t.co/5HrpuaAzyK", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:46:50.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451575783009525766", "id": "1451575783009525766", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Fr8wsnD7nf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445800?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445800", "display_url": "sz.de/1.5445800?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Seit 50 Jahren ist die Volksrepublik nun Mitglied der Vereinten Nationen. F\u00fcr das Regime in Peking sind die UN vor allem ein Instrument \u2013 um alles durchzusetzen, wozu man die Macht hat. Ein Kommentar. https://t.co/Fr8wsnD7nf", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:46:50.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451575783009488900", "id": "1451575783009488900", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/X8YxiRfqlT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447030?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447030", "display_url": "sz.de/1.5447030?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Vulkan auf La Palma: Zwischen Faszination und Grauen https://t.co/X8YxiRfqlT", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:40:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/1TYb25s4UW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446779?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446779", "display_url": "sz.de/1.5446779?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451574072865869829", "id": "1451574072865869829", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Mit Manipulationen des Libor-Zinssatzes strichen Mitarbeiter der Deutschen Bank und anderer Geldh\u00e4user Milliardengewinne ein. 2012 brach ein Insider sein Schweigen \u2013 jetzt macht er Kasse, wie @CHulverscheidt berichtet. https://t.co/1TYb25s4UW", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:27:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Kad7UxGDJo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446972?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446972", "display_url": "sz.de/1.5446972?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451570865385127936", "id": "1451570865385127936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435396687208402945", "name": "Bayern Munich vs TSG Hoffenheim"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Der @FCBayern-Trainer meldet sich nach seiner Corona-Infektion zur Video-Pressekonferenz aus dem Home-Office. Er lobt seine Assistenten \u2013 und gibt sich zuversichtlich, schon bald zur\u00fcckkehren zu k\u00f6nnen. https://t.co/Kad7UxGDJo", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:23:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 180, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CKVMOjuahi", "expanded_url": "https://zpr.io/52tcrnqsthAL", "display_url": "zpr.io/52tcrnqsthAL"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451570010602840076", "id": "1451570010602840076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Rund um die Frankfurter Buchmesse ist ein Streit um rechte Verlage entstanden. Mit der Frage: Sollten die \u00fcberhaupt dort ausstellen d\u00fcrfen? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/CKVMOjuahi", "source": "Zapier.com", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:19:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/dXB8Rknkrg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442510", "display_url": "sz.de/1.5442510?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451568825275752460", "id": "1451568825275752460", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752773120", "name": "Pharma"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032761422", "name": "Pfizer"}}], "text": "#Corona aktuell: Pfizer reicht Daten bei US-Beh\u00f6rde ein - Impfstoff sei bei f\u00fcnf- bis elfj\u00e4hrigen Kindern in mehr als 90 Prozent der F\u00e4lle wirksam. https://t.co/dXB8Rknkrg", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T15:19:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 178, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gxSXDFGUec", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446907?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446907", "display_url": "sz.de/1.5446907?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451568825267326992", "id": "1451568825267326992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Warten auf die Welle: Die Coronazahlen steigen, \u00d6sterreich f\u00fchrt eine 3G-Regel f\u00fcr den Arbeitsplatz ein. Und Deutschland? Da  ist die Sache kompliziert, berichtet @AngelikaSlavik #SZPlus https://t.co/gxSXDFGUec", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T14:54:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "CerstinGammelin", "id": "397981715"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Merkel"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "BuchZwei"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/mdBkJa5HB5", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/angela-merkel-ich-weiss-was-wir-geschafft-haben-e623201/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e623201", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451562704079044614", "id": "1451562704079044614", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 31, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "text": "Nach 16 Jahren als Bundeskanzlerin verl\u00e4sst Angela #Merkel die deutsche Politik. Das gro\u00dfe Abschiedsgespr\u00e4ch von @CerstinGammelin, @nifberlin und Wolfgang Krach im #BuchZwei #SZPlus:  https://t.co/mdBkJa5HB5", "source": "Twitter Web App", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T13:47:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "foederlschmid", "id": "183554545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451533350800400426"}], "lang": "de", "conversation_id": "1451545720306216960", "id": "1451545720306216960", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @foederlschmid: Ein wunderbarer Text von Tanja Rest \u00fcber die \"Buberl-Connections\" in Politik und Medien, \u00fcber Sebastian Kurz und Julian\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T13:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "hubert_wetzel", "id": "1591521554"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "szplus"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xoz2CW75eI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446671?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446671", "display_url": "sz.de/1.5446671?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451544840748023809", "id": "1451544840748023809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Welche Rolle der Skandal bei Axel Springer und der \u201eBild\u201c-Zeitung in den USA spielt wo  der Konzern gerade expandiert. Eine Analyse von US-Korrespondent @hubert_wetzel. #szplus https://t.co/xoz2CW75eI", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T13:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 165, "username": "hubert_wetzel", "id": "1591521554"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Springer"}, {"start": 40, "end": 45, "tag": "Bild"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "szplus"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/xoz2CW75eI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446671?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446671", "display_url": "sz.de/1.5446671?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451543853643751424", "id": "1451543853643751424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Warum der Skandal bei #Springer und der #Bild in den USA kaum eine Rolle spielt, obwohl der Konzern dort expandiert. Eine Analyse von US-Korrespondent @hubert_wetzel. #szplus https://t.co/xoz2CW75eI", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:56:45.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451532981068312579", "id": "1451532981068312579", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/3bkAYElO5l", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446600?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446600", "display_url": "sz.de/1.5446600?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "807296959065137152", "name": "Lana Del Rey", "description": "Lana Del Rey"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "807296959065137152", "name": "Lana Del Rey", "description": "Lana Del Rey"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "text": "Es kommt alles zur Sprache, nat\u00fcrlich auch Kalifornien: Am Ende muss man Lana Del Reys neue Platte \"Blue Banisters\" wieder empfehlen. Aber nicht dringend. https://t.co/3bkAYElO5l", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 135, "username": "jschloemann", "id": "136948368"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 143, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3CUHrvwqm9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446288?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446288", "display_url": "sz.de/1.5446288?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451532079301382151", "id": "1451532079301382151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "Die n\u00e4chste Bundesregierung brauche eine neue \u201eErz\u00e4hlung\u201c, hei\u00dft es \u00fcberall. Was bedeutet das \u2013 und woher kommt diese Idee?@jschloemann #SZPlus https://t.co/3CUHrvwqm9", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:49:47.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451531226830020609", "id": "1451531226830020609", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/gnyRlb0HHc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446024?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446024", "display_url": "sz.de/1.5446024?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454070019911045123/eyaiaTSH?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1454070019911045123/eyaiaTSH?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona: Wie sich Politik auf die Infektionszahlen auswirkt", "description": "In den USA lassen sich wenige Trump-Anh\u00e4nger impfen, Gro\u00dfbritannien tr\u00e4gt die Folgen von Boris Johnsons \u201eFreedom Day\u201c.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-usa-grossbritannien-1.5446024?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "text": "Die Delta-Welle in den USA: Je konservativer die Gegend, je h\u00f6her der Anteil der republikanischen W\u00e4hler, desto gr\u00f6\u00dfer die Skepsis gegen\u00fcber Impfen und Maskentragen sowie die Zahl der Neuinfektionen und Todesf\u00e4lle. https://t.co/gnyRlb0HHc", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:40:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4EKdv3M4t0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445839?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445839", "display_url": "sz.de/1.5445839?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451528854338740243", "id": "1451528854338740243", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "text": "Mit dem Campingbus bei Sonnenuntergang am Strand, auf der Alm und an norwegischen Fjorden: Fr\u00fcher waren Reisen mit dem VW-Bulli einfach nur Low-Budget-Trips, seit Corona boomt der Markt wie nie. \u00dcber das lukrative Gesch\u00e4ft mit dem Retro-Gef\u00fchl. #SZPlus: https://t.co/4EKdv3M4t0", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:37:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/OI8qwPfYOK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446555?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446555", "display_url": "sz.de/1.5446555?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451528085279547412", "id": "1451528085279547412", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lang her, dass wir dachten, promisk leben oder wenigstens reden sei besonders emanzipiert: Lisa Taddeo zeigt in ihrem Roman \u00fcber eine abgekl\u00e4rte Romantik-Ver\u00e4chterin, was aus der Idee wurde.  #SZPlus: https://t.co/OI8qwPfYOK", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:34:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Fidesz"}, {"start": 214, "end": 217, "tag": "EU"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "Ungarn"}, {"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ffv9p2pBjA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445661?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445661", "display_url": "sz.de/1.5445661?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451527356225626131", "id": "1451527356225626131", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "St\u00e4dte, die nicht von der #Fidesz-Partei regiert werden, h\u00e4lt Ungarns Ministerpr\u00e4sident Orb\u00e1n mithilfe kommunaler Steuern knapp. Auch EU-Gelder sind betroffen, doch Br\u00fcssel hat auf Hilferufe bisher nicht reagiert. #EU #Ungarn #SZPlus https://t.co/ffv9p2pBjA", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:28:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "Reichelt"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Springer"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/n4fHyXEOsy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446588?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446588", "display_url": "sz.de/1.5446588?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451525957492281349", "id": "1451525957492281349", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "\"Absolut inakzeptabel\": Wie die Mitglieder des BDZV auf Mathias D\u00f6pfners DDR-Vergleich reagieren. #Reichelt #Springer https://t.co/n4fHyXEOsy", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:11:39.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451521631256563719", "id": "1451521631256563719", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ad1p6WJUm2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446573?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446573", "display_url": "sz.de/1.5446573?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 45, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "text": "Gutachter halten W\u00fcrzburger Messerstecher f\u00fcr schuldunf\u00e4hig. Der Verd\u00e4chtige war bei der Tat wohl psychisch krank. https://t.co/ad1p6WJUm2", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T12:01:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451519099893334016", "id": "1451519099893334016", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/SfKzVCy9Rt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446571?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446571", "display_url": "sz.de/1.5446571?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "text": "Ein in Nordrein-Westfalen verhafteter Bundeswehroffizier soll neben Waffen auch radioaktives Material gehortet haben. Gefunden worden sei Strontium-90 aus bislang unbekannter Quelle, sagte eine Sprecherin der Frankfurter Staatsanwaltschaft. https://t.co/SfKzVCy9Rt", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:50:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/dgbzCShWY4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445869?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445869", "display_url": "sz.de/1.5445869?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451516224773443585", "id": "1451516224773443585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Isarphilharmonie, Volkstheater: Von M\u00fcnchen lernen hei\u00dft bauen lernen? Ja und nein. Auf jeden Fall wird es Zeit f\u00fcr einen Nachruf auf die strapazierte \u00c4ra der Bauskandale. #SZPlus https://t.co/dgbzCShWY4", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:39:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451513449704534021", "id": "1451513449704534021", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/mG5SVhfARF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446526", "display_url": "sz.de/1.5446526?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Ein\u00e1r war trotz seiner erst 19 Jahre einer der bekanntesten Musiker in Schweden. Nun ist er erschossen worden \u2013 n\u00e4chste Woche h\u00e4tte er gegen Mitglieder einer Gang aussagen sollen. https://t.co/mG5SVhfARF", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:39:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Z7a6Ux7RIo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446284?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446284", "display_url": "sz.de/1.5446284?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451513449616482311", "id": "1451513449616482311", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Eine Kamerafrau ist tot, der verletzte Regisseur konnte das Krankenhaus wieder verlassen \u2013 und die Polizei hat viele Fragen. Klar ist nur: Alec Baldwin hat die Waffe abgefeuert. #SZPlus https://t.co/Z7a6Ux7RIo", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:37:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 161, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Z7a6Ux7RIo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446284?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446284", "display_url": "sz.de/1.5446284?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451513047248478230", "id": "1451513047248478230", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Eine Kamerafrau ist tot, der Regisseur wurde ebenfalls getroffen \u2013 und die Polizei hat viele Fragen. Klar ist nur: Alec Baldwin hat die Waffe abgefeuert. #SZPlus https://t.co/Z7a6Ux7RIo", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:25:37.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451510045129195520", "id": "1451510045129195520", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/1aqcjOjvET", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445996?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445996", "display_url": "sz.de/1.5445996?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Meinung: Dass sich auch vollst\u00e4ndig Geimpfte wie der Bayern-Trainer Julian Nagelsmann vermehrt wieder mit Corona infizieren, ist keine \u00dcberraschung. Die Impfung sch\u00fctzt vor schweren Verl\u00e4ufen, aber nicht vor Quarant\u00e4ne bei Fu\u00dfballteams. https://t.co/1aqcjOjvET", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:16:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451507747984379906", "id": "1451507747984379906", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LMNnbrFaOB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446300?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446300", "display_url": "sz.de/1.5446300?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Energiekosten: Was Kunden angesichts der hohen Strompreise tun k\u00f6nnen https://t.co/LMNnbrFaOB", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T11:16:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dXB8Rknkrg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442510", "display_url": "sz.de/1.5442510?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451507645819596800", "id": "1451507645819596800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: L\u00e4nder wollen rechtliche Absicherung von Corona-Schutzma\u00dfnahmen https://t.co/dXB8Rknkrg", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T10:48:58.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451500821166841856", "id": "1451500821166841856", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/XurNb5WAI8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446446?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446446", "display_url": "sz.de/1.5446446?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Parteichef S\u00f6der versprach wegen der Maskenaff\u00e4re \u201eneue Regeln und einen neuen Geist\u201c. Nur: Geworden ist daraus nichts. Warum es die Christsozialen nicht schaffen, endlich mit der Vergangenheit zu brechen. Ein Kommentar von Klaus Ott https://t.co/XurNb5WAI8", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T10:06:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "foederlschmid", "id": "183554545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1451460031862525966"}], "lang": "de", "conversation_id": "1451490066191224848", "id": "1451490066191224848", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @foederlschmid: Ein Gast-Beitrag des ehemaligen Bild-Journalisten Georg Streiter \u00fcber den Springer-Verlag: Reichelt und D\u00f6pfner gaben be\u2026", "source": "TweetDeck", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T09:55:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 212, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Fp9kKKxAbW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445667?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445667", "display_url": "sz.de/1.5445667?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451236586147008514/QkiOjbTx?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1451236586147008514/QkiOjbTx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fcnchen will Fl\u00fcchtlingen auf Lesbos helfen", "description": "Eine kleine Gruppe M\u00fcnchner reist nach Griechenland, um nachzuforschen, wie Gefl\u00fcchtete und Hilfsorganisationen unterst\u00fctzt werden k\u00f6nnten.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/muenchen-lesbos-fluechtlinge-1.5445667?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445667"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451487477148098560", "id": "1451487477148098560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "text": "Vor einem Jahr ist das Lager Moria abgebrannt. Was ist aus den Gefl\u00fcchteten auf Lesbos geworden? Unterwegs mit einer Gruppe, die nur eine Frage umtreibt: K\u00f6nnen wir den Menschen helfen \u2013 und wenn ja, wie? #SZPlus https://t.co/Fp9kKKxAbW", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T09:49:23.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451485828748808217", "id": "1451485828748808217", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/zK6GhAt2r5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446428?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446428", "display_url": "sz.de/1.5446428?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Der erste Herbststurm des Jahres ist noch nicht vor\u00fcber. Er hat B\u00e4ume umst\u00fcrzen lassen, den Schienenverkehr lahm gelegt, die Stromversorgung gest\u00f6rt \u2013 und ein Todesopfer gefordert. https://t.co/zK6GhAt2r5", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T09:01:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451473675933429761", "id": "1451473675933429761", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Tx9MW3E5v7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446017?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446017", "display_url": "sz.de/1.5446017?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "In dem osteurop\u00e4ischen Land meldeten die Gesundheitsbeh\u00f6rden Mitte der Woche knapp 20 000 Neuinfizierte; allein von Dienstag auf Mittwoch starben 574 Menschen an Covid \u2013 mehr als in der gesamten EU zusammen. https://t.co/Tx9MW3E5v7", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:59:18.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451473226538930210", "id": "1451473226538930210", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KUgiRoznZA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445937?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445937", "display_url": "sz.de/1.5445937?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277815", "name": "English Premier League Soccer", "description": "Action from English Premier League Soccer matches."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027427957", "name": "Barclays Premier League Football", "description": "Coverage of the latest Friday night fixture from the Premier League."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304591", "name": "Barclays Premier League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226180674670592", "name": "Newcastle United FC"}}], "text": "18 von 19 Premier-League-Konkurrenten stellen sich in einer Abstimmung gegen das neureiche Newcastle United: Sponsorenvertr\u00e4ge mit Firmen der Klubeigent\u00fcmer sind vorerst untersagt. Durch den Schritt torpediert die Liga ihr eigenes Erfolgsmodell. https://t.co/KUgiRoznZA", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:58:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/dXB8Rknkrg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5442510?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5442510", "display_url": "sz.de/1.5442510?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451473092656746516", "id": "1451473092656746516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "F\u00fcr rechtliche Absicherung von Corona-Schutz zeichne sich eine L\u00e4nder-Mehrheit ab, sagt der stellvertretende Vorsitzende der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz Michael M\u00fcller. #Corona aktuell https://t.co/dXB8Rknkrg", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:52:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6ZGiEDaFhu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445878?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445878", "display_url": "sz.de/1.5445878?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451471486821224448", "id": "1451471486821224448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Der Volksentertainer Hape Kerkeling hat eine Platte aufgenommen. Man k\u00f6nnte sie posthumanistisch nennen. #SZPlus https://t.co/6ZGiEDaFhu", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 71, "username": "jreichelt", "id": "19069018"}, {"start": 118, "end": 123, "username": "BILD", "id": "9204502"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "georgstreiter", "id": "605223844"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "D\u00f6pfner"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XDQT7WEoEd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445304?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445304", "display_url": "sz.de/1.5445304?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451468349599371273", "id": "1451468349599371273", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 21, "like_count": 117, "quote_count": 4}, "text": "Es gibt anst\u00e4ndigen und unanst\u00e4ndigen Boulevardjournalismus. @jreichelt und sein Chef Mathias #D\u00f6pfner erhoben es bei @Bild zum Konzept, den Anstand aufzugeben. Gastkommentar von @georgstreiter #SZPlus: https://t.co/XDQT7WEoEd", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:17:44.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451462765760204813", "id": "1451462765760204813", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UYJNOUqg0z", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445805", "display_url": "sz.de/1.5445805?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Der Berliner Autor und Regisseur Markus Pabst gilt als Variet\u00e9-Neu-Erfinder. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Nachwuchsf\u00f6rderung, die schwierige Situation junger K\u00fcnstler w\u00e4hrend der Pandemie und \u00fcber die verbohrte Trennung zwischen Kunst und Unterhaltung. https://t.co/UYJNOUqg0z", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:17:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Polen"}, {"start": 54, "end": 57, "tag": "EU"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "Verfassungsrichter"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QG1AhsBvxI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445663?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445663", "display_url": "sz.de/1.5445663?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451462765760163842", "id": "1451462765760163842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "Streit mit #Polen: Warschaus durchsichtige Man\u00f6ver im #EU-Parlament. Deutschland besetze seine #Verfassungsrichter auch \u201epolitisch\u201c, argumentiert Warschau im Streit um Rechtsstaatlichkeit. Was ist dran an dem Vergleich? Eine Analyse von Wolfgang Janisch https://t.co/QG1AhsBvxI", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:12:35.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451461466809421846", "id": "1451461466809421846", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KYwhsJvBBA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5444318?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5444318", "display_url": "sz.de/1.5444318?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Doch noch mal weg, bevor es Winter wird? Die Pandemie ist nicht vorbei, trotzdem f\u00e4llt es deutlich leichter als noch vor wenigen Monaten, Urlaubspl\u00e4ne zu schmieden. Aber wie ist der Stand der Dinge, was Reisem\u00f6glichkeiten und -regeln angeht? Ein \u00dcberblick: https://t.co/KYwhsJvBBA", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T08:08:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/sjgCtkHYip", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445862?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445862", "display_url": "sz.de/1.5445862?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451460366131765252", "id": "1451460366131765252", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Er gab sich als Plebejer, reimte aber in makellosen Hexametern. Vor 100 Jahren wurde Georges Brassens geboren, Urtyp aller Chansonniers und Liedermacher. Seine erotische Poesie nimmt einiges an Gender-Diskussionen vorweg. #SZPlus https://t.co/sjgCtkHYip", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T07:57:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 46, "username": "SZ", "id": "114508061"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AladinMafaalani", "id": "1003554606138437632"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 120, "tag": "fbm21"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/w3FDO69QlD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5441060?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5441060", "display_url": "sz.de/1.5441060?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451457643533459456", "id": "1451457643533459456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Autorinnen und Autoren im Gespr\u00e4ch mit der @SZ - heute ab 10 Uhr mit Sasha Marianna Salzmann und @AladinMafaalani #fbm21 https://t.co/w3FDO69QlD", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T07:09:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Z7a6Ux7RIo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446284?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446284", "display_url": "sz.de/1.5446284?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451445632493891594", "id": "1451445632493891594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "901101757383680000", "name": "Alec Baldwin", "description": "Alec Baldwin"}}], "text": "Eine Kamerafrau ist tot, der Regisseur wurde von den Sch\u00fcssen aus einer Requisitenwaffe ebenfalls getroffen \u2013 und die Polizei hat viele Fragen. Klar ist nur: Alec Baldwin hat die Waffe abgefeuert. #SZPlus https://t.co/Z7a6Ux7RIo", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T06:57:09.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451442486069497861", "id": "1451442486069497861", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/bIizI9Az5i", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445675?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445675", "display_url": "sz.de/1.5445675?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 37, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "text": "Clubs, Bars und Restaurants sind l\u00e4ngst wieder ge\u00f6ffnet, und trotzdem sitzen junge Menschen abends gerne auf Pl\u00e4tzen und Stra\u00dfen. Warum? https://t.co/bIizI9Az5i", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T06:54:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451441905049407489", "id": "1451441905049407489", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/y3Gy2BKpJK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5437861?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5437861", "display_url": "sz.de/1.5437861?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Frage an den Jobcoach: Meine Firma stellt von Vertrauensarbeitszeit auf elektronische Zeiterfassung um und will die angesammelten \u00dcberstunden dabei unter den Tisch fallen lassen. Darf sie das? https://t.co/y3Gy2BKpJK", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T06:26:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jEBd0BGXZD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445376?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445376", "display_url": "sz.de/1.5445376?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451434667253587968", "id": "1451434667253587968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Der \u00d6konom Joseph Stiglitz appelliert an die neue Bundesregierung, sich als Erstes f\u00fcr die Freigabe der Corona-Patente einzusetzen. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Macht der Pharmalobby und welche Rolle arme L\u00e4nder dabei spielen, die Pandemie zu beenden. #SZPlus https://t.co/jEBd0BGXZD", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T06:21:56.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451433622498652165", "id": "1451433622498652165", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/uBxka4S9G1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446222?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446222", "display_url": "sz.de/1.5446222?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}], "text": "Queen Elizabeth II. verbracht die Nacht auf Donnerstag wegen  Routineuntersuchungen im Krankenhaus, teilte der Buckingham-Palast mit. Am Mittwoch hatte sie einen Termin wegen gesundheitlicher Probleme absagen m\u00fcssen. https://t.co/uBxka4S9G1", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T05:37:18.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451422389225599000", "id": "1451422389225599000", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ijSKh414RZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445448?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445448", "display_url": "sz.de/1.5445448?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 7}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "text": "Markus S\u00f6der wird voraussichtlich im November sein neues Klimaschutzgesetz vorstellen. Aber die Neuerungen, die er f\u00fcr die Windkraft versprochen hat, sollen wohl erstmal ausgeklammert werden. https://t.co/ijSKh414RZ", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T05:35:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Tokio"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Olympia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Nw2QMvObQE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445593?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445593", "display_url": "sz.de/1.5445593?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451422049075875841", "id": "1451422049075875841", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1391867835551342592", "name": "Olympic Pentathlon"}}], "text": "Nach dem Drama von #Tokio muss sich der F\u00fcnfkampf reformieren, um nicht aus dem #Olympia-Programm zu fallen. Der Tierschutzbund hat sogar Strafanzeige gestellt. K\u00f6nnte in Zukunft ein BMX-Rennen das Springreiten ersetzen? https://t.co/Nw2QMvObQE", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T05:26:57.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451419786026569745", "id": "1451419786026569745", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ex2eV2zC6F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446232?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446232", "display_url": "sz.de/1.5446232?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "83,5 Millionen US-Dollar an Zinsen bezahlt: Evergrande wendet Pleite vorerst ab https://t.co/Ex2eV2zC6F", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T05:15:27.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451416891096977417", "id": "1451416891096977417", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/VfQGW3CA7h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445583?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445583", "display_url": "sz.de/1.5445583?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Coronavirus: Flatrate f\u00fcr Impfgegner https://t.co/VfQGW3CA7h", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T05:00:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "Nagelsmann"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "LeroySane"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lpmPdpG3AV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445705?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445705", "display_url": "sz.de/1.5445705?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451413017682399253", "id": "1451413017682399253", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773965773004800", "name": "Leroy Sane"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773965773004800", "name": "Leroy Sane"}}], "text": "Sowohl Nationaltrainer Hansi Flick als auch Bayerncoach Julian #Nagelsmann haben es sich zur Aufgabe gemacht, die Potenziale des oft Kritisierten #LeroySane zu heben. Mit Erfolg: Seit Wochen steigt seine Form und er \u00fcberzeugt in neuen Rollen. #SZPlus https://t.co/lpmPdpG3AV", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T04:45:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451409242884292609", "id": "1451409242884292609", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/hrPdIlatTU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446226?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446226", "display_url": "sz.de/1.5446226?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Nach einer Schie\u00dferei in einer Bar im mexikanischen Badeort Tulum sind zwei Frauen aus Deutschland und Indien tot. Sie sind wohl in einen Bandenkrieg geraten. https://t.co/hrPdIlatTU", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T04:19:40.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "1451402853071921152", "id": "1451402853071921152", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/gd6mR8JC1n", "expanded_url": "https://sz.de/1.5444172?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5444172", "display_url": "sz.de/1.5444172?utm_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Alben der Woche: Kann Jarvis Cocker 70er-Softpornos vertonen? https://t.co/gd6mR8JC1n", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"created_at": "2021-10-22T04:10:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 187, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/beTMDMtavG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446069?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446069", "display_url": "sz.de/1.5446069?utm_\u2026"}]}, "lang": "de", "conversation_id": "1451400522209054723", "id": "1451400522209054723", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "text": "In Russland hat Pr\u00e4sident Putin das Vertrauen in Corona-Impfstoffe zerst\u00f6rt. Nun sterben dort t\u00e4glich mehr als tausend Menschen an Covid \u2013 und das sind nur die offiziellen Zahlen. #SZPlus https://t.co/beTMDMtavG", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1451400522209054723", "newest_id": "1451877135245877251", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vhmhc7bzuahfh8orely6lawxf", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebx61jkti45noy4zdqu28c2omp"}}