{"data": [{"conversation_id": "1464959903131447305", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T14:10:33.000Z", "text": "#Corona weltweit: Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und den Niederlanden: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe. Auch, weil unklar ist, inwieweit die bisherigen Impfstoffe noch wirken. https://t.co/VJbttTOdhm", "id": "1464959903131447305", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464958427784957955", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T14:04:41.000Z", "text": "#Corona aktuell: Omikron-Variante in Hessen nachgewiesen https://t.co/2pOroJX2OS", "id": "1464958427784957955", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464957365179006979", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/4GsdsRgKkF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475257?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475257", "display_url": "sz.de/1.5475257?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T14:00:28.000Z", "text": "Weil 29 Ausf\u00e4lle nicht kompensiert werden konnten, muss Os Belenenses gegen Benfica mit nur neun Spielern antreten. Als sich drei weitere Fu\u00dfballer mit Wehwehchen abmelden, verkommt das Spiel zur Farce. https://t.co/4GsdsRgKkF", "id": "1464957365179006979", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464957365099368456", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jlEWaeZjfC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475203?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475203", "display_url": "sz.de/1.5475203?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 104, "tag": "Haaland"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T14:00:28.000Z", "text": "P\u00fcnktlich zum Topspiel am kommenden Wochenende ist Dortmunds gef\u00e4hrlichste Waffe zur\u00fcck: Erling #Haaland schie\u00dft Tore mit solcher Lockerheit, dass die M\u00fcnchner sich einige Sorgen machen m\u00fcssen. https://t.co/jlEWaeZjfC", "id": "1464957365099368456", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464946379751628800", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/cG1M1DgYhy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474492", "display_url": "sz.de/1.5474492?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T13:16:48.000Z", "text": "Der Journalist Hans Demmel hielt sich ein halbes Jahr in der rechten Alternativwelt im Netz auf. Als Haupt\u00fcbel gilt hier Migration, Merkel ist an allem schuld. Eine Erfahrung, die krank macht. https://t.co/cG1M1DgYhy", "id": "1464946379751628800", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464943739651211269", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DzKWTfzB7W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469665?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469665", "display_url": "sz.de/1.5469665?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T13:06:19.000Z", "text": "Fehlender Versicherungsschutz: Firmen, die ihr Geld mit der Kohlef\u00f6rderung oder Erschlie\u00dfung von neuen Erdgasfeldern verdienen, erhalten kaum noch eine Versicherung. https://t.co/DzKWTfzB7W", "id": "1464943739651211269", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464943230810742793", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/cRa2ILuP8X", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473526", "display_url": "sz.de/1.5473526?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T13:04:18.000Z", "text": "Tomi Ungerers lebenssattes Werk in einer Ausstellung der Hamburger Sammlung Falckenberg: ein Vorgeschmack auf die Sch\u00e4tze, die sein Nachlass noch birgt. https://t.co/cRa2ILuP8X", "id": "1464943230810742793", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464942061275254784", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mUfAOJONzs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473382?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473382", "display_url": "sz.de/1.5473382?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Entf\u00fchrung"}, {"start": 57, "end": 61, "tag": "Ufo"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T12:59:39.000Z", "text": "Die unglaubliche #Entf\u00fchrung des Ehepaars Hill durch ein #Ufo \u2013 Schwindelei, Einbildung, Wahn oder Tatsache? https://t.co/mUfAOJONzs", "id": "1464942061275254784", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "1046578491712389125", "name": "Supernatural", "description": "Supernatural"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464932698309505028", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/eU6Wa8H7kN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475133?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475133", "display_url": "sz.de/1.5475133?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "EU"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "Migration"}, {"start": 245, "end": 253, "tag": "Johnson"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T12:22:27.000Z", "text": "Gro\u00dfbritanniens Innenministerin Patel fordert die #EU zur Zusammenarbeit auf, um die #Migration \u00fcber den \u00c4rmelkanal zu stoppen. Zuvor hatte Paris die Briten von einem Treffen zu dem Thema ausgeladen - aus Zorn \u00fcber einen Tweet von Premier Boris #Johnson. https://t.co/eU6Wa8H7kN", "id": "1464932698309505028", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464921717608960003", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/MN7dzlxrSl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475069?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475069", "display_url": "sz.de/1.5475069?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T11:38:49.000Z", "text": "Die Ampel hat keinen Tag Zeit, sich einzuarbeiten. Die bedrohlich ansteckende Omikron-Variante des Virus zwingt zum Handeln. Jetzt. So kommentiert @dbroessler. https://t.co/MN7dzlxrSl", "id": "1464921717608960003", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 38, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464919952360677384", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/eZAQs0zAtw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475041?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475041", "display_url": "sz.de/1.5475041?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T11:31:48.000Z", "text": "Trotz des Einstiegs des saudischen Staatsfonds r\u00fcckt der Abstieg f\u00fcr Newcastle immer n\u00e4her. Das Team wirkt stumpf und ausgelaugt. Nur die Fans machen Hoffnung \u2013 und das kommende Transferfenster. https://t.co/eZAQs0zAtw", "id": "1464919952360677384", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464917287211778050", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/dqcA3iA5Yo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474127?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474127", "display_url": "sz.de/1.5474127?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "SonjaSalzburger", "id": "1333712516"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T11:21:12.000Z", "text": "Kaum eine Branche leidet so unter der Corona-Pandemie wie der Tourismus. Bei Airbnb hingegen l\u00e4uft es. Das liegt am Trend zum Home-Office \u2013 und an einer ganz neuen Kundengruppe, schreiben @CasparBusse @SonjaSalzburger https://t.co/dqcA3iA5Yo", "id": "1464917287211778050", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783337372406517762", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032901311", "name": "Airbnb"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464912906445852675", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/aeR0xdRuwW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475018?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475018", "display_url": "sz.de/1.5475018?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464912620713033731/Z6VUwsB3?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464912620713033731/Z6VUwsB3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Omikron: Kopfsch\u00fctteln am Kap", "description": "Wegen der Corona-Variante Omikron stoppen viele L\u00e4nder den Flugverkehr aus S\u00fcdafrika. dort sehen viele ihr Land ungerecht behandelt.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/suedafrika-omikron-beschraenkungen-1.5475018?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475018"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 217, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Omikron"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "S\u00fcdafrika"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T11:03:48.000Z", "text": "Wegen der neuen Virusvariante #Omikron stoppen viele L\u00e4nder jetzt den Flugverkehr aus #S\u00fcdafrika. Doch die Beschr\u00e4nkungen lassen sich umgehen \u2013 und viele S\u00fcdafrikaner sehen ihr Land ungerecht behandelt. @BerndDoerries berichtet. https://t.co/aeR0xdRuwW", "id": "1464912906445852675", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464911097530654725", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/gr9vpa58Vz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473222?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473222", "display_url": "sz.de/1.5473222?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T10:56:37.000Z", "text": "Auf sehr leisen Pfoten. Deutschland hat eine neue Tierart: Erstmals konnte die Fortpflanzung von Goldschakalen nachgewiesen werden. Geh\u00e4ufte Beobachtungen in den vergangenen Jahren hatten darauf hingedeutet. https://t.co/gr9vpa58Vz", "id": "1464911097530654725", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464910943046058001", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/OJlGPb1XZG", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur/weihnachten-geschenke-fuer-den-kopf-e692669/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e692669", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur\u2026"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 165, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 173, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T10:56:00.000Z", "text": "Die Tage werden k\u00fcrzer, und es droht eine noch stillere Zeit als sonst um Weihnachten. H\u00f6chste Zeit f\u00fcr B\u00fccher, Filme, Musik. Empfehlungen aus dem Feuilleton der @SZ #SZPlus https://t.co/OJlGPb1XZG", "id": "1464910943046058001", "source": "Twitter Web App", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464908633574096898", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CV5tj3HJnX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474977?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474977", "display_url": "sz.de/1.5474977?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T10:46:49.000Z", "text": "Milos Pantovic erzielt erneut ein Tor aus sehr gro\u00dfer Distanz und st\u00e4rkt mit dem Siegtreffer gegen Freiburg die Hoffnungen auf den Bochumer Klassenverbleib. Der Klub entlockt selbst SC-Trainer Streich zarte Gef\u00fchle. https://t.co/CV5tj3HJnX", "id": "1464908633574096898", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390820847617", "name": "VfL Bochum vs SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226224102514688", "name": "SC Freiburg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464900103475507201", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/cWfqt7eOQx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472923?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472923", "display_url": "sz.de/1.5472923?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "SPD"}, {"start": 38, "end": 51, "tag": "Vorsitzenden"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "Doppelspitze"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T10:12:55.000Z", "text": "Im Dezember w\u00e4hlt die #SPD ihre neuen #Vorsitzenden, eine #Doppelspitze scheint wahrscheinlich. Sie muss sich an einer langen Tradition messen lassen. Kurt Kister blickt zur\u00fcck. #SZPlus https://t.co/cWfqt7eOQx", "id": "1464900103475507201", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464893997881737218", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T09:48:40.000Z", "text": "#Corona aktuell: Drei Viertel der Kliniken verschieben OPs. Inzidenz ist auf 446,7 gestiegen. Die Leopoldina empfiehlt sofortige Kontaktbeschr\u00e4nkungen und Impfpflicht. https://t.co/2pOroJX2OS", "id": "1464893997881737218", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464890086923902976", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/JBLRwMob31", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470119?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470119", "display_url": "sz.de/1.5470119?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464889825614573574/pinR9dUi?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464889825614573574/pinR9dUi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Busse und Bahnen: Wie die Klimaziele im Verkehr erreicht werden k\u00f6nnen", "description": "In der Pandemie meiden viele den Nahverkehr. F\u00fcr das Klima ist das sch\u00e4dlich. Was muss man den Menschen bieten, damit sie zusteigen?", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/auto/nahverkehr-zukunft-bahn-bus-1.5470119?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470119"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Nahverkehr"}, {"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T09:33:07.000Z", "text": "In der  Pandemie meiden viele Menschen den #Nahverkehr, doch wegen des Klimaschutzes m\u00fcssen k\u00fcnftig mehr Leute in Busse und Bahnen steigen. Die Frage ist also: Wie kommen die Menschen zur\u00fcck? #SZPlus https://t.co/JBLRwMob31", "id": "1464890086923902976", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464889445749039106", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3DCdqFmOr0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472725?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472725", "display_url": "sz.de/1.5472725?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "vorsamer", "id": "544356718"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T09:30:34.000Z", "text": "Schon wieder eine verlorene Generation? Eine aktuelle Studie bezeichnet die Kinder und Jugendlichen als lebensunf\u00e4hig. @vorsamer fragt, was dran ist. #SZPlus https://t.co/3DCdqFmOr0", "id": "1464889445749039106", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464881437568557066", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/di10dRR9Rc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473126?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473126", "display_url": "sz.de/1.5473126?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 137, "username": "juliarrr", "id": "18044805"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SlowFood"}, {"start": 11, "end": 23, "tag": "SlowFashion"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "SlowGifting"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T08:58:45.000Z", "text": "#SlowFood, #SlowFashion und jetzt auch noch #SlowGifting. Warum die omnipr\u00e4sente Langsamkeit langsam so richtig nervt, schreibt @juliarrr https://t.co/di10dRR9Rc", "id": "1464881437568557066", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464877942966734851", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/aZtu9Q8FRh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474880?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474880", "display_url": "sz.de/1.5474880?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T08:44:52.000Z", "text": "Nach dem Vorrunden-Aus in der Champions League rehabilitiert sich Borussia Dortmund mit einem 3:1-Sieg in Wolfsburg \u2013 und geht nun selbstbewusst ins Spitzenspiel. Denn der \u201eUnterschiedspieler\u201c ist wieder gesund. https://t.co/aZtu9Q8FRh", "id": "1464877942966734851", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390824996874", "name": "VfL Wolfsburg vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464872652661796864", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/rAJBkkYhWY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474866?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474866", "display_url": "sz.de/1.5474866?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 250, "username": "ClaudioCatuogno", "id": "605449161"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T08:23:51.000Z", "text": "Das Gesundheitsamt genehmigt die \u201eVollauslastung\u201c des K\u00f6lner Stadions \u2013 und schickt damit einen sprachlichen Gru\u00df an die vollen Intensivstationen. Wer hat hier den Schuss nicht geh\u00f6rt: die Fu\u00dfballfans oder die Beh\u00f6rden? Kommentar von @ClaudioCatuogno https://t.co/rAJBkkYhWY", "id": "1464872652661796864", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 128, "like_count": 640, "quote_count": 31}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464870499251634179", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/EbAoFr6Vmv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473899?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473899", "display_url": "sz.de/1.5473899?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T08:15:17.000Z", "text": "Horst Seehofer nimmt nach mehr als 40 Jahren Abschied von der Politik. Sein Fazit: \"Ich bin total mit mir im Reinen\". #SZPlus https://t.co/EbAoFr6Vmv", "id": "1464870499251634179", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 72, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464869757652512773", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4GFpcp4Gu3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474295?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474295", "display_url": "sz.de/1.5474295?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T08:12:20.000Z", "text": "Winkerfr\u00f6sche winken, um Konkurrenten zu erschrecken. https://t.co/4GFpcp4Gu3", "id": "1464869757652512773", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464824191715319809", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WVNhyL0EpV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474446?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474446", "display_url": "sz.de/1.5474446?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 219, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}, {"start": 224, "end": 238, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-28T05:11:17.000Z", "text": "Nach Atom- und Kohlekraftwerken werden in einigen Jahren wohl auch Diesel und Benziner Geschichte sein. Wie die Ampel-Koalition den Abschied beschleunigen will und was es daf\u00fcr dringend braucht, erl\u00e4utern @Markus_Balser und @MBauchmueller. #SZPlus https://t.co/WVNhyL0EpV", "id": "1464824191715319809", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464696994530840579", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/EhT9TY6qrX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474870?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474870", "display_url": "sz.de/1.5474870?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T20:45:50.000Z", "text": "In einem wilden rheinischen Derby zwischen K\u00f6ln und Gladbach gewinnt der FC so hoch wie seit 25 Jahren nicht mehr. Doch Unbehagen bereitet das trotz Corona ausverkaufte Stadion \u2013 erste Stimmen aus der Politik bereuen die Entscheidung. https://t.co/EhT9TY6qrX", "id": "1464696994530840579", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 40, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464696994375651328", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JVVZNR4N0x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474878?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474878", "display_url": "sz.de/1.5474878?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T20:45:50.000Z", "text": "Nach einer turbulenten Jahreshauptversammlung k\u00fcndigt der Klub einen Austausch mit dem Kritiker Michael Ott an. Das 1:0 gegen widerstandsf\u00e4hige Bielefelder entspannt zudem die sportliche Situation vor dem Spitzenspiel in Dortmund. https://t.co/JVVZNR4N0x", "id": "1464696994375651328", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464691738333822995", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9er4XD2TC3", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur/stephen-sondheim-abschied-von-mr-musical-e232822/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur\u2026"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T20:24:57.000Z", "text": "Der Komponist und Texter hat das moderne Musical gepr\u00e4gt wie kein anderer. Er hat Texte zu Welthits wie die \"West Side Story\" geschrieben. Nun ist er im Alter von 91 Jahren gestorben. #SZPlus https://t.co/9er4XD2TC3", "id": "1464691738333822995", "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464688267140517898", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/uKT3cNuCDA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474868?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474868", "display_url": "sz.de/1.5474868?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T20:11:10.000Z", "text": "Sozialdemokraten: Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen von Kevin K\u00fchnert https://t.co/uKT3cNuCDA", "id": "1464688267140517898", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 5}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464680581812436993", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/K8q5iaucC1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474851?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474851", "display_url": "sz.de/1.5474851?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:40:37.000Z", "text": "Leroy San\u00e9 erzielt das Tor des Tages gegen einen omnipr\u00e4senten Stefan Ortega, Thomas M\u00fcller arbeitet beim Arbeitssieg am meisten und Lewandowski wartet auf den Ballon d\u2019Or. Die M\u00fcnchner in der Einzelkritik https://t.co/K8q5iaucC1", "id": "1464680581812436993", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339392943169537", "name": "Bayern Munich vs Arminia Bielefeld"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1464297981549506564", "name": "Ballon d'Or 2021"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773965773004800", "name": "Leroy Sane"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773965773004800", "name": "Leroy Sane"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464678433808699396", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/YV5svrrMrr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474848?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474848", "display_url": "sz.de/1.5474848?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:32:05.000Z", "text": "Bundesliga: Der @FCBayern gewinnt dank Leroy San\u00e9 gegen Bielefeld https://t.co/YV5svrrMrr", "id": "1464678433808699396", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339392943169537", "name": "Bayern Munich vs Arminia Bielefeld"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226230989561856", "name": "DSC Arminia Bielefeld"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773965773004800", "name": "Leroy Sane"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773965773004800", "name": "Leroy Sane"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464678228963078146", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ObiCIpLuTG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474383?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474383", "display_url": "sz.de/1.5474383?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "DominikPrantl", "id": "1321016339989995520"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "SZ\u00d6sterreich"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:31:16.000Z", "text": "Kickls rhetorische Arschbomben, Impfstoff aus der Luft in Wien und ge\u00f6ffnete Skilifte: Wieso diese dystopische Version eines Landes, \u00d6sterreich im November 2021 hervorragend beschreibt. #SZ\u00d6sterreich-Kolumne von @DominikPrantl. https://t.co/ObiCIpLuTG", "id": "1464678228963078146", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464676149192187906", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/znD8B7jFjI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474466?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474466", "display_url": "sz.de/1.5474466?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:23:00.000Z", "text": "Medien werben immer unverbl\u00fcmter f\u00fcrs Impfen. Wem hilft das? #Corona https://t.co/znD8B7jFjI", "id": "1464676149192187906", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 75, "like_count": 49, "quote_count": 8}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464674594422505472", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/IOIg9GoJtd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471207?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471207", "display_url": "sz.de/1.5471207?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:16:50.000Z", "text": "Wasser und Wein: Wer mit dem Kajak den Douro in Portugal hinunterf\u00e4hrt, erlebt eine der sch\u00f6nsten Kulturlandschaften Europas. Das beste daran: Man kann immer wieder anlegen und Weing\u00fcter besuchen. #SZPlus https://t.co/IOIg9GoJtd", "id": "1464674594422505472", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464673603740442635", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ll8JAoP7kL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472782?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472782", "display_url": "sz.de/1.5472782?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:12:54.000Z", "text": "Demokratisch, effizient, naturverbunden und dem Neobarock des Stalinismus unmittelbar entgegengesetzt: Eine Schau in Stockholm zeigt, warum \u201eScandinavian Design\u201c erst die USA und dann die Welt eroberte. https://t.co/ll8JAoP7kL", "id": "1464673603740442635", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464672425879261187", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Q74Ez3zcCK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472153?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472153", "display_url": "sz.de/1.5472153?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 232, "username": "KathRinaKut", "id": "2808332692"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "whistleblower"}, {"start": 36, "end": 39, "tag": "EU"}, {"start": 234, "end": 253, "tag": "hinweisgeberschutz"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:08:13.000Z", "text": "Mehr Schutz f\u00fcr #whistleblower: Die #EU verschafft Arbeitnehmern, die vor Missst\u00e4nden warnen, k\u00fcnftig mehr Sicherheit. Noch fehlt in Deutschland ein passendes Gesetz \u2013 doch Unternehmen sollten sich vorbereiten, schreibt @KathRinaKut\n\n#hinweisgeberschutz https://t.co/Q74Ez3zcCK", "id": "1464672425879261187", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464671499441348610", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/QPFaRok1dA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474588?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474588", "display_url": "sz.de/1.5474588?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "AndreasGlas", "id": "261933384"}, {"start": 190, "end": 193, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 185, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:04:32.000Z", "text": "Viele sahen S\u00f6der schon als Kanzler, vor allem er selbst. Jetzt geht's eher darum, ob er Ministerpr\u00e4sident bleiben kann. Roman Deininger, @AndreasGlas und Johann Osel auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber einen Kraftprotz, dem die Kraft ausgeht. #SZPlus https://t.co/QPFaRok1dA", "id": "1464671499441348610", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 46, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464671499332337669", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/FvMxiCoLD1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474332?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474332", "display_url": "sz.de/1.5474332?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 232, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T19:04:32.000Z", "text": "Wer hat gewonnen? Wer wird was? Das ist immer das Denken, sobald ein Koalitionsvertrag fertig ist. Bald aber werden Sachzw\u00e4nge, Putin und \u00e4hnliche Wesen pr\u00fcfen, ob die Partner wirklich Partner sind. Kommentar von Kurt Kister #SZPlus https://t.co/FvMxiCoLD1", "id": "1464671499332337669", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464651479428517897", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T17:44:59.000Z", "text": "#Corona weltweit: Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und Deutschland: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe. Auch, weil unklar ist, inwieweit die bisherigen Impfstoffe noch wirken. https://t.co/VJbttTOdhm", "id": "1464651479428517897", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464642895407951883", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/C4tOytLryY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474807?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474807", "display_url": "sz.de/1.5474807?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 182, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T17:10:52.000Z", "text": "Im ersten Spiel der Schach-WM versuchen sich die Kontrahenten Carlsen und Nepomnjaschtschi an einem Tanz der Springer. Gro\u00dfmeister Stefan Kindermann analysiert die Partie f\u00fcr die @SZ im Video: https://t.co/C4tOytLryY", "id": "1464642895407951883", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464636506929340428", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hSvt2cOkb9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473553?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473553", "display_url": "sz.de/1.5473553?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "NadiaPantel", "id": "1322356380"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 181, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:45:29.000Z", "text": "Er ist auf eine Art rechtsradikal, die den Gro\u00dfb\u00fcrgern Frankreichs gef\u00e4llt. \u00c9ric Zemmour k\u00f6nnte sogar Kandidat f\u00fcr die Pr\u00e4sidentschaftswahlen werden. @NadiaPantel auf der #SeiteDrei \u00fcber ein Land, in dem rechts neben Le Pen offenbar noch Platz ist #SZPlus https://t.co/hSvt2cOkb9", "id": "1464636506929340428", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "822153193526169600", "name": "Marine Le Pen", "description": "Marine Le Pen"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464635840626364425", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uaMIxdbwEr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474555?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474555", "display_url": "sz.de/1.5474555?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 240, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:42:50.000Z", "text": "Barcelona macht ernst mit der Eind\u00e4mmung des Autoverkehrs. Die Metropole schafft immer mehr autofreie Superblocks und ist mittlerweile europaweit Vorbild in Sachen Verkehrswende. Wie das Konzept funktioniert, berichtet @karinjanker. #SZPlus https://t.co/uaMIxdbwEr", "id": "1464635840626364425", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 14, "like_count": 249, "quote_count": 6}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464635070879350788", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/cer0YGA20a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473845?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473845", "display_url": "sz.de/1.5473845?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464310325482823683/NN1F9Gkb?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464310325482823683/NN1F9Gkb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona, Schwangerschaft und Kinderwunsch: Warum impfen so wichtig ist", "description": "Wie l\u00e4sst sich mehr Vertrauen von Menschen mit Kinderwunsch oder Schwangeren in die lebenswichtige Impfung gegen Corona gewinnen?", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/corona-schwangerschaft-covid-kinderwunsch-coronaimpfung-1.5473845?reduced=true"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:39:47.000Z", "text": "Die Sorge um die Fruchtbarkeit ist so alt wie das Impfen selbst. Wie l\u00e4sst sich mehr Vertrauen von Menschen mit Kinderwunsch oder Schwangeren in die lebenswichtige Impfung gegen Covid-19 gewinnen? #SZPlus https://t.co/cer0YGA20a", "id": "1464635070879350788", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464634492795109382", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/qz4D6XjNef", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474402?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474402", "display_url": "sz.de/1.5474402?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:37:29.000Z", "text": "Robert Habeck ist der Anf\u00fchrer der Gr\u00fcnen. Klar, dass er Vizekanzler wird \u2013 aber Wirtschaftsminister: Muss das sein? \u00dcber ein legend\u00e4res Ministerium, das sich neu erfinden muss. https://t.co/qz4D6XjNef", "id": "1464634492795109382", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464633938937368578", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/523YuOt0ad", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474810?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474810", "display_url": "sz.de/1.5474810?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 38, "username": "BVB", "id": "165699676"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:35:17.000Z", "text": "Erling Haaland ist wieder da: Der @BVB gewinnt in Wolfsburg, der lange verletzte St\u00fcrmer kehrt zur\u00fcck und trifft. K\u00f6ln siegt im Derby \u2013 in F\u00fcrth fallen gleich neun Tore. Das Wichtigste zum Spieltag. https://t.co/523YuOt0ad", "id": "1464633938937368578", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390820864003", "name": "1. FC Cologne vs Borussia M\u00f6nchengladbach"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390824996874", "name": "VfL Wolfsburg vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226193664466944", "name": "1. FC K\u00f6ln"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226210722713600", "name": "VfL Wolfsburg"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464632570319097859", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/523YuOt0ad", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474810?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474810", "display_url": "sz.de/1.5474810?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:29:50.000Z", "text": "Bundesliga: Erling Haaland ist wieder da https://t.co/523YuOt0ad", "id": "1464632570319097859", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339390824996874", "name": "VfL Wolfsburg vs Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464632098120253452", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/p7UPAAqgrc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472893?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472893", "display_url": "sz.de/1.5472893?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:27:58.000Z", "text": "Tom Dauer hat f\u00fcr sein Alpen Film Festival einen Dokumentarfilm \u00fcber den 91-j\u00e4hrigen Bergsteiger Hermann Huber gedreht. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber modernen Alpinismus, Risiken und warum auch M\u00fcnchner beim Klettern willkommen sind. #SZPlus https://t.co/p7UPAAqgrc", "id": "1464632098120253452", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464632097977552902", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/egqnkeEgOe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469650?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469650", "display_url": "sz.de/1.5469650?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 209, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T16:27:58.000Z", "text": "Expo Dubai: Man sollte meinen, ein W\u00fcstenstaat wie die Arabischen Emirate bietet perfekte Vorrausetzungen f\u00fcr Solarenergie. Warum das ein Trugschluss ist und wie deutsche Firmen das jetzt \u00e4ndern wollen.#SZPlus https://t.co/egqnkeEgOe", "id": "1464632097977552902", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464619928921726978", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/djuyKYofde", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474174?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474174", "display_url": "sz.de/1.5474174?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464524361709330437/tTk4EsPE?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464524361709330437/tTk4EsPE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in M\u00fcnchen: Familien erz\u00e4hlen vom Alltag in Quarant\u00e4ne", "description": "Kitas und Schulen sollen offen bleiben, und das sind sie auch. Trotzdem sind viele Kinder und somit viele M\u00fcnchner Familien in Quarant\u00e4ne.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/muenchen-familien-quarantaene-coronavirus-1.5474174?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474174"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T15:39:37.000Z", "text": "Kitas und Schulen sollen offen bleiben, das ist das gro\u00dfe Versprechen der Politik. Das sind sie auch, zumindest die meisten. Trotzdem sind viele Kinder und somit viele M\u00fcnchner Familien in Quarant\u00e4ne. Hier erz\u00e4hlen sie von ihrem Alltag. #SZPlus https://t.co/djuyKYofde", "id": "1464619928921726978", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464618859554656270", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Weitere Omikron-F\u00e4lle in Europa", "description": "Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und den Niederlanden: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-viruslast-who-omikron-virusvariante-1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T15:35:22.000Z", "text": "#Corona weltweit: Neben einem Verdachtsfall in Deutschland, konnte Gro\u00dfbritannien das Virus bei zwei Personen nachweisen. Omikron k\u00f6nnte dem Impfschutz entgehen, bef\u00fcrchten Epidemiologen. https://t.co/VJbttTOdhm", "id": "1464618859554656270", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 18, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464610019534643205", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QhQMMiPQFq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474535?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474535", "display_url": "sz.de/1.5474535?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T15:00:14.000Z", "text": "Carlos Arthur Nuzman, Chef der Olympischen Spiele 2016 in Rio, muss wegen Korruption f\u00fcr mehr als 30 Jahre hinter Gitter. Sein Fall setzt auch die Verantwortlichen der vergangenen Spiele von Tokio unter Druck. https://t.co/QhQMMiPQFq", "id": "1464610019534643205", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464602728592781319", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4dMvog1PCA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474766?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474766", "display_url": "sz.de/1.5474766?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 203, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T14:31:16.000Z", "text": "Es ist kein Zufall, dass die neue Corona-Variante ausgerechnet im s\u00fcdlichen Afrika auftaucht, sondern auch ein gro\u00dfes Versagen reicher Staaten wie Deutschland, kommentiert SZ-Korrespondent @BerndDoerries. https://t.co/4dMvog1PCA", "id": "1464602728592781319", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 24, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464599066067800070", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/x4WMjQ9H3g", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/bundeswehr-fliegt-corona-patienten-aus-bayern-aus-e559956/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e559956", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T14:16:42.000Z", "text": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident S\u00f6der beherrscht die sorgf\u00e4ltige Inszenierung. Doch nun entstehen Bilder, wie die B\u00fcrger des Freistaats sie aus Krisengebieten fern der Heimat kennen: Eine Bundeswehr-Maschine fliegt Corona-Intensivpatienten aus. https://t.co/x4WMjQ9H3g", "id": "1464599066067800070", "source": "Twitter Web App", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 85, "quote_count": 9}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464596266197921803", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/izNPGGu4WZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470051?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470051", "display_url": "sz.de/1.5470051?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "AmplerBikes", "id": "711986894356258816"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "cube_bikes", "id": "125436188"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 232, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T14:05:35.000Z", "text": "Zwei E-Bikes, zwei vollkommen unterschiedliche Ans\u00e4tze: Das @AmplerBikes Curt ist schick und schnell, das @cube_bikes Touring Hybrid unauff\u00e4llig, aber praktisch. Die Entscheidung im Test f\u00e4llt nicht so leicht wie es scheint. #SZPlus https://t.co/izNPGGu4WZ", "id": "1464596266197921803", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464595882742104072", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xK1Hm5KBgZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473938?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473938", "display_url": "sz.de/1.5473938?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T14:04:03.000Z", "text": "Veteranin des Kampfgeists: Zum siebzigsten Geburtstag der amerikanischen Filmemacherin Kathryn Bigelow. https://t.co/xK1Hm5KBgZ", "id": "1464595882742104072", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1321126699631669248", "name": "Kathryn Bigelow"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1321126699631669248", "name": "Kathryn Bigelow"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464595882561740800", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/UsMxcl0eVd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474325?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474325", "display_url": "sz.de/1.5474325?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "HerrGojdka", "id": "925067234"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T14:04:03.000Z", "text": "Nachhaltige ETFs stehen f\u00fcr das Versprechen, mit dem eigenen Geld Gutes zu tun. Doch der Dreck versteckt sich im Detail, hat @HerrGojdka recherchiert. #SZPlus https://t.co/UsMxcl0eVd", "id": "1464595882561740800", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464594860275486724", "lang": "de", "attachments": {"media_keys": ["3_1463809857149153286"]}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Zm7qJBg9II", "expanded_url": "http://www.sz.de/XMAS21", "display_url": "sz.de/XMAS21"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/5AUh0pQWXW", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1464594860275486724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AUh0pQWXW"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T14:00:00.000Z", "text": "Die SZ im Weihnachtsangebot: Ihre digitale Lekt\u00fcre zu Weihnachten. Jetzt verschenken oder selber lesen unter https://t.co/Zm7qJBg9II https://t.co/5AUh0pQWXW", "id": "1464594860275486724", "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464593963432747009", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466895083840712704/WIZ8FrsT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona weltweit: Weitere Omikron-F\u00e4lle in Europa", "description": "Mehrere Erkrankte in Belgien, Gro\u00dfbritannien und den Niederlanden: Die neue Virusvariante Omikron sorgt f\u00fcr Unruhe.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-viruslast-who-omikron-virusvariante-1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T13:56:26.000Z", "text": "#Corona weltweit: Hongkongs Omikron-Infizierte weisen eine ungew\u00f6hnlich starke Viruslast auf. Die neue Variante k\u00f6nnte dem Impfschutz tats\u00e4chlich entgehen, bef\u00fcrchtet Epidemiologe Feigl-Ding. Auch die WHO stuft die neue Mutante als \"besorgniserregend\" ein. https://t.co/VJbttTOdhm", "id": "1464593963432747009", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464593963428495360", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/DWFYlaL5S0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474319?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474319", "display_url": "sz.de/1.5474319?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 232, "username": "W_Janisch", "id": "3586062496"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T13:56:26.000Z", "text": "Vor anderthalb Jahren war es eine theoretische Debatte, nun geht es um Leben und Tod: Die Regeln der \"Triage\" entscheiden, wer bei knappen Ressourcen ein Intensivbett erh\u00e4lt. Manche fragen: M\u00fcssen Ungeimpfte zur\u00fcckstehen? @W_Janisch https://t.co/DWFYlaL5S0", "id": "1464593963428495360", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464588629326635009", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Felix_Huetten", "id": "1708059439"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Corona"}]}, "created_at": "2021-11-27T13:35:14.000Z", "text": "RT @Felix_Huetten: 76 000 #Corona-Neuinfektionen alleine heute, hunderte Tote, Tag f\u00fcr Tag, Klinikpersonal am Limit. Und die Politik? Disku\u2026", "id": "1464588629326635009", "source": "Twitter Web App", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464299911453814788"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464575060216365056", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T12:41:19.000Z", "text": "#Corona aktuell: Die Leopoldina empfiehlt sofortige Kontaktbeschr\u00e4nkungen. Au\u00dferdem sprechen sich die Experten f\u00fcr eine stufenweise Impfpflicht aus. https://t.co/2pOroJX2OS", "id": "1464575060216365056", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464574659098292230", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/T45LDqhd53", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474745", "display_url": "sz.de/1.5474745?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T12:39:43.000Z", "text": "Rebellischer Parteinachwuchs? Von wegen. Als Olaf Scholz beim Bundeskongress der Jusos vorbeischaut, geben sich die Jungsozialisten ziemlich brav. https://t.co/T45LDqhd53", "id": "1464574659098292230", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464572980932100102", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T12:33:03.000Z", "text": "#Corona aktuell: Au\u00dferdem sprechen sich die Experten f\u00fcr eine stufenweise Impfpflicht aus. Bei einem Reiser\u00fcckkehrer aus S\u00fcdafrika besteht Verdacht auf die Omikron-Variante. Die bundesweite Inzidenz steigt auf 444,3. https://t.co/2pOroJX2OS", "id": "1464572980932100102", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464570151408447491", "lang": "de", "attachments": {"media_keys": ["3_1464210926417158144"]}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Q0xKjEm7UP", "expanded_url": "http://sz.de/2021", "display_url": "sz.de/2021"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ItjJFC6Anm", "expanded_url": "https://twitter.com/martinlangeder/status/1464210933186711553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ItjJFC6Anm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinlangeder", "id": "428470798"}, {"start": 85, "end": 88, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T12:21:49.000Z", "text": "RT @martinlangeder: Druckfrisch! GROSSES \ud83d\udc4fan ein unglaubliches Jahresr\u00fcckblicks-Team @SZ https://t.co/Q0xKjEm7UP https://t.co/ItjJFC6Anm", "id": "1464570151408447491", "source": "Twitter Web App", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464210933186711553"}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464566423846637573", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Z30Mu8ZoVi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473205?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473205", "display_url": "sz.de/1.5473205?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 238, "username": "johannes_knuth", "id": "389393606"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Ferstl"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T12:07:00.000Z", "text": "Skirennfahrer Josef #Ferstl spricht vor dem Saisonauftakt \u00fcber die H\u00e4rten des Abfahrtssports, halsbrecherische Spr\u00fcnge in Kitzb\u00fchel und die Themen des neuen Winters: allen voran die umstrittenen Winterspiele in Peking. Von @johannes_knuth https://t.co/Z30Mu8ZoVi", "id": "1464566423846637573", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464553719241056256", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/a6WTSPxTKT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474323?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474323", "display_url": "sz.de/1.5474323?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Corona"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Lehrer"}, {"start": 224, "end": 232, "tag": "Schulen"}, {"start": 234, "end": 241, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T11:16:31.000Z", "text": "\u201eWir holen nicht auf, wir fallen immer weiter zur\u00fcck\u201c: L\u00fccken schlie\u00dfen nach eineinhalb Jahren #Corona \u2013 das war der Plan f\u00fcr dieses Schuljahr. Doch der Ausnahmezustand ist l\u00e4ngst wieder da. Vier #Lehrer berichten aus ihren #Schulen. #SZPlus https://t.co/a6WTSPxTKT", "id": "1464553719241056256", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464552012087971841", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/V7vgRrZEwX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474312?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474312", "display_url": "sz.de/1.5474312?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 150, "tag": "219a"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T11:09:44.000Z", "text": "Das Werbeverbot f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche soll gestrichen werden. Endlich! Ein Gespr\u00e4ch mit \u00c4rztin Kristina H\u00e4nel, die wie keine andere gegen #219a k\u00e4mpfte.  #SZPlus https://t.co/V7vgRrZEwX", "id": "1464552012087971841", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464544485862424576", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Iazj2dfiWl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474654?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474654", "display_url": "sz.de/1.5474654?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T10:39:50.000Z", "text": "Coronavirus: Es gibt quasi keinen medizinischen Grund gegen eine Impfung https://t.co/Iazj2dfiWl", "id": "1464544485862424576", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 63, "like_count": 296, "quote_count": 11}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464541365535182852", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/XyMBbnCSyh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473005?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473005", "display_url": "sz.de/1.5473005?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "GuideMichelin"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "Nachhaltigkeit"}, {"start": 195, "end": 208, "tag": "Greenwashing"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T10:27:26.000Z", "text": "Glanz ohne Substanz: Mit dem \u201eGr\u00fcnen Stern\u201c wollte der #GuideMichelin ein Zeichen f\u00fcr #Nachhaltigkeit in der Spitzengastronomie setzen. Doch sogar pr\u00e4mierte K\u00f6che wie Billy Wagner halten das f\u00fcr #Greenwashing. https://t.co/XyMBbnCSyh", "id": "1464541365535182852", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464541055278366722", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nuMU4VPRCs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474298?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474298", "display_url": "sz.de/1.5474298?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T10:26:12.000Z", "text": "Wer nicht gegen das Coronavirus geimpft ist, kommt nicht rein: Ein Arzt aus Schwaben behandelt nicht mehr alle Patienten. Das darf er. https://t.co/nuMU4VPRCs", "id": "1464541055278366722", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 114, "like_count": 1025, "quote_count": 22}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464539030570340352", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rxxHG7Yzp3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474473?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474473", "display_url": "sz.de/1.5474473?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464539036761141250/Xs5vlSpW?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464539036761141250/Xs5vlSpW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Rangnick bei Manchester United: Ein Pate f\u00fcr Ronaldo und Pogba", "description": "Noch ist Ralf Rangnicks Verpflichtung als Trainer von ManUnited nicht offiziell. Aber er wird von Medien und Kollegen wie Klopp gelobt.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/rangnick-manchester-united-trainer-1.5474473?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474473"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T10:18:09.000Z", "text": "Noch ist Ralf Rangnicks Verpflichtung als Trainer von ManUnited nicht offiziell. Aber er wird von Medien und Kollegen wie J\u00fcrgen Klopp und Thomas Tuchel mit Vorschusslorbeeren \u00fcberh\u00e4uft. https://t.co/rxxHG7Yzp3", "id": "1464539030570340352", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774336121700353", "name": "Thomas Tuchel"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774336121700353", "name": "Thomas Tuchel"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464538228619464704", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Vw2fHHKLyT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474290?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474290", "display_url": "sz.de/1.5474290?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464225625389080606/bszTRKdh?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464225625389080606/bszTRKdh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pflege: Kampf f\u00fcr die Corona-Helden", "description": "Pfleger und andere Besch\u00e4ftigte wollen mehr verdienen. Doch vor den entscheidenden Verhandlungen machen die Bundesl\u00e4nder kein Angebot", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/pflege-corona-arbeitskampf-1.5474290?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474290"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 214, "username": "Hagelueken", "id": "514596793"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T10:14:58.000Z", "text": "Kampf f\u00fcr die Corona-Helden: Pfleger und andere Besch\u00e4ftigte wollen deutlich mehr verdienen. Doch vor den entscheidenden Verhandlungen haben die Bundesl\u00e4nder noch nicht mal ein Angebot gemacht, schreibt @Hagelueken https://t.co/Vw2fHHKLyT", "id": "1464538228619464704", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464537783758999557", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T10:13:12.000Z", "text": "#Corona aktuell: Hessen meldet einen Omikron-Verdachtsfall. Bei einem Reiser\u00fcckkehrer aus S\u00fcdafrika seien mehrere f\u00fcr die Variante typische Mutationen gefunden worden, wie Sozialminister Klose mitteilt. https://t.co/2pOroJX2OS", "id": "1464537783758999557", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 14, "quote_count": 8}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464533204103217153", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/onQNjAXQlu", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/warum-das-atomabkommen-so-wichtig-ist-e992193/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e992193", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 199, "username": "pkr77", "id": "54276998"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "Atomabkommen"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T09:55:00.000Z", "text": "Die Verhandlungen zum #Atomabkommen mit Iran werden nach langer Pause wieder aufgenommen. Warum ist das Abkommen so wichtig? Wollte Iran wirklich Atomwaffen entwickeln? Und was passiert jetzt? @pkr77 mit Antworten auf die wichtigsten Fragen https://t.co/onQNjAXQlu", "id": "1464533204103217153", "source": "Twitter Web App", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464523206405115906", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T09:15:16.000Z", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut meldet 67 125 Neuinfektionen und eine neue Sieben-Tage-Inzidenz von 444,3. Mehr als zehn Prozent der Bev\u00f6lkerung haben Booster-Impfung erhalten. Die Sorge um die neue Virusvariante Omikron w\u00e4chst. https://t.co/2pOroJX2OS", "id": "1464523206405115906", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464506028750483457", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UrKjIfvBgv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474453?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474453", "display_url": "sz.de/1.5474453?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467047782720679936/fUX1MOgT?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467047782720679936/fUX1MOgT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Oliver Kahn: FC-Bayern-Chef, der das Wort \"Katar\" vermeidet", "description": "Jahreshauptversammlung: Ist das noch mein FC Bayern? Oliver Kahn und die turbulente Mitliederversammlung.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fc-bayern-oliver-kahn-katar-qatar-airways-uli-hoeness-1.5474453?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474453"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T08:07:01.000Z", "text": "Was? Die Fans jubeln nicht einfach mehr? Als Vorstandschef lernt Oliver Kahn die Anh\u00e4ngerschaft ganz neu kennen \u2013 bei der Jahreshauptversammlung eiert der einstige Torwarttitan merklich herum. https://t.co/UrKjIfvBgv", "id": "1464506028750483457", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464503356664254464", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/o25DvgQG9r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474279?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474279", "display_url": "sz.de/1.5474279?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T07:56:24.000Z", "text": "Viel geredet, wenig entschieden: Die Ampel-Koalition will einen neuen Krisenstab einrichten. Wer sich die Bilanz des Vorg\u00e4ngers anschaut, versteht warum. https://t.co/o25DvgQG9r", "id": "1464503356664254464", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464501212707971073", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Q7k0MC7efk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472860?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472860", "display_url": "sz.de/1.5472860?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 245, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T07:47:52.000Z", "text": "Wer die Wohnungen von anderen saubermacht, bekommt einen intimen Einblick in deren Leben. Interview mit der Reinigungskraft Romy Schneider \u00fcber den Geiz der Reichen, die Faszination der Sauberkeit und die Tods\u00fcnden einer Reinigungskraft. #SZPlus https://t.co/Q7k0MC7efk", "id": "1464501212707971073", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464458787557978115", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nqSI6nz0A8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474721?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474721", "display_url": "sz.de/1.5474721?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467002128350597123/74AiJCIz?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467002128350597123/74AiJCIz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Broadway: Musical-Titan Sondheim gestorben", "description": "Der Lyriker hat die Texte zu Musical-Welthits wie \u201eWest Side Story\u201c geschrieben. Er wurde 91 Jahre alt.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/musical-stephen-sondheim-usa-broadway-1.5474721?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474721"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T04:59:17.000Z", "text": "Musical-Titan Stephen Sondheim ist gestorben. Der Komponist und Lyriker hat unter anderen den Text zu Musical-Welthits wie die \u201eWest Side Story\u201c geliefert. Sondheim gilt als Wegbereiter des modernen Musicals in den USA. Er wurde 91 Jahre alt. https://t.co/nqSI6nz0A8", "id": "1464458787557978115", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "1035186638777802752", "name": "Musicals", "description": "Musical"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464440176931921928", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nIgAjZetdZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474296?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474296", "display_url": "sz.de/1.5474296?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "Markus_Balser", "id": "905580662"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "jbruehl", "id": "36612919"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Exklusiv"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T03:45:20.000Z", "text": "#Exklusiv: Die Innenminister der L\u00e4nder setzen das Thema Ransomware kurzfristig auf ihre Tagesordnung, berichten @Markus_Balser @jbruehl Auch die USA machen Ransomware zur Frage der nationalen Sicherheit - und setzen auf die NSA https://t.co/nIgAjZetdZ", "id": "1464440176931921928", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "898650876658634752", "name": "Cybersecurity", "description": "Cybersecurity"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464439539330654221", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Ib4r15cmQX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474676?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474676", "display_url": "sz.de/1.5474676?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T03:42:48.000Z", "text": "Die Luftwaffe hilft bei der Verlegung von Covid-Patienten aus Bayern. \"Auch wir sto\u00dfen beim Personal an Grenzen\", sagt der Leitende Fliegerarzt. https://t.co/Ib4r15cmQX", "id": "1464439539330654221", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464438874604773378", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/2dVVH77wqj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474617?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474617", "display_url": "sz.de/1.5474617?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 190, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T03:40:10.000Z", "text": "Corona - Vollbremsung oder abwarten: In Berlin geht es in diesen Tagen nicht nur um Intensivbetten und Infektionszahlen, sondern auch um die Deutungshoheit dieser Krise, berichten @nifberlin und @AngelikaSlavik https://t.co/2dVVH77wqj", "id": "1464438874604773378", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464424094175223814", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/13p7aPvCAs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474718?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474718", "display_url": "sz.de/1.5474718?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T02:41:26.000Z", "text": "Nach einer Umfrage kann sich eine knappe Mehrheit der Deutschen vorstellen, die in Belarus festsitzenden Fl\u00fcchtlingen in Deutschland aufzunehmen. Allerdings unter Bedingungen. https://t.co/13p7aPvCAs", "id": "1464424094175223814", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 49, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464409584865583109", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/gMtgoS34h6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474716?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474716", "display_url": "sz.de/1.5474716?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-27T01:43:47.000Z", "text": "Timo Boll gewinnt sein Achtelfinale in Houston, Texas, kampflos. Sein Gegner hatte Kontakt mit einem Corona-Infizierten und begab sich in Quarant\u00e4ne. Gewinnt Boll die n\u00e4chste Runde, ist ihm die erste WM-Medaille seit 2011 sicher. https://t.co/gMtgoS34h6", "id": "1464409584865583109", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1242927345331138560", "name": "Timo Boll"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1242927345331138560", "name": "Timo Boll"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464355182301569029", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/xwCGtepNSi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474713?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474713", "display_url": "sz.de/1.5474713?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "VfB"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T22:07:36.000Z", "text": "Dem #VfB ist mit dem ersten Sieg gegen Mainz seit fast zwei Monaten der lang ersehnte Befreiungsschlag gelungen. Ito und Sosa schossen die entscheidenden Tore. https://t.co/xwCGtepNSi", "id": "1464355182301569029", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339389365448705", "name": "VfB Stuttgart vs FSV Mainz"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773721962352641", "name": "Jose Sosa"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226246965690368", "name": "1. FSV Mainz 05"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226253278121985", "name": "VfB Stuttgart"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773721962352641", "name": "Jose Sosa"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464333653262192645", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/VB1buQ5e5m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474504?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474504", "display_url": "sz.de/1.5474504?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 127, "username": "Schrngg", "id": "260260184"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T20:42:03.000Z", "text": "Was die Bundesregierung nicht schafft in diesen  Wochen, kriegt der Discounter Penny mit einem Werbespot hin, schreibt @Schrngg #SZPlus https://t.co/VB1buQ5e5m", "id": "1464333653262192645", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464330335622254594", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zWULeiWH3U", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473326?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473326", "display_url": "sz.de/1.5473326?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 233, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 241, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T20:28:52.000Z", "text": "Ein Kanzler Olaf Scholz wird au\u00dfenpolitisch m\u00f6glichst lange vom Kapital seiner Vorg\u00e4ngerin zehren wollen. Aber das kann und wird nicht gutgehen. Wladimir Putin und Xi Jinping werden Scholz herausfordern. Ein Kommentar von @dbroessler #SZPlus https://t.co/zWULeiWH3U", "id": "1464330335622254594", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "852769182315761664", "name": "Xi Jinping", "description": "Xi Jinping"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464330335597080583", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/7yQiml1OUT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474700", "display_url": "sz.de/1.5474700?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T20:28:52.000Z", "text": "H\u00e4tten die NRW-Beh\u00f6rden die B\u00fcrger im Juli fr\u00fcher warnen k\u00f6nnen vor den t\u00f6dlichen Fluten? Im D\u00fcsseldorfer Landtag n\u00e4hren der Wetterexperte J\u00f6rg Kachelmann und eine britische Sachverst\u00e4ndige den Verdacht: Ja. https://t.co/7yQiml1OUT", "id": "1464330335597080583", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464327029298507779", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4C3ex8MEpH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469645?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469645", "display_url": "sz.de/1.5469645?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T20:15:44.000Z", "text": "Wie nachhaltig seid Ihr? Unternehmen k\u00f6nnen schnell einen Shitstorm kassieren, wenn sie sich nur profilieren wollen. Wie Firmen Greenwashing vermeiden. https://t.co/4C3ex8MEpH", "id": "1464327029298507779", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464320590748209153", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinlangeder", "id": "428470798"}, {"start": 84, "end": 87, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "created_at": "2021-11-26T19:50:09.000Z", "text": "RT @martinlangeder: Weil das Jahr vielleicht gar nicht mehr besser wird, blickt die @SZ schon mal zur\u00fcck auf 2021 - ab sofort digital lesen\u2026", "id": "1464320590748209153", "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1464288327033573385"}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464314836142235657", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/996yXhdgmO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474420?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474420", "display_url": "sz.de/1.5474420?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T19:27:17.000Z", "text": "Das in Genf ans\u00e4ssige Internationale Komitee vom Roten Kreuz wird 2022 zum ersten Mal seit seiner Gr\u00fcndung von einer Frau gef\u00fchrt: der Schweizerin Mirjana Spoljaric Egger. https://t.co/996yXhdgmO", "id": "1464314836142235657", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464312026906378245", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YeYpoGgkPG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474500?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474500", "display_url": "sz.de/1.5474500?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 111, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Triage"}, {"start": 74, "end": 89, "tag": "Intensivbetten"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T19:16:07.000Z", "text": "Gefasster Fatalismus: \u00c4rzte warnen vor #Triage, l\u00e4ngst sind nicht nur die #Intensivbetten knapp. @WernerBartens \u00fcber den Notstand in den Kliniken. Ach was, im Gesundheitswesen allgemein. #SZPlus https://t.co/YeYpoGgkPG", "id": "1464312026906378245", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464308144880996355", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZdUOQl2vqi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471627?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471627", "display_url": "sz.de/1.5471627?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 28, "username": "BRSO", "id": "2450878549"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T19:00:41.000Z", "text": "Das Benefizkonzert des @BRSO mit Sir Simon Rattle f\u00fcr den SZ-Adventskalender findet statt - ab 20 Uhr hier im Livestream. https://t.co/ZdUOQl2vqi", "id": "1464308144880996355", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464306208400035844", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iASCmQDYKj", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesellschaft/wo-die-bundeswehr-medikamente-lagert-e831177/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e831177", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesell\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 122, "username": "chrkmann", "id": "365623725"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T18:53:00.000Z", "text": "In einem riesigen Stollen im Harz ist die Bundeswehr vorbereitet: auf Pandemien, auf Unf\u00e4lle, auf Kopfschmerzen. @chrkmann war in der vermutlich gr\u00f6\u00dften unterirdischen Apotheke der Welt. https://t.co/iASCmQDYKj", "id": "1464306208400035844", "source": "Twitter Web App", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464304816767840259", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6KrCuK13st", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474553?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474553", "display_url": "sz.de/1.5474553?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T18:47:28.000Z", "text": "Andere Zeiten, andere Jusos: Warum der SPD-Nachwuchs pl\u00f6tzlich vers\u00f6hnliche Worte gegen\u00fcber der Spitze findet. https://t.co/6KrCuK13st", "id": "1464304816767840259", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464304816755200002", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/S7rJHQDU23", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474484?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474484", "display_url": "sz.de/1.5474484?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T18:47:28.000Z", "text": "Beim neuen B\u00fcrgergeld will die Regierung ein Jahr lang weitgehend auf Sanktionen gegen Arbeitslose verzichten. K\u00f6nnen die Jobcenter auch so funktionieren? https://t.co/S7rJHQDU23", "id": "1464304816755200002", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464302406552989702", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G296mMXk2E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474684?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474684", "display_url": "sz.de/1.5474684?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "SchachWM"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T18:37:53.000Z", "text": "Mit einem Remis in 45 Z\u00fcgen hat in Dubai die #SchachWM begonnen. Der russische Spieler Jan Nepomnjaschtschi erzwang gegen Magnus Carlsen aus Norwegen am Freitag in ausgeglichener Stellung nach vier Stunden Spielzeit eine Zugwiederholung. https://t.co/G296mMXk2E", "id": "1464302406552989702", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464299210329763844", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XgB3HxxiXF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474516?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474516", "display_url": "sz.de/1.5474516?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T18:25:11.000Z", "text": "Die M\u00e4chtigen bei Volkswagen ringen weiter darum, ob Herbert Diess den Konzern noch f\u00fchren soll. Der gibt sich betont entspannt \u2013 obwohl nicht mehr viel Zeit bleibt. https://t.co/XgB3HxxiXF", "id": "1464299210329763844", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "author_id": "114508061"}, {"conversation_id": "1464299210241716229", "lang": "de", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UCighjEENb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5471988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5471988", "display_url": "sz.de/1.5471988?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-11-26T18:25:11.000Z", "text": "Eine Nacht im ber\u00fchmtesten Kleiderschrank der Fernsehgeschichte: Airbnb vermietet Carrie Bradshaws Appartement aus \u201eSex and the City\u201c. Die Sache hat aber einen Haken. Unsere Kolumne \u201eEnde der Reise\u201c: https://t.co/UCighjEENb", "id": "1464299210241716229", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000955040", "name": "Sex and the City", "description": "A sex columnist, Carrie Bradshaw, and her three friends -- Samantha, Charlotte and Miranda -- explore Manhattan's dating scene, chronicling the mating habits of single New Yorkers. Not surprisingly, the ladies have a number of beaus throughout the series' run."}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783337372406517762", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032901311", "name": "Airbnb"}}], "author_id": "114508061"}], "meta": {"oldest_id": "1464299210241716229", "newest_id": "1464959903131447305", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3atm0i3ziiti9b8n0pxqjsrg3d", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer96gm19j7bkotbmm48tf35g6t"}}