{"data": [{"id": "1465483308582813701", "created_at": "2021-11-30T00:50:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Dass man dringend handeln m\u00fcsse, finden alle G\u00e4ste in Plasbergs TV-Runde. Auf konkrete Ma\u00dfnahmen einigen sie sich nicht. Daf\u00fcr kommt es kurz vor Ende zu einem \u00fcberraschenden Konsens in Sachen Karl Lauterbach. https://t.co/HxLZ5SROqY", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465483308582813701", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/HxLZ5SROqY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475940?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475940", "display_url": "sz.de/1.5475940?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465448963826401290", "created_at": "2021-11-29T22:33:54.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Weil ein Gest\u00e4ndnis aus einem Zivilprozess wegen sexueller Bel\u00e4stigung angeblich nicht h\u00e4tte gegen ihn verwendet werden d\u00fcrfen, wurde Bill #Cosby aus dem Gef\u00e4ngnis entlassen. Die Ankl\u00e4ger gehen nun dagegen vor. https://t.co/22sC2OPwLU", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465448963826401290", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/22sC2OPwLU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476491?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476491", "display_url": "sz.de/1.5476491?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 145, "tag": "Cosby"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465431534672953347", "created_at": "2021-11-29T21:24:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\u201eWeb3\u201c soll das Netz der Zukunft hei\u00dfen, in dem Facebook &amp; Co. nichts mehr zu sagen haben. Das Problem ist nur, dass das ganze auf einer Blockchain laufen soll. @jbruehl hat sich erkl\u00e4ren lassen, warum es angeblich ein neues Internet braucht https://t.co/0Lk2sygPr9", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465431534672953347", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1001503516555337728", "name": "Blockchain", "description": "Blockchain"}}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0Lk2sygPr9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476149?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476149", "display_url": "sz.de/1.5476149?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 173, "username": "jbruehl", "id": "36612919"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465430877320749062", "created_at": "2021-11-29T21:22:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "text": "Gro\u00dfe Entt\u00e4uschung f\u00fcr Robert Lewandowski: Nicht der Torj\u00e4ger des FC Bayern M\u00fcnchen, sondern der argentinische Superstar Lionel Messi wurde am Montag in Paris mit dem prestigetr\u00e4chtigen #BallonDor2021 ausgezeichnet. https://t.co/4GjF5otYDM", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465430877320749062", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1464297981549506564", "name": "Ballon d'Or 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774222305038337", "name": "Lionel Messi"}}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4GjF5otYDM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476487?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476487", "display_url": "sz.de/1.5476487?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "BallonDor2021"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465419790361800705", "created_at": "2021-11-29T20:37:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Volkstrauer t\u00e4glich: Das Deutsche Requiem von Brahms ist der Soundtrack dieses Winters. Eine Wiederbegegnung in Trost und Tr\u00e4nen. https://t.co/Fx6F96IKVo", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465419790361800705", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Fx6F96IKVo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476364?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476364", "display_url": "sz.de/1.5476364?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465410888052228097", "created_at": "2021-11-29T20:02:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 40, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "text": "Warum Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der l\u00e4ngst mehr gegen die Ausbreitung des Coronavirus h\u00e4tte tun k\u00f6nnen - ganz ohne Beschl\u00fcsse auf Bundesebene, schreibt Rainer Stadler in der SZ. https://t.co/qHU5lMNqfs", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465410888052228097", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/qHU5lMNqfs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476235?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476235", "display_url": "sz.de/1.5476235?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465407889661743113", "created_at": "2021-11-29T19:50:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 21, "like_count": 105, "quote_count": 8}, "text": "Bayern: Das Problem der gef\u00e4lschten Impfnachweise wird immer gr\u00f6\u00dfer. Jetzt soll noch sch\u00e4rfer kontrolliert werden. https://t.co/9067gv466r", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465407889661743113", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9067gv466r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476389?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476389", "display_url": "sz.de/1.5476389?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465407421434765317", "created_at": "2021-11-29T19:48:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Fr\u00fcher Marschierer, heute B\u00fcrger: Die Unterst\u00fctzer Emmanuel Macrons gr\u00fcnden den neuen politischen Zusammenschluss \u201eEnsemble Citoyens!\u201c https://t.co/c6yQuvx1Ka", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465407421434765317", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/c6yQuvx1Ka", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476124?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476124", "display_url": "sz.de/1.5476124?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465407421342441472", "created_at": "2021-11-29T19:48:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Claudia Ott schreibt weiter an den Erz\u00e4hlungen aus Tausendundeiner Nacht. Ihre \u00dcbersetzungen der alten Manuskripte entstehen im Gespr\u00e4ch. Ein Werkstattbesuch bei der Scharasad von heute. #SZPlus https://t.co/zQEZfbjoFa", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465407421342441472", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zQEZfbjoFa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470042?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470042", "display_url": "sz.de/1.5470042?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465407421086638083", "created_at": "2021-11-29T19:48:49.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nicht nur im Hautbild v\u00f6llig ver\u00e4ndert: Wie https://t.co/Q1n9G6t7g7 einen Werbespot von RTL-Moderatorin Bella Lesnik feiert https://t.co/jMJuxU6svA", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465407421086638083", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Q1n9G6t7g7", "expanded_url": "http://Gala.de", "display_url": "Gala.de", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467098200532258823/U5ZOD57O?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 961}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467098200532258823/U5ZOD57O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GALA.de \u22c4 Stars, Fashion, Beauty und die besten Promi-News", "description": "GALA.de - Ihr Blick in die Welt der Stars \u2606 Exklusive News, Bilder und Videos zu VIPs und Promis sowie Trends, Tipps + Service aus Fashion, Beauty und Lifestyle.", "unwound_url": "https://www.gala.de/"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jMJuxU6svA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475353?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475353", "display_url": "sz.de/1.5475353?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465398435805335561", "created_at": "2021-11-29T19:13:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Jack Dorsey tritt als Twitter-Chef ab. In 15 Jahren ist er zu einer Marke im Silicon Valley geworden \u2013 auch, weil er sich der Selbstbeweihr\u00e4ucherung vieler Tech-Chefs verweigert und mutige Entscheidungen getroffen hat, schreibt @juergenum8 #SZPlus https://t.co/hvlCnstDn0", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465398435805335561", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hvlCnstDn0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476455?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476455", "display_url": "sz.de/1.5476455?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 239, "username": "juergenum8", "id": "21792576"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465397227711614978", "created_at": "2021-11-29T19:08:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Das deutsche Basketball-Nationalteam leidet akut darunter, dass die besten Spieler mit ihren Vereinen in der Euroleague gebunden sind. Die nimmt keine R\u00fccksicht auf nationale Interessen \u2013 ein Modell, dass auch im Fu\u00dfball zu Problemen f\u00fchren kann. https://t.co/XvKI3kx99K", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465397227711614978", "context_annotations": [{"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "1250453189012291585", "name": "EuroLeague"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/XvKI3kx99K", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476257?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476257", "display_url": "sz.de/1.5476257?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465397227661185034", "created_at": "2021-11-29T19:08:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "#Corona-Impfung: Stoff zum Selbermachen. Trotz fehlender Zulassung hat Winfried #St\u00f6cker sein selbst entwickeltes Vakzin schon mehrfach gespritzt. Die Staatsanwaltschaft ermittelt, schreiben @pbbaires und @arietzschel. #SZPlus https://t.co/Hs5arKYQXy", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465397227661185034", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Hs5arKYQXy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476345?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476345", "display_url": "sz.de/1.5476345?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "St\u00f6cker"}, {"start": 219, "end": 226, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 200, "username": "pbbaires", "id": "104445462"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465397227585777671", "created_at": "2021-11-29T19:08:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Die Verbraucherpreise steigen um f\u00fcnf Prozent. Das gab es zuletzt vor 30 Jahren. Es gibt aber Hoffnung, dass es n\u00e4chstes Jahr besser wird \u2013 wenn Gewerkschaften und Zentralbank richtig entscheiden. Ein Kommentar von @Hagelueken #SZPlus https://t.co/GrQBmck6Vj", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465397227585777671", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GrQBmck6Vj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475991?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475991", "display_url": "sz.de/1.5475991?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 234, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 226, "username": "Hagelueken", "id": "514596793"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465397227422195722", "created_at": "2021-11-29T19:08:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Heroin chic: Wie entwirft man die schlimmste Toilette Schottlands? Ein Bildband erz\u00e4hlt die Entstehungsgeschichte von \u201eTrainspotting\u201c. Mit einem Vorwort von Noel Gallagher. https://t.co/9O0tV97FgI", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465397227422195722", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1034465997472714753", "name": "Noel Gallagher", "description": "Noel Gallagher"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "1034465997472714753", "name": "Noel Gallagher", "description": "Noel Gallagher"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684194242338816", "name": "Alternative rock", "description": "Alternative"}}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/9O0tV97FgI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475656?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475656", "display_url": "sz.de/1.5475656?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465397227338321924", "created_at": "2021-11-29T19:08:19.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Die heikle Suche nach dem richtigen Personal: Gr\u00fcne und FDP haben ihre Ministerinnen und Minister nominiert, in der SPD gelten nur drei M\u00e4nner als sicher. Was wird aus den f\u00fcnf \u00fcbrigen Posten? #SZPlus https://t.co/nKS8GGoNdw", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465397227338321924", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/nKS8GGoNdw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476250?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476250", "display_url": "sz.de/1.5476250?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 200, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465380038325399556", "created_at": "2021-11-29T18:00:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 46, "like_count": 185, "quote_count": 5}, "text": "Das Versprechen, das Land werde nicht noch einmal heruntergefahren, ist nicht mehr zu halten. Wir haben die vierte Welle zu gro\u00df werden lassen und das Einzige, das z\u00fcgig hilft: Kontakte einschr\u00e4nken. Mehr lesen (#SZPlus): https://t.co/MJk2JitgAr https://t.co/ztX4ghlkME", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465380038325399556", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MJk2JitgAr", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/meinung/corona-lockdown-omikron-vierte-welle-1.5475809?utm_content=lockdown_1.5475809&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "sueddeutsche.de/meinung/corona\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ztX4ghlkME", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1465380038325399556/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztX4ghlkME"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 219, "tag": "SZPlus"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1465327370114670606"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465374490603446282", "created_at": "2021-11-29T17:37:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Am Dienstag wollen die Ministerpr\u00e4sidenten sich mit Angela Merkel und ihrem designierten Nachfolger Olaf Scholz zusammenschalten. Der Druck w\u00e4chst, weitere Ma\u00dfnahmen zu ergreifen, schreiben @bullion_c , @pkr77 und @Herr_Szymanski #SZPlus https://t.co/OMFniIGGVX", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465374490603446282", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "849236271553691648", "name": "Angela Merkel", "description": "Angela Merkel"}}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OMFniIGGVX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476332?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476332", "display_url": "sz.de/1.5476332?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 200, "username": "bullion_c", "id": "978126170"}, {"start": 203, "end": 209, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465362605938253832", "created_at": "2021-11-29T16:50:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Zeichnungen von Kafka, die Tageb\u00fccher der Patricia Highsmith und das Protokoll des Halle-Prozesses: Das sind die #B\u00fccherdesMonats https://t.co/5U6gA7m9BM", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465362605938253832", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5U6gA7m9BM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474081", "display_url": "sz.de/1.5474081?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "B\u00fccherdesMonats"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465356626458722308", "created_at": "2021-11-29T16:26:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 70, "like_count": 355, "quote_count": 18}, "text": "Es ist eine \"Pandemie der Ungeimpften\" - die Geimpften tragen kaum zu Neuinfektionen bei, wie neue Analysen zeigen, erkl\u00e4rt @WernerBartens https://t.co/7SVZXU4yFA", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465356626458722308", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/7SVZXU4yFA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476301?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476301", "display_url": "sz.de/1.5476301?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465355857647050756", "created_at": "2021-11-29T16:23:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "In New York startet der Prozess gegen Ghislaine Maxwell. Laut Anklage hat sie Jeffrey Epsteins sexuellen Missbrauch erleichtert. Doch ist sie Komplizin\u00a0- oder selbst Opfer? \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/mN8LXLqMJ2", "lang": "de", "source": "Zapier.com", "conversation_id": "1465355857647050756", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/mN8LXLqMJ2", "expanded_url": "https://zpr.io/6Vw2rvvTztnN", "display_url": "zpr.io/6Vw2rvvTztnN"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Podcast"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465354384334856197", "created_at": "2021-11-29T16:18:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Der Junge, der als Einziger das Seilbahnungl\u00fcck vom Lago Maggiore \u00fcberlebte, muss nach Italien zur\u00fcckgebracht werden. Das H\u00f6chste Gericht in Israel hat gegen den Gro\u00dfvater entschieden, der den Sechsj\u00e4hrigen entf\u00fchrt hatte. https://t.co/H76ZGYAgWN", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465354384334856197", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/H76ZGYAgWN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476246?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476246", "display_url": "sz.de/1.5476246?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465353677116514310", "created_at": "2021-11-29T16:15:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "#Corona weltweit: Spahn dankt S\u00fcdafrika f\u00fcr schnelle Omikron-Aufkl\u00e4rung https://t.co/mJCSThmhgU", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465353677116514310", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465353048205766660", "created_at": "2021-11-29T16:12:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Menschenrechte, Sponsoring, Identit\u00e4t: Ausgerechnet vor dem Duell mit dem BVB gibt es Zoff in M\u00fcnchen - \u00fcber die Jahreshauptversammlung und ihre Folgen. \nDie neue Folge \"Und nun zum Sport\" #Podcast https://t.co/kbFPZp7fX9", "lang": "de", "source": "Zapier.com", "conversation_id": "1465353048205766660", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kbFPZp7fX9", "expanded_url": "https://zpr.io/a9BUGtz2ELi3", "display_url": "zpr.io/a9BUGtz2ELi3"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 197, "tag": "Podcast"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465351545625714691", "created_at": "2021-11-29T16:06:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Herausforderer Nepomnjaschtschi setzt Weltmeister Carlsen im dritten Duell der Schach-WM unter Druck - doch der blickt im kritischen Moment weit voraus. Die Video-Analyse von Schachgro\u00dfmeister Stefan Kindermann #SZPlus https://t.co/WdwT7FOVQ1", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465351545625714691", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WdwT7FOVQ1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476013?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476013", "display_url": "sz.de/1.5476013?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465350793109061632/WbC8YRel?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465350793109061632/WbC8YRel?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schach-WM in der Videoanalyse von Stefan Kindermann", "description": "Herausforderer Nepomnjaschtschi setzt Weltmeister Carlsen im dritten Duell unter Druck - doch der blickt im kritischen Moment weit voraus.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/schach-wm-carlsen-nepomnjaschtschi-kindermann-video-1.5476013?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476013"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465351545617371143", "created_at": "2021-11-29T16:06:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Aus Mangel an innerer \u00dcberzeugung wechselt Herthas Manager Fredi Bobic den Trainer: F\u00fcr den zuletzt gl\u00fccklosen Pal Dardai kommt nun Tayfun Korkut \u2013 der soll nun das Potenzial der Mannschaft aussch\u00f6pfen. https://t.co/Ag6I85dz9M", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465351545617371143", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Ag6I85dz9M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476318?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476318", "display_url": "sz.de/1.5476318?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465349363975299086", "created_at": "2021-11-29T15:58:07.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "EIL: Twitter-Mitgr\u00fcnder Jack Dorsey tritt vom Chefposten zur\u00fcck https://t.co/GazjUwtgLJ", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465349363975299086", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037336866519842816", "name": "Jack Dorsey", "description": "Jack Dorsey"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GazjUwtgLJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476325?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476325", "display_url": "sz.de/1.5476325?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465348096787943430", "created_at": "2021-11-29T15:53:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Er war M\u00e4nner-Designer von Louis Vuitton und Gr\u00fcnder des Labels Off-White, vor allem aber war Virgil Abloh eine neue Art des Superstars. \u00dcber einen, der die Modewelt ver\u00e4ndert hat. #SZPlus https://t.co/Fv8i3xXfAs", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465348096787943430", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596715024385", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596807299072", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040984321", "name": "Louis Vuitton"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "1465037603409776641", "name": "Virgil Abloh"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "844603730221707264", "name": "Fashion", "description": "Fashion"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "846427983237672960", "name": "Fashion Brand", "description": "Fashion Brand"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847872720331079681", "name": "Design", "description": "Design"}}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Fv8i3xXfAs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476139?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476139", "display_url": "sz.de/1.5476139?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 188, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465344486553403401", "created_at": "2021-11-29T15:38:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 25, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "text": "Maskenaff\u00e4re: \"missbr\u00e4uchliche Kommerzialisierung des Mandats\u201c. Justiz fordert Bundestag auf, Schmiergeldparagrafen f\u00fcr Abgeordnete so zu \u00e4ndern, dass F\u00e4lle wie N\u00fc\u00dflein und Sauter k\u00fcnftig strafbar sind. https://t.co/J5YxtnSDMA", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465344486553403401", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/J5YxtnSDMA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475719?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475719", "display_url": "sz.de/1.5475719?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465344486532435968", "created_at": "2021-11-29T15:38:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Die Inflation lag im November bei 5,2 Prozent, der h\u00f6chste Wert seit 1992. Warum h\u00e4lt EZB-Chefin Christine Lagarde trotzdem fest am Nullzins? @MZydra hat sie f\u00fcr die #SeiteDrei der @SZ getroffen, 150 Meter \u00fcber Frankfurt. #SZPlus https://t.co/2iwL1P9nuo", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465344486532435968", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1055170918484299776", "name": "Christine Lagarde", "description": "Christine Lagarde"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1055170918484299776", "name": "Christine Lagarde", "description": "Christine Lagarde"}}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2iwL1P9nuo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476064?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476064", "display_url": "sz.de/1.5476064?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 176, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 149, "username": "MZydra", "id": "1530947736"}, {"start": 181, "end": 184, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465344319527788547", "created_at": "2021-11-29T15:38:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "#Corona aktuell: Die vergangene Woche war bei Impfungen die bislang zweitst\u00e4rkste in Deutschland. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465344319527788547", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465333894346067970", "created_at": "2021-11-29T14:56:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "#Corona aktuell: Mehrere Bundesl\u00e4nder beschlie\u00dfen strengere Corona-Regeln. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465333894346067970", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465224893658763265/nKq9PBCt?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465224893658763265/nKq9PBCt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona aktuell: Aktuelle Nachrichten aus Deutschland", "description": "Aktuelle Nachrichten zum Coronavirus in Deutschland im \u00dcberblick.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-aktuell-deutschland-1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465330037184516107", "created_at": "2021-11-29T14:41:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 76, "quote_count": 7}, "text": "Carsten Breuer leitet k\u00fcnftig den Corona-Krisenstab der Bundesregierung. Mit Krisen kennt sich der Bundeswehr-Mann aus. https://t.co/tH95Jpvyio", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465330037184516107", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tH95Jpvyio", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475961?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475961", "display_url": "sz.de/1.5475961?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465328932450934790", "created_at": "2021-11-29T14:36:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Nie leuchtete der \"Instrumentenkasten\" heller als in der Pandemie \u2013 quasi min\u00fctlich wird er als Metapher bem\u00fcht. Eine Sprachkritik von @MartinZips. https://t.co/4CnvwxYbpX", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465328932450934790", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/4CnvwxYbpX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475968?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475968", "display_url": "sz.de/1.5475968?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 146, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465328548084858883", "created_at": "2021-11-29T14:35:25.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "#Schweden: Historie im zweiten Anlauf. Die Sozialdemokratin Magdalena #Andersson wird erneut zur Ministerpr\u00e4sidentin gew\u00e4hlt und tritt das Amt diesmal auch an \u2013 als erste Frau in Schweden. https://t.co/bhXcvBmtn9", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465328548084858883", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/bhXcvBmtn9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476015?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476015", "display_url": "sz.de/1.5476015?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Schweden"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Andersson"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465328085281222663", "created_at": "2021-11-29T14:33:34.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Die deutsche Davis-Cup-Mannschaft strauchelt, k\u00e4mpft sich zur\u00fcck und steht nun vor einer besonderen Chance: Das erste Halbfinale seit 14 Jahren ist nur noch einen Sieg entfernt \u2013 im Viertelfinale ist allerdings Gro\u00dfbritannien der Gegner. https://t.co/RXfVgZMHzL", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465328085281222663", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028675481", "name": "Live: Davis Cup Tennis"}}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/RXfVgZMHzL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475931?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475931", "display_url": "sz.de/1.5475931?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465327443150086149", "created_at": "2021-11-29T14:31:01.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465324214559428620"}], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChristinaBerndt: Egal, welche Rolle #Omikron demn\u00e4chst spielen wird: Unser Problem hei\u00dft im Moment #Delta. Und es ist gigantisch geword\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465327443150086149", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Omikron"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Delta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465324510782046212", "created_at": "2021-11-29T14:19:22.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Mehr als jede f\u00fcnfte Person in Deutschland geh\u00f6rt zur Generation 65plus. Viele m\u00fcssen mit Treppen und Stufen leben, weil sie keine Alternative finden. Das kann drastische Folgen haben. https://t.co/NDzDGkwWXb", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465324510782046212", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/NDzDGkwWXb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472263?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472263", "display_url": "sz.de/1.5472263?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465324046317494281", "created_at": "2021-11-29T14:17:31.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Bier ab 15 Uhr, Fish &amp; Chips und Oasis-Musik: In Nordengland sind 60 Konzertbesucher in einem Pub eingeschneit \u2013 drei unterhaltsame Tage lang. Die neueste Folge der SZ-Kolumne #besterdinge https://t.co/bu2P43WzAi", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465324046317494281", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/bu2P43WzAi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475864?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475864", "display_url": "sz.de/1.5475864?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 192, "tag": "besterdinge"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465323403242573832", "created_at": "2021-11-29T14:14:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Bushido wirkt wie ein T\u00f6lpel, die mit den Eiern ist seine Frau: @ADORJ hat #Unzensiert gesehen. #SZPlus https://t.co/4JN9dOg7CF", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465323403242573832", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4JN9dOg7CF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475676?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475676", "display_url": "sz.de/1.5475676?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Unzensiert"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 70, "username": "ADORJ", "id": "49267508"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465318066175320068", "created_at": "2021-11-29T13:53:45.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "Die Sozialdemokratin Magdalena #Andersson ist zum zweiten Mal innerhalb weniger Tage zur Ministerpr\u00e4sidentin von #Schweden gew\u00e4hlt worden https://t.co/oaZjohzcQm", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465318066175320068", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/oaZjohzcQm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475878?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475878", "display_url": "sz.de/1.5475878?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Andersson"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "Schweden"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465313267648241667", "created_at": "2021-11-29T13:34:41.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "text": "#Corona aktuell: Merkel und Scholz wollen am Dienstag mit L\u00e4nderchefs beraten https://t.co/aI5VnrSJ9d", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465313267648241667", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465311438231289859", "created_at": "2021-11-29T13:27:25.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Sechs Spiele, sechs Last-Minute-Treffer: Die Eintracht-Profis beweisen auch gegen Union Berlin ihre immense Willensst\u00e4rke \u2013 und provozieren ungew\u00f6hnliche Gedankenspiele des Pr\u00e4sidenten. https://t.co/GbxoZbWFYS", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465311438231289859", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/GbxoZbWFYS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475787?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475787", "display_url": "sz.de/1.5475787?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465310911615410179/z2ygqOLE?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465310911615410179/z2ygqOLE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Eintracht Frankfurt: Eintrittskarten ab der 90. Minute", "description": "Die Eintracht beweiset auch gegen Union Berlin ihre immense Willensst\u00e4rke \u2013 und provoziert ungew\u00f6hnliche Gedankenspiele des Pr\u00e4sidenten.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/bundesliga-eintracht-frankfurt-union-berlin-1.5475787?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475787"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465305494717964292", "created_at": "2021-11-29T13:03:48.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Die Preise in Deutschland klettern im November um 5,2 Prozent. Dennoch setzt die EZB ihre lockere Geldpolitik fort. https://t.co/3K4R6ahnpG", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465305494717964292", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3K4R6ahnpG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475819?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475819", "display_url": "sz.de/1.5475819?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465303897661132801", "created_at": "2021-11-29T12:57:27.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 62, "like_count": 216, "quote_count": 10}, "text": "Das Versprechen, das Land werde nicht noch einmal heruntergefahren, ist nicht mehr zu halten. Wir haben die vierte Welle zu gro\u00df werden lassen und das Einzige was z\u00fcgig hilft: ein Lockdown \u2013 jetzt sofort! Ein Kommentar von @ChristinaBerndt #SZPlus https://t.co/rVvJpYqLTI", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465303897661132801", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/rVvJpYqLTI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475809?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475809", "display_url": "sz.de/1.5475809?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 239, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465291954275688454", "created_at": "2021-11-29T12:10:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Nun ist es offiziell: Ralf Rangnick heuert beim englischen Rekordmeister an. Sein Vertrag l\u00e4uft bis Saisonende \u2013 dem Klub soll er auch anschlie\u00dfend erhalten bleiben. https://t.co/RnzXstiQOd", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465291954275688454", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773766799425536", "name": "Ralf Rangnick"}}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/RnzXstiQOd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475807?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475807", "display_url": "sz.de/1.5475807?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465277005306474501", "created_at": "2021-11-29T11:10:36.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "BGH: Millionen-Entsch\u00e4digung geht nicht an Witwe von Helmut Kohl https://t.co/3WlAu0LWkg", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465277005306474501", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3WlAu0LWkg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475750?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475750", "display_url": "sz.de/1.5475750?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465276821113643011/oULAvVqQ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1465276821113643011/oULAvVqQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Millionen-Entsch\u00e4digung geht nicht an Witwe von Helmut Kohl", "description": "Eine dem Altkanzler einst zugesprochene Entsch\u00e4digung f\u00e4llt nicht an Maike Kohl-Richter. Ein solcher Anspruch sei grunds\u00e4tzlich nicht vererbbar, urteilt der BGH.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/bgh-millionen-entschaedigung-geht-nicht-an-witwe-von-helmut-kohl-1.5475750"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465275492530020353", "created_at": "2021-11-29T11:04:35.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "text": "Mehr Geld f\u00fcr Pfleger und Polizisten: Mehr als zwei Millionen Besch\u00e4ftigte der Bundesl\u00e4nder erhalten 2,8 Prozent mehr Lohn. Gesundheitskr\u00e4fte, die in der Pandemie besonders belastet sind, bekommen h\u00f6here Zulagen, berichtet @Hagelueken https://t.co/1wpY9tg6Vt", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465275492530020353", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/1wpY9tg6Vt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475741?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475741", "display_url": "sz.de/1.5475741?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 234, "username": "Hagelueken", "id": "514596793"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465267815863226371", "created_at": "2021-11-29T10:34:05.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Vor einem Jahr standen die T\u00f6lzer L\u00f6wen unter Quarant\u00e4ne. Die meisten kehrten rasch zur\u00fcck aufs Eis, Johannes Sedlmayr aber fehlt bis heute. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Long Covid im Profisport und die Hoffnung, dass doch noch alles gut wird. https://t.co/JcBjYEhRH0", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465267815863226371", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JcBjYEhRH0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473487?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473487", "display_url": "sz.de/1.5473487?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465262440535543813", "created_at": "2021-11-29T10:12:43.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Die #Omikron-Variante d\u00fcrfte bereits vor Wochen in Europa angekommen sein. Trotzdem unterst\u00fctzen die meisten Fachleute Reisebeschr\u00e4nkungen. Manche halten diese Verbote jedoch f\u00fcr einen gef\u00e4hrlichen Irrweg, schreiben @christinaberndt und @bjoern_finke. https://t.co/dAipMpoeLo", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465262440535543813", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/dAipMpoeLo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475385?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475385", "display_url": "sz.de/1.5475385?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 12, "tag": "Omikron"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465255910855618569", "created_at": "2021-11-29T09:46:46.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Trainerwechsel in der Bundesliga: Hertha BSC trennt sich von Trainer Pal Dardai - es kommt, bis zum Saisonende: Tayfun Korkut. https://t.co/U8RKNBkCpG", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465255910855618569", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/U8RKNBkCpG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475625?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475625", "display_url": "sz.de/1.5475625?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465252277145546757", "created_at": "2021-11-29T09:32:20.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "text": "Warum sich das Internet am Montag mit einer  inhaftierten Corona-Bloggerin solidarisiert. Die Geschichte hinter #ZhangZhan. https://t.co/dI8cetiJND", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465252277145546757", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/dI8cetiJND", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475629?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475629", "display_url": "sz.de/1.5475629?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "ZhangZhan"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465251987755356162", "created_at": "2021-11-29T09:31:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Trainerwechsel in der Bundesliga: Hertha BSC entl\u00e4sst Trainer Dardai - es kommt, bis zum Saisonende: Tayfun Korkut. https://t.co/U8RKNBkCpG", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465251987755356162", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/U8RKNBkCpG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475625?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475625", "display_url": "sz.de/1.5475625?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465250943981735938", "created_at": "2021-11-29T09:27:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Neue preu\u00dfische Sachlichkeit: In der Debatte um die Nazi-Vergangenheit der Hohenzollern mahnen konservative Historiker zu N\u00fcchternheit und Objektivit\u00e4t \u2013 und keilen dann los ,schreibt Dietmar S\u00fc\u00df. #SZPLus https://t.co/IJ2fIdnooX", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465250943981735938", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/IJ2fIdnooX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475038?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475038", "display_url": "sz.de/1.5475038?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "SZPLus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465250186884784133", "created_at": "2021-11-29T09:24:02.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Eigentlich sollten die F\u00fchrungskr\u00e4fte gute Mitarbeiter f\u00f6rdern. Doch da gibt es ein strukturelles Problem. Gastbeitrag von @haegeleingrid \u00fcber das Ph\u00e4nomen \u201eTalent Hoarding\u201c  #SZPlus: https://t.co/DhmePYQGA6", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465250186884784133", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/DhmePYQGA6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470071?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470071", "display_url": "sz.de/1.5470071?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 137, "username": "HaegeleIngrid", "id": "1204093667914371072"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465246276618960898", "created_at": "2021-11-29T09:08:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "In New York beginnt der Prozess gegen Ghislaine Maxwell. Sie soll dem Million\u00e4r Jeffrey Epstein Minderj\u00e4hrige zum Missbrauch zugef\u00fchrt haben. Was genau die Staatsanwaltschaft zu beweisen hat, erkl\u00e4rt SZ-Korrespondent @ChZaschke https://t.co/GnDyuzp3yX", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465246276618960898", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278686104699285505", "name": "Jeffrey Epstein"}}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/GnDyuzp3yX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475277?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475277", "display_url": "sz.de/1.5475277?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 227, "username": "ChZaschke", "id": "395319523"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465246276103069702", "created_at": "2021-11-29T09:08:29.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Braucht das Land die Impfpflicht? @MichaelaSchwinn hat Mediziner, Ethiker und andere Experten befragt - und sehr unterschiedliche Antworten erhalten. #SZPlus https://t.co/Arwv3j2kOu", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465246276103069702", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Arwv3j2kOu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475161?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475161", "display_url": "sz.de/1.5475161?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MichaelaSchwinn", "id": "187656369"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465245705862365186", "created_at": "2021-11-29T09:06:13.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Wirtschaftsforscher meinen, Reiche seien derzeit von der hohen Inflation st\u00e4rker betroffen als Arme. Ein Ungleichheitsforscher findet das \"perfide und paradox\". #SZPlus https://t.co/mLTOLEBggt", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465245705862365186", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/mLTOLEBggt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475147?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475147", "display_url": "sz.de/1.5475147?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465237862446735363", "created_at": "2021-11-29T08:35:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Die Seele seines Teams\n\nDie Formel 1 war f\u00fcr den querschnittsgel\u00e4hmten Teamchef Frank Williams Herausforderung und Therapie zugleich \u2013 sieben WM-Titel fuhren seine Piloten ein. Mitschuldig am Tod von Ayrton Senna f\u00fchlte er sich aber bis zuletzt. Nachruf. https://t.co/PBgdRogP1Y", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465237862446735363", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "996833711680180224", "name": "Ayrton Senna", "description": "Ayrton Senna"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854713206874427392", "name": "Williams Racing", "description": "Williams Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PBgdRogP1Y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475590?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475590", "display_url": "sz.de/1.5475590?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465232236345761797", "created_at": "2021-11-29T08:12:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "text": "#Corona weltweit: Die Weltgesundheitsorganisation sieht in der Omikron-Variante ein sehr hohes globales Risiko https://t.co/mJCSThmhgU", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465232236345761797", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465228320459657216", "created_at": "2021-11-29T07:57:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#Corona aktuell: Die Nachrichten zum Coronavirus in Deutschland im \u00dcberblick. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465228320459657216", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465217749249138689", "created_at": "2021-11-29T07:15:08.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "\u00c4melkanal: England will sich abschotten, Frankreich soll helfen https://t.co/YvrRjb1T1a", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465217749249138689", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YvrRjb1T1a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475166?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475166", "display_url": "sz.de/1.5475166?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465213687933939712", "created_at": "2021-11-29T06:59:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Amtsdeutsch ist furchteinfl\u00f6\u00dfend, unverst\u00e4ndlich, menschenfeindlich. Warum reden Beh\u00f6rden eigentlich so mit ihren B\u00fcrgern? fragt @violettasimon https://t.co/ETVL9Vz4Sg", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465213687933939712", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ETVL9Vz4Sg", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/panorama/verwirrende-behoerdensprache-e817933/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e817933", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/panora\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "violettasimon", "id": "281438283"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465209900481589256", "created_at": "2021-11-29T06:43:57.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "#Corona weltweit: Japan schlie\u00dft Grenze wegen Omikron. Ministerpr\u00e4sident Kishida k\u00fcndigt an, dass Ausl\u00e4ndern die Einreise von Dienstag an verboten sein wird. https://t.co/mJCSThmhgU", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465209900481589256", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465209620058804228", "created_at": "2021-11-29T06:42:50.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "#Corona weltweit: Die aktuellen Entwicklungen zum Coronavirus im \u00dcberblick. https://t.co/mJCSThmhgU", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465209620058804228", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465205450455101463", "created_at": "2021-11-29T06:26:16.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Operation Abschottung: #Israel macht wegen der #Omikron-#Corona-Variante gleich wieder die Grenzen f\u00fcr Ausl\u00e4nder dicht. Ausnahmen gibt es allerdings f\u00fcr @MissUniverse. Peter M\u00fcnch berichtet. https://t.co/9shCaCqOSb", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465205450455101463", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10048019084", "name": "Miss Universe"}}, {"domain": {"id": "118", "name": "Award Show", "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs"}, "entity": {"id": "1454092785699594253", "name": "Miss Universe 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/9shCaCqOSb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475314?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475314", "display_url": "sz.de/1.5475314?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Israel"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Omikron"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "MissUniverse", "id": "75094638"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465203724821962755", "created_at": "2021-11-29T06:19:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Wo sind eigentlich die Vorst\u00e4nde Kahn und Salihamidzic? Den Krisenkommunikator gibt beim @FCBayern fast ausschlie\u00dflich der muntere Trainer #Nagelsmann, der nebenbei noch eine Fu\u00dfballmannschaft nach seiner Vorstellung formt #SZ Plus: https://t.co/Z1jBohGNoX", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465203724821962755", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774572386816000", "name": "Julian Nagelsmann"}}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Z1jBohGNoX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475274?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475274", "display_url": "sz.de/1.5475274?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "Nagelsmann"}, {"start": 223, "end": 226, "tag": "SZ"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465203724666683394", "created_at": "2021-11-29T06:19:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "3G, Quarant\u00e4ne, Homeschooling \u2013 der Unterrichtsbetrieb wird zunehmend zum Kraftakt. Sollte man die Schulen auf Biegen und Brechen aufhalten? #SZPlus https://t.co/ueJvpoKF0u", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465203724666683394", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847546154439000064", "name": "Education", "description": "Education through the lens of those passionate about resources and news. This topic excludes Education policy and reform."}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "852272390092410880", "name": "Homeschooling", "description": "Homeschooling"}}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ueJvpoKF0u", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475368?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475368", "display_url": "sz.de/1.5475368?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465200677119004672", "created_at": "2021-11-29T06:07:18.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 22, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Ein neuer Lockdown? Die Politiker in der TV-Runde bei #AnneWill winden sich das L-Wort auszusprechen. Vor allem FDP-Chef Christian Lindner ger\u00e4t unter Druck. TV-Kritik von Peter Fahrenholz https://t.co/HlUXUANMyN", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465200677119004672", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HlUXUANMyN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474656?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474656", "display_url": "sz.de/1.5474656?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "AnneWill"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465190712836861957", "created_at": "2021-11-29T05:27:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "text": "Anne Will: Herumeiern um das L-Wort https://t.co/HlUXUANMyN", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465190712836861957", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HlUXUANMyN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474656?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474656", "display_url": "sz.de/1.5474656?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465168202162446338", "created_at": "2021-11-29T03:58:15.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "#Corona aktuell: Inzidenz steigt weiter auf 452,4. Damit meldet das Robert-Koch-Institut erneut einen H\u00f6chstwert. Die Zahl der Neuinfektionen liegt bei 29 364. https://t.co/2pOroJX2OS", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465168202162446338", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2pOroJX2OS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5469776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5469776", "display_url": "sz.de/1.5469776?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465164268966486021", "created_at": "2021-11-29T03:42:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Verbrecherjagd mit Ladestecker, Blaulicht und Martinshorn: In Osnabr\u00fcck sind Fahrrad-Polizisten mit einer speziellen Ausr\u00fcstung im Einsatz. https://t.co/zJvinPX3J2", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465164268966486021", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zJvinPX3J2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473291?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473291", "display_url": "sz.de/1.5473291?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465164268962258945", "created_at": "2021-11-29T03:42:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "In Wien verhandeln die Europ\u00e4er mit Iran und den USA \u00fcber eine R\u00fcckkehr zum Atomabkommen. Ohne schnelle Einigung steht eine Eskalation am Golf bevor. Einen Analyse von @pkr77, @ThoreSchroeder und Peter M\u00fcnch #SZPlus https://t.co/nBpalCtJ9g", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465164268962258945", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nBpalCtJ9g", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475276?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475276", "display_url": "sz.de/1.5475276?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 174, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "ThoreSchroeder", "id": "917200236"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465164268643532800", "created_at": "2021-11-29T03:42:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "3G, Quarant\u00e4ne, Homeschooling \u2013 der Unterrichtsbetrieb wird zunehmend zum Kraftakt. Sollte man die Schulen auf Biegen und Brechen aufhalten? https://t.co/ueJvpoKF0u", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465164268643532800", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847546154439000064", "name": "Education", "description": "Education through the lens of those passionate about resources and news. This topic excludes Education policy and reform."}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "852272390092410880", "name": "Homeschooling", "description": "Homeschooling"}}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ueJvpoKF0u", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475368?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475368", "display_url": "sz.de/1.5475368?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465164268635140100", "created_at": "2021-11-29T03:42:37.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "In New York beginnt der Prozess gegen Ghislaine Maxwell. Sie soll dem Million\u00e4r Jeffrey Epstein minderj\u00e4hrige Frauen zum Missbrauch zugef\u00fchrt haben. Was genau die Staatsanwaltschaft zu beweisen hat, erkl\u00e4rt SZ-Korrespondent @ChZaschke https://t.co/GnDyuzp3yX", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465164268635140100", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278685520197898240", "name": "Ghislaine Maxwell"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1278686104699285505", "name": "Jeffrey Epstein"}}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GnDyuzp3yX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475277?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475277", "display_url": "sz.de/1.5475277?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "ChZaschke", "id": "395319523"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465162529081073668", "created_at": "2021-11-29T03:35:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Das neue Coronavirus #Omikron hat viele Mutationen. Es scheint noch infekti\u00f6ser zu sein als andere Viren, wom\u00f6glich entkommt es der Immunantwort. Weshalb es trotzdem wichtig ist, jetzt schnell weiterzuimpfen, erkl\u00e4ren @christinaberndt und @bjoern_finke. https://t.co/bzERplw1xn", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465162529081073668", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bzERplw1xn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475411", "display_url": "sz.de/1.5475411?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Omikron"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 234, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465085636881305606", "created_at": "2021-11-28T22:30:10.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "#Corona weltweit: Gro\u00dfbritannien beruft ein G7-Treffen der Gesundheitsminister ein, die Sorge vor der Ausbreitung der Omikron-Variante in Europa w\u00e4chst https://t.co/VJbttTOdhm", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465085636881305606", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465050245163892745", "created_at": "2021-11-28T20:09:32.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "text": "Der Gr\u00fcnder des Labels Off-White und Chefdesigner der Herrenlinie von Louis Vuitton ist im Alter von 41 Jahren einer Krebserkrankung erlegen. https://t.co/8bKM9KRyi8", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465050245163892745", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596715024385", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596807299072", "name": "Apparel/Accessories"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040984321", "name": "Louis Vuitton"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "844603730221707264", "name": "Fashion", "description": "Fashion"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "846427983237672960", "name": "Fashion Brand", "description": "Fashion Brand"}}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8bKM9KRyi8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475558?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475558", "display_url": "sz.de/1.5475558?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465049883824508930", "created_at": "2021-11-28T20:08:06.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "W\u00e4hrend die Politik noch erfolglos gegen die laufende vierte Welle k\u00e4mpft, bricht die neue Variante ins Geschehen. Der Druck auf die Ampel-Koalition wird immer gr\u00f6\u00dfer, berichten @dbroessler und @AngelikaSlavik #SZPlus: https://t.co/HCPtrpdcMn", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465049883824508930", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/HCPtrpdcMn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475384?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475384", "display_url": "sz.de/1.5475384?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 189, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465048814432276487", "created_at": "2021-11-28T20:03:51.000Z", "reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465039093285494794"}], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Kunkeline: #followerpower\nF\u00fcr die @SZ suche ich Menschen, die in der #Corona-Pandemie aus der Pflege ausgestiegen sind und mit mir dar\u00fc\u2026", "lang": "de", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1465048814432276487", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "followerpower"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Kunkeline", "id": "14979064"}, {"start": 38, "end": 41, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465039990560333828", "created_at": "2021-11-28T19:28:47.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "Tausende Studenten gehen in der autonomen Region im Norden des Irak auf die Stra\u00dfe. Sie protestieren gegen Zust\u00e4nde, die viele andere junge Kurden zur Flucht nach Europa veranlassen. @ThoreSchroeder berichtet https://t.co/keZ2Aa51kB", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465039990560333828", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/keZ2Aa51kB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475361?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475361", "display_url": "sz.de/1.5475361?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 198, "username": "ThoreSchroeder", "id": "917200236"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465037940862693383", "created_at": "2021-11-28T19:20:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "text": "An Chanukka erinnert man sich im j\u00fcdischen Glauben an die Wiedereinweihung des Zweiten Tempels von Jerusalem. Ein weiterer Teil unserer Serie \"Durch das j\u00fcdische Jahr\". https://t.co/Ub3BXXRprr", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465037940862693383", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1422964984158380032", "name": "Hanukkah", "description": "Hanukkah conversation about all years."}}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ub3BXXRprr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475152?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475152", "display_url": "sz.de/1.5475152?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465027445082492928", "created_at": "2021-11-28T18:38:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Vier Tage nach dem 5:0 von Br\u00fcgge unterliegt RB Leipzig einem taktisch beeindruckenden Leverkusener Team mit 1:3 \u2013 Bayer r\u00fcckt mit dem Erfolg an die Spitzenteams heran. Von @elcaceres https://t.co/DPAFkK6vqo", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465027445082492928", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448444968213745664", "name": "RB Leipzig vs Bayer Leverkusen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/DPAFkK6vqo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475533?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475533", "display_url": "sz.de/1.5475533?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 183, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465018373847273473", "created_at": "2021-11-28T18:02:53.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Beim Amtsgericht eine Immobilie ersteigern. Wie das geht, welche Risiken es gibt und warum es lukrativ sein kann - ein Leitfaden: https://t.co/6Nvtge6X9r", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465018373847273473", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/6Nvtge6X9r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472248?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472248", "display_url": "sz.de/1.5472248?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465017659968434180", "created_at": "2021-11-28T18:00:03.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Wirecard-Skandal: \nTanzabende in Singapur, Gef\u00e4ngnis in Deutschland. \nInsolvenzverwalter Jaff\u00e9 stuft angebliche Zahlungsvorg\u00e4nge in Milliardenh\u00f6he als \u201efiktiv\u201c ein. Das k\u00f6nnte die Chancen von Ex-Konzernchef Braun schm\u00e4lern, aus der U-Haft zu kommen. https://t.co/mBVIMglvEU", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465017659968434180", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/mBVIMglvEU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475317?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475317", "display_url": "sz.de/1.5475317?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465017232061534208", "created_at": "2021-11-28T17:58:21.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "Das gab\u2019s noch nie: Timo Boll k\u00e4mpft sich bei der Tischtennis-WM in Houston unter gro\u00dfen Qualen mindestens zum Bronze-Gewinn \u2013 als \u00e4ltester Mann in dieser Disziplin. Der Erfolg des 40-J\u00e4hrigen erinnert sogar an antike Erfolgsgeschichten. https://t.co/3aJZr0zu7R", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465017232061534208", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1242927345331138560", "name": "Timo Boll"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1242927345331138560", "name": "Timo Boll"}}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3aJZr0zu7R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475328?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475328", "display_url": "sz.de/1.5475328?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465003823668383756", "created_at": "2021-11-28T17:05:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "Mit Omikron in den Lockdown? Die neue Virusvariante setzt die Ampel-Parteien unter Druck, berichten @dbroessler ,  @AngelikaSlavik und @Herr_Szymanski #SZPlus: https://t.co/DG8H1xsphe", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465003823668383756", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DG8H1xsphe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475391?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475391", "display_url": "sz.de/1.5475391?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465002356366581762", "created_at": "2021-11-28T16:59:14.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Anne Spiegel ist die designierte Familienministerin. W\u00e4hrend sie in Berlin kaum jemand kennen d\u00fcrfte, regiert sie in Mainz seit Jahren reibungslos mit. Trotzdem h\u00f6rt sie immer wieder eine Frage. #SZPlus https://t.co/9OMx2C62EN", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1465002356366581762", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9OMx2C62EN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475137?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475137", "display_url": "sz.de/1.5475137?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1465002043773493260", "created_at": "2021-11-28T16:58:00.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "Tobias Wolf hat Trisomie 21. An einer Schule in Biberkor unterrichtet er Englisch - und das auf seine ganz eigene Art. Die Geschichte einer gelungenen Inklusion auf dem Arbeitsmarkt. #SZPlus:  https://t.co/de9jmAXNMV", "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1465002043773493260", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/de9jmAXNMV", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/muenchen/der-singende-lehrer-mit-down-syndrom-e990973/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e990973", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/muench\u2026"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 190, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464996756551311368", "created_at": "2021-11-28T16:36:59.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 63, "like_count": 107, "quote_count": 13}, "text": "Angriffe auf Journalisten, Drohungen gegen @mpkretschmer - montags demonstrieren Gegner der Corona-Schutzma\u00dfnahmen in Sachsen mit Rechtsextremen. Der Verfassungsschutz ist alarmiert, die Polizei hat die Proteste untersch\u00e4tzt, schreibt @arietzschel  #SZPlus https://t.co/QbGDiDTIsk", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464996756551311368", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QbGDiDTIsk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475107?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475107", "display_url": "sz.de/1.5475107?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 256, "tag": "SZPlus"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "MPKretschmer", "id": "393264968"}, {"start": 235, "end": 247, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464996179666690059", "created_at": "2021-11-28T16:34:42.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Weltmeister #Carlsen und Herausforderer #Nepomnjaschtschi liefern sich im zweiten Duell echtes Kampf-Schach. In der dynamischen Partie unterl\u00e4uft dem Titelverteidiger ein erstaunlicher Fehler. Eine Video-Analyse. #SZplus https://t.co/IEV0vt5NKZ", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464996179666690059", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IEV0vt5NKZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475398?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475398", "display_url": "sz.de/1.5475398?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464993448210145292/LJEcO2_6?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464993448210145292/LJEcO2_6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Schach-WM in der Videoanalyse von Stefan Kindermann", "description": "Carlsen und Nepomnjaschtschi liefern sich im zweiten Duell echtes Kampf-Schach - dem Weltmeister unterl\u00e4uft ein erstaunlicher Fehler.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/schach-wm-carlsen-nepomnjaschtschi-kindermann-video-1.5475398?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475398"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Carlsen"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "Nepomnjaschtschi"}, {"start": 213, "end": 220, "tag": "SZplus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464987715557068812", "created_at": "2021-11-28T16:01:04.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Zu konventionell, zu \u00fcberzeichnet: @Gertz68 tut sich schwer damit, dem neuen \"Tatort\" aus Dortmund das gewollte \"Lecker Pils\"-Ruhrpottoriginal abzukaufen. https://t.co/4dmOUoaCYv", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464987715557068812", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/4dmOUoaCYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474461?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474461", "display_url": "sz.de/1.5474461?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 43, "username": "Gertz68", "id": "372313088"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464985344433086472", "created_at": "2021-11-28T15:51:38.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Gut gemeint ist oft das Gegenteil von gut gemacht: Rot-Rot-Gr\u00fcn wollte in Berlin die Situation junger Wissenschaftler verbessern - doch Hochschulen und der akademische Mittelbau sind emp\u00f6rt, schreibt Nicolas Freund https://t.co/YGGdXAr22i", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464985344433086472", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/YGGdXAr22i", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475039?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475039", "display_url": "sz.de/1.5475039?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464981454157496321", "created_at": "2021-11-28T15:36:11.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Erst waren es Orchideen und Kakteen, dann Monstera und Eukalyptus. Nun geht der Trend zum Pampasgras. Die Hipsterpuschel sind \u00fcberall \u2013 bald kommen sie uns zu den Ohren raus, f\u00fcrchtet @violettasimon https://t.co/zRrp1A7slN", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464981454157496321", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zRrp1A7slN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475242?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475242", "display_url": "sz.de/1.5475242?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "violettasimon", "id": "281438283"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464975351931719689", "created_at": "2021-11-28T15:11:56.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Im Koalitionsvertrag wird mit dem Begriff \u201ePlattenladen\u201c Kultur erkl\u00e4rt. F\u00fcr @MartinZips klingt das ungeheuer zukunftsweisend. https://t.co/bb9M06xhv1", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464975351931719689", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bb9M06xhv1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475172?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475172", "display_url": "sz.de/1.5475172?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464974855653232649", "created_at": "2021-11-28T15:09:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Der Zorn dar\u00fcber, wie man sich von Christian Lindner \u00fcber den Tisch hat ziehen lassen, raucht. Heribert Prantl zum Gezerre bei den Gr\u00fcnen vor der Urabstimmung \u00fcber den Koalitionsvertrag. #PrantlsBlick #SZPlus https://t.co/ubqwZ6TH16", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464974855653232649", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ubqwZ6TH16", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473929?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473929", "display_url": "sz.de/1.5473929?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 200, "tag": "PrantlsBlick"}, {"start": 201, "end": 208, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464969994534539267", "created_at": "2021-11-28T14:50:39.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "text": "Warmes Wasser, Sonne, niedrige Corona-Zahlen: Jetzt im Herbst ist Teneriffa ein attraktives Reiseziel. Hinzu kommt ein neues Walschutzgebiet, in dem man die Tiere sehr gut beobachten kann. https://t.co/tLizTj6cjL", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464969994534539267", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tLizTj6cjL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5470862?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5470862", "display_url": "sz.de/1.5470862?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464966528684769295", "created_at": "2021-11-28T14:36:52.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "text": "Wer in M\u00fcnchen kurzfristig einen Corona-Schnelltest braucht, hat oft Pech: Der Andrang bei Apotheken und Teststationen ist riesig. https://t.co/g59Yabd6Wo", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464966528684769295", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/g59Yabd6Wo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475244?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475244", "display_url": "sz.de/1.5475244?utm_\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464962131196002305", "created_at": "2021-11-28T14:19:24.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "text": "Wie kann es sein, dass nach zweij\u00e4hriger Corona-Dauerbeschallung jemand ernsthaft behauptet, \"mir fehlen noch Informationen\" - muss man sich jeden Unsinn anh\u00f6ren? Werner Bartens \u00fcber die Kunst, in  Pandemie-Zeiten halbwegs gelassen zu diskutieren #SZPlus https://t.co/kIOJ9oy3c3", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464962131196002305", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/kIOJ9oy3c3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5473300?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5473300", "display_url": "sz.de/1.5473300?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}, {"id": "1464961266288582661", "created_at": "2021-11-28T14:15:58.000Z", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "text": "#Corona weltweit: Ein Impfstoff gegen die Omikron-Variante k\u00f6nnte Anfang 2022 zur Verf\u00fcgung stehen, sagt der Moderna-Chef https://t.co/VJbttTOdhm", "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1464961266288582661", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/VJbttTOdhm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5467988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5467988", "display_url": "sz.de/1.5467988?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "114508061"}], "meta": {"oldest_id": "1464961266288582661", "newest_id": "1465483308582813701", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3ato3wi1afuw3zvr8ewdpf2qlt", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoerb9oxqxmfeyexl82ii4d1hj5d"}}