{"data": [{"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:52:01.000Z", "conversation_id": "1458855044804186113", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/vwKR9DnhoG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461252?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461252", "display_url": "sz.de/1.5461252?utm_\u2026"}]}, "id": "1458855044804186113", "text": "Die Kluft zwischen dem Pr\u00e4sidium des Deutschen Eishockey-Bundes und der Basis wird immer tiefer: Die Vorw\u00fcrfe reichen von Insolvenzverschleppung bis zu \u00fcbler Nachrede. https://t.co/vwKR9DnhoG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:52:01.000Z", "conversation_id": "1458855044258930689", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ptOAgE0BSd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461821?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461821", "display_url": "sz.de/1.5461821?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461341013356650504/NzPLuKFO?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461341013356650504/NzPLuKFO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ma\u00dflose Toleranz: Bernhard Schlinks \"Die Enkelin\". Rezension", "description": "\u201eDie Enkelin\u201c zeigt die Zerrissenheit der Menschen, die sich weder im Osten noch im Westen Deutschlands heimisch f\u00fchlen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/bernhard-schlink-die-enkelin-fdj-reichsbuerger-toleranz-1.5461821?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461821"}]}, "id": "1458855044258930689", "text": "Bernhard Schlinks neuer Roman f\u00fchrt ins Milieu v\u00f6lkischer Siedler. Was er mit Juli Zehs \"Unter Menschen\" gemeinsam hat. https://t.co/ptOAgE0BSd", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:40:44.000Z", "conversation_id": "1458852205545594883", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "id": "1458852205545594883", "text": "#Corona aktuell: Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde macht den Weg frei f\u00fcr zwei neue Covid-Medikamente. Die endg\u00fcltige Entscheidung trifft nun die EU-Kommission - das gilt aber als Formsache. https://t.co/mKAVSlXfYv", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:25:41.000Z", "conversation_id": "1458848417719934979", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/0ZudzGTy3p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462231?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462231", "display_url": "sz.de/1.5462231?utm_\u2026"}]}, "id": "1458848417719934979", "text": "Klinik-Vertreter zeichnen bei einem Treffen in der Staatskanzlei ein dramatisches Bild der Corona-Lage in Bayerns Krankenh\u00e4usern. Die Intensivstationen sind voll. https://t.co/0ZudzGTy3p", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 50, "quote_count": 7}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:20:28.000Z", "conversation_id": "1458847104726614017", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "China"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "Corona"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/mgIOk8P9sp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461195?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461195", "display_url": "sz.de/1.5461195?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Lea_Sahay", "id": "394247490"}]}, "id": "1458847104726614017", "text": "#China h\u00e4lt an seiner strengen #Corona-Politik fest. Die Isolation d\u00fcrfte noch bis mindestens Ende 2022 andauern. Unumstritten ist das nicht mehr. Ein Bericht von @Lea_Sahay #SZPlus https://t.co/mgIOk8P9sp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:18:45.000Z", "conversation_id": "1458846671966814210", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/f8kPZPwRqm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462026?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462026", "display_url": "sz.de/1.5462026?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458846442957815811/tLLThMig?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458846442957815811/tLLThMig?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in M\u00fcnchen: Die Verantwortlichen haben Lage falsch eingesch\u00e4tzt", "description": "Die Stadt reagiert sp\u00e4t auf die explodierenden Zahlen und eigene Fehler. Ein Kommentar.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/muenchen-corona-regeln-kommentar-1.5462026?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462026"}]}, "id": "1458846671966814210", "text": "Die Stadt reagiert zu sp\u00e4t auf die explodierenden Corona-Zahlen und eigene Fehler. Ein Kommentar. https://t.co/f8kPZPwRqm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:14:44.000Z", "conversation_id": "1458845660506165256", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/9AeFOVl54q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462096?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462096", "display_url": "sz.de/1.5462096?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 216, "username": "f_obermaier", "id": "404661154"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "b_obermayer", "id": "17682232"}]}, "id": "1458845660506165256", "text": "Christoph Zollinger war einer der Chefs bei der Panama-Papers-Firma Mossack Fonseca. Nun holt ihn seine Vergangenheit ein: Deutsche Beh\u00f6rden fahnden per internationalem Haftbefehl nach dem Schweizer, wie @f_obermaier und @b_obermayer berichten https://t.co/9AeFOVl54q", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:10:26.000Z", "conversation_id": "1458844580514775040", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Klerk"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "S\u00fcdafrika"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/RqmjAEIWkQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462118?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462118", "display_url": "sz.de/1.5462118?utm_\u2026"}]}, "id": "1458844580514775040", "text": "Verd\u00e4chtiger Vers\u00f6hner: Zum Tod des Nobelpreistr\u00e4gers Frederik Willem de #Klerk, der in #S\u00fcdafrika die Apartheid abschaffte und doch vielen suspekt geblieben ist. https://t.co/RqmjAEIWkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:08:09.000Z", "conversation_id": "1458844003219222539", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/89nfsHQGfk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462162?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462162", "display_url": "sz.de/1.5462162?utm_\u2026"}]}, "id": "1458844003219222539", "text": "Die EU wirft Alexander Lukaschenko vor, Migranten als politische Waffe einzusetzen. Nun hat er ein weiteres Druckmittel ins Spiel gebracht. https://t.co/89nfsHQGfk", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 41, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T17:06:48.000Z", "conversation_id": "1458843663816089604", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 253, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ss0bHIi83E", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462153?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462153", "display_url": "sz.de/1.5462153?utm_\u2026"}]}, "id": "1458843663816089604", "text": "\u201eAuch f\u00fcr ihn gilt die Unschuldsvermutung\u201c: Im Fall Ofarim werden die Ergebnisse der Staatsanwaltschaft erwartet. Aber was sagt die juristische Wahrheit dar\u00fcber aus, was wirklich passiert ist? Ein Gespr\u00e4ch mit Strafrechtsprofessor Frank Saliger. #SZPlus https://t.co/ss0bHIi83E", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "Zapier.com", "created_at": "2021-11-11T16:38:07.000Z", "conversation_id": "1458836447646171137", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 220, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nihMSrPPrp", "expanded_url": "https://zpr.io/MHF5mQc6uK5f", "display_url": "zpr.io/MHF5mQc6uK5f"}]}, "id": "1458836447646171137", "text": "Die Lage auf den Intensivstationen wird wieder schwieriger. Der Intensivpfleger Andreas Sch\u00e4fer erz\u00e4hlt, was das f\u00fcr das Pflegepersonal bedeutet und wie er mit Ungeimpften umgeht. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/nihMSrPPrp", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T16:07:01.000Z", "conversation_id": "1458828621682987008", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/leGBkWZ5qh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462148?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462148", "display_url": "sz.de/1.5462148?utm_\u2026"}]}, "id": "1458828621682987008", "text": "\u00dcber die wichtigsten Punkte, auf die sich die Ampel-Fachpolitiker beim Thema \"Finanzm\u00e4rkte\" geeinigt haben, berichtet das Berliner B\u00fcro der SZ. #SZPlus https://t.co/leGBkWZ5qh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T16:02:01.000Z", "conversation_id": "1458827363421147146", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10021341490", "name": "Ligue 1 Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226166627966976", "name": "Paris Saint-Germain"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756534648274945", "name": "Ligue 1"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "Diallo"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Hamraoui"}, {"start": 202, "end": 206, "tag": "PSG"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/RLM9NwQTj5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461829?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461829", "display_url": "sz.de/1.5461829?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 253, "username": "dreheranna", "id": "2328894896"}]}, "id": "1458827363421147146", "text": "Hat Aminata #Diallo den gewaltsamen \u00dcberfall auf ihre Klubkollegin Kheira #Hamraoui in Auftrag gegeben? W\u00e4hrend die Verd\u00e4chtige in Polizeigewahrsam ist und weiter ermittelt wird, herrscht nicht nur bei #PSG gro\u00dfe Fassungslosigkeit, berichtet @dreheranna. https://t.co/RLM9NwQTj5", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T15:41:28.000Z", "conversation_id": "1458822188967071749", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "id": "1458822188967071749", "text": "Nach der #Bundestagswahl 2021: R\u00f6ttgen und Braun wollen f\u00fcr CDU-Bundesvorsitz kandidieren. Weitere Kandidaten stehen bisher nicht fest. Am Montag gehen die Ampel-Koalitionsverhandlungen weiter. Strittige Punkte sollen von den Parteispitzen gekl\u00e4rt werden https://t.co/z9Yl0IAwjz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T15:13:09.000Z", "conversation_id": "1458815065881300994", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lyYOdBAV6w", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460802?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460802", "display_url": "sz.de/1.5460802?utm_\u2026"}]}, "id": "1458815065881300994", "text": "Alle 39 Intensivbetten in den Kliniken des Landkreises Starnberg sind belegt, Schwerstkranke m\u00fcssen durch halb Deutschland transportiert werden. Klinik-Chef Thomas Weiler r\u00e4t deshalb dazu, Risiken in der Freizeit m\u00f6glichst zu meiden: https://t.co/lyYOdBAV6w", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 22, "like_count": 89, "quote_count": 8}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T14:36:55.000Z", "conversation_id": "1458805947837603840", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/rBTrIBGbs7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461677?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461677", "display_url": "sz.de/1.5461677?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}]}, "id": "1458805947837603840", "text": "Zur Legalisierungsdebatte um Cannabis: Welche Drogen kriminalisiert werden, hing noch nie von medizinischen Erkenntnissen ab, sondern immer von sozial-selektiven \u00dcberlegungen der Politik, schreibt @RonenSteinke #SZPlus https://t.co/rBTrIBGbs7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T14:19:38.000Z", "conversation_id": "1458801597190918147", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 134, "tag": "ZukunftDeutschland"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/k2Z1TpON2J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445958?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445958", "display_url": "sz.de/1.5445958?utm_\u2026"}]}, "id": "1458801597190918147", "text": "Warum es f\u00fcr die Entwicklung der Gesellschaft notwendig ist, einfach mal zu diskutieren, zu denken und zu spinnen. #ZukunftDeutschland #SZPlus https://t.co/k2Z1TpON2J", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T14:17:32.000Z", "conversation_id": "1458801067551035392", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EvySAoCKCh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460941?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460941", "display_url": "sz.de/1.5460941?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461334407667941378/8Sovq_gk?format=jpg&name=orig", "width": 819, "height": 460}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461334407667941378/8Sovq_gk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "U21-Nationalspieler Nick B\u00e4tzner: Unterm Radar aufgefallen", "description": "Der junge Fu\u00dfballer wechselte 2020 zum KV Ostende nach Belgien \u2013 und wurde dort Junioren-Nationalspieler.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/u21-baetzner-ostende-1.5460941?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460941"}]}, "id": "1458801067551035392", "text": "Nick B\u00e4tzner wechselte 2020 f\u00fcr mehr Spielzeit in die Fu\u00dfballprovinz zum KV Ostende nach Belgien \u2013 und wurde dort genau wie sein Teamkollege Frederik J\u00e4kel deutscher Junioren-Nationalspieler. https://t.co/EvySAoCKCh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T14:14:06.000Z", "conversation_id": "1458800204463833099", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/6vIsXm2F2d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461888?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461888", "display_url": "sz.de/1.5461888?utm_\u2026"}]}, "id": "1458800204463833099", "text": "179 Milliarden Euro mehr f\u00fcr Bund, L\u00e4nder und Kommunen \u2013 bis zum Jahr 2025: Das prognostizieren die Steuersch\u00e4tzer dem Bundesfinanzministerium. https://t.co/6vIsXm2F2d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T13:59:52.000Z", "conversation_id": "1458796623455211520", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "id": "1458796623455211520", "text": "#Corona aktuell: Das Land Ober\u00f6sterreich plant einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. Er soll wom\u00f6glich schon von Montag an greifen. https://t.co/mKAVSlXfYv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T13:53:22.000Z", "conversation_id": "1458794984442941443", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/UK99ZT0o4j", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461542?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461542", "display_url": "sz.de/1.5461542?utm_\u2026"}]}, "id": "1458794984442941443", "text": "Die Corona-Zahlen in M\u00fcnchen steigen rasant, die Intensivbetten sind voll. Nun f\u00fchrt die Stadt 2G f\u00fcr Gastro und Christkindlmarkt ein. Was sonst noch geplant ist. https://t.co/UK99ZT0o4j", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T13:32:39.000Z", "conversation_id": "1458789772122632197", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Corona"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6E8Styx4vf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460849?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460849", "display_url": "sz.de/1.5460849?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "Felix_Huetten", "id": "1708059439"}]}, "id": "1458789772122632197", "text": "Die Intensivmedizin steht wegen #Corona-Patienten vor dem Kollaps. F\u00fcr andere Schwerstkranke wird das zum Problem, kommentiert @felix_huetten #SZPlus https://t.co/6E8Styx4vf", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T13:19:59.000Z", "conversation_id": "1458786584229253122", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pkDULGMPcD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461712?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461712", "display_url": "sz.de/1.5461712?utm_\u2026"}]}, "id": "1458786584229253122", "text": "Der fr\u00fchere Bayern-Boss verteidigt die Gesch\u00e4fte der M\u00fcnchner mit dem Emirat. Das eingenommene Geld sei wichtig, um teure Spieler bezahlen zu k\u00f6nnen. https://t.co/pkDULGMPcD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 38, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T12:43:54.000Z", "conversation_id": "1458777506090209284", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/5BbKCTsB4W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460546?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460546", "display_url": "sz.de/1.5460546?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 139, "username": "ADORJ", "id": "49267508"}]}, "id": "1458777506090209284", "text": "Marion Brasch ist die Schwester des Schriftstellers Thomas Brasch. Wie f\u00fchlt es sich an, einen Spielfilm \u00fcber ihren Bruder zu sehen? @ADORJ hat mit ihr \u00fcber Wahrheit und Fiktion gesprochen. #SZPlus https://t.co/5BbKCTsB4W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T12:19:33.000Z", "conversation_id": "1458771375217430529", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "id": "1458771375217430529", "text": "#Corona aktuell: Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer fordert, die Weihnachtsm\u00e4rkte  abzusagen. Manche Kommunen haben das bereits getan, andere verh\u00e4ngen eine 2-G-Regel. Eine Maskenpflicht lehnen die Schausteller ab. https://t.co/mKAVSlXfYv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T12:14:27.000Z", "conversation_id": "1458770093488365575", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/CfU7hVUKXv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461650?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461650", "display_url": "sz.de/1.5461650?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "Sebastiao_Beck", "id": "57352146"}]}, "id": "1458770093488365575", "text": "Hubert Aiwanger hat sich impfen lassen. Endlich, und doch zu sp\u00e4t, kommentiert @Sebastiao_Beck Denn mit seinem bisherigen Verhalten hat er bereits viel kaputtgemacht. https://t.co/CfU7hVUKXv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T12:10:56.000Z", "conversation_id": "1458769209324978186", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/A8h7RVFPkL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460544?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460544", "display_url": "sz.de/1.5460544?utm_\u2026"}]}, "id": "1458769209324978186", "text": "Vor zwanzig Jahren starb der Dichter Thomas Brasch, w\u00fctend und rebellisch im Osten wie im Westen. In der brillanten Filmbiografie \u201eLieber Thomas\u201c sp\u00fcrt Andreas Kleinert seinem Zerrissenheit nach. https://t.co/A8h7RVFPkL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T12:03:51.000Z", "conversation_id": "1458767425248407554", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/D9EGbE0pCr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460616?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460616", "display_url": "sz.de/1.5460616?utm_\u2026"}]}, "id": "1458767425248407554", "text": "Ein Flug muss gleich bei der Buchung bezahlt werden, lange bevor es in die Luft geht. Und wenn der Flieger gar nicht abhebt? Dann m\u00fcssen Passagiere oft um Erstattung k\u00e4mpfen. Verbrauchersch\u00fctzer wollen das \u00e4ndern. #SZPlus https://t.co/D9EGbE0pCr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T12:02:35.000Z", "conversation_id": "1458767105243893766", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DRpLAslcwJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461716?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461716", "display_url": "sz.de/1.5461716?utm_\u2026"}]}, "id": "1458767105243893766", "text": "Der Konflikt mit Belarus spitzt sich zu. Machthaber Lukaschenko\u00a0droht der EU: \u201eUnd wenn wir das Gas abstellen?\u201c https://t.co/DRpLAslcwJ", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 50, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T11:47:50.000Z", "conversation_id": "1458763394232770560", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ajf0oLIlZS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461540?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461540", "display_url": "sz.de/1.5461540?utm_\u2026"}]}, "id": "1458763394232770560", "text": "Karnevalsbeginn: K\u00f6lle Alaaaarm! https://t.co/ajf0oLIlZS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T11:41:35.000Z", "conversation_id": "1458761823075897345", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/tFcxnbB4vW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461628?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461628", "display_url": "sz.de/1.5461628?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}]}, "id": "1458761823075897345", "text": "Olaf Scholz pr\u00e4sentiert sich in der Corona-Debatte im Bundestag solide und pragmatisch. Doch um als Kanzler die Probleme zu l\u00f6sen, die das Virus in der Gesellschaft verursacht hat, wird Scholz Gr\u00f6\u00dferes liefern m\u00fcssen, kommentiert @AngelikaSlavik https://t.co/tFcxnbB4vW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T11:38:14.000Z", "conversation_id": "1458760980813340673", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/KPa1nQ62OI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461357?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461357", "display_url": "sz.de/1.5461357?utm_\u2026"}]}, "id": "1458760980813340673", "text": "Olympia 2036 in Deutschland? Klug gemacht k\u00f6nnte das eine Chance sein, hundert Jahre nach den Nazi-Spielen von Berlin ein weltoffenes Land zu pr\u00e4sentieren. Unverzeihlich w\u00e4re hingegen, wenn es anders l\u00e4uft. https://t.co/KPa1nQ62OI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T11:05:40.000Z", "conversation_id": "1458752784682078208", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NMeAGQG3Wt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461611?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461611", "display_url": "sz.de/1.5461611?utm_\u2026"}]}, "id": "1458752784682078208", "text": "Sensationell entspannt und ziemlich treffsicher bringt Sebastian Pufpaff \u201eTV Total\u201c zur\u00fcck ins deutsche Fernsehen. Das Format hat sich weniger \u00fcberlebt als gedacht. #SZPlus https://t.co/NMeAGQG3Wt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T11:03:35.000Z", "conversation_id": "1458752258221527042", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000607734", "name": "NBA Basketball", "description": "All the latest basketball action from the NBA."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029190505", "name": "Live: NBA Basketball", "description": "Live coverage from the National Basketball Association, the top basketball league in North America."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304530", "name": "NBA Basketball"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450121116035399684", "name": "Heat at Lakers"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809849116993851392", "name": "Dennis Schroder"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "706083845846597632", "name": "Los Angeles Lakers"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "706083889454813185", "name": "NBA"}}, {"domain": {"id": "39", "name": "Basketball Game", "description": "Sports Event specific to Basketball games"}, "entity": {"id": "1450121116035399684", "name": "Heat at Lakers"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809849116993851392", "name": "Dennis Schroder"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/DUW4QhYlBr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461526", "display_url": "sz.de/1.5461526?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 233, "username": "jonasbeckenkamp", "id": "1429838965"}]}, "id": "1458752258221527042", "text": "Bei seinem neuen Klub entwickelt sich der beste deutsche Basketballprofi Dennis Schr\u00f6der zur Spezialkraft \u2013 nach seinem gescheiterten Engagement bei den Lakers hat er vor allem in einem Aspekt Nachholbedarf, schreibt @jonasbeckenkamp https://t.co/DUW4QhYlBr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T10:50:25.000Z", "conversation_id": "1458748943555248132", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/x8RCi89Jb5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461584?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461584", "display_url": "sz.de/1.5461584?utm_\u2026"}]}, "id": "1458748943555248132", "text": "EIL: S\u00fcdafrikas ehemaliger Pr\u00e4sident de Klerk ist tot https://t.co/x8RCi89Jb5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T10:34:15.000Z", "conversation_id": "1458744878330961921", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/SY97VQdE8S", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461447?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461447", "display_url": "sz.de/1.5461447?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461243320521400324/jS-g3vbP?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461243320521400324/jS-g3vbP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bundestag debattiert Corona-Kurs der Ampel - Scholz will mehr 2G", "description": "Kanzlerkandidat Scholz pl\u00e4diert f\u00fcr weitreichende 2-G-Regelungen in Deutschland. N\u00e4chsten Donnerstag soll es ein Bund-L\u00e4nder-Treffen geben.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-bundestag-debatte-ampelkoalition-scholz-2g-1.5461447?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461447"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 226, "username": "kasstroh", "id": "22055136"}]}, "id": "1458744878330961921", "text": "\u201eWir m\u00fcssen gewisserma\u00dfen unser Land winterfest machen\u201c: Olaf Scholz will weitreichende 2-G-Regeln und k\u00fcndigt ein Bund-L\u00e4nder-Treffen kommende Woche an. Die Union h\u00e4lt seinen Corona-Kurs f\u00fcr \u201eRealit\u00e4tsverweigerung\u201c. @kasstroh fasst die Debatte zusammen: https://t.co/SY97VQdE8S", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T10:06:35.000Z", "conversation_id": "1458737914611998724", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Ul7KR0KQYj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461490?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461490", "display_url": "sz.de/1.5461490?utm_\u2026"}]}, "id": "1458737914611998724", "text": "Was passiert, wenn die Babyboomer in Rente gehen? Forscher des Instituts der Deutschen Wirtschaft haben verschiedene Szenarien berechnet. Die \u00f6konomischen Folgen k\u00f6nnten verheerend sein, wenn die Politik nicht handelt. https://t.co/Ul7KR0KQYj", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T10:05:13.000Z", "conversation_id": "1458737571500937217", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Yin1hREtf7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460813?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460813", "display_url": "sz.de/1.5460813?utm_\u2026"}]}, "id": "1458737571500937217", "text": "Arbeitgeber denken, dass M\u00fctter im Home-Office vor allem Kinder bespa\u00dfen. Warum Home-Office f\u00fcr die Karriere von Frauen sogar sch\u00e4dlich sein kann. https://t.co/Yin1hREtf7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T10:05:13.000Z", "conversation_id": "1458737571387817993", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/f3j39qqLW8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461149?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461149", "display_url": "sz.de/1.5461149?utm_\u2026"}]}, "id": "1458737571387817993", "text": "V\u00f6llig \u00fcberraschend qualifiziert sich der Sch\u00fcler Fabian Schmutzler f\u00fcr die Darts-WM \u2013 er steht damit f\u00fcr den Aufschwung der Sportart in Deutschland. https://t.co/f3j39qqLW8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T09:33:41.000Z", "conversation_id": "1458729636175745028", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/46OAoq1Te5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461041?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461041", "display_url": "sz.de/1.5461041?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 130, "username": "ChristophvonEi", "id": "56324465"}]}, "id": "1458729636175745028", "text": "Kann Solarenergie den weltweiten Strombedarf komplett decken? Eine neue Folge der Kolumne \"Theorie und Praxis\" von @ChristophvonEi. #SZPlus https://t.co/46OAoq1Te5", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T09:08:24.000Z", "conversation_id": "1458723273257230343", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rmgNRG6Bf5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460512", "display_url": "sz.de/1.5460512?utm_\u2026"}]}, "id": "1458723273257230343", "text": "Der Traum der Swinging Sixties wird zum Horrortrip, The Rock jagt Juwelendiebe, Albert Speer wird entlarvt - die Starts der Woche in K\u00fcrze. https://t.co/rmgNRG6Bf5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T08:42:22.000Z", "conversation_id": "1458716720282181632", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SY97VQdE8S", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461447?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461447", "display_url": "sz.de/1.5461447?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461243320521400324/jS-g3vbP?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1461243320521400324/jS-g3vbP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bundestag debattiert Corona-Kurs der Ampel - Scholz will mehr 2G", "description": "Kanzlerkandidat Scholz pl\u00e4diert f\u00fcr weitreichende 2-G-Regelungen in Deutschland. N\u00e4chsten Donnerstag soll es ein Bund-L\u00e4nder-Treffen geben.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-bundestag-debatte-ampelkoalition-scholz-2g-1.5461447?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461447"}]}, "id": "1458716720282181632", "text": "In seiner ersten Arbeitssitzung diskutiert der neue Bundestag \u00fcber die von SPD, Gr\u00fcnen und FDP geplanten \u00c4nderungen der Corona-Politik. Der m\u00f6gliche k\u00fcnftige Kanzler Olaf Scholz wird sich erstmals dazu \u00e4u\u00dfern. Die Debatte von 9 Uhr an im Livestream. https://t.co/SY97VQdE8S", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T08:34:12.000Z", "conversation_id": "1458714665161265152", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mCC6PZchcx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460828?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460828", "display_url": "sz.de/1.5460828?utm_\u2026"}]}, "id": "1458714665161265152", "text": "In ihren Erinnerungen erz\u00e4hlt Anna Dostojewskaja, wie sie Ordnung ins Leben ihres Mannes brachte und nebenbei den Versandbuchhandel entwickelte: Zum 200. Geburtstag des gro\u00dfen Fjodor Michailowitsch Dostojewski. #SZPlus https://t.co/mCC6PZchcx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T08:34:12.000Z", "conversation_id": "1458714664993439746", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CZCFZIvL6X", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461240?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461240", "display_url": "sz.de/1.5461240?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 175, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "id": "1458714664993439746", "text": "Nat\u00fcrlich muss sich die EU mit Sanktionen gegen Belarus wehren. Aber das Problem geht weit tiefer und betrifft die deutsche Asylpolitik. Ein Kommentar von Stefan Kornelius @SZ https://t.co/CZCFZIvL6X", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T08:34:12.000Z", "conversation_id": "1458714664838307842", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 184, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ZuTwhLfA3P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461230?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461230", "display_url": "sz.de/1.5461230?utm_\u2026"}]}, "id": "1458714664838307842", "text": "Vor den Impfstationen der Stadt stehen die Menschen wieder Schlange. Die meisten Menschen wollen die Booster-Impfung \u2013 und doch gibt es auch solche, die zum ersten Mal da sind. #SZPlus https://t.co/ZuTwhLfA3P", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T07:25:50.000Z", "conversation_id": "1458697458717016069", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/0e4CTqHwcG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460897?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460897", "display_url": "sz.de/1.5460897?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "Berit_Uhlmann", "id": "880057350350155780"}]}, "id": "1458697458717016069", "text": "Die Nachfrage nach der Booster-Impfung ist hoch. Fragen und Antworten zur dritten Spritze von @Berit_Uhlmann #SZPlus https://t.co/0e4CTqHwcG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T06:40:09.000Z", "conversation_id": "1458685965204168709", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "ManchesterUnited"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ZPW7GeCtqg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461255?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461255", "display_url": "sz.de/1.5461255?utm_\u2026"}]}, "id": "1458685965204168709", "text": "Stimmungsdiagramme und ma\u00dfgeschneiderte Prozesse f\u00fcr die Spieler: #ManchesterUnited hat nach peinlichen Niederlagen auch noch ein PR-Debakel am Hals. https://t.co/ZPW7GeCtqg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T05:54:19.000Z", "conversation_id": "1458674429291073540", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ynsxb4cPHM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461241?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461241", "display_url": "sz.de/1.5461241?utm_\u2026"}]}, "id": "1458674429291073540", "text": "\"Immer noch G\u00e4nsehaut\": Im SZ-Interview spricht Miroslav Klose \u00fcber die Verdienste des fr\u00fcheren Bundestrainers Joachim L\u00f6w #SZPlus https://t.co/ynsxb4cPHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T05:28:35.000Z", "conversation_id": "1458667953667428354", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/1qDzVGeCmq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461425?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461425", "display_url": "sz.de/1.5461425?utm_\u2026"}]}, "id": "1458667953667428354", "text": "Notrufnummern in mehreren Bundesl\u00e4ndern gest\u00f6rt: Am fr\u00fchen Morgen melden zahlreiche Kreise und L\u00e4nder, dass die 110 und 112 nicht erreichbar sind. Die Ursache ist derzeit noch unbekannt. https://t.co/1qDzVGeCmq", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T04:52:57.000Z", "conversation_id": "1458658984886476800", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/O9L2hifYIe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461419?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461419", "display_url": "sz.de/1.5461419?utm_\u2026"}]}, "id": "1458658984886476800", "text": "Am Wochenende hatte Elon Musk auf Twitter abstimmen lassen, ob er er nach 2016 erstmals wieder Tesla-Aktien an den Markt bringen soll. Jetzt hat er Aktien im Wert von 5 Milliarden Dollar verkauft - wohl auch um Steuerschulden zu begleichen. https://t.co/O9L2hifYIe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T04:34:11.000Z", "conversation_id": "1458654261945028610", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}]}, "id": "1458654261945028610", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut meldet eine Inzidenz von 249,1 und 50 196 Neuinfektionen. Beide Werte sind so hoch wie nie in dieser Pandemie. Zwei Drittel der Deutschen sprechen sich in einer Umfrage f\u00fcr eine allgemeine Impfpflicht aus. https://t.co/mKAVSlXfYv", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 26, "like_count": 124, "quote_count": 6}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T04:17:57.000Z", "conversation_id": "1458650177666007040", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/j7K72JSgnm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460818?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460818", "display_url": "sz.de/1.5460818?utm_\u2026"}]}, "id": "1458650177666007040", "text": "IHKs halfen bei der Abwicklung der Corona-Hilfen und bekamen daf\u00fcr Millionen Euro. https://t.co/j7K72JSgnm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T04:17:57.000Z", "conversation_id": "1458650177515016192", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4tuZ4sFsH9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461154?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461154", "display_url": "sz.de/1.5461154?utm_\u2026"}]}, "id": "1458650177515016192", "text": "In Russland wird Fjodor Dostojewski zu seinem 200. Geburtstag als Nationalheld gefeiert. Geht alles, wenn man ihn nur selektiv genug liest. https://t.co/4tuZ4sFsH9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T04:13:34.000Z", "conversation_id": "1458649076975775748", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 189, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Pev9Fs8JuL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461078?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461078", "display_url": "sz.de/1.5461078?utm_\u2026"}]}, "id": "1458649076975775748", "text": "K\u00f6lns Oberb\u00fcrgermeisterin Henriette Reker er\u00f6ffnet trotz Corona den Karneval f\u00fcr Geimpfte und Genesene \u2013 und droht bei jecken Verst\u00f6\u00dfen gegen die 2-G-Regel mit drakonischen Strafen. #SZPlus https://t.co/Pev9Fs8JuL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 44, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T04:11:40.000Z", "conversation_id": "1458648595477970945", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pMgrCUKL5r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461421?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461421", "display_url": "sz.de/1.5461421?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 228, "username": "Stirn", "id": "17874028"}]}, "id": "1458648595477970945", "text": "P\u00fcnktlich um 3.03 Uhr deutscher Zeit ist der 51-J\u00e4hrige Matthias Maurer in den Weltraum gestartet \u2013 als zw\u00f6lfter Deutscher, als offiziell 600. Mensch im All. Kein Grund f\u00fcr ihn, \u00fcberm\u00e4\u00dfig ehrf\u00fcrchtig zu werden.  Alexander @Stirn berichtet. https://t.co/pMgrCUKL5r", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T03:01:15.000Z", "conversation_id": "1458630875864829957", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/O9L2hifYIe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461419?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461419", "display_url": "sz.de/1.5461419?utm_\u2026"}]}, "id": "1458630875864829957", "text": "Am Wochenende hatte Elon Musk auf Twitter abstimmen lassen, ob er er nach 2016 erstmals wieder Tesla-Aktien an den Markt bringen soll. Jetzt hat er Aktien im Wert von 1,1 Milliarden Dollar verkauft - wohl um Steuerschulden zu begleichen. https://t.co/O9L2hifYIe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T02:45:06.000Z", "conversation_id": "1458626809558360075", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Ub72Ml8QrT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451717?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451717", "display_url": "sz.de/1.5451717?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "astro_matthias", "id": "744236169374932996"}]}, "id": "1458626809558360075", "text": "Von Cape Canaveral aus fliegt der deutsche Astronaut Matthias Maurer (@astro_matthias) zur ISS. Der Start verlief problemlos. https://t.co/Ub72Ml8QrT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-11T00:19:00.000Z", "conversation_id": "1458590046139867136", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Ub72Ml8QrT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451717?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451717", "display_url": "sz.de/1.5451717?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "astro_matthias", "id": "744236169374932996"}]}, "id": "1458590046139867136", "text": "Von Cape Canaveral aus fliegt der deutsche Astronaut Matthias Maurer (@astro_matthias) zur ISS. Verfolgen Sie Countdown und Start im Livestream https://t.co/Ub72Ml8QrT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T20:53:19.000Z", "conversation_id": "1458538280857841668", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "Klimakonferenz"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "COP26Glasgow"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/K6Zy4vBK0c", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461411", "display_url": "sz.de/1.5461411?utm_\u2026"}]}, "id": "1458538280857841668", "text": "Bei der #Klimakonferenz schmieden die zwei gr\u00f6\u00dften Klimas\u00fcnder der Welt, China und die USA, \u00fcberraschend ein B\u00fcndnis. Was steckt dahinter? #COP26Glasgow https://t.co/K6Zy4vBK0c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T20:48:32.000Z", "conversation_id": "1458537079080726540", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/AtH1o5Xtlg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461162?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461162", "display_url": "sz.de/1.5461162?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}]}, "id": "1458537079080726540", "text": "Jens Spahn will sich nicht f\u00fcr den CDU-Vorsitz bewerben, daf\u00fcr kandidiert Helge Braun. Die Lager der m\u00f6glichen Konkurrenten Friedrich Merz und Norbert R\u00f6ttgen geben sich gelassen, berichtet @RobertRossmann https://t.co/AtH1o5Xtlg", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T20:40:44.000Z", "conversation_id": "1458535117685764101", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "id": "1458535117685764101", "text": "#Bundestagswahl 2021: Gr\u00fcne dementieren Bericht \u00fcber angeblichen Verzicht auf Finanzministerium https://t.co/z9Yl0IAwjz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T20:18:23.000Z", "conversation_id": "1458529489282076679", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "id": "1458529489282076679", "text": "#Bundestagswahl 2021: Gr\u00fcne offenbar zu Verzicht auf Finanzministerium bereit https://t.co/z9Yl0IAwjz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T19:32:47.000Z", "conversation_id": "1458518016786931716", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Cpwi5R1KqL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461215?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461215", "display_url": "sz.de/1.5461215?utm_\u2026"}]}, "id": "1458518016786931716", "text": "So un\u00fcbersichtlich war die Pandemie-Lage noch nie. Was gilt in welcher Firma? 2-G-Kantine oder alle zusammen am Tisch? https://t.co/Cpwi5R1KqL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T19:32:47.000Z", "conversation_id": "1458518016770068489", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Corona"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/zG1KSKEfJJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461197?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461197", "display_url": "sz.de/1.5461197?utm_\u2026"}]}, "id": "1458518016770068489", "text": "Ausbr\u00fcche mit Dutzenden Toten, verschobene OPs, fehlendes Personal: Die #Corona-Lage in Pflegeheimen und auf Intensivstationen erinnert fatal an letztes Jahr. Dabei sind inzwischen viele Menschen geimpft. Wie konnte es wieder so weit kommen? #SZPlus https://t.co/zG1KSKEfJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T19:32:47.000Z", "conversation_id": "1458518016761675793", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "Erderhitzung"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "COP26"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "Klimawandel"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Z0YmduAduN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458013?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458013", "display_url": "sz.de/1.5458013?utm_\u2026"}]}, "id": "1458518016761675793", "text": "Die Klimaaktivistin Vanessa Nakate aus Uganda erz\u00e4hlt in ihrem Buch von ihrem kreativen Kampf gegen die #Erderhitzung. Anlass daf\u00fcr war ein Foto, von dem sie einfach abgeschnitten wurde. Das Buch kommt passend zum #COP26 zum #Klimawandel. https://t.co/Z0YmduAduN", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T18:52:44.000Z", "conversation_id": "1458507937987665930", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}, {"start": 26, "end": 32, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "id": "1458507937987665930", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die #Ampel-Verhandlungen gehen in die n\u00e4chste Runde. Die Frist f\u00fcr die Arbeitsgruppen der Koalitionsgespr\u00e4che, ihre Ergebnisse bei den Parteispitzen abzugeben, ist abgelaufen. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T18:40:08.000Z", "conversation_id": "1458504764497485827", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WhQ2HS7xWi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461219?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461219", "display_url": "sz.de/1.5461219?utm_\u2026"}]}, "id": "1458504764497485827", "text": "Werner N\u00e4gele betreibt ein Fitnessstudio und sieht es gar nicht ein, sich an 2G zu halten. Aus Unmut dar\u00fcber schlie\u00dft er jetzt. Aber wie will die Staatsregierung \u00fcberhaupt die Regeln kontrollieren und Verst\u00f6\u00dfe ahnden? #SZPlus https://t.co/WhQ2HS7xWi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T18:40:08.000Z", "conversation_id": "1458504764325613573", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/zs9wlnW6dd", "expanded_url": "https://sz.de/1.4846803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.4846803", "display_url": "sz.de/1.4846803?utm_\u2026"}]}, "id": "1458504764325613573", "text": "Was der Katastrophenfall f\u00fcr Bayern bedeutet: https://t.co/zs9wlnW6dd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T18:33:51.000Z", "conversation_id": "1458503183119028224", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/YIoX6RESDz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461089?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461089", "display_url": "sz.de/1.5461089?utm_\u2026"}]}, "id": "1458503183119028224", "text": "Stephan Zinner will nicht mehr der umjubelte S\u00f6der-Darsteller beim Nockherberg-Derblecken sein. Ein paar Nachfragen mit viel Nein und ein bisschen Emp\u00f6rung. https://t.co/YIoX6RESDz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T18:33:51.000Z", "conversation_id": "1458503183110656006", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jRUBOGse6M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460643?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460643", "display_url": "sz.de/1.5460643?utm_\u2026"}]}, "id": "1458503183110656006", "text": "Die Soziologin Jutta Allmendinger warnt im Interview davor, dass Frauen abgeh\u00e4ngt werden, wenn sie sich nicht genug im B\u00fcro sehen lassen. https://t.co/jRUBOGse6M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T18:01:56.000Z", "conversation_id": "1458495154264891392", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/X8L27mkuBZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461074?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461074", "display_url": "sz.de/1.5461074?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 244, "username": "CHulverscheidt", "id": "473838834"}]}, "id": "1458495154264891392", "text": "Wer wie Google und Amazon Marktbetreiber und Markth\u00e4ndler zugleich ist, ger\u00e4t beinahe zwangsl\u00e4ufig in Interessenkonflikte. Die Tech-Riesen m\u00fcssen beide Bereiche deshalb strikt trennen \u2013 oder zerschlagen werden. Ein Kommentar von @CHulverscheidt. https://t.co/X8L27mkuBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:32:40.000Z", "conversation_id": "1458487787590717446", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/a6w2pBgPfm", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461192?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461192", "display_url": "sz.de/1.5461192?utm_\u2026"}]}, "id": "1458487787590717446", "text": "Vor drei Wochen ist Bernard von Bredow, ein bayerischer Auswanderer mit schillernder Biografie, in Paraguay erschossen worden. Auch seine Tochter ist tot. Nun hat die Polizei drei Verd\u00e4chtige festgenommen \u2013 und die \u00dcberraschung ist gro\u00df. https://t.co/a6w2pBgPfm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:32:40.000Z", "conversation_id": "1458487787586473986", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qa1MnUhVs9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461166?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461166", "display_url": "sz.de/1.5461166?utm_\u2026"}]}, "id": "1458487787586473986", "text": "Die Evangelische Kirche wird k\u00fcnftig zum ersten Mal in ihrer Geschichte von drei Frauen an der Spitze gelenkt. Zur Ratsvorsitzenden wurde Annette Kurschus gew\u00e4hlt, bekannt vor allem als charismatische Rednerin. https://t.co/qa1MnUhVs9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:30:00.000Z", "conversation_id": "1458487117823238158", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "GERLIE"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/vLZ7K7WGew", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461356?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461356", "display_url": "sz.de/1.5461356?utm_\u2026"}]}, "id": "1458487117823238158", "text": "Vor den abschlie\u00dfenden L\u00e4nderspielen des Jahres ist Hansi Flick zum Improvisieren gezwungen. Und alle wollen wissen, wie der Bundestrainer k\u00fcnftig mit nicht-geimpften Nationalspielern umgeht. #GERLIE https://t.co/vLZ7K7WGew", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:28:15.000Z", "conversation_id": "1458486673696755725", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 212, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/LyyTcxPd3G", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461249?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461249", "display_url": "sz.de/1.5461249?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 102, "username": "InfluenceMap", "id": "3143761547"}]}, "id": "1458486673696755725", "text": "Nur Mercedes hat die Elektroauto-Deklaration von Glasgow unterzeichnet. Einer Studie von @InfluenceMap zufolge ist das sogar konsequent: Weite Teile der Autoindustrie w\u00fcrden den Klimaschutz hintertreiben. #SZPlus https://t.co/LyyTcxPd3G", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:09:47.000Z", "conversation_id": "1458482030342254597", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850142258871418880", "name": "Beer", "description": "Beer"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AtH1o5Xtlg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461162?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461162", "display_url": "sz.de/1.5461162?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 236, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}]}, "id": "1458482030342254597", "text": "Jens Spahn will sich nicht f\u00fcr den CDU-Vorsitz bewerben, daf\u00fcr lieb\u00e4ugelt angeblich Helge Braun mit einer Kandidatur. Die Lager der m\u00f6glichen Konkurrenten Friedrich Merz und Norbert R\u00f6ttgen geben sich gelassen, berichtet @RobertRossmann https://t.co/AtH1o5Xtlg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:07:53.000Z", "conversation_id": "1458481548890681344", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/b9NtRwvkRc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461291?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461291", "display_url": "sz.de/1.5461291?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 148, "username": "kelnberger", "id": "51092580"}]}, "id": "1458481548890681344", "text": "Bisher hat es die EU abgelehnt, Polen beim Bau einer Mauer an der Grenze zu Belarus zu helfen. Das scheint sich nun zu \u00e4ndern, berichtet @kelnberger https://t.co/b9NtRwvkRc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T17:06:30.000Z", "conversation_id": "1458481203535810566", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MoMYrMcsEE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461136?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461136", "display_url": "sz.de/1.5461136?utm_\u2026"}]}, "id": "1458481203535810566", "text": "Ist die Corona-Berichterstattung einseitig? Eine Studie zeigt ein umfassendes und kritisches Bild. https://t.co/MoMYrMcsEE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "Zapier.com", "created_at": "2021-11-10T17:04:30.000Z", "conversation_id": "1458480699355320324", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 168, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/KBvNlsrfiy", "expanded_url": "https://zpr.io/H5fr6r8JSitr", "display_url": "zpr.io/H5fr6r8JSitr"}]}, "id": "1458480699355320324", "text": "Vor zehn Jahren flog der NSU auf. Beate Zsch\u00e4pe und vier Unterst\u00fctzer der rechten Terrorzelle wurden verurteilt. Wo sind sie heute? \nDie neue Folge \"Das Thema\" #Podcast https://t.co/KBvNlsrfiy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T16:36:27.000Z", "conversation_id": "1458473641377734665", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HlAH1RCpql", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460902?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460902", "display_url": "sz.de/1.5460902?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458473563548180485/_YOkyRKS?format=jpg&name=orig", "width": 1169, "height": 657}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458473563548180485/_YOkyRKS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Keine Erstattung f\u00fcr k\u00fcnstliche Befruchtung bei lesbischem Paar", "description": "Das hat das Bundessozialgericht entschieden und damit die Revision einer Kl\u00e4gerin gegen ein fr\u00fcheres Urteil zur\u00fcckgewiesen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/kuenstliche-befruchtung-kosten-urteil-homosexuelle-1.5460902?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460902"}]}, "id": "1458473641377734665", "text": "Urteil des Bundessozialgerichts: Krankenkassen m\u00fcssen Kosten k\u00fcnstlicher Befruchtung bei lesbischen Paaren nicht tragen https://t.co/HlAH1RCpql", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T16:25:08.000Z", "conversation_id": "1458470793139167232", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773952246407169", "name": "Ada Hegerberg"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226235812990976", "name": "Olympique Lyonnais"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773952246407169", "name": "Ada Hegerberg"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "FCBayern"}, {"start": 46, "end": 62, "tag": "ChampionsLeague"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "Lyon"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FNAfRZbTei", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460070?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460070", "display_url": "sz.de/1.5460070?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 213, "username": "dreheranna", "id": "2328894896"}]}, "id": "1458470793139167232", "text": "Die Fu\u00dfballerinnen des #FCBayern sind vor dem #ChampionsLeague Duell mit #Lyon l\u00e4ngst keine Au\u00dfenseiter mehr \u2013 auch wenn Olympique gerade seine Rekordsch\u00fctzin Ada Hegerberg zur\u00fcckbekommen hat, schreibt @dreheranna. https://t.co/FNAfRZbTei", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T16:16:27.000Z", "conversation_id": "1458468606589739010", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/cOWo6PWI4G", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461279?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461279", "display_url": "sz.de/1.5461279?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 199, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}]}, "id": "1458468606589739010", "text": "Selbst US-Pr\u00e4sident Biden will wissen, wie Deutschlands Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik k\u00fcnftig aussehen wird. Auf Umst\u00fcrzendes verzichten die Ampel-Partner, vieles bleibt vage. Eine Analyse von @pkr77 und @Herr_Szymanski https://t.co/cOWo6PWI4G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T16:04:35.000Z", "conversation_id": "1458465622078132226", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cBJF921Lot", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461094?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461094", "display_url": "sz.de/1.5461094?utm_\u2026"}]}, "id": "1458465622078132226", "text": "Facebook will etwas gegen Diskriminierung und Targeting-Werbung tun. Das Vorhaben hat aber gleich mehrere Haken. https://t.co/cBJF921Lot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T16:04:35.000Z", "conversation_id": "1458465621918855190", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/4VP3YXdjSV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461198?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461198", "display_url": "sz.de/1.5461198?utm_\u2026"}]}, "id": "1458465621918855190", "text": "Der georgische Ex-Pr\u00e4sident Saakaschwili wurde nach seiner R\u00fcckkehr im Oktober festgenommen. Seit Wochen ist er bereits im Hungerstreik. https://t.co/4VP3YXdjSV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T16:04:35.000Z", "conversation_id": "1458465621918855180", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/eIbm8GfQLk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461229?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461229", "display_url": "sz.de/1.5461229?utm_\u2026"}]}, "id": "1458465621918855180", "text": "Hat der WDR Nemi El-Hassan unzul\u00e4ssige Fragen gestellt? Ged\u00e4chtnisprotokolle legen das nahe. Was der Sender sagt. https://t.co/eIbm8GfQLk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 38, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "Zapier.com", "created_at": "2021-11-10T16:04:08.000Z", "conversation_id": "1458465506189479939", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 171, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5tDhMJaiU4", "expanded_url": "https://zpr.io/MmUb3Edje7jD", "display_url": "zpr.io/MmUb3Edje7jD"}]}, "id": "1458465506189479939", "text": "Am Freitag endet die 26. UN-Klimakonferenz in Glasgow. Zeit f\u00fcr eine erste Bilanz mit dem Chef des Bundesumweltamtes Dirk Messner. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/5tDhMJaiU4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T15:29:33.000Z", "conversation_id": "1458456802236973059", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/fIikVt0fig", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460522?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460522", "display_url": "sz.de/1.5460522?utm_\u2026"}]}, "id": "1458456802236973059", "text": "Der Kinofilm \u201eLast Night in Soho\u201c ist ein Nostalgietrip ins London der Swinging Sixties \u2013 und ein Thriller \u00fcber Tr\u00e4ume, die zu Albtr\u00e4umen werden. https://t.co/fIikVt0fig", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T15:24:38.000Z", "conversation_id": "1458455566234312705", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/uEdHg3mQ1i", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460258?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460258", "display_url": "sz.de/1.5460258?utm_\u2026"}]}, "id": "1458455566234312705", "text": "Mit 2G in den Schnee: Angesichts hoher Infektionszahlen in \u00d6sterreich stellt sich wieder die Frage, wie Winter- und Skiurlaub m\u00f6glich sein wird. https://t.co/uEdHg3mQ1i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T14:41:29.000Z", "conversation_id": "1458444707453886469", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/jnK5D03Zk1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460020?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460020", "display_url": "sz.de/1.5460020?utm_\u2026"}]}, "id": "1458444707453886469", "text": "Die deutschen Handballerinnen kamen zuletzt nie \u00fcber die Gruppenphase einer Gro\u00dfveranstaltung hinaus. Die WM im Dezember soll endlich zu einem Erfolg werden \u2013 vielleicht darf dann auch Trainer Groener weitermachen. https://t.co/jnK5D03Zk1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T14:19:31.000Z", "conversation_id": "1458439178258165765", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "Klimakonferenz"}, {"start": 27, "end": 35, "tag": "Glasgow"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lEEBuO0v0x", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461052?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461052", "display_url": "sz.de/1.5461052?utm_\u2026"}]}, "id": "1458439178258165765", "text": "Bei der #Klimakonferenz in #Glasgow bekennen sich 30 Staaten und eine Reihe gro\u00dfer Hersteller zum Abschied von Diesel und Benzin. Doch Deutschland h\u00e4lt sich da erstmal raus. #SZPlus https://t.co/lEEBuO0v0x", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T14:10:16.000Z", "conversation_id": "1458436850402664449", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1118137241140785152", "name": "Margrethe Vestager", "description": "Margrethe Vestager"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1127877209182486529", "name": "Margrethe Vestager", "description": "Margrethe Vestager"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1118137241140785152", "name": "Margrethe Vestager", "description": "Margrethe Vestager"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1127877209182486529", "name": "Margrethe Vestager", "description": "Margrethe Vestager"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1395474411180892160", "name": "Google brand conversation"}}], "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Z1UOzECQV3", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461031?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461031", "display_url": "sz.de/1.5461031?utm_\u2026"}]}, "id": "1458436850402664449", "text": "Ein Sieg f\u00fcr Wettbewerbskommissarin Margrethe Vestager: Weil Google seine Marktmacht beim Preisvergleichsdienst Shopping missbraucht hat, muss der Konzern 2,42 Milliarden Euro zahlen. https://t.co/Z1UOzECQV3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T14:07:40.000Z", "conversation_id": "1458436196376383490", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/E9q7G4G7vS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460752?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460752", "display_url": "sz.de/1.5460752?utm_\u2026"}]}, "id": "1458436196376383490", "text": "D\u00e4nemarks K\u00f6nigin Margrethe II. besucht zusammen mit ihrem Sohn Deutschland. Das gesamte royale Pflichtprogramm wird abgespult: milit\u00e4rische Ehren, Eintrag im G\u00e4stebuch in Schloss Bellevue, Kanzlerinnen-Treffen, Staatsbankett. Der Besuch in Bildern https://t.co/E9q7G4G7vS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T13:34:35.000Z", "conversation_id": "1458427871337320449", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NIYtmCvyzM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460879?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460879", "display_url": "sz.de/1.5460879?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "schauspielkoeln", "id": "83566917"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "Lutz_Christiane", "id": "21404695"}]}, "id": "1458427871337320449", "text": "Das @schauspielkoeln \u00f6ffnet erstmals Proben f\u00fcr ein digitales Publikum. Am Theater eigentlich ein Tabu. Will man das sehen? @Lutz_Christiane hat zugeschaut. https://t.co/NIYtmCvyzM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T13:24:26.000Z", "conversation_id": "1458425317815619584", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 249, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ksuBcSBRKk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460928?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460928", "display_url": "sz.de/1.5460928?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 214, "username": "ElisaBritz", "id": "1182375378"}]}, "id": "1458425317815619584", "text": "\u201eEs tut mir leid\u201c: Am ersten Tag des Prozesses um den Bootsunfall auf dem Gardasee fallen die Worte, auf die die Familien der Opfer so lange gewartet haben - und die sie jetzt nicht mehr glauben wollen. @ElisaBritz berichtet aus dem Gericht. #SZPlus https://t.co/ksuBcSBRKk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T13:18:21.000Z", "conversation_id": "1458423787284799500", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/NIYtmCvyzM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460879?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460879", "display_url": "sz.de/1.5460879?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "schauspielkoeln", "id": "83566917"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "Lutz_Christiane", "id": "21404695"}]}, "id": "1458423787284799500", "text": "Das @schauspielkoeln \u00f6ffnet erstmals Proben f\u00fcr ein digitales Publikum. Am Theater eigentlich ein Tabu. Was bringt das der Kunst? Und: Will man das sehen? @Lutz_Christiane hat zugeschaut. https://t.co/NIYtmCvyzM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T13:18:21.000Z", "conversation_id": "1458423787121172487", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/a1YmIBt56M", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460788?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460788", "display_url": "sz.de/1.5460788?utm_\u2026"}]}, "id": "1458423787121172487", "text": "Manche gehen selbst bei starken Symptomen und gegen \u00e4rztlichen Rat zur Arbeit. Eine TK-Umfrage zeigt noch weitere M\u00e4ngel auf. https://t.co/a1YmIBt56M", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T13:09:25.000Z", "conversation_id": "1458421539406336002", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rnnPazSgaF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460900?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460900", "display_url": "sz.de/1.5460900?utm_\u2026"}]}, "id": "1458421539406336002", "text": "Bundestrainer Flick vertagt die Entscheidung \u00fcber eine m\u00f6gliche Impfpflicht im Nationalteam \u2013 doch es wird deutlich, dass er die Spieler gerne mehr in die Pflicht nehmen w\u00fcrde. https://t.co/rnnPazSgaF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T13:07:16.000Z", "conversation_id": "1458420995988107265", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/KMLEGYv8l8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460303?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460303", "display_url": "sz.de/1.5460303?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}]}, "id": "1458420995988107265", "text": "Was kommt dabei heraus, wenn Regierungen die Wissenschaft lieber ignorieren und nur noch auf Stimmungen achten? Man sieht\u2019s bei der Pandemie, aber nicht nur dort. Ein Kommentar von @ChristinaBerndt #SZPlus https://t.co/KMLEGYv8l8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T12:27:48.000Z", "conversation_id": "1458411066749247497", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 219, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/G3NfGYwzuA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443402?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443402", "display_url": "sz.de/1.5443402?utm_\u2026"}]}, "id": "1458411066749247497", "text": "Schutzengel der Arbeitnehmer: In einem Masterstudiengang der Uni Bremen erlernen Betriebs- und Personalr\u00e4te sowie andere Interessenvertreter Strategien, die ihre Position in Gespr\u00e4chen und Verhandlungen st\u00e4rken: #SZPlus https://t.co/G3NfGYwzuA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}, {"source": "SZ.de Twitterbot - Main", "created_at": "2021-11-10T12:22:40.000Z", "conversation_id": "1458409773607567366", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/gMmbH18nTH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455497?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455497", "display_url": "sz.de/1.5455497?utm_\u2026"}]}, "id": "1458409773607567366", "text": "Viele Menschen w\u00fcrden gerne mehr f\u00fcr die Umwelt tun \u2013 doch wissen nicht recht, wie. Mit freiwilligen Zahlungen kann man seinen eigenen CO\u2082-Aussto\u00df ausgleichen. Wie das geht und wie teuer das ist. #SZPlus https://t.co/gMmbH18nTH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "de", "author_id": "114508061", "possibly_sensitive": false}], "meta": {"oldest_id": "1458409773607567366", "newest_id": "1458855044804186113", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vwjkdkzcd5akzwpdtovt9jprq", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoecc34huvfx1f6dk4yceuwmdbg3"}}