{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zSD44ZLfxK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480407?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480407", "display_url": "sz.de/1.5480407?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467442012177711106/m41atCyo?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467442012177711106/m41atCyo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deutsche Arbeitgeber wollen EU-Gesetz zu Mindestl\u00f6hnen bek\u00e4mpfen", "description": "Deutsche Arbeitgeber wollen EU-Gesetz zu Mindestl\u00f6hnen bek\u00e4mpfen: Gesamtmetall bef\u00fcrchtet schlimme Folgen und beklagt \"Einheitswahn\u201c", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/mindestlohn-richtlinie-gesamtmetall-eu-zander-1.5480407?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480407"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 249, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Arbeitgeber wollen EU-Gesetz zu Mindestl\u00f6hnen bek\u00e4mpfen: Der Chef des gr\u00f6\u00dften deutschen Verbands bef\u00fcrchtet schlimme Folgen und beklagt  \u201eEinheitswahn\u201c und \u201eKompetenz\u00fcberschreitung\u201c. Am Montag f\u00e4llt eine wichtige Entscheidung, schreibt @bjoern_finke. https://t.co/zSD44ZLfxK", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467484765112745987", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467484765112745987", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T13:23:27.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/RCkqeZowj8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479420?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479420", "display_url": "sz.de/1.5479420?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "ThaliaTheater", "id": "46876060"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die traut sich was - und kann einfach alles: ein Portr\u00e4t der Schauspielerin Barbara N\u00fcsse vom Hamburger @ThaliaTheater https://t.co/RCkqeZowj8", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467467112042090498", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467467112042090498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T12:13:18.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/mJCSThmhgU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475577?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475577", "display_url": "sz.de/1.5475577?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona weltweit: Australien l\u00e4sst Impfstoff f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren zu. In Wien demonstrierten Zehntausende gegen die Impfpflicht, es gab mehrere Festnahmen. https://t.co/mJCSThmhgU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467464955653984260", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467464955653984260", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-05T12:04:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/mRltkeZQ1k", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479588?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479588", "display_url": "sz.de/1.5479588?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Diese Marke hat einen Haken: Das Image von Nike ist gl\u00e4nzend, das Gesch\u00e4ft boomt. Dabei reiht der Sportartikelhersteller einen Skandal an den n\u00e4chsten. Es geht um Steuertricks, Doping, Ressourcenvernichtung und Frauenfeindlichkeit. #SZPlus https://t.co/mRltkeZQ1k", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026482869", "name": "Nike"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467463611362721803", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467463611362721803", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T11:59:23.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/cdLwfLh9ek", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480399?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480399", "display_url": "sz.de/1.5480399?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Ministerin in der Ampel-Koalition will die ehemalige SPD-Vorsitzende Andrea Nahles offenbar nicht werden, laut einem Medienbericht k\u00f6nnte sie aber k\u00fcnftig die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit leiten. https://t.co/cdLwfLh9ek", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467463473047216136", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467463473047216136", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-05T11:58:50.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/0s3MSDjpQg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479369?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479369", "display_url": "sz.de/1.5479369?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 178, "tag": "BesterDinge"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "1958 ging der Geruch der Themse als \u201eThe Great Stink\u201c in die Annalen Londons ein. Heute leben dort wieder Aale, Robben und sogar Haie. Eine neue Folge der SZ-Kolumne #BesterDinge https://t.co/0s3MSDjpQg", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467462991000096771", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467462991000096771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T11:56:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/nT1aQo5Urh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480253?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480253", "display_url": "sz.de/1.5480253?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nachruf auf den Comedian Mirco Nontschew: Endlich kam aus dem Fernseher ein alles zermalmender Bl\u00f6dsinn. https://t.co/nT1aQo5Urh", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467462990760980484", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467462990760980484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T11:56:55.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "karinjanker", "id": "1137937094"}]}, "text": "RT @karinjanker: Sie k\u00e4mpfen f\u00fcr eine gerechtere Welt - aber auch daf\u00fcr, bei der Arbeit Hosen statt kurzer R\u00f6ckchen tragen zu d\u00fcrfen: Unter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467436691577319434"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467460932091756544", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1467460932091756544", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T11:48:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/w8CUf2j0yW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480271?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480271", "display_url": "sz.de/1.5480271?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Weikert"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "DOSB"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Mit einem \u00fcberw\u00e4ltigenden Ergebnis r\u00fcckt Thomas #Weikert an die Spitze des #DOSB. Er pr\u00e4sentiert sich als Mann des Ausgleichs \u2013 f\u00e4llt jedoch zugleich mit einer scharfen Formulierung auf und muss mit einer pikanten Personalie umgehen. https://t.co/w8CUf2j0yW", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467459978852245504", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467459978852245504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T11:44:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/nlY31D8oUS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480417?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480417", "display_url": "sz.de/1.5480417?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467454249315483651/ponq7g2V?format=jpg&name=orig", "width": 875, "height": 492}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467454249315483651/ponq7g2V?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "W\u00fcst m\u00f6chte Kandidatin f\u00fcr Bundespr\u00e4sidentenwahl", "description": "Damit stellt sich der NRW-Ministerpr\u00e4sident gegen Amtsinhaber Steinmeier \u2013 und ver\u00e4rgert die SPD.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/bundespraesident-steinmeier-wahl-frau-1.5480417?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480417"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "HendrikWuest", "id": "724509927952277504"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "NRW-Ministerpr\u00e4sident @HendrikWuest m\u00f6chte eine Frau ins Rennen um das Bundespr\u00e4sidentenamt schicken. Damit stellt er sich gegen Amtsinhaber Steinmeier \u2013 und ver\u00e4rgert die SPD. https://t.co/nlY31D8oUS", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467457437611577346", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467457437611577346", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 30, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-05T11:34:51.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/SKQOIUkVbo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479636?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479636", "display_url": "sz.de/1.5479636?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Amerikas Kinder werden buchst\u00e4blich zu Tausenden niedergeschossen. Die Pandemie hat diese Entwicklung drastisch versch\u00e4rft. Doch nach wir vor sterben die meisten Opfer, ohne dass das Land gro\u00dfen Anteil daran nimmt #SZPlus https://t.co/SKQOIUkVbo", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467446386589192192", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467446386589192192", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-05T10:50:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/XQKCPNgwkJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479038?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479038", "display_url": "sz.de/1.5479038?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 201, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der neue Polizeiruf 110: Ein alter Mann aus Israel kehrt nach Cottbus zur\u00fcck, zum Haus seiner Kindheit. Seine Familie wurde von den Nazis deportiert und enteignet. Renate Meinhof auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber deutsche Schuld und heikle Dreharbeiten #SZPlus https://t.co/XQKCPNgwkJ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467439820339400709", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467439820339400709", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-05T10:24:51.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/cdLwfLh9ek", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480399?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480399", "display_url": "sz.de/1.5480399?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Ministerin in der Ampelkoalition will die ehemalige SPD-Vorsitzende Andrea Nahles offenbar nicht werden, laut einem Medienbericht k\u00f6nnte sie aber k\u00fcnftig die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit leiten. https://t.co/cdLwfLh9ek", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467438681527095300", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467438681527095300", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-05T10:20:20.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/WMwSfE8AIu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480394?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480394", "display_url": "sz.de/1.5480394?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "RBLeipzig"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#RBLeipzig zieht aus dem Abw\u00e4rtstrend Konsequenzen: Jesse Marsch, Wunschkandidat und Freund von Klub-Boss Oliver Mintzlaff, ist am Sonntag freigestellt worden. Vorerst \u00fcbernimmt Assistent Achim Beierlorzer. https://t.co/WMwSfE8AIu", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "880004685150552067", "name": "Achim Beierlorzer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "880004685150552067", "name": "Achim Beierlorzer"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467438244832948230", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467438244832948230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T10:18:35.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/KeEzvyJH1q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480287?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480287", "display_url": "sz.de/1.5480287?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "spd", "id": "7531562"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "fdp", "id": "39475170"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die @SPD hat den Koalitionsvertrag schon abgesegnet, die @fdp will an diesem Sonntag dar\u00fcber abstimmen. Der Parteitag im Livestream. https://t.co/KeEzvyJH1q", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467437547064377348", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467437547064377348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T10:15:49.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DTRP7THeEV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480261?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480261", "display_url": "sz.de/1.5480261?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "Ulrich_Schaefer", "id": "20751949"}, {"start": 114, "end": 117, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der Traumjob von Christian Lindner als Finanzminister kann auch zum Alptraum werden, kommentiert @Ulrich_Schaefer @SZ https://t.co/DTRP7THeEV", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110952499769344", "name": "Christian Lindner", "description": "Christian Lindner"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467432989080625152", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467432989080625152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-05T09:57:42.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/KPhK4gvaCd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480375?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480375", "display_url": "sz.de/1.5480375?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Abspann"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Medienkolumne #Abspann von Willi Winkler: Bitte Einwickeln!\nScholz, Baerbock und Habeck zu Gast bei Springers \"Ein Herz f\u00fcr Kinder\" https://t.co/KPhK4gvaCd", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467429580776554498", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467429580776554498", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 26, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-12-05T09:44:10.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hego11IqZB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480366?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480366", "display_url": "sz.de/1.5480366?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 212, "tag": "RBLeipzig"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach Zick-Zack-Kurs und zuletzt drei Bundesliga-Niederlagen in Serie wird Jesse Marsch als RB-Coach entlassen. In der Champions League am Dienstag wird Co-Trainer Achim Beierlorzer auf der Bank sitzen. #RBLeipzig https://t.co/hego11IqZB", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "880004685150552067", "name": "Achim Beierlorzer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "880004685150552067", "name": "Achim Beierlorzer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467428938754502656", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467428938754502656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T09:41:37.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/oSPScqgXoz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480321?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480321", "display_url": "sz.de/1.5480321?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der CNN-Moderator Chris Cuomo ist von seinem Arbeitgeber entlassen worden. Er soll in die Verteidigung seines Bruders, des Ex-Gouverneurs von New York, mehr eingebunden gewesen sein, als zun\u00e4chst bekannt. https://t.co/oSPScqgXoz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1425115558945591301", "name": "Chris Cuomo"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "1425115558945591301", "name": "Chris Cuomo"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467428255238131718", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467428255238131718", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T09:38:54.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/59bW84LQw6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480278?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480278", "display_url": "sz.de/1.5480278?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 218, "username": "sebifischer", "id": "271739635"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "VAR"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bayern"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "BVBFCB"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "Zwayer"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der #VAR ist auch im spektakul\u00e4ren Spitzenspiel der #Bayern in Dortmund Streitgegenstand \u2013 trotz plausibler Erkl\u00e4rungen. Aber aus den Geschehnissen l\u00e4sst sich eine Handlungsempfehlung ableiten, kommentiert @sebifischer. #BVBFCB #Zwayer https://t.co/59bW84LQw6", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467408178321272832", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467408178321272832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T08:19:07.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/m82jINRbZd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477192?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477192", "display_url": "sz.de/1.5477192?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 189, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Seit 8. November d\u00fcrfen Geimpfte wieder in die USA einreisen. Eine Fahrt durch Florida und Georgia zeigt, wie die Pandemie das Land spaltet \u2013 mit teils bizarren Folgen f\u00fcr Urlauber. #SZPlus https://t.co/m82jINRbZd", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467397695887351812", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467397695887351812", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-05T07:37:28.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/FOJAN778pY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479702?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479702", "display_url": "sz.de/1.5479702?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 242, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Arbeitsbedingungen miserabel, die Knochen schon fr\u00fch kaputt, von der Politik \u00fcbersehen und von den m\u00e4nnlich dominierten Gewerkschaften bel\u00e4chelt: In Spanien haben Frauen eine eigene Zimmerm\u00e4dchen ihre eigene Gewerkschaft gegr\u00fcndet #SZPlus: https://t.co/FOJAN778pY", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467397695635603457", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467397695635603457", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-05T07:37:28.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/sRG24rktVy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476227?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476227", "display_url": "sz.de/1.5476227?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Corona-Hilfen: Die Abrechnung: Schnell, unb\u00fcrokratisch und gro\u00dfz\u00fcgig wollte die Politik helfen. Nun treffen die R\u00fcckforderungen der Corona-Hilfen manche Firmen hart. https://t.co/sRG24rktVy", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467374067720327169", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467374067720327169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-05T06:03:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/uIuOUXn37g", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477798?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477798", "display_url": "sz.de/1.5477798?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 239, "username": "ARamelsberger", "id": "987038425"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Bataclan"}, {"start": 78, "end": 100, "tag": "Gerichtsverhandlungen"}, {"start": 181, "end": 185, "tag": "NSU"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Frankreich filmt den #Bataclan-Prozess, auch woanders sind Aufzeichnungen von #Gerichtsverhandlungen Standard. Nur in Deutschland nicht. Selbst von historischen Ereignissen wie dem #NSU-Prozess bleibt hier: nichts. Essay von @ARamelsberger #SZPlus https://t.co/uIuOUXn37g", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467372756719316992", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467372756719316992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-05T05:58:22.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Sieben-Tage-Inzidenz sinkt leicht auf 439,2 https://t.co/aI5VnrSJ9d", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467370048159375369", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467370048159375369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-05T05:47:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/FV4m9p2reX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479719?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479719", "display_url": "sz.de/1.5479719?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "Corona"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Seit vier #Corona-Wellen arbeiten Journalistinnen und Journalisten im Ausnahmezustand. Wie gelingt das? Eine kritische Innenansicht von Georg Mascolo #SZPlus https://t.co/FV4m9p2reX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467361284278697988", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467361284278697988", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-05T05:12:47.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Gegner der Corona-Ma\u00dfnahmen demonstrieren in zahlreichen deutschen St\u00e4dten https://t.co/aI5VnrSJ9d", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467258656152596484", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467258656152596484", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-04T22:24:58.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6io55KTrEZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480275?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480275", "display_url": "sz.de/1.5480275?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "\"Schei\u00df-Elfmeter\": Die Stimmen zum Topspiel BVB gegen Bayern https://t.co/6io55KTrEZ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467242708926439427", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467242708926439427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T21:21:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/u86dbDhoMf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480267?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480267", "display_url": "sz.de/1.5480267?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 121, "username": "BVB", "id": "165699676"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Kreative Angriffsreihen, konfuse Defensiven und ein umstrittener Schiedsrichter: Das wilde Spitzenspiel zwischen dem @BVB und dem @FCBayern bietet viel Debattenstoff \u2013 besonders Mats Hummels wird diesen Abend nicht so schnell vergessen. https://t.co/u86dbDhoMf", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774537297289216", "name": "Mats Hummels"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467238222082326529", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467238222082326529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T21:03:46.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nT1aQo5Urh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480253?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480253", "display_url": "sz.de/1.5480253?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nachruf auf den Comedian Mirco Nontschew: Endlich kam aus dem Fernseher ein alles zermalmender Bl\u00f6dsinn https://t.co/nT1aQo5Urh", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467223402415071233", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467223402415071233", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T20:04:53.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8hwMsL5mCM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480237", "display_url": "sz.de/1.5480237?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 234, "username": "jonasbeckenkamp", "id": "1429838965"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "Lewandowski"}, {"start": 236, "end": 243, "tag": "BVBFCB"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Robert #Lewandowski piesackt den BVB mit seiner schieren Pr\u00e4senz. Kingsley Coman beweist, dass er kein Sch\u00f6nwetterkicker ist und Thomas M\u00fcller bereitet ein echtes Mentalit\u00e4tstor vor. Die Bayern in der Einzelkritik von @jonasbeckenkamp. #BVBFCB https://t.co/8hwMsL5mCM", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773732682964993", "name": "Kingsley Coman"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773732682964993", "name": "Kingsley Coman"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467216780359786500", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467216780359786500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T19:38:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/8hwMsL5mCM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480237?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480237", "display_url": "sz.de/1.5480237?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "jonasbeckenkamp", "id": "1429838965"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der Pole piesackt den BVB mit seiner schieren Pr\u00e4senz. Kingsley Coman beweist, dass er kein Sch\u00f6nwetterkicker ist und Thomas M\u00fcller bereitet ein echtes Mentalit\u00e4tstor vor. Die Bayern in der Einzelkritik. Von @jonasbeckenkamp https://t.co/8hwMsL5mCM", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773732682964993", "name": "Kingsley Coman"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773732682964993", "name": "Kingsley Coman"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467216440361201670", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467216440361201670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T19:37:13.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eizrvc2pJi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480231?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480231", "display_url": "sz.de/1.5480231?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}, {"start": 43, "end": 47, "username": "BVB", "id": "165699676"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Bundesliga: Der @FCBayern gewinnt 3:2 beim @BVB - Dortmund beklagt umstrittene Elfmeterentscheidungen https://t.co/eizrvc2pJi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467215437796712457", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467215437796712457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T19:33:14.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/0BYyr6x1lB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5477971?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5477971", "display_url": "sz.de/1.5477971?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 212, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Dunkle Ecken, d\u00fcstere Gestalten: Viele Menschen f\u00fchlen auf der Stra\u00dfe unsicher \u2013 gerade abends und nachts. Manche gehen Umwege, andere bleiben sogar ganz zu Hause. Wie gute Stadtplanung das \u00e4ndern k\u00f6nnte. #SZPlus https://t.co/0BYyr6x1lB", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467198689752096770", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467198689752096770", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 19, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-04T18:26:41.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/aftBvwszhq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479922?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479922", "display_url": "sz.de/1.5479922?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 241, "username": "pipernik", "id": "19615936"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 249, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Vor 150 Jahren f\u00fchrte das Deutsche Reich die Mark als Einheitsw\u00e4hrung ein. Sie erm\u00f6glichte es Deutschland, an der ersten gro\u00dfen\u00a0Welle der\u00a0Globalisierung teilzunehmen -\u00a0bevor sie dann gleich zwei Mal zerst\u00f6rt wurde - nacherz\u00e4hlt von @pipernik #SZPlus https://t.co/aftBvwszhq", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467198689743671300", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467198689743671300", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T18:26:41.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/bfIIpIZ90o", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479828?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479828", "display_url": "sz.de/1.5479828?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Papst Franziskus akzeptiert den R\u00fccktritt des Erzbischofs von Paris - weil der vielleicht gegen den Z\u00f6libat versto\u00dfen hat. Die Frage ist, welche Moral der Pontifex eigentlich hat. Ein Kommentar von Annette Zoch #SZPlus: https://t.co/bfIIpIZ90o", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806597775282421760", "name": "Pope Francis", "description": "Pope Francis"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467198689739431944", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467198689739431944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T18:26:41.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/xp1TPlJMdS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478318?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478318", "display_url": "sz.de/1.5478318?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Corona"}, {"start": 205, "end": 212, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Jeder 400. Einwohner von Wyoming ist inzwischen nach einer #Corona-Infektion gestorben. Dabei k\u00f6nnte der weitl\u00e4ufige Bundesstaat einer der sichersten Orte der Welt sein. Eine Spurensuche im Wilden Westen. #SZPlus https://t.co/xp1TPlJMdS", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467197946752028673", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467197946752028673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T18:23:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/pAOEKso4Ry", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479888?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479888", "display_url": "sz.de/1.5479888?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 210, "username": "MvKlenze", "id": "1127650867849637891"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "Neukaledonien"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "szplus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Mitte Dezember stimmt #Neukaledonien \u00fcber seine Unabh\u00e4ngigkeit von Frankreich ab. Doch auch f\u00fcr die einstige Kolonialmacht steht mehr auf dem Spiel als nur der Verlust eines Hoheitsgebietes, berichtet @MvKlenze. #szplus https://t.co/pAOEKso4Ry", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467197946584346625", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467197946584346625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T18:23:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/tsfZkOgESg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480202?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480202", "display_url": "sz.de/1.5480202?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "SZplus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Im sechsten Duell liefern sich Weltmeister Carlsen und Herausforderer Nepomnjaschtschi ein Rekord-Match. Wie konnte der Titelverteidiger den Sieg erringen? Video-Analyse von Gro\u00dfmeister Stefan Kindermann #SZplus https://t.co/tsfZkOgESg", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467192126366793739", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467192126366793739", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T18:00:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/7PT0aaS55R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479781?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479781", "display_url": "sz.de/1.5479781?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Autorin Alice Sebold baute ihre literarische Karriere auf ihrer eigenen Vergewaltigung auf. 40 Jahre sp\u00e4ter ist klar: Der Mann, den sie beschuldigte und der verurteilt wurde, ist nicht der T\u00e4ter. #SZPlus https://t.co/7PT0aaS55R", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467181728053833735", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467181728053833735", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-04T17:19:17.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vw2CDkmxCC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5474874?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5474874", "display_url": "sz.de/1.5474874?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 197, "tag": "ColoniaDignidad"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Jan Stehle beschreibt das pseudoreligi\u00f6se Zwangssystem des Paul Sch\u00e4fer in Chile akribisch und arbeitet heraus, warum sich kaum eine Beh\u00f6rde in Deutschland um die Verbrechen in der #ColoniaDignidad k\u00fcmmerte \u2013 bis heute. https://t.co/vw2CDkmxCC", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467177137757110283", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467177137757110283", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T17:01:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/XGCBmGGRm5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479788?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479788", "display_url": "sz.de/1.5479788?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "M\u00fcnchen ist die Hauptstadt der Burger, Pommes und Pizzen. Auffallend viele Fastfood-Ketten entstehen in M\u00fcnchen oder lassen sich hier nieder. Was ist das Geheimnis ihres Erfolgs? #SZPlus https://t.co/XGCBmGGRm5", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "860133563332648963", "name": "Cuisines", "description": "Cuisines"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847865239886417922", "name": "Fast food", "description": "Fast food"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467176405893099527", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467176405893099527", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T16:58:08.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/EwtnbazYmV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479797?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479797", "display_url": "sz.de/1.5479797?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 118, "username": "akreye", "id": "44586323"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Mal bin ich traurig, mal bald taub: Wie Musik-Streamingdienste uns auslesen und leider vor allem: bevormunden. @akreye #SZPlus https://t.co/EwtnbazYmV", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467176405641445383", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467176405641445383", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T16:58:08.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JopIEbPI3j", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480198?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480198", "display_url": "sz.de/1.5480198?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Virtuelles Gipfeltreffen am kommenden Dienstag; Putin und Biden sprechen \u00fcber Ukraine-Konflikt https://t.co/JopIEbPI3j", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467170237351084043", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467170237351084043", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T16:33:37.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/b8Jd60Plf8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480194?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480194", "display_url": "sz.de/1.5480194?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Bundesliga am Samstag: Patrik Schick trifft vier Mal in 17 Minuten. Das Wichtigste zum Spieltag. https://t.co/b8Jd60Plf8", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755252741", "name": "Bayer Leverkusen vs Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774056869089282", "name": "Patrik Schick"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774056869089282", "name": "Patrik Schick"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467170038755086343", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467170038755086343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T16:32:50.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/P8hqv0rwU8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479689?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479689", "display_url": "sz.de/1.5479689?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "jschloemann", "id": "136948368"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Deutschland"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Corona"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Au\u00dfer Kontrolle: #Deutschland ist ein regelfreudiges Land, und trotzdem lassen sich #Corona-Auflagen nur schwer durchsetzen und \u00fcberwachen. Wie kann das sein, fragt @jschloemann - und sucht nach Antworten. #SZPlus https://t.co/P8hqv0rwU8", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467167326420221955", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467167326420221955", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-12-04T16:22:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/clleDaTnSQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478288?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478288", "display_url": "sz.de/1.5478288?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "Kunst"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "Carearbeit"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "SZPlus"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "Literatur"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "K\u00f6nnen sich K\u00fcnstlerinnen Kinder erlauben? Warum wir eine Diskussion zu #Kunst und #Carearbeit brauchen. #SZPlus #Literatur https://t.co/clleDaTnSQ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467161526272512001", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467161526272512001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T15:59:01.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/QGivf15mMU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479886?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479886", "display_url": "sz.de/1.5479886?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Auf Zypern und in Griechenland setzt Franziskus Zeichen der Solidarit\u00e4t mit Fl\u00fcchtlingen \u2013 50 von ihnen sollen ihm sogar nach Rom folgen d\u00fcrfen. https://t.co/QGivf15mMU", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467159994353303552", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467159994353303552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-04T15:52:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/th3uwirmda", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450227?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450227", "display_url": "sz.de/1.5450227?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Werden Migranten bei der Jobsuche diskriminiert? Oder sind sie nur schlechter ausgebildet? Wann spielt die Kultur eine Rolle? https://t.co/th3uwirmda", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467159994336489483", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467159994336489483", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T15:52:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/OC4AKrialp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480173?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480173", "display_url": "sz.de/1.5480173?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Einem Medienbericht zufolge ist der Comedian Mirco Nontschew tot. Der 52-J\u00e4hrige wurde durch seine Rolle bei \u201eRTL Samstag Nacht\u201c bekannt und trat zuletzt in einem Format von Michael \u201eBully\u201c Herbig auf. https://t.co/OC4AKrialp", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467151718127394830", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467151718127394830", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T15:20:02.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/bC338yW98Y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478437?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478437", "display_url": "sz.de/1.5478437?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Das Bundesverfassungsgericht traut sich nicht, die Corona-Ma\u00dfnahmen einzeln zu pr\u00fcfen und der Politik klare Vorgaben zu machen. Es stiehlt sich aus der Verantwortung. \u00dcber Richter ohne Mumm - eine Kolumne von Heribert Prantl. #SZPlus https://t.co/bC338yW98Y", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467149747882450951", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467149747882450951", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 13, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-12-04T15:12:12.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/vQa7gUrceN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480158?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480158", "display_url": "sz.de/1.5480158?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Olaf Scholz hat leichtes Spiel und Kevin K\u00fchnert \u00fcbt sich in neuer Zur\u00fcckhaltung. Mit 98,8 Prozent stimmt die SPD f\u00fcr den Koalitionsvertrag. Szenen eines Wohlf\u00fchlparteitags, eingefangen von @Herr_Szymanski https://t.co/vQa7gUrceN", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439961464555466753", "name": "Olaf Scholz"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467136766347989000", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467136766347989000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T14:20:37.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChristinaBerndt", "id": "466447223"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "vierteWelle"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Ampel"}]}, "text": "RT @ChristinaBerndt: Bricht gerade die #vierteWelle? Braucht es jetzt, da sich L\u00e4nder, #Ampel und Noch-Regierung endlich geeinigt haben, ga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467117775256756225"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467132034543931398", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1467132034543931398", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T14:01:49.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/VOVQV78BLY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480147?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480147", "display_url": "sz.de/1.5480147?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 205, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "Sachsen"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "K\u00f6pping"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Corona-Leugner ziehen in #Sachsen vor die Haust\u00fcr von Sozialministerin #K\u00f6pping. Der Verfassungsschutz ist wegen der Radikalisierung der Szene besorgt \u2013 im Gegensatz um Innenminister, schreibt @arietzschel. https://t.co/VOVQV78BLY", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467131114410188803", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467131114410188803", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 24, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-12-04T13:58:10.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/LW2v0Ze6T9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480156?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480156", "display_url": "sz.de/1.5480156?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Polizei hat f\u00fcnf Tote in einem Wohnhaus im brandenburgischen K\u00f6nigs Wusterhausen gefunden. https://t.co/LW2v0Ze6T9", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467129734899417089", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467129734899417089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T13:52:41.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/K5WIEzHEKh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5476323?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5476323", "display_url": "sz.de/1.5476323?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Existenzgr\u00fcndung: H\u00fcrden \u00fcberwinden: F\u00fcr Frauen ist es schwierig an Kapital zu kommen, vor allem wenn es um hohe Betr\u00e4ge geht. Wie die Unternehmensgr\u00fcndung dennoch klappt. https://t.co/K5WIEzHEKh", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467127102524829696", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467127102524829696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T13:42:13.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/FpXKeZEuPx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478934?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478934", "display_url": "sz.de/1.5478934?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "sherlockholmer", "id": "18586343"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Dinkel"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Dinkel gilt als gesund und ist gefragt wie lange nicht mehr. Richtig eingesetzt hat Dinkelmehl aber auch geschmackliche Vorteile, etwa f\u00fcr Pl\u00e4tzchen an Weihnachten oder im Advent.  @sherlockholmer hat da ein paar Rezepte und Tipps #SZPlus https://t.co/FpXKeZEuPx", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467121790866628608", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467121790866628608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T13:21:07.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/5QcAbZzVOz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479619?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479619", "display_url": "sz.de/1.5479619?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "B\u00e4ume, die \u00fcbers Meer reisen, ein neuer Design-Shop in der M\u00fcnchner Innenstadt und die Kunst der k\u00fcrzlich verstorbenen Etel Adnan. Die Empfehlungen der Woche. https://t.co/5QcAbZzVOz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467120492926705671", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467120492926705671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T13:15:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/scqD1S762T", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480132?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480132", "display_url": "sz.de/1.5480132?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Cum-Ex: Im Hamburger Untersuchungsausschuss zur Aff\u00e4re um die Privatbank Warburg erhebt die ermittelnde Oberstaatsanw\u00e4ltin schwere Vorw\u00fcrfe gegen den hanseatischen Fiskus. https://t.co/scqD1S762T", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467113030450397190", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467113030450397190", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T12:46:18.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/XBFxzBPcZJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479975?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479975", "display_url": "sz.de/1.5479975?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Omikron"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Daten aus S\u00fcdafrika legen nahe, dass die #Omikron-Mutation das Virus noch ansteckender macht - sicher ist das aber noch nicht. Und es k\u00f6nnte auch eine gute Nachricht geben. https://t.co/XBFxzBPcZJ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467107693777367043", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467107693777367043", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-04T12:25:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/wpl2YjOOzz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479760?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479760", "display_url": "sz.de/1.5479760?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 38, "username": "BVB", "id": "165699676"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "FCBayern", "id": "773069256"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Vor dem Spitzenspiel zwischen dem @BVB und dem @FCBayern stellt sich die gro\u00dfe Frage: Welcher der beiden Weltklassest\u00fcrmer ist besser, Lewandowski oder Haaland? Ein seri\u00f6ser SZ-Vergleich mit Piranhas, Bio-Hacking und demolierten R\u00f6mern. https://t.co/wpl2YjOOzz", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755273218", "name": "Borussia Dortmund vs Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773741813960704", "name": "Robert Lewandowski"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "827325580764815361", "name": "Erling Haaland"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467106858662084613", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467106858662084613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T12:21:47.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vWFIjj1R8a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480114?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480114", "display_url": "sz.de/1.5480114?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 202, "username": "elcaceres", "id": "76320468"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach dem 1:2 bei Union Berlin redet sich Leipzigs Boss Oliver Mintzlaff derart in Rage, dass er sogar  in die F\u00e4kalsprache abbiegt. F\u00fcr RB-Trainer Jesse Marsch wird die Luft d\u00fcnner, berichtet @elcaceres https://t.co/vWFIjj1R8a", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467097827876745219", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467097827876745219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T11:45:54.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/TeX1CDZ7ys", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479843?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479843", "display_url": "sz.de/1.5479843?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 187, "username": "doublebackhand", "id": "1128897434"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der Erfolg der deutschen Tennism\u00e4nner hat viel mit der gestiegenen Bedeutung des Doppels im neuen Davis-Cup-Format zu tun. Vor allem einer \u00fcberzeugt im DTB-Team: Tim P\u00fctz. @doublebackhand berichtet https://t.co/TeX1CDZ7ys", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028675481", "name": "Live: Davis Cup Tennis"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467092012700733441", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467092012700733441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T11:22:47.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/1dpQI2yEJM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479811?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479811", "display_url": "sz.de/1.5479811?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467091346183888897/E0sRGGpe?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467091346183888897/E0sRGGpe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Formel 1 in Saudi-Arabien: F\u00e4llt die Entscheidung im WM-Kampf?", "description": "Bei der Renn-Premiere in Saudi-Arabien kann sich eine der spannendsten Formel-1-Weltmeisterschaften der Geschichte entscheiden.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/formel-1-saudi-arabien-verstappen-hamilton-1.5479811?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479811"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Formel 1 in Saudi-Arabien: F\u00e4llt die Entscheidung im WM-Kampf? https://t.co/1dpQI2yEJM", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1460671325295419411", "name": "Saudi Arabian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Jeddah Corniche Circuit, Jeddah."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467091529491746823", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467091529491746823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T11:20:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BgifIoJeFl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478833?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478833", "display_url": "sz.de/1.5478833?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 173, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Es kann nur einen geben \u2013 oder? Warum die Frage, ob Karl Lauterbach Bundesgesundheitsminister werden soll oder nicht, f\u00fcr die SPD so vertrackt ist, berichten @AngelikaSlavik und @Herr_Szymanski #SZPlus https://t.co/BgifIoJeFl", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467090294692892673", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467090294692892673", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-04T11:15:58.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hiSYhh1J81", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479607?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479607", "display_url": "sz.de/1.5479607?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "martin", "id": "17695512"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Vor 50 Jahren er\u00f6ffnete in M\u00fcnchen das erste deutsche McDonald\u00b4s. @Martin Zips hat den damaligen Filialleiter an seiner alten Arbeitsstelle nochmal getroffen.#SZPlus https://t.co/hiSYhh1J81", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467088206688575489", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467088206688575489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T11:07:40.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/MaIPsFi7sp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480095?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480095", "display_url": "sz.de/1.5480095?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Sachsens Gesundheitministerin Petra K\u00f6pping (SPD) nennt Fackel-Aufmarsch vor ihrem Wohnhaus \"widerw\u00e4rtig\". Es handele sich um einen \u201eEinsch\u00fcchterungsversuche von Rechtsextremisten\u201c. https://t.co/MaIPsFi7sp", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467086517214617613", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467086517214617613", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-12-04T11:00:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Strobl bef\u00fcrchtet Radikalisierung der \"Querdenken\"-Bewegung durch Impfpflicht. NRW-Justizminister Biesenbach f\u00fcr 2G am Arbeitsplatz. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467079089186029569", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467079089186029569", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 45, "like_count": 23, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-12-04T10:31:26.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/EHpsI6VH77", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur/ns-architektur-bitte-nicht-vor-bauten-verstummen-e473728/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e473728", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/kultur\u2026"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Publizistin Rachel Salamander und Politikerin Julia Lehner zur k\u00fcnftigen Nutzung des gigantischen NS-Kongressbaus in N\u00fcrnberg. #SZPlus https://t.co/EHpsI6VH77", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467071179793985537", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1467071179793985537", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T10:00:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/6kUBBU9sRY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479799?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479799", "display_url": "sz.de/1.5479799?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 195, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 183, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Vieles hat man Sebastian Kurz bei seiner Abschiedserkl\u00e4rung, wieder mal und aus gutem Grund, nicht geglaubt. Bleibt die Frage: Was wei\u00df man eigentlich \u00fcber den Ex-Kanzler? #\u00d6sterreich-Kolumne @SZ https://t.co/6kUBBU9sRY", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467067681761280006", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467067681761280006", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-04T09:46:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/yCFz8uFt7J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480081", "display_url": "sz.de/1.5480081?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen in einer Schule im US-Bundesstaat Michigan hat die Staatsanwaltschaft die Eltern des mutma\u00dflichen 15-j\u00e4hrigen T\u00e4ters angeklagt. Sie konnten nach vorheriger Flucht in Detroit festgenommen werden. https://t.co/yCFz8uFt7J", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467067400227074051", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467067400227074051", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T09:44:59.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}]}, "text": "RT @SZ_Investigativ: Neues von Jan Marsaleks \u00f6sterreichische Agenten-Kontakten. Es geht um abgesaugte Daten von Politiker-Handys und abh\u00f6rs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466096261120073730"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467059490260402176", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1467059490260402176", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T09:13:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ywCaYkt3tq", "expanded_url": "http://www.sz.de/langstrecke", "display_url": "sz.de/langstrecke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}, {"start": 60, "end": 63, "username": "SZ", "id": "114508061"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "RT @SZ_Investigativ: Endlich ist es wieder soweit: Die neue @sz-Langstrecke (https://t.co/ywCaYkt3tq) kommt raus - unter anderem mit einem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1466689080641605636"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467059465618870272", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1467059465618870272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T09:13:27.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SZ_Investigativ", "id": "974957870"}]}, "text": "RT @SZ_Investigativ: Amazon verdient hierzulande viel Geld mit Produkten von Dritth\u00e4ndlern. Die Ware wird h\u00e4ufig billig aus China importier\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467047372173815809"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467059448673878017", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1467059448673878017", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T09:13:23.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/18j7eqB5oC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479698?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479698", "display_url": "sz.de/1.5479698?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467056760045379600/C4SnZHHz?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467056760045379600/C4SnZHHz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona in Sachsen: Wenn Kretschmer an seine Grenzen kommt", "description": "Kein Ministerpr\u00e4sident setzt so viel auf Dialog wie der Sachse Michael Kretschmer. Ausgerechnet in der gr\u00f6\u00dften Krise dringt er nicht durch.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/kretschmer-sachsen-corona-1.5479698?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479698"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 158, "username": "arietzschel", "id": "116765633"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Kretschmer"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "CoronaSN"}, {"start": 202, "end": 209, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Kein Ministerpr\u00e4sident setzt so viel auf Dialog wie der Sachse Michael #Kretschmer. Doch ausgerechnet in der gr\u00f6\u00dften Krise dringt er nicht durch. @arietzschel \u00fcber einen Mann im Dauergespr\u00e4ch #CoronaSN #SZPlus https://t.co/18j7eqB5oC", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467057325299183625", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467057325299183625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-12-04T09:04:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/bZM379bct4", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/kinder-in-der-pandemie-e143141/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e143141", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 171, "username": "EckerleIsabella", "id": "2715046843"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "HuebnerJohannes", "id": "744867872577564672"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Schulen unbedingt offen halten? F\u00fcnfj\u00e4hrige impfen? Masken bei Erstkl\u00e4sslern? Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber den Umgang mit Kindern in der Pandemie \u2013 mit der Virologin @EckerleIsabella und dem Kinderarzt @HuebnerJohannes. #SZPlus https://t.co/bZM379bct4", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467056090965811204", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1467056090965811204", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-12-04T09:00:03.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinlangeder", "id": "428470798"}]}, "text": "RT @martinlangeder: 344 Minuten Lesevergn\u00fcgen in der gedruckten Winter-Langstrecke mit den besten Reportagen, Essays und Interviews aus der\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1467009599819632643"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467051013286862851", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1467051013286862851", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T08:39:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ChNQDvzqgE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479911?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479911", "display_url": "sz.de/1.5479911?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467049700713021440/r-HtcSig?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1467049700713021440/r-HtcSig?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wahl des neuen CDU-Vorsitzenden: Immer mit der Ruhe", "description": "Friedrich Merz, Norbert R\u00f6ttgen oder gar Helge Braun? Zwei Wochen haben\u00a0die CDU-Mitglieder nun Zeit, einen Parteivorsitzenden zu w\u00e4hlen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/cdu-parteivorsitz-mitgliederbefragung-1.5479911?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479911"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 214, "username": "RobertRossmann", "id": "378110151"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die CDU-Zentrale berichtet von Mitgliederzuwachs. Es scheint tats\u00e4chlich eine erkleckliche Zahl an Menschen zu geben, die in die CDU eintreten, um Merz, Braun oder R\u00f6ttgen w\u00e4hlen zu k\u00f6nnen, schreibt @RobertRossmann. https://t.co/ChNQDvzqgE", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467049803880308736", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467049803880308736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T08:35:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MaIPsFi7sp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480095?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480095", "display_url": "sz.de/1.5480095?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Vor dem Haus der s\u00e4chsischen Gesundheitsministerin K\u00f6pping haben sich am Freitagabend etwa 30 Gegner der Corona-Politik mit Fackeln und Plakaten versammelt. SPD-Chef Walter-Borjans nennt die Aktion \"faschistoid\". https://t.co/MaIPsFi7sp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467048858765213703", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467048858765213703", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 74, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-12-04T08:31:19.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/MaIPsFi7sp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480095?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480095", "display_url": "sz.de/1.5480095?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Vor dem Haus der s\u00e4chsischen Gesundheitsministerin K\u00f6pping haben sich am Freitagabend etwa 30 Gegner der Corona-Politik mit Fackeln und Plakaten versammelt. Die Polizei erkl\u00e4rt, sie k\u00f6nne die Teilnehmenden bisher \"nicht eindeutig zuordnen\". https://t.co/MaIPsFi7sp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467044342091104257", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467044342091104257", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 74, "like_count": 93, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-12-04T08:13:22.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/v6x4QBLZkf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479777?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479777", "display_url": "sz.de/1.5479777?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach dem gro\u00dfen Chaos der vergangenen Monate w\u00e4hlt der DOSB einen neuen Pr\u00e4sidenten. Die Krise ist inzwischen so gro\u00df, dass der Dachverband um seine Existenz k\u00e4mpfen muss. https://t.co/v6x4QBLZkf", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467043383910694912", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467043383910694912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T08:09:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Ajw4pFUafy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480097?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480097", "display_url": "sz.de/1.5480097?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 246, "username": "jaumueller", "id": "396091991"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Was, es gibt noch etwas anderes als Remis? In einem epischen Rekord-Match gelingt Weltmeister Carlsen bei der Schach-WM der erste Sieg. \u00dcber eine Partie, die erst nach acht Stunden, 136 Z\u00fcgen und schachbeh\u00f6rdlichen Brutalit\u00e4ten endet. @jaumueller berichtet https://t.co/Ajw4pFUafy", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467043383512289285", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467043383512289285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T08:09:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yCFz8uFt7J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480081", "display_url": "sz.de/1.5480081?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen in einer Schule im US-Bundesstaat Michigan hat die Staatsanwaltschaft die Eltern des mutma\u00dflichen 15-j\u00e4hrigen T\u00e4ters angeklagt. Sie sollen ihrem Sohn Zugang zu einer Waffe erlaubt haben. Die Eltern sind fl\u00fcchtig. https://t.co/yCFz8uFt7J", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467029491453210627", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467029491453210627", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T07:14:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/aI5VnrSJ9d", "expanded_url": "https://sz.de/1.5475585?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5475585", "display_url": "sz.de/1.5475585?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz steigt leicht von 442,7 nach 442,1 am Vortag. Das Robert-Koch-Institut meldet 64 510 Neuinfektionen binnen 24 Stunden. CDU-Chef Laschet hat Zweifel an allgemeiner Impfpflicht. https://t.co/aI5VnrSJ9d", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467009396068737030", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467009396068737030", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-04T05:54:30.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/cIpUEf0Ccd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478328?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478328", "display_url": "sz.de/1.5478328?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 169, "username": "MirjamHauck", "id": "29166951"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "Smartphone"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "Whatsapp"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "BrawlStars"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "Eltern"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Kinder"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Wie lange darf mein Kind am #Smartphone #Whatsapp nutzen und Spiele wie #BrawlStars daddeln? Und wie kontrolliere ich das  \u2013 etwa mit einer \u00dcberwachungsapp? @mirjamHauck erkl\u00e4rt wie #Eltern und #Kinder lernen, selbstverantwortlich mit Medien umzugehen. https://t.co/cIpUEf0Ccd", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847527946864607232", "name": "Mobile gaming", "description": "Mobile gaming"}}, {"domain": {"id": "71", "name": "Video Game", "description": "A video game like Overwatch"}, "entity": {"id": "1093572965021626373", "name": "Brawl Stars", "description": "Brawl Stars"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467000549929365510", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467000549929365510", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T05:19:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ztQl1eBQMI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479324?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479324", "display_url": "sz.de/1.5479324?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466851906601603076/wn7lML4a?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466851906601603076/wn7lML4a?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bayern: S\u00f6der tut sich schwer Fehler in der Corona-Krise: zuzulassen", "description": "Fehler sieht Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der nur bei den anderen. Eigene zuzugeben f\u00e4llt ihm schwer. Ein Kommentar.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/bayern/bayern-corona-krise-soeder-fehler-kommentar-1.5479324?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479324"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "Sebastiao_Beck", "id": "57352146"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Fehler einzugestehen ist keine leichte Sache, zumal wenn man gar keine macht. Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der jedenfalls tut sich in der Corona-Krise schwer damit - und schwurbelt lieber um Fragen nach Vers\u00e4umnissen herum. Ein Kommentar von @sebastiao_beck https://t.co/ztQl1eBQMI", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467000549920940040", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467000549920940040", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-12-04T05:19:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/gJs2vzmlx9", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478085?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478085", "display_url": "sz.de/1.5478085?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Auf Vertrauensbasis: Verm\u00f6gende wollen mit Impact Investments etwas Positives in der Welt bewirken. Doch die Risiken sind gro\u00df. #SZPlus https://t.co/gJs2vzmlx9", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467000549753204737", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467000549753204737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-04T05:19:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fw2ljRhbbn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479933?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479933", "display_url": "sz.de/1.5479933?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 93, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Sebastian Kurz und Gernot Bl\u00fcmel wollen sich jetzt mehr um ihre Familien k\u00fcmmern. @MartinZips meint: Ach, wenn die nur w\u00fcssten! https://t.co/fw2ljRhbbn", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467000549753167872", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467000549753167872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-04T05:19:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/32zWBzSxaP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479947?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479947", "display_url": "sz.de/1.5479947?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Laschet"}, {"start": 219, "end": 226, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Noch geh\u00f6rt das Chefb\u00fcro im sechsten Stock der Berliner CDU-Zentrale Armin #Laschet, demn\u00e4chst wird er nur noch einfacher Bundestagsabgeordneter sein. Im SZ-Interview erz\u00e4hlt er, warum er dar\u00fcber nicht ungl\u00fccklich ist. #SZPlus https://t.co/32zWBzSxaP", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1439963479088132098", "name": "Armin Laschet"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1467000549484732419", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1467000549484732419", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-12-04T05:19:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vssfPF6vxx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480089?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480089", "display_url": "sz.de/1.5480089?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Durch die dritte Niederlage in Folge verliert RB Leipzig im Kampf um die Champions-League-Pl\u00e4tze weiter an Boden. Der ersatzgeschw\u00e4chte Vizemeister musste sich im Freitagspiel bei Union Berlin nicht unverdient mit 1:2 geschlagen geben. https://t.co/vssfPF6vxx", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450619933755260930", "name": "Union Berlin vs RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226214627581952", "name": "RB Leipzig"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226226971410432", "name": "1. FC Union Berlin"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466887752776044550", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466887752776044550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T21:51:08.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ZNDPwIPi75", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480087?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480087", "display_url": "sz.de/1.5480087?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "In einer Rekord-Partie hat Weltmeister Magnus Carlsen bei der Schach-WM in Dubai seinen ersten Sieg gegen Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi geholt https://t.co/ZNDPwIPi75", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466870342241112070", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466870342241112070", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T20:41:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Nojr7vWIeo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479899?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479899", "display_url": "sz.de/1.5479899?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466796740808523781/N1C6kQUm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466796740808523781/N1C6kQUm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00dcberlebende des Brands im Grenfell Tower sind ver\u00e4rgert \u00fcber Mercedes", "description": "Eine Firma, die mit dem t\u00f6dlichen Feuer im Londoner Grenfell Tower in Verbindung steht, sponsert das Rennauto von Lewis Hamilton.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/sponsoring-mercedes-formel-1-grenfell-tower-1.5479899?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479899"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "muehlauer", "id": "928389240"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Eine Firma, die mit dem t\u00f6dlichen Feuer im Londoner Grenfell Tower in Verbindung steht, sponsert das Rennauto von Lewis Hamilton. \u00dcberlebende der Brandkatastrophe sind emp\u00f6rt \u2013 und fordern Mercedes auf, die Zusammenarbeit zu beenden. @muehlauer berichtet https://t.co/Nojr7vWIeo", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1460671325295419411", "name": "Saudi Arabian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Jeddah Corniche Circuit, Jeddah."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854709695772217344", "name": "Mercedes AMG F1", "description": "Mercedes AMG F1"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466867135293104130", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466867135293104130", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T20:29:12.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/IlCOiTv2H6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5478480?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5478480", "display_url": "sz.de/1.5478480?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Es war einmal in Neapel: Der Oscarpreistr\u00e4ger Paolo Sorrentino erz\u00e4hlt in \u201eThe Hand of God\u201c vom wilden, bunten Italien seiner Kindheit und Jugend. https://t.co/IlCOiTv2H6", "context_annotations": [{"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1466829393452433411", "name": "The Hand of God", "description": "Releases on December 15, 2021 by Netflix."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864575554367901696", "name": "Paolo Sorrentino", "description": "Paolo Sorrentino"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "864575554367901696", "name": "Paolo Sorrentino", "description": "Paolo Sorrentino"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976804749258752", "name": "Drama films", "description": "Drama"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466867135280525320", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466867135280525320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T20:29:12.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/yCFz8uFt7J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480081", "display_url": "sz.de/1.5480081?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen in einer Schule im US-Bundesstaat Michigan hat die Staatsanwaltschaft die Eltern des mutma\u00dflichen 15-j\u00e4hrigen T\u00e4ters angeklagt. Sie sollen ihrem Sohn Zugang zu einer Waffe erlaubt haben. https://t.co/yCFz8uFt7J", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466865645333753859", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466865645333753859", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T20:23:17.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0ShLab0sgt", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/machtwechsel-von-angela-merkel-zu-olaf-scholz-e905464/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e905464", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 185, "username": "nifberlin", "id": "274544419"}, {"start": 205, "end": 208, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "SeiteDrei"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Es war keine Liebe auf den ersten Blick, aber die Amts\u00fcbergabe von Merkel auf Scholz ist so harmonisch, dass man sich fragen kann, was ist das eigentlich zwischen den beiden? @nifberlin auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber zwei, die sich nie was vorgemacht haben https://t.co/0ShLab0sgt", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466859786083856387", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1466859786083856387", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-12-03T20:00:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yCFz8uFt7J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5480081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5480081", "display_url": "sz.de/1.5480081?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "Michigan"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen in einer Schule im US-Bundesstaat #Michigan hat die Staatsanwaltschaft die Eltern des mutma\u00dflichen 15-j\u00e4hrigen T\u00e4ters angeklagt. Sie sollen ihrem Sohn Zugang zu einer Waffe erlaubt haben. https://t.co/yCFz8uFt7J", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466853352436867076", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466853352436867076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-03T19:34:26.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gVEk3OVnIU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479893?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479893", "display_url": "sz.de/1.5479893?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Florian Hager wird nach vier Wahlg\u00e4ngen neuer Intendant des Hessischen Rundfunks. Wer ist der Mann? https://t.co/gVEk3OVnIU", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466850153743241217", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466850153743241217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T19:21:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4C7QTeojTA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479802?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479802", "display_url": "sz.de/1.5479802?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Neustart in Wien: Innenminister Nehammer soll \u00d6sterreichs Kanzler werden.\u00a0Wer ist er? https://t.co/4C7QTeojTA", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466850153743228932", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466850153743228932", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T19:21:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/dcT3XJeCJW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5479640?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5479640", "display_url": "sz.de/1.5479640?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "LeutedesTages"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nicole Kidman plagen Selbstzweifel, Jonas Kaufmann Sorgen um Weihnachten und George Clooney keinerlei Gewissenskonflikte. Die #LeutedesTages https://t.co/dcT3XJeCJW", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864566345077108736", "name": "Nicole Kidman", "description": "Nicole Kidman"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "872136801774821376", "name": "George Clooney", "description": "George Clooney"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "864566345077108736", "name": "Nicole Kidman", "description": "Nicole Kidman"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "872136801774821376", "name": "George Clooney", "description": "George Clooney"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466849755200380937", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466849755200380937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-12-03T19:20:09.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/aysJwaYxSv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5472985?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5472985", "display_url": "sz.de/1.5472985?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Streichholzschachteln waren Anmach-Werkzeug, Werbefl\u00e4che, Tr\u00e4ger geheimer Botschaften. Jetzt werden sie zum Vintage-Design-Objekt. https://t.co/aysJwaYxSv", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1466849754948808718", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1466849754948808718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-12-03T19:20:08.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1466849754948808718", "newest_id": "1467484765112745987", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z3axx9br1rbktsekuq5c5k1u43c"}}