{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Bn8MiJrCTT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461950?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461950", "display_url": "sz.de/1.5461950?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "In seine Heimat Belarus kann der Schriftsteller Sasha Filipenko nicht zur\u00fcckkehren. Denn der Diktator f\u00fchlt sich von ihm pers\u00f6nlich beleidigt. Aber wie f\u00e4ngt man ein neues Leben an, wenn die Familie zu Hause bedr\u00e4ngt wird? Eine Begegnung im Allg\u00e4u. https://t.co/Bn8MiJrCTT", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460114427462696962", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460114427462696962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T05:16:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/omK6XyI6Kq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460626?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460626", "display_url": "sz.de/1.5460626?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458509799600033797/PfaT8yyl?format=jpg&name=orig", "width": 751, "height": 422}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1458509799600033797/PfaT8yyl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tourismus in S\u00fcdtirol: Vision einer neuen Generation", "description": "Heiner Oberrauch hat Marken wie Salewa gegr\u00fcndet. Der S\u00fcdtiroler liebt die Berge, zugleich lebt seine Firma vom Ansturm auf die Alpen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/reise/suedtirol-bergtourismus-nachhaltigkeit-oberalp-salewa-1.5460626?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460626"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Heiner Oberrauch hat Marken wie Salewa gegr\u00fcndet. Der S\u00fcdtiroler liebt die Berge, zugleich lebt seine Firma vom Ansturm auf die Alpen. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber ein moralisches Dilemma. #SZPlus https://t.co/omK6XyI6Kq", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460105045538709505", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460105045538709505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T04:39:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ew8WhHYbmr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462468?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462468", "display_url": "sz.de/1.5462468?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 78, "username": "vonderleyen", "id": "1146329871418843136"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "Bjoern_Finke", "id": "943601587"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Mehr Macht f\u00fcr die Maschinerie in Br\u00fcssel: Kommissionspr\u00e4sidentin @vonderLeyen er\u00f6ffnet den @SZGipfel. Bei Zukunftsthemen wie Klimaschutz und Digitalisierung setzt die EU die Spielregeln, aber es stehen schwierige Debatten an, schreibt @bjoern_finke. https://t.co/ew8WhHYbmr", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1151432219002454016", "name": "Ursula von der Leyen", "description": "President of European Commission"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1151432219002454016", "name": "Ursula von der Leyen", "description": "President of European Commission"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460104037131554817", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460104037131554817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T04:35:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6nloBuos2m", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463971?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463971", "display_url": "sz.de/1.5463971?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 210, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Klimagipfel"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "Erderhitzung"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "cop26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Letzte Chancen: Der #Klimagipfel von Glasgow er\u00f6ffnet ein neues Kapitel im internationalen Kampf gegen die #Erderhitzung. Wer hier siegt, das haben die Staaten nun selbst in der Hand, kommentiert @mbauchmueller #cop26 https://t.co/6nloBuos2m", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460104036972175368", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460104036972175368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T04:35:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Die Ampel-Fraktionen versch\u00e4rfen einem Bericht zufolge ihre Corona-Pl\u00e4ne: Auch Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte sollen m\u00f6glich sein. https://t.co/EnvGr4tufZ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460101964839198729", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460101964839198729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-15T04:26:50.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Die Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland steigt erstmals auf mehr als 300. https://t.co/EnvGr4tufZ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460095983048663047", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460095983048663047", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-15T04:03:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EnvGr4tufZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464292", "display_url": "sz.de/1.5464292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Die Nachrichten zum Coronavirus aus Deutschland und der Welt im \u00dcberblick. https://t.co/EnvGr4tufZ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1460095068887556101", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1460095068887556101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-15T03:59:26.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/AgNqGwvF39", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464267?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464267", "display_url": "sz.de/1.5464267?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "ARMGER"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Hansi Flick gewinnt auch sein siebtes Spiel: Mit einem souver\u00e4nen 4:1 in Armenien beendet eine deutsche Reserve-Nationalmannschaft die WM-Qualifikation. Im M\u00e4rz sollen nun zwei gro\u00dfe Gegner pr\u00e4sentiert werden. #ARMGER https://t.co/AgNqGwvF39", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1191333146744123393", "name": "Hansi Flick"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459968150490042369", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459968150490042369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T19:35:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/mv7ZtOpVya", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464270?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464270", "display_url": "sz.de/1.5464270?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Kai Havertz trifft und l\u00e4chelt, David Raum versucht sich als Geheimagent und Marc-Andr\u00e9 ter Stegen spielt schon wieder nicht zu Null. Die Flick-Elf in der Einzelkritik. https://t.co/mv7ZtOpVya", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "775798332102811649", "name": "Kai Havertz"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "775798332102811649", "name": "Kai Havertz"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774048581148672", "name": "Marc-Andre ter Stegen"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774048581148672", "name": "Marc-Andre ter Stegen"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459968150397665283", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459968150397665283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T19:35:06.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Sl9kFzdfhU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464265?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464265", "display_url": "sz.de/1.5464265?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Disqualifikation und Strafversetzung: Lewis Hamilton feiert beim Gro\u00dfen Preis von Brasilien eine irrwitzige Kombination aus sportlichem Absturz und anschlie\u00dfender Auferstehung. An zwei Tagen \u00fcberholt er 24 Autos und gewinnt das Rennen. https://t.co/Sl9kFzdfhU", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1455130514084429825", "name": "Grand Prix of Brazil", "description": "From Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace in Interlagos, S\u00e3o Paulo, Brazil."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1456571213199806471", "name": "GP do Brasil", "description": "Do Aut\u00f3dromo de Interlagos, em S\u00e3o Paulo, SP."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1455883097233182726", "name": "Brazilian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace, S\u00e3o Paulo."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459963828511428611", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459963828511428611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T19:17:56.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2CagPfXIFL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464263?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464263", "display_url": "sz.de/1.5464263?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "WM-Qualifikation: Flick gewinnt auch sein siebtes Spiel https://t.co/2CagPfXIFL", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459958441133359110", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459958441133359110", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T18:56:31.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9TT100O7wv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464013?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464013", "display_url": "sz.de/1.5464013?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Alles ist besser als ein neuer Lockdown: Was M\u00fcnchner Gastronomen von der 2-G-Regel halten. #SZPlus https://t.co/9TT100O7wv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459956117195436053", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459956117195436053", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T18:47:17.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/yLGA8AMWvQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464230?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464230", "display_url": "sz.de/1.5464230?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Beim Gro\u00dfen Preis von Brasilien k\u00e4mpft sich Lewis Hamilton beeindruckend an die Spitze. W\u00e4hrend Mercedes sich eindrucksvoll zur\u00fcckmeldet, wahrt Max Verstappen knapp seine WM-F\u00fchrung. https://t.co/yLGA8AMWvQ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1455130514084429825", "name": "Grand Prix of Brazil", "description": "From Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace in Interlagos, S\u00e3o Paulo, Brazil."}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "1456571213199806471", "name": "GP do Brasil", "description": "Do Aut\u00f3dromo de Interlagos, em S\u00e3o Paulo, SP."}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1455883097233182726", "name": "Brazilian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace, S\u00e3o Paulo."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "854709695772217344", "name": "Mercedes AMG F1", "description": "Mercedes AMG F1"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459955835581440004", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459955835581440004", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T18:46:10.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NSqf7nEBW8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464016?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464016", "display_url": "sz.de/1.5464016?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}, {"start": 206, "end": 209, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 201, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Das Land rast in die vierte Welle - und in Berlin, wo gerade noch jeder der erste sein wollte, der die Corona-Notlage beendet, will es jetzt keiner mehr gewesen sein. @AngelikaSlavik auf der #SeiteDrei der @SZ \u00fcber ein historisches Versagen. #SZPlus https://t.co/NSqf7nEBW8", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459946712345325583", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459946712345325583", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 34, "like_count": 129, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-14T18:09:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/poESuslqc0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463916?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463916", "display_url": "sz.de/1.5463916?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Pandemie: Druck auf Ampel-Parteien in der Corona-Krise w\u00e4chst https://t.co/poESuslqc0", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459933486563958790", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459933486563958790", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T17:17:22.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Jtk96ogBqJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462465?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462465", "display_url": "sz.de/1.5462465?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "PinarAtalay", "id": "94359868"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "tagesthemen", "id": "2152983800"}, {"start": 183, "end": 195, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}, {"start": 196, "end": 206, "username": "MarcBeise", "id": "454102460"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 214, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "\u201eIch bin halbe Expertin f\u00fcr alles\u201c: @PinarAtalay spricht \u00fcber die Gr\u00fcnde ihres Wechsels von den @Tagesthemen zu RTL, \u00fcber ihre Arbeit als Journalistin und die Zukunft des Fernsehens. @CasparBusse @MarcBeise #SZPlus https://t.co/Jtk96ogBqJ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459931532089606145", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459931532089606145", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T17:09:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/X394jTfaRt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463706?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463706", "display_url": "sz.de/1.5463706?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die \u00d6VP hat ein Gutachten in Auftrag gegeben, das Ex-Sebastian Kurz von jeder Verantwortung in der Korruptionsaff\u00e4re entbindet. Der Ex-Kanzler glaubt noch immer an sein Comeback, berichtet @CathrinKahlweit https://t.co/X394jTfaRt", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459930319273005062", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459930319273005062", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-14T17:04:46.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/LV91dLN2Fy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464118?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464118", "display_url": "sz.de/1.5464118?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Belarus schickt weiter Migranten an die EU-Grenzen zu Polen und Litauen \u2013 und gibt ihnen Metallschneider und Tr\u00e4nengas mit, berichtet Florian Hassel https://t.co/LV91dLN2Fy", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459928183671828483", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459928183671828483", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 24, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-14T16:56:17.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bx83HhXfxy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462519?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462519", "display_url": "sz.de/1.5462519?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 36, "username": "Tatort", "id": "161615867"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Stadt der Engel: Im Berliner @Tatort \u201eDie Kalten und die Toten\u201c herrscht Tristesse - bis Elvis kommt https://t.co/bx83HhXfxy", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459927516714516489", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459927516714516489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T16:53:38.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SZGipfel", "id": "793027428004294656"}]}, "text": "RT @SZGipfel: 15 Jahre SZ-Wirtschaftsgipfel: Morgen um 10:30 Uhr startet der Jubil\u00e4umskongress \u2013 live vor Ort in Berlin (mit 2G-Regel) und\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459927168574705671"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459927288921956359", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459927288921956359", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T16:52:44.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/YOwkDjufyR", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtschaft/so-kommt-medizinisches-cannabis-in-die-apotheke-e191862/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e191862", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtsc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459911767484624905/7K5OyJUz?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459911767484624905/7K5OyJUz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "So kommt das Gras in die Apotheke", "description": "Wer das richtige Rezept hat, darf legal kiffen, um Schmerzen zu lindern. Das l\u00e4sst eine v\u00f6llig neue Pharmaindustrie in Deutschland entstehen \u2013 die ungew\u00f6hnlich riecht.", "unwound_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wirtschaft/so-kommt-medizinisches-cannabis-in-die-apotheke-e191862/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e191862&reduced=true"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 175, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Wer das richtige Rezept hat, darf legal kiffen, um Schmerzen zu lindern. Das l\u00e4sst eine v\u00f6llig neue Pharmaindustrie in Deutschland entstehen \u2013 die ungew\u00f6hnlich riecht. #SZPlus:  https://t.co/YOwkDjufyR", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459911752062103562", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1459911752062103562", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T15:51:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xCE460ctWi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5464009?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5464009", "display_url": "sz.de/1.5464009?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Gareth Bale, einst j\u00fcngster Nationalspieler f\u00fcr Wales, absolviert gegen Belarus den 100. Einsatz f\u00fcr sein Land. Bevor er sich verabschiedet, hat er noch einen Traum. https://t.co/xCE460ctWi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572946948", "name": "Wales"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774612949934080", "name": "Gareth Bale"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774612949934080", "name": "Gareth Bale"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459910254997778434", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459910254997778434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T15:45:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/2pdtzQRSTJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463715?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463715", "display_url": "sz.de/1.5463715?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 217, "username": "baumstieger", "id": "49410284"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der belarussische Diktator Alexander Lukaschenko nutzt die panische Angst Europas vor Migranten k\u00fchl aus. Neu ist seine Taktik nicht \u2013 und die EU ist selbst schuld daran, dass sie immer noch funktioniert. @baumstieger #SZPlus https://t.co/2pdtzQRSTJ", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459908583215308805", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459908583215308805", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T15:38:24.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/bGgyJEg18r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462825?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462825", "display_url": "sz.de/1.5462825?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PrantlsBlick"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#PrantlsBlick #SZPlus https://t.co/bGgyJEg18r", "lang": "und", "possibly_sensitive": false, "id": "1459905418315055104", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459905418315055104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T15:25:50.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Tq2izdw2z8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463918?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463918", "display_url": "sz.de/1.5463918?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "In den letzten Stunden des Klimagipfels in Glasgow geht es ans Eingemachte: Wie schnell muss die Welt aus der fossilen Energie aussteigen? Die Antwort bleibt vage. #SZPlus https://t.co/Tq2izdw2z8", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459902190311587851", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459902190311587851", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T15:13:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/B6tHXYrXXH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463938?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463938", "display_url": "sz.de/1.5463938?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 146, "username": "transenv", "id": "117027371"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 47, "tag": "CO"}, {"start": 216, "end": 219, "tag": "EU"}, {"start": 220, "end": 225, "tag": "PHEV"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Autos sind in Europa f\u00fcr 13 Prozent der #CO\u2082 -Emissionen verantwortlich. Die Werte sollen sinken - aber das reicht nicht, kritisiert @transenv in einer Studie: Es gebe zu viele \"Schlupfl\u00f6cher\" f\u00fcr die Autobauer. #EU #PHEV https://t.co/B6tHXYrXXH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459896915764600833", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459896915764600833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T14:52:02.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/082FNVTtf6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463928?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463928", "display_url": "sz.de/1.5463928?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 219, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der Zauber ist weg: Europameister Italien bangt bis zuletzt um seine Teilnahme bei der WM 2022 in Katar. Um sicher dabei zu sein, gewinnen die Azzurri besser sehr hoch in Belfast gegen Nordirland, schreibt @OliverMeiler https://t.co/082FNVTtf6", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459893441991688198", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459893441991688198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T14:38:14.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/U6Op8MBU0I", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463712?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463712", "display_url": "sz.de/1.5463712?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der Modedesigner Wolfgang Joop verkl\u00e4rt in einem Interview sexuellen Missbrauch und wird zu Recht ordentlich abgewatscht. Und jetzt? Ein Kommentar https://t.co/U6Op8MBU0I", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459890330174636033", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459890330174636033", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T14:25:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/WyWmQzBcue", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463562?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463562", "display_url": "sz.de/1.5463562?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 206, "username": "veronika_wulf", "id": "2997601756"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 187, "tag": "BesterDinge"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Eine Studie belegt, was Katzenfreunde l\u00e4ngst wussten: Einer Katze ist ihr Besitzer gar nicht egal. Sie verfolgt sogar seine Bewegungen im Haus. Eine neue Folge der SZ-Kolumne #BesterDinge von @veronika_wulf https://t.co/WyWmQzBcue", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459883411058077701", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459883411058077701", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T13:58:23.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/pnJImk5QaH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463834?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463834", "display_url": "sz.de/1.5463834?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Niederlande vergeben trotz einer 2:0-F\u00fchrung gegen Montenegro die direkte WM-Qualifikation, am Dienstag gegen Norwegen droht das Aus. Weil das entscheidende Spiel vor leeren R\u00e4ngen stattfinden muss, kritisiert Bondscoach van Gaal die Regierung. https://t.co/pnJImk5QaH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459882676517756933", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459882676517756933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T13:55:28.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/pnJImk5QaH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463834?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463834", "display_url": "sz.de/1.5463834?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Niederlande vergibt trotz einer 2:0-F\u00fchrung gegen Montenegro die direkte WM-Qualifikation, am Dienstag gegen Norwegen droht das Aus. Weil das entscheidende Spiel vor leeren R\u00e4ngen stattfinden muss, kritisiert Bondscoach van Gaal die Regierung. https://t.co/pnJImk5QaH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459879972076670981", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459879972076670981", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T13:44:43.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/uWTP8r4KUS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463675?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463675", "display_url": "sz.de/1.5463675?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Briefe an Gleichgesinnte: Der Attent\u00e4ter von Halle pflegt aus seinem Gef\u00e4ngnis heraus mehr Kontakte zu anderen Rechtsextremen als bislang bekannt, schreibt @RonenSteinke https://t.co/uWTP8r4KUS", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459871454598770690", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459871454598770690", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T13:10:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2UrSo7IqlF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463731?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463731", "display_url": "sz.de/1.5463731?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Corona-Inzidenz in M\u00fcnchen verdoppelt sich \u00fcbers Wochenende auf 248,4. Die Lage in den Kliniken ist kritisch: Nur noch 22 von 452 Intensivbetten frei. https://t.co/2UrSo7IqlF", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459871454590382081", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459871454590382081", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 18, "like_count": 54, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T13:10:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JtF12Squn5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463727?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463727", "display_url": "sz.de/1.5463727?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach COP26: Klima-Hausaufgaben f\u00fcr die Ampel https://t.co/JtF12Squn5", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459866380992405511", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459866380992405511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T12:50:42.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/mKAVSlFEzV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: In \u00d6sterreich gilt ab Montag ein Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte, in Deutschland erreicht die Inzidenz einen neuen H\u00f6chstwert. https://t.co/mKAVSlFEzV", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459853809375612936", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459853809375612936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T12:00:45.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1NJD1Ps4XR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463700?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463700", "display_url": "sz.de/1.5463700?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Lindner: Glasgow ein Schritt in die richtige Richtung https://t.co/1NJD1Ps4XR", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459852860578013187", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459852860578013187", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 104, "like_count": 92, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-11-14T11:56:59.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Egv64IgN7D", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463617?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463617", "display_url": "sz.de/1.5463617?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "PBovermann", "id": "1940072444"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Facebook hei\u00dft jetzt Meta und hat ein neues Logo. Das f\u00fchrt zu interessanten Verwechslungen, berichtet @PBovermann. https://t.co/Egv64IgN7D", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1453808088054525953", "name": "Meta"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459844638639108098", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459844638639108098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T11:24:19.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARD_Presseclub", "id": "1111639407138951168"}]}, "text": "RT @ARD_Presseclub: Chef\u00e4rzte und Leiter von Intensivstationen zeichneten ein d\u00fcsteres Bild, wenn man sich mit ihnen unterhalte, berichtet\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459842562013945860"}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459843651027226628", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1459843651027226628", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T11:20:23.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bIjDEpxYKn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463645?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463645", "display_url": "sz.de/1.5463645?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Dutzende Migranten durchbrechen polnischen Grenzzaun: Die gesamte Gruppe sei nach Angaben der polnischen Polizei zur Grenze nach Belarus zur\u00fcckgebracht worden. https://t.co/bIjDEpxYKn", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459840677328605187", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459840677328605187", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 42, "like_count": 74, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-14T11:08:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/URRoSwkp4J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463015?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463015", "display_url": "sz.de/1.5463015?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Bei der Arbeit im Home-Office kommt es oft zu einer Entgrenzung von Privatleben und Beruf. F\u00fcr manche endet das im Burnout. Wie sich das verhindern l\u00e4sst. #SZPlus https://t.co/URRoSwkp4J", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459828657212600325", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459828657212600325", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T10:20:48.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/WSO5iLcaCy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463196?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463196", "display_url": "sz.de/1.5463196?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Der Sport, egal ob Freizeit oder Elite, hat ein Sicherheitsproblem. Doch um Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler vor Missbrauch zu sch\u00fctzen, brauchen Vereine und Verb\u00e4nde endlich eine unabh\u00e4ngige Kontrolle. https://t.co/WSO5iLcaCy", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459826172242677764", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459826172242677764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T10:10:56.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Pc6uKFLybu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456908?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456908", "display_url": "sz.de/1.5456908?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Kameras k\u00f6nnen Einbrecher vertreiben, oder melden, wenn ein Paket ankommt. Worauf sollte man beim Kauf achten? Und was ist mit dem Datenschutz? #SZPlus https://t.co/Pc6uKFLybu", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459826172158693376", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459826172158693376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T10:10:56.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/nKjeCNNs5G", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462773?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462773", "display_url": "sz.de/1.5462773?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Ausgerechnet in Pakistan genie\u00dfen Trans-Menschen besondere Rechte: Besuch in einer speziellen Koranschule. #SZPlus https://t.co/nKjeCNNs5G", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459826171974139909", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459826171974139909", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T10:10:56.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/LoHpGfDNKa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462516?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462516", "display_url": "sz.de/1.5462516?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 216, "username": "VeraSchroeder", "id": "518519248"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 224, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Kinder und Jugendlichen leiden am meisten unter den Coronama\u00dfnahmen. Man darf sie nicht nochmal wegsperren. Schulen und Betreuungseinrichtungen m\u00fcssen deshalb unbedingt offen bleiben. Ein Kommentar von @VeraSchroeder #SZPlus https://t.co/LoHpGfDNKa", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459826171974139908", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459826171974139908", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-11-14T10:10:56.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/SrHNrWCjhQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463048?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463048", "display_url": "sz.de/1.5463048?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 181, "username": "sebifischer", "id": "271739635"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Er lehnt Einladungen von Putin ab und streitet f\u00fcr seine Athleten: Seit zw\u00f6lf Jahren ist Friedhelm Julius Beucher, 75, Pr\u00e4sident des Deutschen Behindertensportverbands. @sebifischer \u00fcber einen Funktion\u00e4r, von dem sich viele Sportler gut vertreten f\u00fchlen. https://t.co/SrHNrWCjhQ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459819337469075456", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459819337469075456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T09:43:46.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Xt92aQs4cj", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463105?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463105", "display_url": "sz.de/1.5463105?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Maskenpflicht, 2G und feste Gruppen: Von den neuen Ma\u00dfnahmen sind auch Kinder und Jugendliche betroffen. Knapp 1000 unter ihnen sind in M\u00fcnchen derzeit coronapositiv. Wie gehen die Schulen mit der Lage um? #SZPlus https://t.co/Xt92aQs4cj", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459811428597211136", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459811428597211136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-14T09:12:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/QdcrNO0RIO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463498?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463498", "display_url": "sz.de/1.5463498?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 182, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "Klimagipfel"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "cop26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Eine Frage der Vernunft: Der #Klimagipfel ist vorbei, das Klima aber noch immer nicht gerettet. Das m\u00fcssen die Verursacher schon selbst in die Hand nehmen, kommentiert @mbauchmueller #cop26 https://t.co/QdcrNO0RIO", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459811428429348872", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459811428429348872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T09:12:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Ubvdh3EShv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463492?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463492", "display_url": "sz.de/1.5463492?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Frankreich und Belgien f\u00fcr Fu\u00dfball-WM qualifiziert, Niederlande patzt. https://t.co/Ubvdh3EShv", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459789338175287296", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459789338175287296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T07:44:34.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/jR0TggaGTs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461138?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461138", "display_url": "sz.de/1.5461138?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 250, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "\u201eDas bisherige System funktioniert nicht\u201c: Die Zukunft ist das gro\u00dfe Thema des Soziologen Harald Welzer. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Grenzen des Wirtschaftswachstums, die Verantwortung des Einzelnen und die Frage, wie ein gutes Leben gelingen kann. #SZPlus https://t.co/jR0TggaGTs", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459759047561953280", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459759047561953280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-14T05:44:12.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/DK0Fx6R0Oq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460560?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460560", "display_url": "sz.de/1.5460560?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 52, "username": "motoguzzi", "id": "501858394"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Exot auf der Stra\u00dfe: Vor 100 Jahren wurde @MOTOGUZZI gegr\u00fcndet. Zwei Fans berichten, was die italienische Marke einst ausmachte. Und warum deren Niedergang vorherbestimmt war: https://t.co/DK0Fx6R0Oq", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459759047549325316", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459759047549325316", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T05:44:12.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Y22WtbFl5A", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461834?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461834", "display_url": "sz.de/1.5461834?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 203, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Martin Hagen, der Chef der FDP in Bayern, hat bereits zwei Krebserkrankungen hinter sich und einen langen Weg zum Familiengl\u00fcck. Das hat auch Einfluss auf seine politischen Entscheidungen gehabt. #SZPlus https://t.co/Y22WtbFl5A", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459757806605770752", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459757806605770752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-14T05:39:16.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/cRrsphZF99", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463204?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463204", "display_url": "sz.de/1.5463204?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Das Land steckt tiefer in einer epidemischen Notlage als je zuvor. Alle wissen das. Den Corona-Ausnahmezustand ausgerechnet jetzt abzuschaffen, ist nicht zu begr\u00fcnden \u2013 au\u00dfer mit der Eitelkeit der politischen Akteure, kommentiert @AngelikaSlavik https://t.co/cRrsphZF99", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459756556208201728", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459756556208201728", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 273, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-14T05:34:18.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Die Gesamtzahl der nachgewiesenen Corona-Infektionen hat die F\u00fcnf-Millionen-Marke \u00fcberschritten, die Inzidenz erreicht einen neuen H\u00f6chstwert. https://t.co/mKAVSlXfYv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459755990732132354", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459755990732132354", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-14T05:32:03.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/x1AhkwCmFH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463489?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463489", "display_url": "sz.de/1.5463489?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 218, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "\"Zeit f\u00fcr den Notfallmodus\": Bei der Klimakonferenz von Glasgow besiegeln die Staaten das weltweite Ende der Kohle \u2013 jedenfalls ein bisschen. Eine deutlichere Ansage vereiteln Indien und China, berichtet @mbauchmueller https://t.co/x1AhkwCmFH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459636156308594700", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459636156308594700", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-13T21:35:53.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3LblDPDugz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463443?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463443", "display_url": "sz.de/1.5463443?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Weltklimakonferenz einigt sich auf weltweiten Ausstieg aus der Kohleenergie https://t.co/3LblDPDugz", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459610974915289091", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459610974915289091", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T19:55:49.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8dmFkFOX4H", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463486?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463486", "display_url": "sz.de/1.5463486?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Formel 1: Lewis Hamilton wird disqualifiziert, Geldstrafe f\u00fcr Max Verstappen https://t.co/8dmFkFOX4H", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1455883097233182726", "name": "Brazilian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace, S\u00e3o Paulo."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459586700720713728", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459586700720713728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T18:19:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/8IHDY0yYSv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462755?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462755", "display_url": "sz.de/1.5462755?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 184, "username": "SGross_", "id": "4475308545"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Amazon, Airbnb und Gorillas machen ihren Nutzern das Leben leichter. Doch die Macht der Digitalunternehmen muss eingehegt werden, sonst leidet nicht nur der Wettbewerb, findet @SGross_: https://t.co/8IHDY0yYSv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596157181954", "name": "Hospitality"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783337372406517762", "name": "Online Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10032901311", "name": "Airbnb"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459582338858463234", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459582338858463234", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T18:02:01.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wy9h6Esp5w", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463481?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463481", "display_url": "sz.de/1.5463481?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Hurra, ein L\u00e4nderspiel: Fr\u00fcher galten Auftritte f\u00fcr die Three Lions f\u00fcr Englands Fu\u00dfballer als l\u00e4stige Pflicht \u2013 jetzt umgibt das Nationalteam eine Art Heilklima. Warum treten Maguire und Co. pl\u00f6tzlich viel befreiter auf als in ihren Klubs? https://t.co/wy9h6Esp5w", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774444762554369", "name": "Harry Maguire"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774444762554369", "name": "Harry Maguire"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459570315483308039", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459570315483308039", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T17:14:15.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Fg0c8YO5fg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462896?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462896", "display_url": "sz.de/1.5462896?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Franz Graf von Poccis unbekannte Karikaturen: Der M\u00fcnchner Historiker Michael Stephan versammelt die Bilder in einem Buch - das gleichzeitig zeigt, wie provinziell es damals zuging. https://t.co/Fg0c8YO5fg", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459569701017853952", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459569701017853952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T17:11:48.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "SPD und Linke stimmen zu, die rot-rote Regierung kann damit starten. Manuela Schwesig soll zu Wochenbeginn als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt werden. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459569472155619332", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459569472155619332", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T17:10:54.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/gtGUykgioi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462803?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462803", "display_url": "sz.de/1.5462803?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 191, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 179, "tag": "\u00d6sterreich"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Politik in \u00d6sterreich reagiert mit erstaunlichen Aussagen auf die Corona-Lage. Dabei sind sie nur ein Beweis f\u00fcr eine seit Langem bew\u00e4hrte Art, mit etwas umzugehen #\u00d6sterreich-Kolumne @SZ https://t.co/gtGUykgioi", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459560453152165897", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459560453152165897", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T16:35:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QOsRpbIXIg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463292?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463292", "display_url": "sz.de/1.5463292?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 226, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "USA: Ein Parlamentsausschuss, B\u00fccher und Artikelserien versuchen offenzulegen, wie Donald Trump nach der verlorenen Wahl die Macht behalten wollte: Es zeichnet sich ab, dass der Sturm aufs Kapitol Teil eines Plans war. #SZPlus https://t.co/QOsRpbIXIg", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459542649615093764", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459542649615093764", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 74, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-13T15:24:19.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/6QjeRsYHta", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463453?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463453", "display_url": "sz.de/1.5463453?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nur noch 16 Feldspieler f\u00fcr Flick: Gegen Armenien wird der Bundestrainer ein ganz anderes Team aufstellen: M\u00fcller l\u00e4uft als Kapit\u00e4n auf, die Schaltzentrale im Mittelfeld wird neu besetzt. https://t.co/6QjeRsYHta", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459538442858254337", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459538442858254337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T15:07:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/JNciCfOW1J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462675?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462675", "display_url": "sz.de/1.5462675?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "2007 hat Airbus die erste \u201eA380\u201c ausgeliefert. Nach nur 14 Jahren ist nun Schluss mit dem Super-Jumbo. Eine beispiellose Geschichte von handwerklichen und strategischen Fehlern. https://t.co/JNciCfOW1J", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459538442682044419", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459538442682044419", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T15:07:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/F7bcL3C0KM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458017?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458017", "display_url": "sz.de/1.5458017?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Justiz in Deutschland: Aus dem Lot https://t.co/F7bcL3C0KM", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459538442346541069", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459538442346541069", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T15:07:36.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/VgDGOivL1h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463452?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463452", "display_url": "sz.de/1.5463452?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459528226326429699/0hep2dxf?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459528226326429699/0hep2dxf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Zuckerberg-Parodie: Island ver\u00e4ppelt Facebook-Gr\u00fcnder", "description": "Der Facebook-Gr\u00fcnder Mark Zuckerberg dient als unfreiwillige Vorlage f\u00fcr isl\u00e4ndische Tourismuswerbung.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/island-tourismus-zuckerberg-facebook-parodie-1.5463452?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463452"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Eiskalt ver\u00e4ppelt: Der Facebook-Gr\u00fcnder Mark Zuckerberg dient als unfreiwillige Vorlage f\u00fcr isl\u00e4ndische Tourismuswerbung. https://t.co/VgDGOivL1h", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459528462155362314", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459528462155362314", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-13T14:27:56.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/zREkSsdKBu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462552?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462552", "display_url": "sz.de/1.5462552?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Im Himmel: Der Schinken der Manufaktur Basedahl aus Niedersachsen geh\u00f6rt zu den besten in Deutschland. Die Zutaten: Salz, Rauch, Liebe und viel Zeit. #SZPlus https://t.co/zREkSsdKBu", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459525606526406661", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459525606526406661", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T14:16:35.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6yd5jkBbWi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463238?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463238", "display_url": "sz.de/1.5463238?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Holocaust"}, {"start": 60, "end": 81, "tag": "Bundesverdienstkreuz"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Deutschland wollte dem #Holocaust-Forscher Gideon Greif das #Bundesverdienstkreuz verleihen. Doch nun gibt es Streit um dessen Forschungen in Bosnien \u2013 und die deutsche Diplomatie steckt in einer schwierigen Lage. https://t.co/6yd5jkBbWi", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459525606283042823", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459525606283042823", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T14:16:35.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/zAhQcn0PR5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463026?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463026", "display_url": "sz.de/1.5463026?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "braunsteff", "id": "1433000317"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 248, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "FDP, Gr\u00fcne und SPD sind voller Schwung gestartet: neuer Ton, neue Ideen, neue Wege in die Zukunft. Doch schnell gesellte sich die Realit\u00e4t hinzu. Aber Deutschland hat mehr verdient, als nur verwaltet zu werden. Ein Kommentar von @braunsteff #SZPlus https://t.co/zAhQcn0PR5", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459520976799023114", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459520976799023114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-13T13:58:12.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VUPPZ9hGy2", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/nach-der-cop26-welt-am-abgrund-e488967/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Seit Mitte des vorigen Jahrhunderts geht die Kurve der Emissionen steil nach oben. Jetzt steht die Welt am Rand einer Katastrophe: Wie sich die Kurve in den n\u00e4chsten Jahrzehnten entwickelt, bestimmt unsere Zukunft. #SZPlus https://t.co/VUPPZ9hGy2", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459516279799398400", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459516279799398400", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T13:39:32.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gGgXRjIC6R", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463052?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463052", "display_url": "sz.de/1.5463052?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Ohne Mitleid, ohne Recht - der Umgang mit den Fl\u00fcchtlingen in Belarus entscheidet \u00fcber die Zukunft Europas. Gibt es noch eine Chance f\u00fcr Solidarit\u00e4t? Eine Kolumne von Heribert Prantl. https://t.co/gGgXRjIC6R", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459512462219358213", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459512462219358213", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 50, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T13:24:22.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2HdnHCZ51r", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451594?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451594", "display_url": "sz.de/1.5451594?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "In eigener Sache: Schon geh\u00f6rt? Die Artikel der SZ werden jetzt vorgelesen https://t.co/2HdnHCZ51r", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459510314572173319", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459510314572173319", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T13:15:50.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/xlbnfYzzVv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463090?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463090", "display_url": "sz.de/1.5463090?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 178, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Eigentlich galt das Thema Geld bei jungen Menschen lange als uncool. Doch in der Pandemie hat sich das ge\u00e4ndert. Drei junge Menschen zeigen den \u00c4lteren, wie Anlegen geht. #SZPlus https://t.co/xlbnfYzzVv", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459507384741777410", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459507384741777410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T13:04:11.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/vv5F99k4zU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463438?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463438", "display_url": "sz.de/1.5463438?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die \u201eShades Of Grey\u201c-Trilogie hat E L James zu einer der erfolgreichsten Schriftstellerinnen der Welt gemacht. Doch die Engl\u00e4nderin k\u00e4mpft mit den Folgen eines einschneidenden Erlebnisses, wie sie bei einem Besuch in M\u00fcnchen erz\u00e4hlt. https://t.co/vv5F99k4zU", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459501788843945985", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459501788843945985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T12:41:57.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cQEQj7TlEE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462545?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462545", "display_url": "sz.de/1.5462545?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 208, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Bei psychotischen St\u00f6rungen gelten Neuroleptika als Mittel der Wahl. Modellprojekte zeigen jedoch, dass \u00c4rzte auch mit weniger Medikamenten und menschlicher Unterst\u00fctzung zur Gesundung beitragen kann. #SZPlus https://t.co/cQEQj7TlEE", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459495296354951173", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459495296354951173", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T12:16:09.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/yIkEaXgUcH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463418?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463418", "display_url": "sz.de/1.5463418?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 185, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Glasgow: Kohleausstieg h\u00e4lt sich in neuem Textentwurf. Noch haben sich die Staaten nicht auf eine Abschlusserkl\u00e4rung geeinigt. Bis zum Nachmittag soll es nun eine Einigung geben. #COP26 https://t.co/yIkEaXgUcH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459493949714964488", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459493949714964488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T12:10:48.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/OJ6jTbhBok", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462542?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462542", "display_url": "sz.de/1.5462542?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 184, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Gr\u00f6\u00dfere St\u00e4dte, h\u00f6here H\u00e4user: Zerst\u00f6rt das Bauen die Erde? Ein neuer Bildband zeigt, wie Architektur im Einklang mit der Natur funktioniert, wenn mit und im Boden gebaut wird. #SZPlus https://t.co/OJ6jTbhBok", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459493202197721091", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459493202197721091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T12:07:50.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IEuHbtmR2F", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463268?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463268", "display_url": "sz.de/1.5463268?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Steven Gerrard wurde mit den Glasgow Rangers ungeschlagener schottischer Fu\u00dfball-Meister. Nun verl\u00e4sst er den Klub und tritt die Nachfolge des am Sonntag beurlaubten Dean Smith bei Aston Villa an. Dort soll er eine neue Mannschaft aufbauen. https://t.co/IEuHbtmR2F", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774233327669248", "name": "Dean Smith"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774817619410944", "name": "Steven Gerrard"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226186269908993", "name": "Aston Villa"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "750655567484493824", "name": "Rangers FC"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774233327669248", "name": "Dean Smith"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774817619410944", "name": "Steven Gerrard"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459491941062742024", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459491941062742024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T12:02:49.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/urNm1sS6gY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463161?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463161", "display_url": "sz.de/1.5463161?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Mode: Das dreckige Gesch\u00e4ft hinter der Billigmode von Shein https://t.co/urNm1sS6gY", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1415016995200765954", "name": "Shein"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459486970972078081", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459486970972078081", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-13T11:43:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tTE9AKUi50", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454016?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454016", "display_url": "sz.de/1.5454016?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Manche wollen unbedingt ein eigenes Auto besitzen, andere k\u00f6nnen oder wollen es sich nicht leisten. F\u00fcr diese Menschen gibt es Alternativen. Ein \u00dcberblick.  #SZPlus https://t.co/tTE9AKUi50", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459478753206276101", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459478753206276101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T11:10:25.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Merkel fordert zur Impfung auf angesichts des Anstiegs der Corona-Neuinfektionen und der hohen Zahl an Intensivpatienten. https://t.co/mKAVSlXfYv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459477041737252866", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459477041737252866", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T11:03:37.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Corona aktuell: Merkel fordert zur Impfung auf angesichts des Anstiegs der Corona-Neuinfektionen, der hohen Zahl an Intensivpatienten und Todesf\u00e4llen. https://t.co/mKAVSlXfYv", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459475951000203264", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459475951000203264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T10:59:17.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UIGXQVvFWa", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463306?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463306", "display_url": "sz.de/1.5463306?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459474304618356737/a7PRnw7a?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459474304618356737/a7PRnw7a?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Wer sind die Ungeimpften in Deutschland?", "description": "Warum sich immer noch 15 Millionen Deutsche nicht impfen lassen - und was passieren m\u00fcsste, damit sie ihre Meinung vielleicht doch \u00e4ndern.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-ungeimpfte-1.5463306?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463306"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impfgegner"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Corona"}, {"start": 192, "end": 199, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "#Impfgegner: Verweigerung als Haltung: Warum sich immer noch 15 Millionen Deutsche nicht gegen #Corona impfen lassen - und was passieren m\u00fcsste, damit sie ihre Meinung vielleicht doch \u00e4ndern. #SZPlus https://t.co/UIGXQVvFWa", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459475413885927424", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459475413885927424", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 98, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-11-13T10:57:09.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CzljVNVTE4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463230?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463230", "display_url": "sz.de/1.5463230?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 183, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Drei Viertel der \u00d6sterreicherinnen und \u00d6sterreicher k\u00f6nnen sich laut einer Studie eine Beziehung zu einem oder einer Deutschen vorstellen. Nur umziehen, das m\u00f6chte keiner. @MartinZips \u00fcber \"Schas mit Quasteln\". https://t.co/CzljVNVTE4", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459466961843367937", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459466961843367937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T10:23:33.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/H7iE8IUyRp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462526", "display_url": "sz.de/1.5462526?utm_\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "netflix", "id": "16573941"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "juliarrr", "id": "18044805"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "Maid"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Warum ist #Maid auf @netflix die Serie der Stunde? @juliarrr \u00fcber den Erfolg der wahren Geschichte. #SZPlus https://t.co/H7iE8IUyRp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1438593690629378058", "name": "Maid"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1442850485304627200", "name": "Maid  "}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459465837643980801", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459465837643980801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T10:19:05.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SwKaUbyV2a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463427?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463427", "display_url": "sz.de/1.5463427?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Schwieriges Timing: Verdi droht Warnstreiks an Unikliniken auszuweiten f\u00fcr mehr Geld in der Pflege. https://t.co/SwKaUbyV2a", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459458694807228423", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459458694807228423", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 49, "like_count": 47, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-11-13T09:50:42.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WaZxoxDNhN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463425?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463425", "display_url": "sz.de/1.5463425?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Merz steigt ins Rennen um den CDU-Vorsitz ein: Der fr\u00fchere Fraktionschef der Union im Bundestag will sich am Montag von seinem Kreisverband als Kandidat nominieren lassen. Er tritt somit zum dritten Mal an \u2013 und diesmal als dritter Aspirant. https://t.co/WaZxoxDNhN", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459457568879874063", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459457568879874063", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-11-13T09:46:14.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/49EWQViNB0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463429?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463429", "display_url": "sz.de/1.5463429?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 59, "tag": "U21"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Ein wahrer Gruselfilm: Die sonst so souver\u00e4ne deutsche #U21 wird von Polen regelrecht ausgespielt \u2013 damit ist in der EM-Qualifikation pl\u00f6tzlich wieder alles offen. https://t.co/49EWQViNB0", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459456772444495872", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459456772444495872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T09:43:04.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/yrh9fxAFiO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463215?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463215", "display_url": "sz.de/1.5463215?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Volkswagen pr\u00fcft eine Teilnahme der Marken Audi und Porsche an der Formel 1. Das klingt nach Shitstorm-Potenzial, doch bis zu einem m\u00f6glichen Einstieg 2026 soll die Rennserie halb elektrisch und ganz CO2-neutral sein. Kann das gelingen? #SZPlus https://t.co/yrh9fxAFiO", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1455883097233182726", "name": "Brazilian Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace, S\u00e3o Paulo."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026403613", "name": "Audi"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026504920", "name": "Porsche"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847529034674085888", "name": "Performance vehicles", "description": "Performance vehicles"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459453791971983363", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459453791971983363", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T09:31:14.000Z"}, {"reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinlangeder", "id": "428470798"}]}, "text": "RT @martinlangeder: Newsletter first! Exakt zum 3-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um von SZ \u00d6sterreich haben es einige der wunderbaren Begriffe aus der Rubr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1459226352519950344"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1364653904433045506", "name": "Aposto!"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459448933969707017", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1459448933969707017", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T09:11:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iX2pGOfDML", "expanded_url": "https://sz.de/1.5460411?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5460411", "display_url": "sz.de/1.5460411?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Angesichts der Klimakrise hat die Reisebranche erkannt, dass sie etwas ver\u00e4ndern muss. Erste gute Ans\u00e4tze von Veranstaltern gibt es bereits. Was Urlauber jetzt schon tun k\u00f6nnen, um nachhaltiger zu verreisen. #SZPlus https://t.co/iX2pGOfDML", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459444536590188545", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459444536590188545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T08:54:27.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/OAb5M0mY78", "expanded_url": "https://sz.de/1.5461484?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5461484", "display_url": "sz.de/1.5461484?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Laaangweilig! In ihrer neuen Show auf Sat 1 will sich Helene Fischer ganz nahbar geben. Sp\u00e4testens nach der zweiten Werbepause aber w\u00fcnscht man sich Windmaschine und Pyrotechnik zur\u00fcck. Eine TV-Kritik. https://t.co/OAb5M0mY78", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "872398856498987008", "name": "Helene Fischer", "description": "Helene Fischer"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459437820691591170", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459437820691591170", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T08:27:46.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/4X7ONOpteb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462702?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462702", "display_url": "sz.de/1.5462702?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Svenja Schulze (SPD) ist als Umweltministerin so erfolgreich wie wenige zuvor. Wird sie deshalb im Amt bleiben? Selbstverst\u00e4ndlich nicht. Ein Portr\u00e4t. https://t.co/4X7ONOpteb", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459436798199873537", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459436798199873537", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T08:23:42.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A45RYWJ8Wu", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/ehegattensplitting-das-steuerfossil-e879939/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e879939", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 155, "username": "akeckardt", "id": "2794088048"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}, {"start": 202, "end": 205, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 201, "tag": "BuchZwei"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Seit 63 Jahren gibt es das Ehegattensplitting. Die einen bek\u00e4mpfen, die anderen lieben es. Warum trotzt es jeder gesellschaftlichen Ver\u00e4nderung? @akeckardt und @HenrikeRossbach beschreiben im #BuchZwei @SZ ein Lehrst\u00fcck \u00fcber Tr\u00e4gheit in der Politik:  https://t.co/A45RYWJ8Wu", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459432343350001666", "source": "Twitter Web App", "conversation_id": "1459432343350001666", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-11-13T08:06:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/IIdtZynUXg", "expanded_url": "http://sz.de/geldmagazin", "display_url": "sz.de/geldmagazin"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SBSzEwNwGq", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1459430834168025090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SBSzEwNwGq"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Das neue Geld Magazin \u2013 am Samstag in der gedruckten SZ oder jetzt digital lesen, unter https://t.co/IIdtZynUXg https://t.co/SBSzEwNwGq", "attachments": {"media_keys": ["3_1459166277927419905"]}, "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459430834168025090", "source": "TweetDeck", "conversation_id": "1459430834168025090", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T08:00:00.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jEJU9BsKyt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463180?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463180", "display_url": "sz.de/1.5463180?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Coronavirus: Was bringt der Booster f\u00fcr alle? https://t.co/jEJU9BsKyt", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459422869516083204", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459422869516083204", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T07:28:21.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/yIkEaXgUcH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463418?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463418", "display_url": "sz.de/1.5463418?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 237, "tag": "COP26"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Die Klimakonferenz in Glasgow wird um einen Tag verl\u00e4ngert. Noch haben sich die Staaten nicht auf eine Abschlusserkl\u00e4rung geeinigt, sie ringen unter anderem um den Kohleausstieg. Bis zum Nachmittag soll es nun eine Einigung geben. #COP26 https://t.co/yIkEaXgUcH", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459410165317476356", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459410165317476356", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "created_at": "2021-11-13T06:37:52.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/J0xXjRZKEY", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463416?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463416", "display_url": "sz.de/1.5463416?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Steve Bannon, der einstige Chefstratege des fr\u00fcheren US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump, wird der Missachtung des Kongresses angeklagt. Er weigerte sich, vor dem Ausschuss auszusagen, der den Sturm aufs Kapitol untersucht. https://t.co/J0xXjRZKEY", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866712489169362944", "name": "Steve Bannon", "description": "Steve Bannon"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459405398075527170", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459405398075527170", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-11-13T06:18:55.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/11XXKE0trJ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5463413?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463413", "display_url": "sz.de/1.5463413?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459400105585434627/FlP8h6l7?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1459400105585434627/FlP8h6l7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Britney Spears ist frei - Gericht beendet Vormundschaft", "description": "Nach 14 Jahren ist die Vormundschaft \u00fcber Britney Spears zu Ende. Sie spricht vom besten Tag ihres Lebens, ihre Fans feiern vor Gericht.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/britney-spears-vormundschaft-ende-gericht-1.5463413?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5463413"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Nach bald 14 Jahren ist die Vormundschaft \u00fcber Britney Spears und ihre Finanzen zu Ende. Die K\u00fcnstlerin spricht vom besten Tag ihres Lebens, ihre Fans feiern vor Gericht. Zahlreiche Fragen sind freilich noch ungekl\u00e4rt. https://t.co/11XXKE0trJ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "804412689682337796", "name": "Britney Spears", "description": "Britney Spears"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}], "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459400279254786050", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459400279254786050", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T05:58:35.000Z"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/0HO00SDdJK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5462771?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5462771", "display_url": "sz.de/1.5462771?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "114508061", "text": "Rokoko-Flash in Rot und Gold: Vier Favoriten der Redaktion - diesmal mit Recherchen zum Theater in der Josefstadt, Kasperl, Seppl, dem Fall Gleiwitz und Thilo Mischke. https://t.co/0HO00SDdJK", "lang": "de", "possibly_sensitive": false, "id": "1459392114769473537", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "conversation_id": "1459392114769473537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-11-13T05:26:09.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1459392114769473537", "newest_id": "1460114427462696962", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vyo043o79a721lklpggsglcmv", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoer0l5j6uzxjzj5xn6urlb35x6a"}}