{"data": [{"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457989003291070469", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/rHWrbAhg4Y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458746?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458746", "display_url": "sz.de/1.5458746?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1457989003291070469", "text": "Der Ort Frauenneuharting hat eine Corona-Inzidenz von knapp 2700 - neunmal so hoch wie in Bayern insgesamt. Warum nur? Eine Spurensuche im Corona-Hotspot. https://t.co/rHWrbAhg4Y", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T08:30:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457986738522054656", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457986738522054656", "text": "#Corona aktuell: Bisher lehnt die SPD ab, dass sich die Ministerpr\u00e4sidenten mit dem Bund wieder einmal zusammensetzen, um \u00fcber Corona reden. Nun aber Berlins B\u00fcrgermeister M\u00fcller ein baldiges Treffen an. https://t.co/mKAVSlXfYv", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T08:21:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457966185245466628", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 202, "username": "DavidSPfeifer", "id": "1930423992"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0FKpTuVFrn", "expanded_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/rewe-peta-tierschutz-kokosmilch-affen-1.5457003?utm_content=affen_1.5457003&utm_medium=cpc_content&utm_source=twitter&utm_campaign=op_social", "display_url": "sueddeutsche.de/wirtschaft/rew\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/l4vxKPDIiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1457966185245466628/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4vxKPDIiJ"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "Twitter Media Studio", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457966185245466628", "text": "Affen, die Kokosn\u00fcsse ernten: Was auf vielen thail\u00e4ndischen Plantagen \u00fcblich ist, sorgt in Deutschland f\u00fcr Protest. Rewe nimmt daher eine Kokosmilchmarke aus den Regalen. SZ-Korrespondent @DavidSPfeifer hat sich angeschaut, wie es den Tieren geht #SZPlus https://t.co/0FKpTuVFrn https://t.co/l4vxKPDIiJ", "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["13_1457654435706966018"]}, "created_at": "2021-11-09T07:00:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457963339431260168", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/oCNdFfBDvv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459322?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459322", "display_url": "sz.de/1.5459322?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 61, "like_count": 42, "quote_count": 16}, "lang": "de", "id": "1457963339431260168", "text": "Die Bundesrepublik hat sich mit der Gas-Pipeline durch die Nordsee in eine verh\u00e4ngnisvolle Abh\u00e4ngigkeit begeben. Russland nutzt das nun aus. Deutschland muss gegensteuern - und kann es auch. https://t.co/oCNdFfBDvv", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T06:48:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457960251341393920", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "buelent_ceylan", "id": "143567512"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/40RLkHgRBh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455101?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455101", "display_url": "sz.de/1.5455101?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457960251341393920", "text": "Im Wohnzimmer seiner Eltern, das Klassenfoto aus der Oberstufe, erste Anf\u00e4nge im Fernsehen: @buelent_ceylan zeigt Bilder aus seinem Leben. https://t.co/40RLkHgRBh", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T06:36:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457959933513711618", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/JFWpWhNRnO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459311?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459311", "display_url": "sz.de/1.5459311?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 55, "like_count": 63, "quote_count": 11}, "lang": "de", "id": "1457959933513711618", "text": "Jeden Tag kommen aktuell 200 Corona-Patienten mehr auf die Intensivstationen. Lange wird\u00a0es nicht mehr dauern, bis sie voll sind. Und dann? https://t.co/JFWpWhNRnO", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T06:35:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457957535080722432", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/drVTcjRTJD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457219?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457219", "display_url": "sz.de/1.5457219?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 164, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457957535080722432", "text": "\"Goethe Biographica\": In Weimar entsteht eine riesenhafte Dokumentation zum Leben Goethes, als Internetprojekt, das alle bisherigen Editionen zusammenf\u00fchrt. #SZPlus https://t.co/drVTcjRTJD", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T06:25:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457957032124944387", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/KwPHGhuifS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457465?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457465", "display_url": "sz.de/1.5457465?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457957032124944387", "text": "Leitungswasser statt Mineralwasser, Sto\u00dfl\u00fcften statt Kippen: Acht Tipps, wie sich die eigene CO2-Bilanz sp\u00fcrbar verbessern l\u00e4sst. #SZPlus https://t.co/KwPHGhuifS", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T06:23:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457955737557209092", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/vtSmrVOyLi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459254?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459254", "display_url": "sz.de/1.5459254?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226244096741376", "name": "Germany"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219002265600", "name": "Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226245824815104", "name": "West Ham United"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457955737557209092", "text": "West Ham United, das ist in England der ewige Arbeiterklub, der nur an guten Tagen die Favoriten \u00e4rgert. Nach einem sensationellen 3:2 gegen Liverpool ist die Mannschaft nun Dritter \u2013 so gut wie seit 1980 nicht mehr. https://t.co/vtSmrVOyLi", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T06:18:29.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457943297595432961", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "maxferstl", "id": "903186405245018112"}, {"start": 212, "end": 221, "username": "kasstroh", "id": "22055136"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/SngHtElCqu", "expanded_url": "https://sz.de/1.4878824?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.4878824", "display_url": "sz.de/1.4878824?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457943297595432961", "text": "Seit heute gelten in Bayern versch\u00e4rfte Corona-Regeln: In Kultur und Freizeit greift nun fast \u00fcberall 2G, am Arbeitsplatz wird 3G eingef\u00fchrt, im Klassenzimmer gilt Maskenpflicht. Ein \u00dcberblick von @maxferstl und @kasstroh: https://t.co/SngHtElCqu", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T05:29:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457927021456199681", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/4LEwg08asu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459607?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459607", "display_url": "sz.de/1.5459607?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457927021456199681", "text": "Raumfahrt: ISS-Crew auf der Erde gelandet https://t.co/4LEwg08asu", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T04:24:23.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457918040390213635", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 245, "username": "CathrinKahlweit", "id": "1545597067"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K2sH9k2pc5", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458921?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458921", "display_url": "sz.de/1.5458921?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457796535433904132/GVirPBOd?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457796535433904132/GVirPBOd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bulgarien: Impfstoff f\u00fcr die Waschbecken", "description": "Zum dritten Mal im Jahr w\u00e4hlt Bulgarien ein Parlament. Impfskepsis erschwert den Kampf gegen die Pandemie, die alles \u00fcberlagert.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/bulgarien-wahl-corona-1.5458921?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458921"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Bulgarien"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "Impfskepsis"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "Corona"}, {"start": 180, "end": 189, "tag": "Pandemie"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457918040390213635", "text": "Zum dritten Mal schon in diesem Jahr w\u00e4hlt #Bulgarien ein Parlament, das den Weg aus der Krise ebnen soll. Doch weit verbreitete #Impfskepsis erschwert den Kampf gegen die #Corona-#Pandemie, die alles \u00fcberlagert. Ein Bericht von @CathrinKahlweit #SZPlus https://t.co/K2sH9k2pc5", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T03:48:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457918040297938947", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WcMc7qZIJE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459022?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459022", "display_url": "sz.de/1.5459022?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "Paracetamol"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457918040297938947", "text": "Weil Ibuprofen und Aspirin dem Baby schaden k\u00f6nnten, nehmen schwangere Frauen bei Schmerzen meist #Paracetamol. Doch nun gibt es auch hier zunehmend Vorbehalte. Zu Recht? #SZPlus https://t.co/WcMc7qZIJE", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T03:48:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457918040054587393", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/yX9ETgxZQE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5451864?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5451864", "display_url": "sz.de/1.5451864?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457918040054587393", "text": "Zu schnell gefahren, falsch geparkt: Verkehrspsychologe Jens Schade zur Frage, ob h\u00f6here Strafen zu weniger Verst\u00f6\u00dfen f\u00fchren. #SZPlus https://t.co/yX9ETgxZQE", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T03:48:42.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457916725958221824", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JFWpWhNRnO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459311?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459311", "display_url": "sz.de/1.5459311?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 31, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1457916725958221824", "text": "Krankenh\u00e4user: Bald sind die Intensivstationen ausgebucht https://t.co/JFWpWhNRnO", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T03:43:28.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457912706829275136", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/FboKQtACPK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459605?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459605", "display_url": "sz.de/1.5459605?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1457912706829275136", "text": "Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesinnenminister Horst Seehofer und CSU-Europapolitiker Manfred Weber sehen die EU in der Pflicht, etwas gegen die angespannten Situation an der polnisch-belarussischen Grenze zu unternehmen. https://t.co/FboKQtACPK", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T03:27:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457909158490120192", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457909158490120192", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die SPD-Vorsitzende bekr\u00e4ftigt, Anfang Dezember den neuen Bundeskanzler w\u00e4hlen zu wollen. Die Gr\u00fcnen hatten daran Zweifel ge\u00e4u\u00dfert. CDU-Vize Strobl hofft auf weniger Wechsel an der Parteispitze. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T03:13:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457905460535758854", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457905460535758854", "text": "#Corona aktuell: Das Robert-Koch-Institut (RKI) meldet eine um 12,6 auf 213,7 gestiegene Sieben-Tage-Inzidenz und 21 832 neue Positiv-Tests. Fast doppelt so viele wie vor einer Woche. https://t.co/mKAVSlXfYv", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-09T02:58:43.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457842709230653451", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457842709230653451", "text": "#Bundestagswahl 2021: Die SPD-Vorsitzende bekr\u00e4ftigt, Anfang Dezember den neuen Bundeskanzler w\u00e4hlen zu wollen. Die Gr\u00fcnen hatten daran Zweifel ge\u00e4u\u00dfert. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T22:49:21.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457805569172164615", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NpRteIQYCE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459313?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459313", "display_url": "sz.de/1.5459313?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457805569172164615", "text": "Nach 15 Regierungsjahren mit der CDU koaliert die SPD im Nordosten mit der Linken. Das rot-rote B\u00fcndnis macht mit einen neuem Feiertag von sich reden \u2013 und mit einem aufregenden Personalger\u00fccht. https://t.co/NpRteIQYCE", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T20:21:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457805569021120520", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ejAEcAj9zl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459258?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459258", "display_url": "sz.de/1.5459258?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457805569021120520", "text": "Charl\u00e8ne ist zur\u00fcck in Monaco. Die F\u00fcrstin hatte mehrere Monate in ihrer Heimat S\u00fcdafrika verbracht \u2013 und hatte nicht nur mit gesundheitlichen Problemen zu k\u00e4mpfen, sondern auch mit Ger\u00fcchten. https://t.co/ejAEcAj9zl", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T20:21:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457805569012740100", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 98, "username": "oliverpolak", "id": "59143862"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CEXzBRYV1a", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459060?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459060", "display_url": "sz.de/1.5459060?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 141, "tag": "YourLifeIsAJoke"}, {"start": 146, "end": 154, "tag": "Netflix"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1457703674398973958", "name": "Your Life Is a Joke"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457805569012740100", "text": "\u201eKeine Sorge, es wird schon okay\u201c: Kein deutscher Moderator hat aktuell mehr Soul als @oliverpolak. In seiner Interview-Show #YourLifeIsAJoke bei #Netflix zeigt er, wie wunderbar l\u00e4cherlich wir alle sind. https://t.co/CEXzBRYV1a", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T20:21:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457805569004277764", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xTBmpN8VA4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459177?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459177", "display_url": "sz.de/1.5459177?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "FrancesHaugen"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "Facebook"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457805569004277764", "text": "Die Whistleblowerin #FrancesHaugen fordert auf ihrer Tourne\u00e9 durch Europa, dass der Staat #Facebook st\u00e4rker reguliert.  #SZPlus https://t.co/xTBmpN8VA4", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T20:21:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457799021427245057", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "WernerBartens", "id": "2342564436"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qZ9BzrP1U8", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459335?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459335", "display_url": "sz.de/1.5459335?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 24, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457799021427245057", "text": "\u00c4rgerlich: Die Vorschl\u00e4ge der Ampel-Koalition\u00e4re zur Eind\u00e4mmung der Corona-Pandemie sind halbgar und unbefriedigend, kommentiert @WernerBartens #SZPlus https://t.co/qZ9BzrP1U8", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T19:55:45.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457792208111738890", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 205, "username": "Hagelueken", "id": "514596793"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/qx3S8LGl3y", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459592?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459592", "display_url": "sz.de/1.5459592?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847888632711061504", "name": "Personal finance", "description": "Personal finance"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847894353708068864", "name": "Investing", "description": "Investing"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457792208111738890", "text": "Die Wirtschaftsweisen sind die wichtigsten \u00f6konomischen Berater der Bundesregierung. Nun streiten sie offen \u00fcber Schulden und Investitionen. Warum dieser Dissens so au\u00dfergew\u00f6hnlich ist, erkl\u00e4rt @Hagelueken. https://t.co/qx3S8LGl3y", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T19:28:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457788403710251010", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6aaFaErucw", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/wenn-du-mir-azubis-besorgst-kriegste-dein-dach-e543797/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457788403710251010", "text": "Den Handwerksbetrieben fehlt seit Jahren der Nachwuchs. Das wurde mit Corona nicht besser. Keiner m\u00f6chte mehr Metzger werden, oder Schreiner. Serkan Engin will das Handwerk retten \u2013 und die jungen Leute gleich mit. #SZPlus https://t.co/6aaFaErucw", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T19:13:34.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457787924494229509", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sv8XgCpXAp", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesellschaft/mythos-marihuana-warum-das-verbot-unsinnig-ist-e517505/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/gesell\u2026"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 38, "like_count": 299, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1457787924494229509", "text": "Das Cannabis-Verbot hat seine Wurzeln in Vorurteilen und Diskriminierung, nun k\u00f6nnte es in Deutschland bald abgeschafft werden. Es w\u00e4re h\u00f6chste Zeit. Denn wessen Ordnung wird eigentlich gest\u00f6rt, wenn die Menschen hin und wieder einen Joint rauchen?#SZPlus https://t.co/sv8XgCpXAp", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T19:11:40.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457787337027452933", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hi13y0uYww", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/politik/aethiopien-im-krieg-mit-sich-selbst-e791228/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/politi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457787337027452933", "text": "Vor zwei Jahren bekam \u00c4thiopiens Machthaber noch den Friedensnobelpreis verliehen. Heute wird in dem Land wieder gemordet Wie konnte das passieren? \u00dcber eine Suche nach Antworten \u2013 bei der unser Afrika-Korrespondent im Gef\u00e4ngnis landet. #SZPlus https://t.co/hi13y0uYww", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T19:09:20.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457783407396589569", "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "claudiatieschky", "id": "951575953"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/SXkHDYH4iI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459389?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459389", "display_url": "sz.de/1.5459389?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "ZDF"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "wettendass"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457783407396589569", "text": "An einem besonderen Show-Samstag im #ZDF zeigt #wettendass, wie man das Fernsehen repariert. Ein paar Vorschl\u00e4ge von @claudiatieschky. #SZPlus https://t.co/SXkHDYH4iI", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T18:53:43.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457783407342014466", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YazITgdOeu", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458526", "display_url": "sz.de/1.5458526?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457726399163293705/nad0jPIH?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457726399163293705/nad0jPIH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Daniel Farke in der Premier League: Gefeiert und gefeuert", "description": "Wenige Stunden nach dem ersten Saisonsieg mit Aufsteiger Norwich City wird der deutsche Trainer Daniel Farke entlassen.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/farke-norwich-1.5458526?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458526"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "892294162057265153", "name": "Daniel Farke"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226243677323265", "name": "Norwich City FC"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "892294162057265153", "name": "Daniel Farke"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457783407342014466", "text": "Wenige Stunden nach dem ersten Saisonsieg mit Aufsteiger Norwich City wird der deutsche Trainer Daniel Farke entlassen. Der Schritt stand schon vor dem Spiel fest. https://t.co/YazITgdOeu", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T18:53:43.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457778939665928195", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/WhusJ8afBP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459338?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459338", "display_url": "sz.de/1.5459338?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457778939665928195", "text": "Wann ist die Auffrischungsspritze \u00fcberhaupt n\u00f6tig? Und wo gibt es sie? Reichen die Vakzine? Keine Panik, sagen Experten. Was man rund um die dritte Impfung wissen muss. https://t.co/WhusJ8afBP", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T18:35:58.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457776627698397188", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QfJld8KIOW", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/klimakrise-wie-war-der-oktober-bei-ihnen-e285447/", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457776648313446402/hG78CsT9?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1255}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457776648313446402/hG78CsT9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Goldener Herbst: Wie war das Oktoberwetter bei Ihnen?", "description": "Im S\u00fcden sonnig aber k\u00fchl, im Norden regnerisch: Das Deutschlandwetter war im Oktober wechselhaft, die langfristigen Klimatrends sind aber deutlich. Wie sieht die Entwicklung bei Ihnen aus?", "unwound_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/wissen/klimakrise-wie-war-der-oktober-bei-ihnen-e285447/?reduced=true"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 253, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457776627698397188", "text": "Im S\u00fcden sonnig, aber k\u00fchl, im Norden regnerisch: Das Deutschlandwetter war im Oktober wechselhaft, die langfristigen Klimatrends sind aber deutlich. Wie sieht die Entwicklung bei Ihnen aus? Finden Sie es mit dem interaktiven Tool der SZ heraus. #SZPlus https://t.co/QfJld8KIOW", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T18:26:46.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457769889553260544", "source": "Twitter Media Studio", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/TwAw6LCr8p", "expanded_url": "http://sz.de/aufdenpunkt", "display_url": "sz.de/aufdenpunkt"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rRHxRCpmFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1457769889553260544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRHxRCpmFZ"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "Virus"}, {"start": 182, "end": 190, "tag": "Podcast"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "rsv"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1457769889553260544", "text": "Immer mehr Kinder stecken sich mit dem RS-Virus an. Viele Kliniken sind voll. Wie gef\u00e4hrlich ist das #Virus - und warum grassiert die Krankheit gerade in diesem Jahr so stark? Jetzt #Podcast h\u00f6ren, unter https://t.co/TwAw6LCr8p #rsv https://t.co/rRHxRCpmFZ", "author_id": "114508061", "attachments": {"media_keys": ["13_1457692487489830917"]}, "created_at": "2021-11-08T18:00:00.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457765873524031502", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/xhYpyiZAzr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459487?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459487", "display_url": "sz.de/1.5459487?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 225, "tag": "COP26"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10038764303", "name": "Barack Obama", "description": "Former US President Barack Obama"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457765873524031502", "text": "Barack und Luisa: Beim Klimagipfel in Glasgow liest Ex-Pr\u00e4sident Barack Obama den Staaten die Leviten \u2013 und sch\u00f6pft Hoffnung aus den vielen \u201eGretas\u201c weltweit. Eine davon kommt aus Deutschland. @mbauchmueller berichtet. #COP26 https://t.co/xhYpyiZAzr", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T17:44:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457765035997110284", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/r9FRzSj0rd", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459458?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459458", "display_url": "sz.de/1.5459458?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457765035997110284", "text": "Mehr als 200 \u2013 so hoch war die Inzidenz nicht einmal in den schlimmsten Pandemiezeiten im vergangenen Jahr. Mit einem neuen Gesetz wollen FDP, Gr\u00fcne und SPD Handlungsf\u00e4higkeit demonstrieren. Doch bis ins Detail einig ist man sich wohl noch nicht. #SZPlus https://t.co/r9FRzSj0rd", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T17:40:43.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457761252059590656", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LeYD77gQ79", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459294?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459294", "display_url": "sz.de/1.5459294?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457761252059590656", "text": "Staatsempfang von Ministerpr\u00e4sident S\u00f6der zur IAA erregt die Kritik der Gr\u00fcnen - zu teuer, zu viele M\u00e4nner und \u00fcberhaupt die falschen G\u00e4ste https://t.co/LeYD77gQ79", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T17:25:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457761251799486469", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fuqlwXTd0N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458980?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458980", "display_url": "sz.de/1.5458980?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457761251799486469", "text": "Steuerklasse, Freibetr\u00e4ge, Sonderausgaben: Mit dem Dreh an den richtigen Stellschrauben k\u00f6nnen Steuerzahler bis Ende des Jahres noch viele Hundert Euro absetzen. Der Aufwand ist gering, der Effekt gro\u00df. https://t.co/fuqlwXTd0N", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T17:25:40.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457758472926371845", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3a26rix5NU", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459482?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459482", "display_url": "sz.de/1.5459482?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 37, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "lang": "de", "id": "1457758472926371845", "text": "Eskalation an der Grenze: Tausende Migranten versuchen, auf polnisches Gebiet vorzudringen. Offenbar werden sie dabei von belarussischen Sicherheitskr\u00e4ften unterst\u00fctzt. https://t.co/3a26rix5NU", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T17:14:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457749095246974978", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/gTpeFb0aHl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5450021?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5450021", "display_url": "sz.de/1.5450021?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457749095246974978", "text": "Wohnung statt Hotel? So einfach ist es nicht.\nMit dem Einbau einer Minik\u00fcche ist es nicht getan, meint Hotelplaner Manfred Ronstedt: https://t.co/gTpeFb0aHl", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:37:22.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457746844738539526", "source": "Zapier.com", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/1Pg7Udo2N2", "expanded_url": "https://zpr.io/cFKrNnSyATQ3", "display_url": "zpr.io/cFKrNnSyATQ3"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 148, "tag": "Podcast"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457746844738539526", "text": "Lars Klingbeil wird wohl neben Saskia Esken neuer SPD-Chef. Was den bisherigen Generalsekret\u00e4r auszeichnet. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/1Pg7Udo2N2", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:28:26.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457746771145285645", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 172, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/KkXDHJF9vO", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459432?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459432", "display_url": "sz.de/1.5459432?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457746771145285645", "text": "Die Nominierung von Lars Klingbeil und Saskia Esken als Kandidaten f\u00fcr die n\u00e4chste Doppelspitze der SPD st\u00f6\u00dft in der Partei auf breite Zustimmung, berichtet @Herr_Szymanski https://t.co/KkXDHJF9vO", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:28:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457744182433419269", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/X5gjJ4jViy", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459306?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459306", "display_url": "sz.de/1.5459306?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457744182433419269", "text": "Warum sich der Mannschaftstausch auf der internationalen Raumstation ISS verz\u00f6gert hat - und sich Teile der Besatzung auf dem R\u00fcckflug mit Windeln behelfen m\u00fcssen. https://t.co/X5gjJ4jViy", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:17:51.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457743509889462280", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/9w1jpyoBwl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459396?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459396", "display_url": "sz.de/1.5459396?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457743509889462280", "text": "Vor ausverkauftem Haus wird Xavi als neuer Barca-Coach vorgestellt. Er wei\u00df um den \u201ebestialischen\u201c Druck, der auf ihm laste, verspricht aber eine R\u00fcckkehr zur Klub-DNA. Auch ein Deutscher soll ihm dabei helfen. https://t.co/9w1jpyoBwl", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:15:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457740751245398024", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/o7vE28sCvx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459143?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459143", "display_url": "sz.de/1.5459143?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1457740751245398024", "text": "Eine Gruppe von Migranten hat versucht, mit Hilfe von Spaten und einem Baumstamm die Grenze zwischen Polen und Belarus zu durchbrechen. Zuvor hatten sich mehrere Hundert Menschen dort versammelt. https://t.co/o7vE28sCvx", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:04:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457740528028639245", "source": "Zapier.com", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CXghY8Zmz7", "expanded_url": "https://zpr.io/PhnHBRTiRxaS", "display_url": "zpr.io/PhnHBRTiRxaS"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 215, "tag": "Podcast"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457740528028639245", "text": "Weltmeistertrainer L\u00f6w wird offiziell verabschiedet - gleichzeitig bastelt sein Nachfolger an der Zukunft des Nationalteams und profitiert von der N\u00e4he zu seinem Ex-Klub. \nDie neue Folge \"Und nun zum Sport\" #Podcast https://t.co/CXghY8Zmz7", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T16:03:20.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457734874211704844", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 156, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/plhCJm7iY1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459330?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459330", "display_url": "sz.de/1.5459330?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10004507682", "name": "Sesame Street", "description": "A longtime favorite of children and adults, and a staple of PBS, \"Sesame Street\" bridges many cultural and educational gaps with a fun program. Big Bird leads a cast of characters teaching children numbers, colors and the alphabet. Bert and Ernie, Oscar the Grouch and Grover are just a few of the other creatures involved in this show, set on a city street full of valuable learning opportunities."}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "lang": "de", "id": "1457734874211704844", "text": "Big Bird, der gro\u00dfe gelbe Vogel aus der Sesamstra\u00dfe, empfiehlt Kindern eine Impfung gegen Covid-19. Und die Republikaner? Sie laufen Sturm, wei\u00df @MartinZips. https://t.co/plhCJm7iY1", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T15:40:52.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457731950710599691", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "mastodonmusic", "id": "18065572"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VhE3DZcFKF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459275?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459275", "display_url": "sz.de/1.5459275?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 125, "tag": "HushedAndGrim"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "957715271875141632", "name": "Mastodon", "description": "Mastodon"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "957715271875141632", "name": "Mastodon", "description": "Mastodon"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "806571747730341888", "name": "Rock", "description": "Rock"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684490691657728", "name": "Jazz", "description": "Jazz"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684649840214020", "name": "Heavy metal", "description": "Metal"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457731950710599691", "text": "Was ist das \u2013 Progressive, Metal, gar Jazz? @mastodonmusic lassen alle Kategorien hinter sich: Ihr neues Album #HushedAndGrim ist ein Statement von epochaler Sch\u00f6nheit. #SZPlus https://t.co/VhE3DZcFKF", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T15:29:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457731950710558725", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xMns22bGo6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459305?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459305", "display_url": "sz.de/1.5459305?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457731950710558725", "text": "Nach dem Motorboot-Unfall am Gardasee einigen sich die Hinterbliebenen des get\u00f6teten italienischen Paares mit den Bootslenkern aus M\u00fcnchen auf eine Geldzahlung. Der Prozess gegen die beiden Deutschen soll am Mittwoch beginnen. https://t.co/xMns22bGo6", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T15:29:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457729391719600138", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/LF1DeCS93H", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458248?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458248", "display_url": "sz.de/1.5458248?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 138, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457729391719600138", "text": "Der Feind steht links: Wie ausgerechnet die legend\u00e4ren \u201eMonty Pythons\u201c ins R\u00e4derwerk der neuen, englischen Humorlosigkeit geraten. #SZPlus https://t.co/LF1DeCS93H", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T15:19:04.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457725138271711233", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Wd9jF1zeJQ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459267?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459267", "display_url": "sz.de/1.5459267?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457725138271711233", "text": "Brutal, genial und hoch \u00fcberlegen: Der Niederl\u00e4nder gl\u00e4nzt bei seinem neunten Saisonsieg mit fahrerischem K\u00f6nnen \u2013 so flackert eine wuchtige Frage in neonhellen Gro\u00dfbuchstaben \u00fcber dieser WM: War\u2019s das schon f\u00fcr Hamilton und Mercedes? https://t.co/Wd9jF1zeJQ", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T15:02:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457723102276825089", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/SngHtElCqu", "expanded_url": "https://sz.de/1.4878824?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.4878824", "display_url": "sz.de/1.4878824?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1457723102276825089", "text": "In Kultur und Freizeit greift nun fast \u00fcberall 2G, am Arbeitsplatz wird 3G eingef\u00fchrt und im Klassenzimmer gilt wieder Maskenpflicht: In Bayern springt die Krankenhausampel auf Rot - ein \u00dcberblick \u00fcber die versch\u00e4rften Corona-Regeln. https://t.co/SngHtElCqu", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:54:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457719968804524039", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/S9NuQmfvaG", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459056?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459056", "display_url": "sz.de/1.5459056?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "972168210182111232", "name": "Apple Macbook", "description": "Apple Macbook"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "1347257866864873473", "name": "Apple Mac"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457719968804524039", "text": "Apple hat seine Profi-Macbooks gr\u00fcndlich \u00fcberarbeitet. \u00dcberfl\u00fcssiges f\u00e4llt weg, viel Power kommt dazu \u2013 und einige alte Bekannte sind wieder da. Und leider auch die Preise. https://t.co/S9NuQmfvaG", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:41:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457719968800419850", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UgHBI2J9aN", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458198?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458198", "display_url": "sz.de/1.5458198?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457719968800419850", "text": "Die Architekten von MVRDV haben dem Rotterdamer Durchblick und Unsch\u00e4rfe: Museum Boijmans Van Beuningen ein spektakul\u00e4r transparentes Schaulager errichtet \u2013 in dem sich allerdings auch Privatsammler einmieten k\u00f6nnen. Laura Wei\u00dfm\u00fcller hat es besucht. https://t.co/UgHBI2J9aN", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:41:38.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457719304011534341", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 167, "username": "ChristophvonEi", "id": "56324465"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2a1g3VyF0q", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457240?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457240", "display_url": "sz.de/1.5457240?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457413409532690435/xwWp945S?format=jpg&name=orig", "width": 1167, "height": 656}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457413409532690435/xwWp945S?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Was \u00d6l-Konzerne \u00fcber die Klimakrise wussten", "description": "Unterlagen zeigen, dass Manager von \u00d6lkonzernen fr\u00fch \u00fcber die Erderw\u00e4rmung Bescheid wussten \u2013 zugleich sch\u00fcrten sie lange daran Zweifel.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wissen/total-klimawandel-klimakrise-emissionen-exxon-shell-1.5457240?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457240"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 230, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457719304011534341", "text": "Firmenunterlagen zeigen, dass Manager des \u00d6lkonzerns Total fr\u00fch \u00fcber den Klimawandel Bescheid wussten \u2013 zugleich sch\u00fcrten sie \u00f6ffentlich Zweifel daran. @ChristophvonEi \u00fcber die Doppelz\u00fcngigkeit der fossilen Energiebranche. #SZPlus https://t.co/2a1g3VyF0q", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:38:59.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457713870387257344", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Ug3nddKdbg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458963?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458963", "display_url": "sz.de/1.5458963?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 193, "tag": "BesterDinge"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457713870387257344", "text": "Mit einer neuen App kann man auf den Spuren des fr\u00fcheren Bundeskanzlers Helmut Schmidt durch Hamburg wandern. @MartinZips reicht das noch lange nicht. Die neue Folge der SZ-Kolumne #BesterDinge. https://t.co/Ug3nddKdbg", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:17:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457713634159874048", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cdaBF69B38", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458342?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458342", "display_url": "sz.de/1.5458342?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 220, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457713634159874048", "text": "Hat Kapitalismus einen Sinn? Die Regisseurin Carmen Losmann begegnet in ihrer Dokumentation \u201eOeconomia\u201c \u00fcberraschend ahnungslosen Menschen \u2013 und berichtet im Gespr\u00e4ch, was sie dabei dennoch \u00fcber Geld gelernt hat. #SZPlus https://t.co/cdaBF69B38", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:16:28.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457710940166705161", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 188, "username": "RMeinhof", "id": "3247583729"}, {"start": 208, "end": 211, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wq7YZbCQUA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458434?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458434", "display_url": "sz.de/1.5458434?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457710940166705161", "text": "\u201eIch bin sicher, dass Sie mich dort gesehen haben\": Emil Farkas hat das KZ Sachsenhausen \u00fcberlebt und fordert den mutma\u00dflichen Wachmann Josef S. im Prozess auf, endlich zu reden. @RMeinhof auf #SeiteDrei der @SZ \u00fcber einen bewegenden Zeugen #SZPlus https://t.co/wq7YZbCQUA", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:05:45.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457709798049320961", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Qi3ZwGnK81", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456910?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456910", "display_url": "sz.de/1.5456910?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457605815368654849/kIKnNBdj?format=jpg&name=orig", "width": 1060, "height": 596}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457605815368654849/kIKnNBdj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Autisten-Br\u00fcder: Flucht aufs ruhige Dorf", "description": "Weil sie das Leben in der Gro\u00dfstadt nicht ausgehalten haben, sind die autistischen Br\u00fcder Markus und Johannes Eickert ins beschauliche Tattenkofen gezogen. \u00dcber zwei, die angekommen sind.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/muenchen/wolfratshausen/autismus-eickert-tattenkofen-dorf-1.5456910?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456910"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 200, "tag": "SZplus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457709798049320961", "text": "Weil sie das Leben in der Gro\u00dfstadt nicht ausgehalten haben, sind die autistischen Br\u00fcder Markus und Johannes Eickert ins beschauliche Dorf Tattenkofen gezogen. \u00dcber zwei, die angekommen sind. #SZplus https://t.co/Qi3ZwGnK81", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T14:01:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457706456099299333", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Md5Ba0DiwF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456872?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456872", "display_url": "sz.de/1.5456872?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457706456099299333", "text": "In den Parteien d\u00fcrfen jetzt die Mitglieder mitwirken, sogar in der CDU. Und sonst so in der Politik, ganz generell? Die Ampel favorisiert nun: B\u00fcrgerr\u00e4te. Gute Idee. Ein Gastbeitrag von Claudine Nierth https://t.co/Md5Ba0DiwF", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T13:47:56.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457706455855996928", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 246, "username": "OliverMeiler", "id": "1251496986571935744"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fc941SkCpf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459048?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459048", "display_url": "sz.de/1.5459048?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "SeaEye4"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457706455855996928", "text": "Nach langem Warten darf die #SeaEye4 in Sizilien landen \u2013 mit 847 Migranten an Bord. Das sind so viele auf einmal wie schon lange nicht mehr. Italiens Innenministerin ger\u00e4t unter Druck und klagt \u00fcber die Partner in der EU, berichtet @OliverMeiler https://t.co/fc941SkCpf", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T13:47:56.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457701210878795779", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 175, "username": "MoloMonja", "id": "946002522"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/OePVcsp7Lc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458915?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458915", "display_url": "sz.de/1.5458915?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457701210878795779", "text": "Brian K., der wohl bekannteste H\u00e4ftling der Schweiz, sitzt seit drei Jahren in Einzelhaft. Seine Anw\u00e4lte sagen, das sei Folter. Nun haben sich die UN eingeschaltet. @MoloMonja berichtet. #SZPlus https://t.co/OePVcsp7Lc", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T13:27:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457700810524069889", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/o7vE28sCvx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5459143?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5459143", "display_url": "sz.de/1.5459143?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457700810524069889", "text": "An der polnisch-belarussischen Grenze haben sich Hunderte Migranten versammelt. Polens Regierung warnt, eine gro\u00dfe Zahl von Menschen k\u00f6nnte versuchen, die Grenze zu durchbrechen. https://t.co/o7vE28sCvx", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T13:25:30.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457690231029780483", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HHZmeEFjMk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5455052?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5455052", "display_url": "sz.de/1.5455052?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457690231029780483", "text": "F\u00fcr die Autorin Isabel Bogdan ist die Insel Helgoland der perfekte Ort, um das innere Gleichgewicht wiederzufinden. Ihr Buch in der SZ-Rezension: https://t.co/HHZmeEFjMk", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T12:43:28.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457683779582103559", "entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 255, "username": "HenrikeRossbach", "id": "1900279622"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/YUTK9U92uW", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458934?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458934", "display_url": "sz.de/1.5458934?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 22, "like_count": 101, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1457683779582103559", "text": "Mit der Verteidigung der Freiheit l\u00e4sst sich so viel begr\u00fcnden: ein Nein zum Tempolimit oder Steuererh\u00f6hungen oder eben zu einer Impfpflicht. Tats\u00e4chlich aber ist diese Haltung nur einf\u00e4ltig \u2013 und in einer Pandemie gef\u00e4hrlich, kommentiert @HenrikeRossbach https://t.co/YUTK9U92uW", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T12:17:50.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457680491407155202", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457680491407155202", "text": "#Bundestagswahl 2021: Schwesig: Rot-Rot in Mecklenburg-Vorpommern steht. Esken und Klingbeil wollen gemeinsam den SPD-Parteivorsitz \u00fcbernehmen. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T12:04:46.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457677224975478784", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/YmBIdV52Mx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458294?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458294", "display_url": "sz.de/1.5458294?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457328849952428036/TfsK0Bvc?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457328849952428036/TfsK0Bvc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Das neue Holocaust-Denkmal in Wien", "description": "Nach 20 Jahren Debatte: In Wien wird am 9. November das Denkmal f\u00fcr die ermordeten Juden aus \u00d6sterreich eingeweiht", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/wien-holocaust-shoa-antisemitismus-verschwoerungsmythen-nationalsozialismus-1.5458294?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458294"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457677224975478784", "text": "Nach 20 Jahren Debatte: In Wien wird am 9. November die Gedenkst\u00e4tte f\u00fcr die ermordeten j\u00fcdischen Kinder, M\u00e4nner und Frauen aus \u00d6sterreich eingeweiht. #SZPlus https://t.co/YmBIdV52Mx", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T11:51:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457677224962891778", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/baNcp1MV60", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449205?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449205", "display_url": "sz.de/1.5449205?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457677224962891778", "text": "Die Thyssenkrupp-Tochter Uhde Chlorine Engineers baut Anlagen, die mit \u00d6kostrom Wasserstoff erzeugen. Sie k\u00f6nnen der Welt helfen, von \u00d6l und Gas wegzukommen. Die Dortmunder Firma schafft neue Arbeitspl\u00e4tze im Ruhrgebiet \u2013 und k\u00f6nnte bald an die B\u00f6rse gehen https://t.co/baNcp1MV60", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T11:51:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457675616627666948", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/e1KbFbIhei", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458363?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458363", "display_url": "sz.de/1.5458363?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10000277909", "name": "UEFA Champions League Soccer", "description": "Coverage of matches played within the European club football competition."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027437767", "name": "UEFA Champions League Football", "description": "Coverage of a match from the most prestigious club competition in European football."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029304600", "name": "UEFA Champions League Soccer"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050791078", "name": "UEFA Champions League: TSG 1899 Hoffenheim-Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536875454464", "name": "UEFA Champions League"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457675616627666948", "text": "Freiburgs Trainer Christian Streich will \u201evon Champions League und so\u2019m Zeugs\u201c nichts wissen. Den Wunsch kann man ihm erf\u00fcllen. https://t.co/e1KbFbIhei", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T11:45:23.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457668755190919171", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "AnnaFischhaber", "id": "473829826"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iFpgTqGToL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456993?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456993", "display_url": "sz.de/1.5456993?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "1437413779755597824", "name": "Squid Game"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457668755190919171", "text": "Kinder von Pinneberg bis New York spielen derzeit die brutale Serie \u201eSquid Game\u201c nach. Ein Grund sich, Sorgen zu machen? @AnnaFischhaber hat mit einer Entwicklungspsychologin \u00fcber Rollenspiele und Medienkonsum gesprochen. #SZPlus https://t.co/iFpgTqGToL", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T11:18:08.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457665134520897537", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Qijd3XlMUb", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458458?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458458", "display_url": "sz.de/1.5458458?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 103, "tag": "BVB"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774024631668736", "name": "Marco Reus"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "876365868317278208", "name": "Marco Rose"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1338505455186800643", "name": "Edin Terzic"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774024631668736", "name": "Marco Reus"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "876365868317278208", "name": "Marco Rose"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "1338505455186800643", "name": "Edin Terzic"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457665134520897537", "text": "Kommentar: Die Kritik von Marco Reus an der Taktik d\u00fcrfte ein Echo der internen Stimmungslage beim #BVB sein. Die Konstellation mit seinem Vorg\u00e4nger Edin Terzic als Schattenmann macht es f\u00fcr Marco Rose doppelt schwer. https://t.co/Qijd3XlMUb", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T11:03:44.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457660946093051907", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 232, "username": "f_obermaier", "id": "404661154"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PF4zsxhFhL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458745", "display_url": "sz.de/1.5458745?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Pegasus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457660946093051907", "text": "Pal\u00e4stinensische NGOs wurden offenbar mit Hilfe der umstrittenen #Pegasus-Software abgeh\u00f6rt - deren Hersteller gerade wegen \u201eb\u00f6swilliger \u00dcberwachung\u201c von der US-Regierung sanktioniert wurde. Ein Bericht von Peter M\u00fcnch, @f_obermaier &amp; b_obermayer https://t.co/PF4zsxhFhL", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T10:47:06.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457658327131992068", "entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/uM9g9KN4Vo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458404?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458404", "display_url": "sz.de/1.5458404?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 14, "tag": "COP26"}, {"start": 166, "end": 172, "tag": "Klima"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457658327131992068", "text": "Auf der #COP26 beginnt die Woche der Wahrheit: Nach vielen sch\u00f6nen Ank\u00fcndigungen geht es nun um konkrete Abmachungen. Sie entscheiden \u00fcber Erfolg oder Misserfolg der #Klima-Konferenz - und die Erwartungen sind riesig. \u00dcberblick von @mbauchmueller #SZPlus https://t.co/uM9g9KN4Vo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T10:36:41.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457655778408550405", "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 250, "username": "MBauchmueller", "id": "58498018"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uM9g9KN4Vo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458404?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458404", "display_url": "sz.de/1.5458404?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 14, "tag": "COP26"}, {"start": 166, "end": 172, "tag": "Klima"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457655778408550405", "text": "Auf der #COP26 beginnt die Woche der Wahrheit: Nach vielen sch\u00f6nen Ank\u00fcndigungen geht es nun um konkrete Abmachungen. Sie entscheiden \u00fcber Erfolg oder Misserfolg der #Klima-Konferenz - und die Erwartungen sind riesig. Ein \u00dcberblick von @mbauchmueller https://t.co/uM9g9KN4Vo", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T10:26:34.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457653003675131905", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457653003675131905", "text": "#Corona aktuell: Erste Details aus neuem Ampel-Gesetzentwurf werden bekannt https://t.co/mKAVSlXfYv", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T10:15:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457649399404826625", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mKAVSlXfYv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458805?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458805", "display_url": "sz.de/1.5458805?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457649399404826625", "text": "#Corona aktuell: Die Nachrichten zum Coronavirus aus Deutschland und der Welt im \u00dcberblick. https://t.co/mKAVSlXfYv", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T10:01:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457648462607048704", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 205, "username": "ve_mayer", "id": "599222318"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/tR6La0SEIC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458512?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458512", "display_url": "sz.de/1.5458512?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457648462607048704", "text": "Auf dem Potsdamer Platz sollte das neue Berlin in die H\u00f6he wachsen. Es entstanden ambitionierte Hochh\u00e4user, aber auch ein Stadtviertel, in dem keiner wirklich sein will. Das soll sich nun \u00e4ndern. @ve_mayer hat sich umgesehen. #SZPlus https://t.co/tR6La0SEIC", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T09:57:29.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457646270152069121", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 186, "username": "Lea_Sahay", "id": "394247490"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ObFT5HVTR2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458483?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458483", "display_url": "sz.de/1.5458483?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "China"}, {"start": 82, "end": 85, "tag": "Xi"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "SZPlus"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457646270152069121", "text": "Das Zentralkomitee der Kommunistischen Partei in #China kommt zusammen. Pr\u00e4sident #Xi Jinping will  dort seine Macht weiter sichern \u2013 und hat Historisches vor. Ein Bericht von @Lea_Sahay #SZPlus https://t.co/ObFT5HVTR2", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T09:48:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457644253761388549", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5eZei4yMvE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458517?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458517", "display_url": "sz.de/1.5458517?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "SZPlus"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457644253761388549", "text": "In wenigen Tagen soll der Fahrplan f\u00fcr die neue Regierung stehen. Doch bei entscheidenden Themen wie der Verkehrs-, Klima-, Finanz- oder Sozialpolitik hakt es. Vor allem die Gr\u00fcnen geraten in Bedr\u00e4ngnis. #SZPlus https://t.co/5eZei4yMvE", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T09:40:46.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457640481492439044", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/FuIgakzNJ7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458369?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458369", "display_url": "sz.de/1.5458369?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457640481492439044", "text": "Nach 515 Tagen Einreiseverbot d\u00fcrfen geimpfte Europ\u00e4er vom 8. November an wieder in die USA fliegen. Gilt dort der EU-Impfpass? Brauche ich einen Test? Antworten auf die wichtigsten Fragen. https://t.co/FuIgakzNJ7", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T09:25:47.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457637776430706688", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/iisPyeXOYT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458171?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458171", "display_url": "sz.de/1.5458171?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 19, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "lang": "de", "id": "1457637776430706688", "text": "Die Krankenh\u00e4user sind voll \u2013 und der Patientenstrom rei\u00dft nicht ab. Wie lange kann das gut gehen? Axel Fischer, Chef der M\u00fcnchen-Klinik, \u00fcbt scharfe Kritik an den neuen Corona-Beschl\u00fcssen. #SZPlus https://t.co/iisPyeXOYT", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T09:15:02.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457636301541421065", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0tn9Ue598G", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458790?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458790", "display_url": "sz.de/1.5458790?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457636301541421065", "text": "Max Verstappen zieht beim Gro\u00dfen Preis von Mexiko direkt am Start vorbei und steuert in Richtung WM-Titel, Lewis Hamilton verzweifelt am Speed der Konkurrenten, sein Teamkollege muss sich harte Kritik anh\u00f6ren. Die H\u00f6hepunkte des Formel-1-Wochenendes. https://t.co/0tn9Ue598G", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T09:09:10.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457633585389838341", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/o6Aegh0RiE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456901?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456901", "display_url": "sz.de/1.5456901?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457633585389838341", "text": "Klingbeil und Esken wollen SPD Parteivorsitz \u00fcbernehmen. Das erkl\u00e4rten beide am Montag in einer SPD-Pr\u00e4sidiumssitzung. Das Pr\u00e4sidium nahm den Vorschlag an. https://t.co/o6Aegh0RiE", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T08:58:22.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457631792018624518", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/o6Aegh0RiE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5456901?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5456901", "display_url": "sz.de/1.5456901?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457631792018624518", "text": "Ank\u00fcndigung bei Pr\u00e4sidiumssitzung: Klingbeil und Esken sollen SPD-Parteivorsitz \u00fcbernehmen https://t.co/o6Aegh0RiE", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T08:51:15.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457623313073704963", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SAJy1rZhNc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458414?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458414", "display_url": "sz.de/1.5458414?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457623009494188035/slosQlcT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1457623009494188035/slosQlcT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "FC Barcelona: Viel Arbeit f\u00fcr Xavi", "description": "Das 3:3 bei Celta de Vigo beweist: Der am Samstag verpflichtete Xavi Hern\u00e1ndez hat als neuer Bar\u00e7a-Coach eine enorme Aufgabe vor sich.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fc-barcelona-xavi-celta-vigo-1.5458414?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458414"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773906704617472", "name": "Xavi "}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733773906704617472", "name": "Xavi "}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457623313073704963", "text": "Das 3:3 bei Celta de Vigo nach 3:0-Halbzeitf\u00fchrung beweist: Der am Samstag verpflichtete Xavi Hern\u00e1ndez hat als neuer Bar\u00e7a-Coach eine enorme Aufgabe vor sich. Der Klub stellt Zug\u00e4nge in Aussicht \u2013 k\u00e4mpft aber weiter mit der desastr\u00f6sen Finanzlage. https://t.co/SAJy1rZhNc", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T08:17:33.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457615843852959744", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "bastaakanoggano", "id": "210910145"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QuHI0w3Yi0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457570?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457570", "display_url": "sz.de/1.5457570?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457615843852959744", "text": "Dreimal am Tag verhungern: Andrej Gelassimow erz\u00e4hlt in seinem neuen Roman die krasse Geschichte des russischen Rap-Superstars Basta. @bastaakanoggano https://t.co/QuHI0w3Yi0", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T07:47:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457611819556671492", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/z9Yl0IAwjz", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458736?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458736", "display_url": "sz.de/1.5458736?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457611819556671492", "text": "#Bundestagswahl 2021: Esken kann sich Parteispitze mit Klingbeil \"sehr gut vorstellen\". Die amtierenden SPD-Vorsitzenden m\u00f6chten dem Vorstand noch am Vormittag einen Vorschlag unterbreiten. https://t.co/z9Yl0IAwjz", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T07:31:53.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457608927844225024", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/PFqvQHJvqh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458741?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458741", "display_url": "sz.de/1.5458741?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 49, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1457608927844225024", "text": "Im Sp\u00e4tsommer 2015 hatte Merkel angesichts vieler Migranten, die nach Deutschland kamen den Satz: \u201eWir schaffen das\u201c gesagt. Jetzt zieht die noch amtierende Bundeskanzlerin eine positive Bilanz. https://t.co/PFqvQHJvqh", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T07:20:24.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457593773622538240", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/PKZZI7QiJR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458499?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458499", "display_url": "sz.de/1.5458499?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774629035106305", "name": "Christopher Nkunku"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226218155016192", "name": "Borussia Dortmund"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774629035106305", "name": "Christopher Nkunku"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774730314973186", "name": "Jesse Marsch"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457593773622538240", "text": "Bei Leipzigs 2:1 gegen Dortmund ist mit einem Tor, und einer Vorlage mal wieder Christopher Nkunku der Hauptdarsteller. Der Franzose ist bisher der RB-Spieler der Saison \u2013 und hilft mit seinen Auftritten auch Trainer Jesse Marsch. https://t.co/PKZZI7QiJR", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T06:20:11.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457593773547048967", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QaeZSg1Les", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458562?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458562", "display_url": "sz.de/1.5458562?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 195, "tag": "SZPlus"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226224102514688", "name": "SC Freiburg"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457593773547048967", "text": "Beim Spitzenspiel gegen den SC Freiburg zeigt sich, dass Bayerns neuer Trainer immer deutlicher Spiel und Stil seines Teams pr\u00e4gt. Auch seine Stamm-Elf ist inzwischen kein Geheimnis mehr. #SZPlus https://t.co/QaeZSg1Les", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T06:20:11.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457592891203784707", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "muehlauer", "id": "928389240"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CPTfd5TM2Z", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458365?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458365", "display_url": "sz.de/1.5458365?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "lang": "de", "id": "1457592891203784707", "text": "Schweine retten: Weil in Gro\u00dfbritannien Metzger fehlen, werden Schlachtk\u00f6rper in die EU exportiert, um sie dort verarbeiten zu lassen. Danach kommt das Fleisch wieder zur\u00fcck ins Vereinigte K\u00f6nigreich. @muehlauer berichtet aus London https://t.co/CPTfd5TM2Z", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T06:16:40.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457587995557736452", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/jOlSIgRa1W", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458604?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458604", "display_url": "sz.de/1.5458604?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "AnneWill"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457587995557736452", "text": "TV-Kritik zu #AnneWill: Soll es angesichts explodierender Corona-Zahlen eine allgemeine Impfplicht geben? So weit will bei \u201eAnne Will\u201c keiner gehen \u2013 noch nicht. Aber Markus S\u00f6der tastet sich vorsichtig vor. https://t.co/jOlSIgRa1W", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T05:57:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457576708383690758", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457576708383690758", "text": "#Corona aktuell: RKI meldet neuen Inzidenz-H\u00f6chstwert. Der vom Robert-Koch-Institut angegebene Wert von 201,6 \u00fcbersteigt die alte H\u00f6chstmarke von Dezember 2020. https://t.co/ynTxiIOFAf", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T05:12:22.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457576433681895425", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Fo0sIbWXEL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5457126?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5457126", "display_url": "sz.de/1.5457126?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "lang": "de", "id": "1457576433681895425", "text": "Franz Rieger, Ex-Stadtrat und Ex-Kreisvorsitzender der CSU, muss sich von Montag an vor dem Landgericht verantworten. Dem Landtagsabgeordneten werden Erpressung und Beihilfe zur Steuerhinterziehung vorgeworfen. https://t.co/Fo0sIbWXEL", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T05:11:16.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457575732285218816", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/xDk28T1xkK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458437?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458437", "display_url": "sz.de/1.5458437?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457575732285218816", "text": "Bei der Steuersch\u00e4tzung zeichnet sich ab, dass die angehenden Ampel-Koalition\u00e4re von SPD, Gr\u00fcnen und FDP wohl mehr Geld zur Verf\u00fcgung haben werden als bislang erwartet. https://t.co/xDk28T1xkK", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T05:08:29.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457574987301261312", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/N59nXPR1Wh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458392?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458392", "display_url": "sz.de/1.5458392?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457574987301261312", "text": "Beim Geld wird es immer schwierig: Gr\u00fcnen-Politiker Winfried Hermann \u00fcber die gr\u00f6\u00dften Streitpunkte bei den Koalitionsverhandlungen. https://t.co/N59nXPR1Wh", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T05:05:32.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457558710843232263", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/ynTxiIOFAf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5454006?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5454006", "display_url": "sz.de/1.5454006?utm_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 24, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "de", "id": "1457558710843232263", "text": "#Corona aktuell: RKI meldet neuen Inzidenz-H\u00f6chstwert. Der vom Robert-Koch-Institut gemessene Wert von 201,6 \u00fcbersteigt die alte H\u00f6chstmarke von Dezember 2020. https://t.co/ynTxiIOFAf", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-08T04:00:51.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457457132996018183", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/37PxDaSgPT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458725?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458725", "display_url": "sz.de/1.5458725?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1450431594850779136", "name": "Mexican Grand Prix 2021", "description": "The F1 World Championship takes to the track at the Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez, Mexico City."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "850441431877468160", "name": "Tequila", "description": "Tequila"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "834828264786898945", "name": "Drinks", "description": "Drinks"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "834828445238431744", "name": "Generic Drinks", "description": "Generic Drinks"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "847866073693081601", "name": "Liquor and spirits", "description": "Liquor and spirits"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1457457132996018183", "text": "Formel 1: Dominanz und Tequila https://t.co/37PxDaSgPT", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-07T21:17:13.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457447798824218626", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GmrDROXowD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458722?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458722", "display_url": "sz.de/1.5458722?utm_\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1448339369937424387", "name": "Greuther F\u00fcrth vs Eintracht Frankfurt"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219383918592", "name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226221481091072", "name": "Eintracht Frankfurt"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226205425295360", "name": "Germany - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457447798824218626", "text": "Eine sp\u00e4te F\u00fchrung, ein noch sp\u00e4terer Ausgleich und dann das Siegtor in letzter Minute: Die Eintracht wurschtelt sich gegen den Tabellenletzten Greuther F\u00fcrth so gerade eben zum Sieg https://t.co/GmrDROXowD", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-07T20:40:07.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457441750008672263", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 63, "username": "elonmusk", "id": "44196397"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/uBRwPvrB9o", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458163?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5458163", "display_url": "sz.de/1.5458163?utm_\u2026"}]}, "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "808713037230157824", "name": "Elon Musk", "description": "Elon Musk"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10044199219", "name": "Tesla Motors"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528576551337984", "name": "Hybrid and electric vehicles", "description": "Hybrid and electric vehicles"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528646185070592", "name": "Luxury Cars", "description": "Luxury"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857878777191211008", "name": "Leadership", "description": "Leadership"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "857879456773357569", "name": "Technology", "description": "Technology"}}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "de", "id": "1457441750008672263", "text": "Eine besondere Art von Basisdemokratie: Tesla-Gr\u00fcnder @elonmusk lie\u00df auf Twitter seine Anh\u00e4nger abstimmen, ob er Aktien im Wert von 20 Milliarden Dollar verkaufen soll oder nicht. Und die votierten jetzt eindeutig, schreibt @CasparBusse https://t.co/uBRwPvrB9o", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-07T20:16:05.000Z"}, {"possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1457438717107490822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "b_obermayer", "id": "17682232"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "h_munzinger", "id": "1003800440"}, {"start": 117, "end": 120, "username": "SZ", "id": "114508061"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/EiyFzKOnfr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5458135", "display_url": "sz.de/1.5458135"}]}, "source": "TweetDeck", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1457433762522968084"}], "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1457438717107490822", "text": "RT @b_obermayer: Giesecke &amp; Devrient: Kriegspropaganda aus Bogenhausen - der Kollege @h_munzinger berichtet \nvia @sz https://t.co/EiyFzKOnfr", "author_id": "114508061", "created_at": "2021-11-07T20:04:02.000Z"}], "meta": {"oldest_id": "1457438717107490822", "newest_id": "1457989003291070469", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vueucsoay3cgfdqkp1gpwp0du", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoec9yp9j0axz0gu3z3bjyyqebzt"}}