{"data": [{"id": "1452989896575029260", "conversation_id": "1452989896575029260", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029296424", "name": "Live: DFB-Pokal Football"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10038865210", "name": "Futbol Alemana (Bundesliga)"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226248333008896", "name": "Hertha BSC"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756521230667776", "name": "Bundesliga"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756536418246657", "name": "DFB-Pokal"}}], "text": "Preu\u00dfen M\u00fcnster, Gr\u00fcndungsmitglied der #Bundesliga, spielt inzwischen in der Regionalliga. Das Spiel im #DFBPokal gegen #HerthaBSC soll die Ambitionen des Klubs beweisen \u2013 f\u00fcr Manager Peter Niemeyer wird es ein Wiedersehen. https://t.co/xQvekMd4ji", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T13:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "Bundesliga"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "DFBPokal"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "HerthaBSC"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xQvekMd4ji", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448663?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448663", "display_url": "sz.de/1.5448663?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452981152709582864", "conversation_id": "1452981152709582864", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026367762", "name": "Netflix"}}], "text": "Die Doku-Serie \u201eColonia Dignidad: Eine deutsche Sekte in Chile\u201c bei Netflix arbeitet teilweise mit nie gezeigten Original-Aufnahmen \u2013 aber sie hinterl\u00e4sst einen zwiesp\u00e4ltigen Eindruck.  #SZPlus https://t.co/5LmAAovCrx", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T12:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 193, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/5LmAAovCrx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448781?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448781", "display_url": "sz.de/1.5448781?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452980682867740677", "conversation_id": "1452980682867740677", "reply_settings": "everyone", "text": "Bis das neue Kabinett ernannt und vereidigt ist, sind Kanzlerin Merkel und ihre Minister nur noch gesch\u00e4ftsf\u00fchrend im Amt. Das bringt einige Einschr\u00e4nkungen mit sich. Was die Regierung jetzt noch darf. https://t.co/Mxu3zXVP59", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T12:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Mxu3zXVP59", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449383?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449383", "display_url": "sz.de/1.5449383?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452970595721883651", "conversation_id": "1452970595721883651", "reply_settings": "everyone", "text": "Wie k\u00f6nnen Familie und Freunde nach Taten wie der T\u00f6tung einer 14-J\u00e4hrigen in M\u00fcnchen aufgefangen werden? Timo Gr\u00fcnbacher vom Kriseninterventionsteam \u00fcber Trauerarbeit, ungefilterte Fragen von Kindern und wie wichtig es ist, einfach da zu sein. #SZPlus https://t.co/PtQnzuPNO6", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T12:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 252, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/PtQnzuPNO6", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449123?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449123", "display_url": "sz.de/1.5449123?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452965609466105857", "conversation_id": "1452965609466105857", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "TheGPMB", "id": "1268634768855318530"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "Berit_Uhlmann", "id": "880057350350155780"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "Pandemie"}, {"start": 215, "end": 223, "tag": "WHS2021"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/MhFmK69cKl", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449113?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449113", "display_url": "sz.de/1.5449113?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Auch im zweiten Jahr der #Pandemie stellen Experten des @TheGPMB der Welt ein miserables Zeugnis aus: Spaltung, Ungerechtigkeit und Unverbindlichkeit dominierten die Antwort auf die Krise, berichtet @Berit_Uhlmann. #WHS2021 https://t.co/MhFmK69cKl", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T11:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452962475079577601", "conversation_id": "1452962475079577601", "reply_settings": "everyone", "text": "Smart Meter: Hauseigent\u00fcmer m\u00fcssen den Einbau teurer neuer Stromz\u00e4hler dulden. Einen Nutzen haben allerdings die wenigsten davon \u2013 und dann ist da noch die Frage der Sicherheit. https://t.co/vt2Kcbpru2", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T11:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/vt2Kcbpru2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448435?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448435", "display_url": "sz.de/1.5448435?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452961073171206144", "conversation_id": "1452961073171206144", "reply_settings": "everyone", "text": "Die SPD-Politikerin B\u00e4rbel Bas ist neue Pr\u00e4sidentin des Bundestags. Die konstituierende Sitzung im Livestream. https://t.co/CvnUsOLFsp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T11:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CvnUsOLFsp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449025?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449025", "display_url": "sz.de/1.5449025?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452958480017547269", "conversation_id": "1452958480017547269", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1395871220256493572", "name": "Kohei Uchimura"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "1395871220256493572", "name": "Kohei Uchimura"}}], "text": "Kohei Uchimura, der \u00fcberragende Turner seiner Zeit, wollte am Sonntag nach der WM in #Kitakyushu2021 abtreten. Doch der Abschied f\u00e4llt dem Japaner schwerer als gedacht. Wie viele Anl\u00e4ufe kann man zum gro\u00dfen Abschied nehmen? https://t.co/UeqKco6BOP", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T11:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "Kitakyushu2021"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/UeqKco6BOP", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448739?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448739", "display_url": "sz.de/1.5448739?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452953338325184518", "conversation_id": "1452953338325184518", "reply_settings": "everyone", "text": "Eine ungenannte Investorengruppe will die Firmen des insolventen Starkochs Alfons Schuhbeck und einen Gro\u00dfteil der Arbeitspl\u00e4tze retten. https://t.co/0CHheQyGRi", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T11:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/0CHheQyGRi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449202?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449202", "display_url": "sz.de/1.5449202?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452953338140631043", "conversation_id": "1452953338140631043", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "oliverpolak", "id": "59143862"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/gm1Hk33Hei", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449073?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449073", "display_url": "sz.de/1.5449073?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Erinnerung an meine Zirkusfreundin: Erna de Vries war f\u00fcr viele eine Auschwitz\u00fcberlebende. F\u00fcr @oliverpolak war sie wie eine Tante. Ein Abschied. https://t.co/gm1Hk33Hei", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T11:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452945196975542278", "conversation_id": "1452945196975542278", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Die Inzidenz steigt auf 113, die Unterschiede zwischen den Bundesl\u00e4ndern sind enorm. https://t.co/mBNg1AHR6h", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T10:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452940742851170304", "conversation_id": "1452940742851170304", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Demokratiebewegung im Sudan hat viele Anh\u00e4nger \u2013 und das Milit\u00e4r die Macht. Warum sich die Gener\u00e4le so sehr vor dem Wandel f\u00fcrchten. Ein Kommentar https://t.co/C8mgt5EDYL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T10:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C8mgt5EDYL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448674?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448674", "display_url": "sz.de/1.5448674?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452937656153817097", "conversation_id": "1452937656153817097", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Im #Bundestag mahnt Sch\u00e4uble eine schnelle Wahlrechtsreform an. Die konstituierende Sitzung im Livestream. https://t.co/CvnUsOLFsp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Bundestag"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CvnUsOLFsp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449025?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449025", "display_url": "sz.de/1.5449025?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452936581283733504", "conversation_id": "1452936581283733504", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Gerade mal ein Drittel der Abgeordneten im neuen Bundestag ist weiblich. Der Grund daf\u00fcr: Sexismus geh\u00f6rt weiterhin zum Alltag in der von M\u00e4nnern beanspruchten Politik. Ein Kommentar. #SZPlus https://t.co/2juxFrtpW2", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 56, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/2juxFrtpW2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448488?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448488", "display_url": "sz.de/1.5448488?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452933646449532934", "conversation_id": "1452933646449532934", "reply_settings": "everyone", "text": "Vor einem halben Jahr wurden vier Bewohner eines Potsdamer Behindertenheims get\u00f6tet \u2013 mutma\u00dflich von einer Pflegerin. Wie geht es denen, die immer noch dort wohnen? Besuch bei Menschen, die vor allem eines verloren haben: Vertrauen. #SZPlus https://t.co/h3W7jdbOPL", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 240, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/h3W7jdbOPL", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445679?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445679", "display_url": "sz.de/1.5445679?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452933087386640385", "conversation_id": "1452933087386640385", "reply_settings": "everyone", "text": "Viele \u00c4rzte auf dem Land stehen vor der Rente. Nachfolger sollen durch die Landarztquote in die Regionen gebracht werden. Junge Leute ohne Top-Abi kommen so doch noch zum Traumstudium, m\u00fcssen aber auch eine weitreichende Entscheidung treffen. https://t.co/37bTToWWki", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/37bTToWWki", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448186?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448186", "display_url": "sz.de/1.5448186?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452931355654987781", "conversation_id": "1452931355654987781", "reply_settings": "everyone", "text": "Forschende k\u00f6nnen aus dem Treibhausgas Kohlendioxid nahrhafte Kohlenhydrate produzieren. Bisher funktioniert die Methode aber nur im Labor: #SZPlus https://t.co/WslS58n09G", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/WslS58n09G", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448303?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448303", "display_url": "sz.de/1.5448303?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452928515507163136", "conversation_id": "1452916290872545281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaraSeeberg", "id": "894325646910009345"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "@CaraSeeberg Danke f\u00fcr den Hinweis!", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1452916290872545281"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "114508061", "in_reply_to_user_id": "894325646910009345"}, {"id": "1452928240620871681", "conversation_id": "1452928240620871681", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Gut einen Monat nach der Bundestagswahl kommen die Abgeordneten erstmals im Bundestag zusammen. Dabei wird auch das Bundestagspr\u00e4sidium bestimmt. Die konstituierende Sitzung von 11 Uhr an im Livestream: https://t.co/CvnUsOLFsp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CvnUsOLFsp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449025?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449025", "display_url": "sz.de/1.5449025?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452925641410633735", "conversation_id": "1452925641410633735", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde erm\u00f6glicht eine Auffrischungsimpfung f\u00fcr Erwachsene nun auch mit dem Vakzin von Moderna. https://t.co/mBNg1AHR6h", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452923237747331078", "conversation_id": "1452923237747331078", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 121, "username": "MSnejder", "id": "3147219329"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3l03hEp3Kc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448654?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448654", "display_url": "sz.de/1.5448654?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773790371405824", "name": "Joshua Kimmich"}}], "text": "Joshua Kimmich darf ungeimpft in einem 2-G-Stadion spielen. Das klingt absurd, ist es aber nicht. Kommentar von @MSnejder https://t.co/3l03hEp3Kc", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T09:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452918652496449540", "conversation_id": "1452918652496449540", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 212, "username": "fabian_fellmann", "id": "49331017"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MZPslUV7Ig", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448745?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448745", "display_url": "sz.de/1.5448745?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Joe Bidens Partei steuert auf eine symboltr\u00e4chtige Niederlage in Virginia zu, weil er Teile seiner W\u00e4hlerschaft entt\u00e4uscht. Ein Besuch in einem Staat, in dem Extreme aufeinanderprallen. Berichtet @fabian_fellmann https://t.co/MZPslUV7Ig", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T08:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452917855624867841", "conversation_id": "1452917855624867841", "reply_settings": "everyone", "text": "Lange glaubten Forscher, dass die ersten Amerikaner \u00fcber die Beringstra\u00dfe  auf den Kontinent gelangten. Doch eine Arch\u00e4ologin hat eine neue, spektakul\u00e4re Erkl\u00e4rung: Sie kamen aus Afrika. https://t.co/eRM9MXSnGR", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T08:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/eRM9MXSnGR", "expanded_url": "https://sz.de/1.5445973?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5445973", "display_url": "sz.de/1.5445973?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452914204260896771", "conversation_id": "1452914204260896771", "reply_settings": "everyone", "text": "Seit Jahren empfiehlt die Stiko, Kinder gegen Meningokokken C zu impfen. Kinder\u00e4rzte fordern den Piks auch gegen Meningokokken B. Was daf\u00fcr spricht \u2013 und was dagegen. #SZPlus https://t.co/GJboM5cFr4", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T08:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/GJboM5cFr4", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448542?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448542", "display_url": "sz.de/1.5448542?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452911635702628352", "conversation_id": "1452911635702628352", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Gut einen Montag nach der Bundestagswahl kommen die Abgeordneten erstmals im Bundestag zusammen. Dabei wird auch das Bundestagspr\u00e4sidium bestimmt. Die konstituierende Sitzung von 11 Uhr an im Livestream: https://t.co/CvnUsOLFsp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T08:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/CvnUsOLFsp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449025?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449025", "display_url": "sz.de/1.5449025?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452911374875734021", "attachments": {"media_keys": ["3_1451461695927459842"]}, "conversation_id": "1452911374875734021", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "philipplahm", "id": "15822044"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "C_Emcke", "id": "1307824142"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "residenztheater", "id": "344874549"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/QorOuaf54a", "expanded_url": "https://sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltungen/das-grosse-spiel-wie-der-fussball-unsere-gesellschaft-praegt?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=m%C3%BCnchenredet_fussball", "display_url": "sz-erleben.sueddeutsche.de/sz-veranstaltu\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ZreNI8cVFh", "expanded_url": "https://twitter.com/SZ/status/1452911374875734021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZreNI8cVFh"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Heute Abend um 20 Uhr diskutieren @philipplahm und @C_Emcke im @residenztheater \u00fcber die Welt des Fu\u00dfballs, moderiert von SZ-Chefredakteur Wolfgang Krach. Tickets und die Anmeldung zum Livestream finden Sie hier: https://t.co/QorOuaf54a https://t.co/ZreNI8cVFh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T08:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452907042377814027", "conversation_id": "1452907042377814027", "reply_settings": "everyone", "text": "Fall Eitan: Junge soll nach Seilbahnungl\u00fcck vorerst zur\u00fcck nach Italien kommen. https://t.co/r2xOzAaWUF", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T07:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/r2xOzAaWUF", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449022?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449022", "display_url": "sz.de/1.5449022?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452906580085772294", "conversation_id": "1452906580085772294", "reply_settings": "everyone", "text": "Prinzessin Mako, die Tochter des japanischen Kronprinzen Akishino, hat endlich ihre Studentenliebe geheiratet. Doch die Verm\u00e4hlung wurde \u00fcberschattet von Misst\u00f6nen um Geldstreitigkeiten in der Familie des Br\u00e4utigams. Die Bilder: https://t.co/lmaUAIpRKE", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T07:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/lmaUAIpRKE", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448995?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448995", "display_url": "sz.de/1.5448995?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452903806619037697", "conversation_id": "1452903806619037697", "reply_settings": "everyone", "text": "Im #Sudan putscht die Armeef\u00fchrung und zerst\u00f6rt die komplizierte Machtaufteilung zwischen zivilen und milit\u00e4rischen Kr\u00e4ften. War dies der Todessto\u00df f\u00fcr die Demokratisierung am Nil? https://t.co/7vqFV1ZzZM", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T07:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Sudan"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7vqFV1ZzZM", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448521?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448521", "display_url": "sz.de/1.5448521?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452894628198457345", "conversation_id": "1452894628198457345", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Neun der zehn Landkreise mit den bundesweit h\u00f6chsten Corona-Fallzahlen liegen in Bayern. Ein Sprecher des bayerischen Gesundheitsministeriums r\u00e4t diesen Kreisen zu weiteren Schutzma\u00dfnahmen. Doch einige Landr\u00e4te halten das nicht f\u00fcr notwendig. https://t.co/J69DXuUdrK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T07:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/J69DXuUdrK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448756?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448756", "display_url": "sz.de/1.5448756?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452881926147166213", "conversation_id": "1452881926147166213", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226192859172864", "name": "FC Bayern Munich"}}, {"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"}, "entity": {"id": "1332265012266631169", "name": "Tsunamis"}}], "text": "Bayern-Vorstand Kahn und Pr\u00e4sident Hainer respektieren Kimmichs Entscheidung, betonen allerdings, dass der FC Bayern die Impfung empfiehlt. Ehrenpr\u00e4sident Hoene\u00df spricht im Bezug auf die Berichterstattung von einem \u201eTsunami\u201c https://t.co/vGZuY7MALp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T06:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/vGZuY7MALp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449016?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449016", "display_url": "sz.de/1.5449016?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452878753441488900", "conversation_id": "1452878753441488900", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1286296657135468545", "name": "TikTok"}}], "text": "Wegen des erfolgreichen Konkurrenten Tiktok leitet Facebook-Chef Zuckerberg einen Strategiewechsel ein: Man orientiere sich nun nicht mehr an allen Altersgruppen, sondern nur an den unter 30-J\u00e4hrigen. Facebook will also j\u00fcnger werden. https://t.co/fR8M2RTcoh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T06:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/fR8M2RTcoh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5449012?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5449012", "display_url": "sz.de/1.5449012?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452868411634208773", "conversation_id": "1452868411634208773", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Name des Dorfs Saint-Quentin-la-Motte-Croix-au-Bailly ist zu lang f\u00fcr die neuen franz\u00f6sischen Personalausweise. B\u00fcrgermeister Raynald Boulenger \u00fcber die Crux mit den vielen Buchstaben \u2013 und welche Vorteile das Bandwurm-Wort hat. #EinAnrufBei https://t.co/kRwVdoZhK0", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T05:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 245, "tag": "EinAnrufBei"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/kRwVdoZhK0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448667?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448667", "display_url": "sz.de/1.5448667?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452864816444547074", "conversation_id": "1452864816444547074", "reply_settings": "everyone", "text": "Mit nur 24 beendet Beachvolleyball-Profi Julius #Thole seine Karriere \u2013 und sprengt damit das beste deutsche M\u00e4nner-Duo. Seine Entscheidung wirft die Frage auf, wie gut Spitzensport und Ausbildung in Deutschland zu vereinen sind. https://t.co/MXZCQhL81i", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T05:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "Thole"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/MXZCQhL81i", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448538?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448538", "display_url": "sz.de/1.5448538?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452858660888133633", "conversation_id": "1452858660888133633", "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 139, "username": "BerndDoerries", "id": "1401774247"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AxVINcJEC7", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448675?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448675", "display_url": "sz.de/1.5448675?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464138087726997507/YIroGaYa?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1464138087726997507/YIroGaYa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coronavirus: Impfstoff made in Africa", "description": "Noch hapert es gewaltig bei der Produktion von Covid-19-Vakzinen in Afrika. Die deutsche Firma Biontech will das jetzt \u00e4ndern.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-afrika-biontech-1.5448675?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448675"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Erst Covid-19, dann Malaria: Wie die Pharma-Firma Biontech Afrika mit gen\u00fcgend eigenem Impfstoff versorgen will. Bericht von @BerndDoerries #SZPlus https://t.co/AxVINcJEC7", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T04:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452857980182016002", "conversation_id": "1452857980182016002", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "text": "Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos will bis 2030 eine Weltraumstation ins All bringen, die Platz f\u00fcr Gewerbe und Tourismus bietet. https://t.co/BRYOQxM5p1", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T04:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BRYOQxM5p1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448988", "display_url": "sz.de/1.5448988?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452850351149830149", "conversation_id": "1452850351149830149", "reply_settings": "everyone", "text": "Podcast gesucht? \"Wer wird Vision\u00e4r*in?\", \"Alles wird anders\", \"Bad M\u00e4nners\" und \"Die Gr\u00f6\u00dfen der Unterwelt\". Die #Podcastsdesmonats https://t.co/yAyukwFUpe", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T04:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "Podcastsdesmonats"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/yAyukwFUpe", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447977?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447977", "display_url": "sz.de/1.5447977?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452846513286258693", "conversation_id": "1452846513286258693", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "text": "Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos will bis 2030 eine Weltraumstation in All bringen, die Platz f\u00fcr Gewerbe und Tourismus bietet. https://t.co/BRYOQxM5p1", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T03:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/BRYOQxM5p1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448988", "display_url": "sz.de/1.5448988?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452845081011052544", "conversation_id": "1452845081011052544", "reply_settings": "everyone", "text": "Kurz vor dem n\u00e4chsten Klimagipfel hat sich die australische Regierung doch noch durchgerungen, ein konkretes Datum f\u00fcr das Erreichen der Klimaneutralit\u00e4t vorzulegen. https://t.co/TfMCoHe1Ef", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T03:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/TfMCoHe1Ef", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448993?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448993", "display_url": "sz.de/1.5448993?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452834686514909187", "conversation_id": "1452834686514909187", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597176467456", "name": "Sports/Outdoor"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10024011486", "name": "Under Armour"}}], "text": "Patrik Frsik, der neue Chef der Sportmarke Under Armour, spricht im Interview \u00fcber die Krise des Unternehmens, seine Pl\u00e4ne f\u00fcr die Zukunft und das Gef\u00fchl, st\u00e4ndig der Underdog zu sein. #SZPlus https://t.co/QEFOuYRFbp", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T03:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 192, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/QEFOuYRFbp", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448661?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448661", "display_url": "sz.de/1.5448661?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452834686103867393", "conversation_id": "1452834686103867393", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "839160129752686593", "name": "General Travel", "description": "General Travel"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "839161975712067584", "name": "Travel Actions", "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."}}], "text": "Eine junge Frau kehrt von ihrem Roadtrip nicht zur\u00fcck, das Schicksal von Gabby Petito wird zum weltweiten Ereignis. Tausende \u00e4hnliche F\u00e4lle verschwinden in der medialen Versenkung. Welche Gefahren in dieser Diskrepanz liegen. #SZPlus https://t.co/4oyp4TAwEv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T03:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/4oyp4TAwEv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448442?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448442", "display_url": "sz.de/1.5448442?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452833456120111104", "conversation_id": "1452833456120111104", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 232, "username": "Se_Gier", "id": "90031764"}, {"start": 237, "end": 251, "username": "CarinaSeeburg", "id": "1379110891703128071"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/fi0196TmIs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447819?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447819", "display_url": "sz.de/1.5447819?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Das neu gew\u00e4hlte Parlament kommt zum ersten Mal zusammen. Wer sitzt wo im Bundestag? Warum will keiner neben die AfD? Und welche Rolle bleibt der scheidenden Kanzlerin? Antworten auf Fragen zur konstituierenden Sitzung. Von @Se_Gier und @CarinaSeeburg https://t.co/fi0196TmIs", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T03:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452833455876759553", "conversation_id": "1452833455876759553", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "jschloemann", "id": "136948368"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oEDG4X67If", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447833?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447833", "display_url": "sz.de/1.5447833?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Ende der Alternativlosigkeit: Die Konstituierung des Bundestags weckt Hoffnungen auf lebendigere Debatten, schreibt @jschloemann #SZPlus https://t.co/oEDG4X67If", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T03:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452821445734772742", "conversation_id": "1452821445734772742", "reply_settings": "everyone", "text": "Prinzessin Mako heiratet einen B\u00fcrgerlichen. Die Kontroverse darum hat bei ihr eine Posttraumatische Belastungsst\u00f6rung verursacht. https://t.co/6t1NSH0uIH", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T02:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6t1NSH0uIH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448990?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448990", "display_url": "sz.de/1.5448990?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452808186004742154", "conversation_id": "1452808186004742154", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#Corona aktuell: Von 8. November an k\u00f6nnen Geimpfte wieder in die USA einreisen. Lauterbach empfhielt dringend Booster-Impfung. Deutschland hat 17,6 Millionen AstraZeneca-Dosen gespendet. https://t.co/mBNg1AHR6h", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T01:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/mBNg1AHR6h", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448081?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448081", "display_url": "sz.de/1.5448081?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452803453256884231", "conversation_id": "1452803453256884231", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "826764782443253760", "name": "Jeff Bezos", "description": "CEO of Amazon"}}, {"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596706635776", "name": "Retail"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "783335558466506752", "name": "Online"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026792024", "name": "Amazon"}}], "text": "Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos will bis 2030 eine Weltraumstation in All bringen, Platz f\u00fcr Gewerbe und Tourimus bietet. https://t.co/BRYOQxM5p1", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-26T01:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BRYOQxM5p1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448988?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448988", "display_url": "sz.de/1.5448988?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452718166484848642", "conversation_id": "1452718166484848642", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1392620277410930689", "name": "Kemal Kilicdaroglu"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1392620277410930689", "name": "Kemal Kilicdaroglu"}}], "text": "Haben er und seine Partei im Jahr 2023 eine Chance, den Pr\u00e4sidenten zu besiegen? Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu ist seit 2010 Oppositionsf\u00fchrer in der T\u00fcrkei. Ein Portr\u00e4t von Christiane Schl\u00f6tzer https://t.co/0IMvmpn6fr", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T19:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0IMvmpn6fr", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448484?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448484", "display_url": "sz.de/1.5448484?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452718166480654344", "conversation_id": "1452718166480654344", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "AngelikaSlavik", "id": "3108732081"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 205, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/utkDXEV6Bf", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448750?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448750", "display_url": "sz.de/1.5448750?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Ist Deutschland in einer epidemischen Notlage oder nicht? Die Politik ist sich nicht einig. Warum das Ringen um die \"epidemische Lage nationaler Tragweite\" so wichtig ist, berichtet @AngelikaSlavik #SZPlus https://t.co/utkDXEV6Bf", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T19:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452718166409465863", "conversation_id": "1452718166409465863", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 134, "username": "braunsteff", "id": "1433000317"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "SeiteDrei"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9tF3FULkMV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448776?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448776", "display_url": "sz.de/1.5448776?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "text": "Wolfgang Sch\u00e4uble sitzt seit 1972 im Bundestag. Doch jetzt, nach der verbockten Wahl, reicht es, finden einige in der CDU. @braunsteff auf der #SeiteDrei \u00fcber einen Mann, der sagt: Das war\u2019s noch nicht. #SZPlus: https://t.co/9tF3FULkMV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T19:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452718166405156864", "conversation_id": "1452718166405156864", "reply_settings": "everyone", "text": "1992 verschwanden 25 000 Slowenen aufgrund ihrer Ethnie aus allen Registern und Dateien. Ein Gespr\u00e4ch mit dem Autor Miha Mazzini, der einen Roman dar\u00fcber geschrieben hat. #SZPlus https://t.co/gtGr2huNPk", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T19:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 178, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gtGr2huNPk", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448450?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448450", "display_url": "sz.de/1.5448450?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452716581876817931", "conversation_id": "1452708890949398529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kostolnikb", "id": "999099240"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "@kostolnikb Na immer gern ;-) und danke f\u00fcr den Hinweis, da hat sich ein f\u00fcr uns unerkl\u00e4rbarer Fehler eingeschlichen.", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T19:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1452708890949398529"}], "source": "TweetDeck", "author_id": "114508061", "in_reply_to_user_id": "999099240"}, {"id": "1452695689662771208", "conversation_id": "1452695689662771208", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 12, "tag": "NATO"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "SPD"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "Gr\u00fcne"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "FDP"}, {"start": 168, "end": 174, "tag": "Ampel"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/VMaga50i99", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448552?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448552", "display_url": "sz.de/1.5448552?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "text": "Ja zur #NATO, nein zur nuklearen Abschreckung? Das geht nicht. #SPD, #Gr\u00fcne und #FDP werden sich im Koalitionsvertrag entscheiden m\u00fcssen. Ein Kommentar von @dbroessler #Ampel https://t.co/VMaga50i99", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T17:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452695689499119623", "conversation_id": "1452695689499119623", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "lereuters", "id": "843478916073492480"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Pp6TFhatAD", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448502?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448502", "display_url": "sz.de/1.5448502?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "In ihrer gelungenen ZDF-Show verbindet die Wissenschaftsjournalistin Dr. Mai-Thi Nguyen Kim Unterhaltung mit Aufkl\u00e4rung, findet @lereuters https://t.co/Pp6TFhatAD", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T17:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 66, "like_count": 1169, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452695689331449859", "conversation_id": "1452695689331449859", "reply_settings": "everyone", "text": "Niederbayern h\u00e4ngt am Tropf des Autobaus, doch der wandelt sich \u2013 inklusive Werksschlie\u00dfungen. Ein Streifzug durch eine Region, in der trotzdem Optimismus herrscht. #SZplus https://t.co/jcWMGR7cxK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T17:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "SZplus"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/jcWMGR7cxK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447864?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447864", "display_url": "sz.de/1.5447864?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452694203268481031", "conversation_id": "1452694203268481031", "reply_settings": "everyone", "text": "#Linke mit erstaunlich dickem Fell: Ungeachtet der drastischen Wahlniederlage l\u00e4ssen sich Dietmar #Bartsch und Amira Mohamed #Ali als Fraktionschefs best\u00e4tigen. Wie ein Aufbruch zu Neuem wirkt das nicht, schreibt Boris Herrmann https://t.co/aCK6mrK9gI", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T17:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Linke"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "Bartsch"}, {"start": 125, "end": 129, "tag": "Ali"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/aCK6mrK9gI", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448927?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448927", "display_url": "sz.de/1.5448927?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452683364297752584", "conversation_id": "1452683364297752584", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Wissenschaftlich haben \u00c4ngste vor vermeintlichen Sp\u00e4tfolgen der Corona-Impfung keinerlei Grundlage. Warum das so ist, k\u00f6nnte man eigentlich sehr leicht verstehen. #SZPlus: https://t.co/e0tblJfHvZ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T17:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/e0tblJfHvZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448751?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448751", "display_url": "sz.de/1.5448751?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455222063526993924/G312_2fm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455222063526993924/G312_2fm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corona: Fragen und Antworten zur Diskussion um Impffolgen", "description": "Warum \u00c4ngste vor vermeintlichen Sp\u00e4tfolgen der Corona-Impfung wissenschaftlich keinerlei Grundlage haben.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/corona-impfung-langzeitfolgen-aengste-joshua-kimmich-1.5448751?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448751"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452677178294951952", "conversation_id": "1452677178294951952", "entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "CasparBusse", "id": "467592938"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/VyfMEZJH2L", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448930?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448930", "display_url": "sz.de/1.5448930?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Der langj\u00e4hrige Vorstandschef Wolfgang Reitzle hat den M\u00fcnchner Konzern Linde gepr\u00e4gt wie kein anderer und war seit der Fusion Garant, dass Linde nicht zu amerikanisch wird. Jetzt macht er Platz und erm\u00f6glicht damit einen F\u00fchrungswechsel. @CasparBusse https://t.co/VyfMEZJH2L", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T16:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452670215888719874", "conversation_id": "1452670215888719874", "reply_settings": "everyone", "text": "Die Witwe von Helmut Kohl will vor dem BGH eine Millionenentsch\u00e4digung und die Streichung von Passagen aus Heribert Schwans Buch \u00fcber den Altkanzler erstreiten. Doch ihre Aussichten auf Erfolg sind auf eine Minimum geschrumpft. https://t.co/kOYJwLIcDs", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T16:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kOYJwLIcDs", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448806?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448806", "display_url": "sz.de/1.5448806?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452666940728791043", "conversation_id": "1452666940728791043", "reply_settings": "everyone", "text": "Deutsche St\u00e4dte wollen attraktiv sein und werben immer mit ihren sch\u00f6nsten Seiten. Ludwigshafen geht da einen anderen Weg. https://t.co/HUr2NdYddi", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T16:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/HUr2NdYddi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448685?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448685", "display_url": "sz.de/1.5448685?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452666242079334402", "conversation_id": "1452666242079334402", "reply_settings": "everyone", "text": "Ist sie eine Kriegsverbrecherin - oder selbst Opfer des Islamischen Staates? Ein Gericht hat diese Frage jetzt mit einem Urteil gegen Jennifer W. beantwortet. \nDie neue Folge \"Auf den Punkt\" #Podcast https://t.co/628BjbDpob", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 199, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/628BjbDpob", "expanded_url": "https://zpr.io/L8R76g7tZYBa", "display_url": "zpr.io/L8R76g7tZYBa"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452665796430270467", "conversation_id": "1452665796430270467", "reply_settings": "everyone", "text": "Zwischen Atat\u00fcrks republikanischer Utopie und Erdo\u011fans Islam des 21. Jahrhunderts: Das neu erbaute Kulturzentrum AKM in Istanbul. https://t.co/vAGyTeXdcK", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/vAGyTeXdcK", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447684?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447684", "display_url": "sz.de/1.5447684?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452665796417687557", "conversation_id": "1452665796417687557", "reply_settings": "everyone", "text": "Als komischer Kellner in \u201eFriends\u201c war James Michael Tyler ungl\u00fccklich verliebt in das sch\u00f6nste M\u00e4dchen und den Zuschauern damit sehr nah. Nun ist er gestorben. https://t.co/ehImq7oVmH", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ehImq7oVmH", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448783?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448783", "display_url": "sz.de/1.5448783?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452664655562911756", "conversation_id": "1452664655562911756", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435756196409970689", "name": "FC Barcelona vs Real Madrid"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774138054037504", "name": "Sergio Ramos"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226255836598272", "name": "FC Barcelona"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226215760027649", "name": "Spain - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756520714752000", "name": "La Liga"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774138054037504", "name": "Sergio Ramos"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774794391310336", "name": "David Alaba"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226239898259457", "name": "Real Madrid CF"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774794391310336", "name": "David Alaba"}}], "text": "\u201eTolles Tor, toller Einstand\u201c: Der Ex-M\u00fcnchner David Alaba, Torsch\u00fctze beim 2:1 gegen Barcelona, l\u00e4sst bei Real Madrid seinen Vorg\u00e4nger Sergio Ramos vergessen \u2013 und wird in Spanien gefeiert. https://t.co/v20tGFay5N", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/v20tGFay5N", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448800?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448800", "display_url": "sz.de/1.5448800?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452663665035972617", "conversation_id": "1452663665035972617", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "text": "Facebooks Sprachproblem: Jenseits des englischsprachigen Internets sto\u00dfen die Sicherheitsmechanismen von Facebook an Grenzen. #FacebookFiles #SZPlus https://t.co/z3yBDAZN78", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "FacebookFiles"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/z3yBDAZN78", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448280?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448280", "display_url": "sz.de/1.5448280?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452663665031892995", "conversation_id": "1452663665031892995", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "text": "Hass und Hetze: Experimente von Facebook selbst zeigen, dass die Plattform eine H\u00f6llenmaschine ist, die der Konzern nicht mehr im Griff hat. #FacebookFiles #SZPlus https://t.co/pdMu63cn1v", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 155, "tag": "FacebookFiles"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/pdMu63cn1v", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448267?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448267", "display_url": "sz.de/1.5448267?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452658987812499472", "conversation_id": "1452658987812499472", "reply_settings": "everyone", "text": "USA entsch\u00e4rfen Streit mit der T\u00fcrkei: Eine Erkl\u00e4rung der US-Botschaft l\u00e4sst sich als Zur\u00fcckrudern in der Auseinandersetzung zwischen zehn Partnerl\u00e4ndern und Staatspr\u00e4sident Erdo\u011fan lesen. Ankara wertet das als Erfolg. https://t.co/OhfIWjFqhn", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 8}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/OhfIWjFqhn", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448757?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448757", "display_url": "sz.de/1.5448757?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452658024489918466", "conversation_id": "1452658024489918466", "reply_settings": "everyone", "text": "Diesmal eine Frau: Die Spitze der Unionsfraktion schl\u00e4gt Yvonne Magwas als Bundestagsvizepr\u00e4sidentin vor. https://t.co/pQXAM4eIYo", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pQXAM4eIYo", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448837?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448837", "display_url": "sz.de/1.5448837?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452652568828645385", "conversation_id": "1452652568828645385", "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 196, "username": "dbroessler", "id": "60846834"}, {"start": 198, "end": 204, "username": "pkr77", "id": "54276998"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "Herr_Szymanski", "id": "905647351"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 232, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aNUqY9kKYT", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448659?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448659", "display_url": "sz.de/1.5448659?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452652188052885506/fdcOX4qv?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452652188052885506/fdcOX4qv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Verteidigungspolitik: Bomben mit gro\u00dfer Sprengkraft", "description": "Die Koalition streitet \u00fcber \u00c4u\u00dferungen zur Nuklearstrategie der Nato. Aber auch den Ampel-Parteien stehen schwierige Debatten dazu bevor.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/atomwaffen-nato-koalitionsverhandlungen-muetzenich-kramp-karrenbauer-1.5448659?reduced=true&utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448659"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "text": "Die Koalition zofft sich \u00fcber \u00c4u\u00dferungen zur Nuklearstrategie der Nato. Aber auch den Ampel-Parteien stehen schwierige Debatten \u00fcber den Umgang mit den US-Atomwaffen bevor, analysieren @dbroessler, @pkr77 und @Herr_Szymanski #SZPlus https://t.co/aNUqY9kKYT", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452652568786649092", "conversation_id": "1452652568786649092", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 176, "username": "SchickGerhard", "id": "4110374301"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/EXbxvrSFv0", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447827?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447827", "display_url": "sz.de/1.5447827?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Die Europ\u00e4ische Zentralbank hat in der Corona-Krise das Schlimmste verhindert. Aber das hat seinen Preis: Die Verm\u00f6gensungleichheit steigt.   Ein Gastbeitrag von @SchickGerhard https://t.co/EXbxvrSFv0", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T15:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452650948736831494", "conversation_id": "1452650948736831494", "reply_settings": "everyone", "text": "Wird alles gut, wenn sie erstmal stehen? M\u00fcnchen streitet \u00fcber zwei geplante 155-Meter-T\u00fcrme. Herrscht bei au\u00dfergew\u00f6hnlichen Architekturprojekten woanders Einigkeit statt Zwist? Drei Blicke in die Welt - von Mailand bis New York. #SZPlus:  https://t.co/P2Y9ZZz0qq", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/P2Y9ZZz0qq", "expanded_url": "https://projekte.sueddeutsche.de/artikel/muenchen/muenchen-streit-um-hochhaeuser-e728242/?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbot&utm_content=e728242", "display_url": "projekte.sueddeutsche.de/artikel/muench\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452648091312603153", "conversation_id": "1452648091312603153", "reply_settings": "everyone", "text": "Richtig gutes Fernsehen \u2013 nicht nur f\u00fcr Frauen: Der Doku-Vierteiler \"HERstory\" betrachtet Geschichte aus einer weiblichen Perspektive. #SZPlus https://t.co/frczun3gYV", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/frczun3gYV", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447973?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447973", "display_url": "sz.de/1.5447973?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452646897034878978", "conversation_id": "1452646897034878978", "reply_settings": "everyone", "text": "Erz\u00e4hlungen von Wasserstoff als bessere Antriebsalternative f\u00fcr Pkw sind nicht totzukriegen. Doch fast alle Hersteller haben sich davon verabschiedet. Ein gro\u00dfer Fehler? #SZPlus https://t.co/SzXTPz3c7s", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/SzXTPz3c7s", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447847?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447847", "display_url": "sz.de/1.5447847?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452646107830439948", "conversation_id": "1452646107830439948", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10002765236", "name": "Formula One Racing", "description": "Auto racing action from the Formula One circuit."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10027483505", "name": "Live: Formula 1 Motor Racing", "description": "Coverage of the Formula 1 racing action."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029035313", "name": "F\u00f3rmula 1", "description": "Acompanhe as emo\u00e7\u00f5es do principal torneio de automobilismo."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "1058103880376971264", "name": "Racing", "description": "Racing"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "854701577994616832", "name": "Formula 1", "description": "Formula 1"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "854737200667271168", "name": "Max Verstappen", "description": "Max Verstappen"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "809514988247232512", "name": "Lewis Hamilton", "description": "Lewis Hamilton"}}], "text": "Max Verstappen gewinnt den #GPUSA mit einer offensiven und riskanten Taktik, die nicht zuletzt dank seiner reifenschonenden Fahrweise aufgeht. Der #F1-Titelkampf gegen Lewis #Hamilton k\u00f6nnte sich in den n\u00e4chsten beiden Rennen entscheiden. https://t.co/JEIfGXrXtC", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "GPUSA"}, {"start": 147, "end": 150, "tag": "F1"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Hamilton"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JEIfGXrXtC", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448471?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448471", "display_url": "sz.de/1.5448471?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452645522712535048", "conversation_id": "1452645522712535048", "reply_settings": "everyone", "text": "Von wegen Atempause: Trotz Pandemie steigen die weltweiten CO\u2082-Emissionen weiter stark an: https://t.co/cW0FE0k3nh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cW0FE0k3nh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448470?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448470", "display_url": "sz.de/1.5448470?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452645510523785221", "conversation_id": "1452645510523785221", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "Einer der prominentesten Fu\u00dfballer Deutschlands best\u00e4tigt seine Zweifel an der Covid-Impfung. Wie sich aus der Debatte noch Positives gewinnen lie\u00dfe. \nDie neue Folge \"Und nun zum Sport\" #Podcast https://t.co/qUYwdVEgLy", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "Zapier.com", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 194, "tag": "Podcast"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qUYwdVEgLy", "expanded_url": "https://zpr.io/aASq8eqrmSHw", "display_url": "zpr.io/aASq8eqrmSHw"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452645099570143238", "conversation_id": "1452645099570143238", "reply_settings": "everyone", "text": "Nicht allzu lange ist es her, da wurde das Wort \u201efremdsch\u00e4men\u201c erfunden. F\u00fcr das gleiche Gef\u00fchl gibt es mittlerweile l\u00e4ngst neue Begriffe \u2013 das neue #Jugendwort des Jahres zum Beispiel. https://t.co/59j34urgNB", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 160, "tag": "Jugendwort"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/59j34urgNB", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448564?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448564", "display_url": "sz.de/1.5448564?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452644584723554317/55nLmrXV?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452644584723554317/55nLmrXV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jugendwort: Sheesh, \"cringe\" schl\u00e4gt \"sus\"!", "description": "Nicht allzu lange ist es her, da wurde das Wort \u201efremdsch\u00e4men\u201c erfunden. Das Jugendwort des Jahres \"Cringe\" hat fast die gleiche Bedeutung.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/jugendwort-des-jahres-cringe-sheesh-1.5448564?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448564"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452641957960953873", "conversation_id": "1452641957960953873", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 141, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/OJNA93sQAt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448461?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448461", "display_url": "sz.de/1.5448461?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Die Gr\u00fcne Mirrianne Mahn sagte in Frankfurt, Schwarze seien auf der Buchmesse \u201enicht willkommen\u201c. Wo bleibt der Widerspruch?, fragt @nminkmar. #SZPlus https://t.co/OJNA93sQAt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 33, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452636091236900872", "conversation_id": "1452636091236900872", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 185, "username": "nminkmar", "id": "47312416"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 193, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/OJNA93sQAt", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448461?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448461", "display_url": "sz.de/1.5448461?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Die Gr\u00fcne Mirrianne Mahn sagte in Frankfurt, Schwarze seien auf der Buchmesse \u201enicht willkommen\u201c. Ein ungeheuerlicher, weil falscher Vorwurf. Wo bleibt der Widerspruch?, fragt @nminkmar #SZPlus https://t.co/OJNA93sQAt", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T14:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 164, "like_count": 608, "quote_count": 17}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452633175558172678", "conversation_id": "1452633175558172678", "reply_settings": "everyone", "text": "#IS-R\u00fcckkehrerin #Jennifer W. zu zehn Jahren Haft verurteilt: Sie h\u00e4tte das f\u00fcnfj\u00e4hrige Sklavenm\u00e4dchen Reda vor dem Hitzetod retten k\u00f6nnen \u2013 \u201eaber sie war nicht die treibende Kraft\u201c, urteilt das Oberlandesgericht M\u00fcnchen. Von @ARamelsber und Susi Wimmer https://t.co/0zHIH8h7BZ", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T13:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "IS"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "Jennifer"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0zHIH8h7BZ", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448528?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448528", "display_url": "sz.de/1.5448528?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452623228866863115", "conversation_id": "1452623228866863115", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 155, "username": "Hagelueken", "id": "514596793"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "wurminghausen", "id": "985815754804224000"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/P1WqFRx8sc", "expanded_url": "https://sz.de/1.5446660?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5446660", "display_url": "sz.de/1.5446660?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Mal Home-Office, mal B\u00fcro: F\u00fcnf Besch\u00e4ftigte erz\u00e4hlen, wie sie k\u00fcnftig flexibel arbeiten wollen. Aber viele Unternehmen sperren sich, berichten @Hagelueken und @wurminghausen #SZPlus https://t.co/P1WqFRx8sc", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T13:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452619563112222726", "conversation_id": "1452619563112222726", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 211, "username": "Thomas_Huerner", "id": "775236888215052288"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/HvcTRza2Gi", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448403?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448403", "display_url": "sz.de/1.5448403?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Der Wolfsburger Sportchef J\u00f6rg Schmadtke hat mit der Verpflichtung von Trainer Mark van Bommel daneben gelegen. Eine fr\u00fche Korrektur mit dessen Entlassung kann aber auch richtig sein, kommentiert @Thomas_Huerner https://t.co/HvcTRza2Gi", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T12:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452607250095300608", "conversation_id": "1452607250095300608", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10053653751", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "1435756196409970690", "name": "Manchester United vs Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774820526067715", "name": "Ole Gunnar Solskjaer"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "731226211804794880", "name": "England - Soccer"}}, {"domain": {"id": "26", "name": "Sports League", "description": ""}, "entity": {"id": "733756526872006656", "name": "Premier League"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774146434269186", "name": "Cristiano Ronaldo"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774820526067715", "name": "Ole Gunnar Solskjaer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774569148841984", "name": "Mohamed Salah"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226183572934657", "name": "Manchester United"}}, {"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226219002265600", "name": "Liverpool FC"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774569148841984", "name": "Mohamed Salah"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774752607674369", "name": "Jurgen Klopp"}}], "text": "J\u00fcrgen Klopp jubelt, Mo Salah trifft dreifach: Der FC Liverpool st\u00fcrzt das mit einer halbe Milliarde Euro inklusive Cristiano Ronaldo verst\u00e4rkte Manchester United in eine tiefe Krise \u2013 Trainer Solskjaer steht auf der Kippe. https://t.co/pQsqs4kFGX", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T12:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pQsqs4kFGX", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448288?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448288", "display_url": "sz.de/1.5448288?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452606453794152450", "conversation_id": "1452606453794152450", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "MartinZips", "id": "1349078482710630400"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "HarrisonFord"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "Anrufbei"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/kM4v5SK0Cw", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448270?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448270", "display_url": "sz.de/1.5448270?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "876906125668392960", "name": "Harrison Ford", "description": "Harrison Ford"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "876906125668392960", "name": "Harrison Ford", "description": "Harrison Ford"}}, {"domain": {"id": "86", "name": "Movie", "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story"}, "entity": {"id": "1289300209751560193", "name": "Indiana Jones"}}, {"domain": {"id": "87", "name": "Movie Genre", "description": "A movie genre like Action"}, "entity": {"id": "856976360337661952", "name": "Action & adventure films", "description": "Action and adventure"}}, {"domain": {"id": "130", "name": "Multimedia Franchise", "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'"}, "entity": {"id": "1289300209751560193", "name": "Indiana Jones"}}], "text": "Wie sich der Deutsche Simon Milewski in einem Fischrestaurant auf Sizilien dem Indiana-Jones-Darsteller #HarrisonFord als Kreditkarten-Finder vorstellte.  Ein #Anrufbei von @MartinZips. https://t.co/kM4v5SK0Cw", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T12:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452600486536925191", "conversation_id": "1452600486536925191", "entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "RonenSteinke", "id": "464970303"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/vsfYcjDFnv", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448301?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448301", "display_url": "sz.de/1.5448301?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Erst die Gleichg\u00fcltigkeit erm\u00f6glicht den V\u00f6lkermord: Jennifer W. aus Niedersachsen l\u00e4sst ein jesidisches M\u00e4dchen in Falludscha einfach verdursten. Das Oberlandesgericht M\u00fcnchen findet daf\u00fcr ein angemessen strenges Urteil, kommentiert @RonenSteinke https://t.co/vsfYcjDFnv", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T11:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452596848733077511", "conversation_id": "1452596848733077511", "reply_settings": "everyone", "text": "Am Sonntag wurde eine 14-J\u00e4hrige tot in der Wohnung der Eltern gefunden. Bereits am Montagmorgen wurde der Tatverd\u00e4chtige gefasst. Verfolgen Sie die Pressekonferenz der Polizei im Livestream. https://t.co/4yHMwCiqFh", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T11:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4yHMwCiqFh", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448284?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448284", "display_url": "sz.de/1.5448284?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452591184270987266", "conversation_id": "1452591184270987266", "reply_settings": "everyone", "text": "Streit und Verzweiflung: Die #FacebookFiles der Whistleblowerin Frances Haugen liefern einen seltenen Blick in das Innerste des globalen Netzwerkes. #SZPlus https://t.co/dzVbXFZlYS", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T11:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 43, "tag": "FacebookFiles"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/dzVbXFZlYS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448208?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448208", "display_url": "sz.de/1.5448208?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452591184191311881", "conversation_id": "1452591184191311881", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "982336316460290049", "name": "Mark Zuckerberg", "description": "Mark Zuckerberg"}}], "text": "Mark Zuckerberg steht blo\u00df: Die Erkenntnisse aus den Dokumenten der #FacebookFiles zeigen, wie sich der Weltkonzern selbst \u00fcberfordert. https://t.co/cDnveRRVNq", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T11:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "FacebookFiles"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/cDnveRRVNq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448206?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448206", "display_url": "sz.de/1.5448206?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452585664243961860", "conversation_id": "1452585664243961860", "reply_settings": "everyone", "text": "Im Sudan hat das Milit\u00e4r geputscht. Der h\u00f6chste Milit\u00e4rvertreter im Land hat die Aufl\u00f6sung der \u00dcbergangsregierung verk\u00fcndet. https://t.co/bVxxQtYP16", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T10:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/bVxxQtYP16", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448090?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448090", "display_url": "sz.de/1.5448090?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452579986410557446", "conversation_id": "1452579986410557446", "reply_settings": "everyone", "text": "Weil der FC mit gro\u00dfem Kampf ein 0:2 aufholt, verbleiben die K\u00f6lner nach dem Spiel gegen Leverkusen mit positiven Gef\u00fchlen \u2013 und freuen sich, die richtigen Dinge im Training einstudiert zu haben. https://t.co/8MuAynLFIA", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T10:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8MuAynLFIA", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448248?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448248", "display_url": "sz.de/1.5448248?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452577671700000773", "conversation_id": "1452577671700000773", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "kathrinmuellerl", "id": "704392145898246145"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 165, "tag": "metoo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hnzkO5Sv2J", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447507?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447507", "display_url": "sz.de/1.5447507?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "In Frankreich gibt es schwere Vorw\u00fcrfe gegen den Agenten und Ex-Mann von Linda Evangelista. @kathrinmuellerl hat mit der Anw\u00e4ltin von G\u00e9rald Marie gesprochen. #metoo https://t.co/hnzkO5Sv2J", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T10:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452576196504477699", "conversation_id": "1452576196504477699", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "FoodieScience", "id": "631532178"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "vorsamer", "id": "544356718"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/bRbzr01a2p", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443549?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443549", "display_url": "sz.de/1.5443549?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Wer erzieht am besten? @foodiescience suchte bei den Mayas, den Hazda und den Inuit nach nat\u00fcrlichen Erziehungsmethoden. Und @vorsamer fragt sich: Gibt es die \u00fcberhaupt? #SZPlus https://t.co/bRbzr01a2p", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T10:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452560038191673349", "conversation_id": "1452560038191673349", "reply_settings": "everyone", "text": "Geht doch: Die Fotografin Miriam Mayer hat die Alpen zu Fu\u00df \u00fcberquert. Die Bilder in ihrem Reisebuch \"Bergseele\" vermitteln einen anschaulichen Eindruck davon, was das bedeutet. Unsere Kritik: https://t.co/YHhJmshDqg", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/YHhJmshDqg", "expanded_url": "https://sz.de/1.5443850?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5443850", "display_url": "sz.de/1.5443850?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452558886343483392", "conversation_id": "1452558886343483392", "entities": {"mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "RolandAPreuss", "id": "617972382"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 234, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/mCINihn4ut", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447606?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447606", "display_url": "sz.de/1.5447606?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Die Linke kommt ausgerechnet bei ihrer einstigen Hauptw\u00e4hlerschaft kaum noch an: den Arbeitern und Gewerkschaftern. Selbst die FDP holte in diesen beiden Gruppen mehr Stimmen. Wie kann das sein? Eine Analyse von @RolandAPreuss #SZPlus https://t.co/mCINihn4ut", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452558278278455301", "conversation_id": "1452558278278455301", "reply_settings": "everyone", "text": "Delikatessen aus der Unterwelt: Mathias Kroll z\u00fcchtet in einem ehemaligen Eiskeller seltene Speisepilze. Er versteht sich auch als kultureller Entwicklungshelfer: \u201ePilze haben in Deutschland ein gesellschaftliches Problem.\u201c https://t.co/lYW72wyYJ2", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lYW72wyYJ2", "expanded_url": "https://sz.de/1.5444537?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5444537", "display_url": "sz.de/1.5444537?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452553069623975942", "conversation_id": "1452553069623975942", "reply_settings": "everyone", "text": "Wacker-Chef Christian Hartel will den Chemiekonzern nachhaltiger machen. Keine leichte Aufgabe. Er braucht viel billigen gr\u00fcnen Strom #SZPlus https://t.co/LpM3yAIlVx", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 141, "tag": "SZPlus"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LpM3yAIlVx", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447795?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447795", "display_url": "sz.de/1.5447795?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452550767777288196", "conversation_id": "1452550767777288196", "reply_settings": "everyone", "text": "Die T\u00fcrkische Lira f\u00e4llt auf ein neues Rekordtief. Nach der Verbalattacke des t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten Erdo\u011fan auf zehn Botschafter f\u00fcrchten Analysten eine weitere Verschlechterung der bereits sehr fragilen wirtschaftlichen Verh\u00e4ltnisse. https://t.co/9xeuDl3n7P", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/9xeuDl3n7P", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448152?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448152", "display_url": "sz.de/1.5448152?utm_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452550276834107393/1vgpsler?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1452550276834107393/1vgpsler?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "T\u00fcrkei: Lira f\u00e4llt auf neues Rekordtief", "description": "Nach der Verbalattacke von Pr\u00e4sident Erdo\u011fan auf zehn Botschafter f\u00fcrchten Analysten die Verschlechterung der wirtschaftlichen Verh\u00e4ltnisse.", "unwound_url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/tuerkei-lira-rekordtief-erdogan-1.5448152?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448152"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452549212059709443", "conversation_id": "1452549212059709443", "reply_settings": "everyone", "text": "Jennifer W. hatte im Irak tatenlos dabei zugesehen, wie ein kleines, jesidisches M\u00e4dchen angekettet in der prallen Sonne verdurstete. Jetzt verurteilte sie das Oberlandesgericht M\u00fcnchen zu zehn Jahren Haft. https://t.co/30C2CkJxre", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 19, "like_count": 91, "quote_count": 9}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/30C2CkJxre", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448109?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448109", "display_url": "sz.de/1.5448109?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452549021969625092", "conversation_id": "1452549021969625092", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "PolizeiMuenchen", "id": "2810902381"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/akiLhBe2Wq", "expanded_url": "https://sz.de/1.5447511?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5447511", "display_url": "sz.de/1.5447511?utm_\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "text": "Ein 14-j\u00e4hriges M\u00e4dchen ist tot in Bogenhausen aufgefunden worden. @polizeimuenchen spricht von einem Gewaltdelikt und hat einen tatverd\u00e4chtigen 17-J\u00e4hrigen festgenommen. https://t.co/akiLhBe2Wq", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "author_id": "114508061"}, {"id": "1452546385094582273", "conversation_id": "1452546385094582273", "reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}], "text": "#Bundestagswahl 2021: Alle aktuellen Entwicklungen zur Regierungsbildung nach der Bundestagswahl. https://t.co/MsdLJ1S6d1", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T08:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Bundestagswahl"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MsdLJ1S6d1", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448106?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448106", "display_url": "sz.de/1.5448106?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}, {"id": "1452542250903343104", "conversation_id": "1452542250903343104", "reply_settings": "everyone", "text": "\"Cringe\" ist das Jugendwort des Jahres, der Begriff beschreibt etwas Unangenehmes oder Peinliches. Auf den Pl\u00e4tzen zwei und drei folgten die Ausdr\u00fccke \u201esus\u201c und \u201esheesh\u201c. https://t.co/KTahbK66gS", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2021-10-25T07:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "lang": "de", "source": "SZ.de Twitterbot - Main", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/KTahbK66gS", "expanded_url": "https://sz.de/1.5448086?utm_source=Twitter&utm_medium=twitterbot&utm_campaign=1.5448086", "display_url": "sz.de/1.5448086?utm_\u2026"}]}, "author_id": "114508061"}], "meta": {"oldest_id": "1452542250903343104", "newest_id": "1452989896575029260", "result_count": 100, "next_token": "7140dibdnow9c7btw3z2vjrig1l06j8fv6u2s6uzgtyk4", "previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluoebzb2iv7krix4lvfhsxfe72blc"}}